[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12829538_1272909449403826_373411474589307979_o.jpg",
    "event_venue": "Norma Comics",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1713736248913642\/",
    "event_title": "Presentaci\u00f3n de LA CASA con Daniel Torres",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Norma Comics",
    "event_text": "El pr\u00f3ximo jueves 17 de marzo a las 19:00, presentaremos en nuestra sala de Glups, La Casa. Cr\u00f3nica de una conquista, la obra magna de Daniel Torres. Tras seis a\u00f1os de trabajo, el reputado ilustrador, ha realizado un magistral ensayo sobre la evoluci\u00f3n que han sufrido nuestros hogares con el paso del tiempo. El acto estar\u00e1 presentado por Rafa Mart\u00ednez, el fundador de NORMA EDITORIAL.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1713736248913642"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12814092_622329914588088_2026071536525974722_n.jpg?oh=8c46fab85e3ffc34027646fb0056d16d&oe=5796E96C",
    "event_venue": "Hotel Brummell",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/193987707638988\/",
    "event_title": "Calvin Holbrook Photography Exhibition Opening",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "17\/3\/2016",
    "event_organizer": "Hotel Brummell",
    "event_text": "Estamos muy orgullosos de poder presentar una selecci\u00f3n de collage de Calvin Holbrook en Hotel Brummell.\n\"Piezas ir\u00f3nicas que provocan una sonrisa, as\u00ed como una reflexi\u00f3n sobre su prop\u00f3sito.\"\n\nJueves 17 de Marzo 19:30-22:30.\nSi quieres celebrarlo con nosotros por favor confirma tu asistencia enviando un email a hola@hotelbrummell.com Ten en cuenta que el aforo es limitado.\n\nTendremos el placer de contar con el DJ set de Landry, un viajero, fot\u00f3grafo y amante de la m\u00fasica.\n\nQueremos agradecer la colaboraci\u00f3n de Kailani, Alhambra y Lol\u00e9a por apoyar nuestra pasi\u00f3n pot el arte.\n\nwww.hotelbrummell.com \u00b7 www.calvin-holbrook.com\n\n\nWe are proud to host Calvin Holbrook\u2019s selection of collage in Hotel Brummell. \n\u201cTongue-in-cheek, humorous pieces, which aim to raise a smile as well as a reflection on their purpose.\"\n\nThursday 17th of March from 19:30 to 22:30.\nIf you want to celebrate with us please RSVP at hola@hotelbrummell.com Note that capacity is limited. \n\nThe traveler, photographer and music lover Landry will join for a special DJ set.\n\nWe especially want to thank Kailani, Alhambra and Lol\u00e9a to support great art with us.\n\nwww.hotelbrummell.com \u00b7 www.calvin-holbrook.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:30",
    "event_id": "193987707638988"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/l\/t31.0-8\/s720x720\/12794672_1313339388691672_7674503207215767490_o.jpg",
    "event_venue": "La Plataforma",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/927088960719801\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n de \" PICTOGRAM SOLO BY ICO \"",
    "event_start": "18\/3\/2016",
    "event_end": "18\/3\/2016",
    "event_organizer": "La Plataforma",
    "event_text": "La Plataforma empieza la temporada expositiva del 2016, y se complace en invitarte a la muestra individual \u201cPictogram solo by Ico\u201d \n\nBajo la premisa de \u201cmenos es m\u00e1s\u201d, el artista pl\u00e1stico y dise\u00f1ador gr\u00e1fico Xavier Rosales Ico ha creado una serie de obras buscando la simplicidad y el minimalismo. A trav\u00e9s del concepto de readymade gr\u00e1fico \u2013 pictogramas encontrados, sacados de su contexto habitual \u2013 depura lo previsible o el mensaje convencional que se espera de los signos para llegar a su esencia y, as\u00ed, conseguir transmitir la belleza en su estado m\u00e1s puro.\n\nLA PLATAFORMA presenta\n\"PICTOGRAM SOLO BY ICO\"\n18.03.2016 > 14.04.2016\nInauguraci\u00f3n 18.03.2016 de 19:30 a 22:30\nGracias a la colaboraci\u00f3n de Estrella Damm\n\n[cat]\nLa Plataforma comen\u00e7a la temporada expositiva del 2016, i es complau a convidar-te a la mostra individual \u201cPictogram solo by Ico\u201d de l\u2019artista Xavier Rosales Ico.\n\nSota la premissa de \u201cmenys \u00e9s m\u00e9s\u201d, l\u2019artista pl\u00e0stic i dissenyador gr\u00e0fic Xavier Rosales Ico ha creat una s\u00e8rie d\u2019obres buscant la simplicitat i el minimalisme. A trav\u00e9s del concepte de readymade gr\u00e0fic \u2013 pictogrames trobats, extrets del seu context habitual \u2013 depura all\u00f2 previsible o el missatge convencional que s\u2019espera dels signes per arribar a la seva ess\u00e8ncia i, aix\u00ed, aconseguir transmetre la bellesa en el seu estat m\u00e9s pur. \n\nLA PLATAFORMA presenta\n\"PICTOGRAM SOLO BY ICO\"\n18.03.2016 > 14.04.2016\nInauguraci\u00f3 18.03.2016 de 19:30 a 22:30\nGracies a la col\u00b7laboraci\u00f3 d'Estrella Damm\n\n\n[eng]\nLa Plataforma starts with 2016\u2019s exhibitions program, and is pleased to invite you to the solo show \u201cPictogram solo by Ico\u201d, by artist Xavier Rosales Ico.\n\nUnder the premise \u201cless is more\u201d, the visual artist and graphic designer Xavier Rosales Ico has created a series of artworks looking for simplicity and minimalism. Using the concept of graphic readymade \u2013 found pictograms, taken out of their usual context \u2013 he polishes the foreseeable or the conventional message that is expected from the signs to achieve their essence and, like this, achieve the transmission of beauty in its purest state.\n\nLA PLATAFORMA presents\n\"PICTOGRAM SOLO BY ICO\"\n18.03.2016 > 14.04.2016\nInauguration 18.03.2016 from 19.30 to 22.30\nWith the collaboration of Estrella Damm",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:30",
    "event_id": "927088960719801"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfl1\/t31.0-8\/q83\/s720x720\/12829189_973773402708679_2092756545116619767_o.jpg",
    "event_venue": "id\u00f2 d.o. balear",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/200919833603915\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n LA ITINERANTE",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Escalera de Incendios",
    "event_text": "La colecci\u00f3n 'La Itinerante' de Escalera de Incendios se mueve unos metros hasta llegar a id\u00f2 d.o. balear donde este jueves se inaugura de nuevo! \nEn esta ocasi\u00f3n contamos con piezas de Cha Blasco, Teresa Espadafor, Anna Garc\u00eda, Alexander Grahovsky, Elisa Muns\u00f3, Paolo Martelli, Cayn S\u00e1nchez, Jorge Ochagav\u00eda y Teo V\u00e1zquez.\nUna buena ocasi\u00f3n para brindar por estos cuatro a\u00f1os de proyecto de Escalera de Incendios inaugurando una de nuestras colecciones m\u00e1s queridas. \nPara amenizar la noche contamos con la m\u00fasica de DJ Henry Bergman y cervecitas cortes\u00eda de Estrella Damm.\n[Expo del 17\/03 al 29\/05]\n\nidobalear.com\nescaleradeincendios.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "200919833603915"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/t31.0-8\/s720x720\/980493_1173219269395501_1777857681785311530_o.jpg",
    "event_venue": "El Diluvio Universal",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1099249516762080\/",
    "event_title": "EXPOSICI\u00d3 JUAN CARDOSA",
    "event_start": "18\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "El Diluvio Universal",
    "event_text": "El Diluvio Universal us convida a la nova inauguraci\u00f3 de\nJuan Cardosa \"Los 14 sedimientos de luz de Mr. Kimoto\" \n\n \n''Los 14 sedimientos de luz de Mr.Kimoto'' \u00e9s una mostra dels 14 collages que Juan Cardosa va realitzar durant el seu viatge al Jap\u00f3 el Novembre de 2015. Juan o Mr. Kimoto (el seu \u00e0lter ego nip\u00f3) es va marcar un objectiu a la seva aventura, fer 14 collages durant les 14 nits que va durar la seva estan\u00e7a a la ciutat de Mihara (Jap\u00f3).\nL'exposici\u00f3 ens ensenya a mode de diari els impactes visuals rebuts, records que han quedat estratificats a la seva retina i, utilitzant la t\u00e8cnica del collage, ens submergeix en el seu peculiar m\u00f3n on\u00edric on l'ordre s'enfonsa per donar pas a una desfilada de personatges i situacions de lo m\u00e9s surrealistes. Imatges superposades com pensaments desconnectats en un sol moment.\n \n \n\"Los 14 sedimentos de luz de Mr. Kimoto\" es una muestra de los 14 collages que Juan Cardosa realiz\u00f3 en Jap\u00f3n durante su viaje en Noviembre 2015. Juan o Mr. Kimoto (su \u00e1lter ego nip\u00f3n) se marc\u00f3 un objetivo en su aventura, hacer 14 collages en las 14 noches que dur\u00f3 su estancia en la ciudad de Mihara (Jap\u00f3n).\nLa exposici\u00f3n nos ense\u00f1a a modo de diario, los impactos visuales recibidos, recuerdos que han quedado estratificados en su retina y utilizando la t\u00e9cnica de collage nos sumerge en su peculiar mundo on\u00edrico, donde el orden se desmorona para dar paso a un desfile de personajes y situaciones de lo m\u00e1s surrealistas. Im\u00e1genes superpuestas como pensamientos desconectados en un s\u00f3lo momento.\n\n> > > JUANCARDOSA.COM < < <\n \nINAUGURACI\u00d3\nDivendres 18 de mar\u00e7 a les 20.00h\n \nExposici\u00f3 del 18 de Mar\u00e7 fins el 14 d'abril de 2016\n\nAmb la col\u00b7laboraci\u00f3 de Inedit !!\n\nUs esperem!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1099249516762080"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xla1\/t31.0-0\/p403x403\/1531710_923941354371067_3472964707771124171_o.jpg",
    "event_venue": "Institut d'Humanitats de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1154568754587868\/",
    "event_title": "Laboratoris de ficci\u00f3. Literatura, art i filosofia en imatges",
    "event_start": "6\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Institut d'Humanitats de Barcelona",
    "event_text": "Es poden filmar la literatura, l\u2019art o la filosofia? Quines possibilitats creatives i formatives ofereix la televisi\u00f3? Els cineastes, com han intervingut pol\u00edtica i est\u00e8ticament en la instituci\u00f3 televisiva? \n\n\nEls grans directors de la modernitat, com ara Rossellini, Renoir, Bergman, Godard o Fassbinder, van realitzar pel\u00b7l\u00edcules i s\u00e8ries que\nconformen una edat daurada del mitj\u00e0 televisiu. En elles, van explorar els usos pedag\u00f2gics i cr\u00edtics de la televisi\u00f3, van descobrir les seves possibilitats expressives i van aprofundir en l\u2019estructura liter\u00e0ria mitjan\u00e7ant la llarga durada o la serialitat. En paral\u00b7lel, als Estats Units, des dels anys 50 fins avui, la televisi\u00f3 ha estat tamb\u00e9 un laboratori d\u2019investigaci\u00f3 sobre la ficci\u00f3 per cineastes com ara Hitchcock o Lynch. Idees, projectes i pel\u00b7l\u00edcules a partir de la literatura, l\u2019art o l\u2019assaig en imatges.\n\n06.04.16 \nPol\u00edtica de les imatges :: Gonzalo de Lucas\n\n13.04.16\nL\u2019adaptaci\u00f3 de la novel\u00b7la :: Albert Serra\n\n20.04.16\nLa intervenci\u00f3 en les institucions i l\u2019art del retrat :: Mercedes \u00c1lvarez\n\n27.04.16.       \nUtopies de la televisi\u00f3 :: Gl\u00f2ria Salvad\u00f3 i Fran Benavente\n\n04.05.16\nLa filmaci\u00f3 de la paraula po\u00e8tica i filos\u00f2fica :: Jos\u00e9 Luis Guer\u00edn i Raffaele Pinto\n\n11.05.16\nUn laboratori per a la ficci\u00f3 :: Xavier P\u00e9rez i Jordi Ball\u00f3\n\nCurs dirigit per Gonzalo de Lucas\n\nHorari:\n\n19.00 - 20.30\n\nPreu:\n\nM\u00e9s informaci\u00f3:\nhttp:\/\/www.cccb.org\/ca\/activitats\/fitxa\/laboratoris-de-ficcio\/223140",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1154568754587868"
  }
]