[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/12493744_1079317908768788_8262754741177938579_o.jpg",
    "event_venue": "GALERIA TRAMA",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/822502444545979\/",
    "event_title": "EDUARD RESBIER \"Tabula Rasa\"",
    "event_start": "14\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "GALERIA TRAMA",
    "event_text": "Us convidem a la inauguraci\u00f3 de la quarta exposici\u00f3 individual de Eduard Resbier a la Galeria Trama. L'exposici\u00f3 \"Tabula Rasa\" presenta un conjunt d'obra recent on l'artista es replanteja els elements vitals del seu treball pict\u00f2ric: la llum i el color es defineixen com a essencials en la seva pintura i queden plasmats a trav\u00e9s de paisatges urbans, marines, muntanyes, interiors deshabitats o teatres. Totes aquestes obres ens mostren paisatges en transformaci\u00f3 (ja siguin naturals, o b\u00e9 constru\u00efts per l\u2019\u00e9sser hum\u00e0) \n\nUs hi esperem!\n\n\/\/\n\nOs invitamos a la inauguraci\u00f3n de la cuarta exposici\u00f3n individual de Eduard Resbier en Galer\u00eda Trama. La exposici\u00f3n \"Tabula Rasa\" presenta un conjunto de obra reciente donde el artista se replantea los elementos vitales de su trabajo pict\u00f3rico: la luz y el color se definen como esenciales en su pintura y quedan plasmados a trav\u00e9s de paisajes urbanos, marinas, monta\u00f1as interiores deshabitados o teatros. Todas estas obras muestran paisajes en transformaci\u00f3n (ya sean naturales o construidos por el ser humano)\n\nOs esperamos!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "822502444545979"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12491755_10205743242208578_7882782901382436561_o.jpg",
    "event_venue": "\u00e0ngels barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1661594004116123\/",
    "event_title": "Actividad-finissage 'Staging the singularity of memory', de Im Heung-soon",
    "event_start": "19\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "\u00c0ngels Barcelona",
    "event_text": "CAST\n\n\u00e0ngels barcelona os invita a un coloquio sobre la representaci\u00f3n de la mujer trabajadora como contra-geograf\u00eda de los procesos de globalizaci\u00f3n econ\u00f3mica y los recursos est\u00e9ticos de la imagen documental en Factory Complex (2014-15, 95 min.), documental de Im Heung-soon parte de la exposici\u00f3n Staging the singularity of memory (hasta el 22 de enero). \n\nEl coloquio, a cargo de Marta Selva y Pol Capdevila, ir\u00e1 precedido de la proyecci\u00f3n de Basement My Love (2000, 17 min, VOSENG), precedente directo de Factory Complex por el esbozo que hace de la figura de la mujer trabajadora en Corea a partir de miembros de su familia.\n\nDesde el cine y las pr\u00e1cticas audiovisuales contempor\u00e1neas se plantean a menudo visiones alternativas a los reg\u00edmenes de representaci\u00f3n tradicionales sobre la mujer. Estas permiten visibilizar conflictos y discursos a menudo silenciados por el patriarcado, predominante a\u00fan en la sociedad.\nLos estudios cr\u00edticos a los actuales procesos de globalizaci\u00f3n y sus efectos en las econom\u00edas dom\u00e9sticas reclaman un marco de an\u00e1lisis en el que el contexto de las relaciones econ\u00f3micas internacionales recuperen a los sujetos sociales y sus condiciones de subsistencia. A trav\u00e9s del documental Factory Complex de Im Heung-soon, obra por la que obtuvo el Le\u00f3n de Plata como Artista Novel en la pasada edici\u00f3n de la Bienal de Venecia, Marta Selva y Pol Capdevila nos invitan a reflexionar acerca del rol de la mujer trabajadora en los procesos de globalizaci\u00f3n econ\u00f3mica actual y los derechos humanos a trav\u00e9s de un el an\u00e1lisis audiovisual de esta obra.  \n\nMarta Selva Masoliver es licenciada en Historia Moderna y Contempor\u00e1nea por la UAB, profesora de Teor\u00eda y An\u00e1lisis del Film y la Televisi\u00f3n en la URV y profesora del M\u00e1ster en Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Documental Creativo de la UAB, de la Diplomatura en Cultura de Paz (UAB) y tutora de los trabajos de fin de grado de la Facultad de Comunicaci\u00f3n de la UAB. Codirige la Mostra Internacional de Films de Dones de Barcelona y es miembro de la cooperativa Drac M\u00e0gic. Colabora en diferentes medios de comunicaci\u00f3n como analista pol\u00edtica y es responsable, junto a Anna Sol\u00e0, de la secci\u00f3n Pensar el cine de la revista Cuadernos de Pedagog\u00eda. Ha sido, tambi\u00e9n, profesora de la Universidad Oberta de Catalunya y de la Universidad Pompeu Fabra y ha publicado diferentes trabajos sobre las relaciones entre pedagog\u00eda y cine, perspectiva de g\u00e9nero y feminismos en \u00e1mbitos de la comunicaci\u00f3n, la historia y el cine, televisi\u00f3n y publicidad.\n\nPol Capdevila es licenciado en Filosof\u00eda en la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona, por la que es Doctor en Est\u00e9tica y Teor\u00eda de las Artes. Es profesor de Teor\u00eda del  Arte y de la Imagen en la Universitat Pompeu Fabra, Barcelona, cr\u00edtico de arte y colaborador de la revista L\u00e1piz.\n\nAforo limitado.\n\nCAT\n\n\u00e0ngels barcelona us convida a un col\u00b7loqui sobre la representaci\u00f3 de la dona treballadora com a contra-geografia dels processos de globalitzaci\u00f3 econ\u00f2mica i els recursos est\u00e8tics de la imatge documental a Factory Complex (2014-15, 95 min.), documental d\u2019Im Heung-soon part de l\u2019exposici\u00f3 Staging the singularity of memory (fins al 22 de gener). \n\nEl col\u00b7loqui, a c\u00e0rrec de Marta Selva i Pol Capdevila, estar\u00e0 precedit per la projecci\u00f3 de Basement My Love (2000, 17 min, VOSENG), precedent directe de Factory Complex per l\u2019esb\u00f3s que l\u2019artista fa de la figura de la dona treballadora a Corea a partir de membres de la seva fam\u00edlia.\n\nDes del cinema i les pr\u00e0ctiques audiovisuals contempor\u00e0nies es plantegen sovint visions alternatives als r\u00e8gims de representaci\u00f3 tradicionals sobre la dona, que permeten visibilitzar conflictes i discursos sovint silenciats pel patriarcat, predominant encara en la societat.\nEls estudis cr\u00edtics als actuals processos de globalitzaci\u00f3 i els seus efectes en les economies dom\u00e8stiques reclamen un marc d\u2019an\u00e0lisi en qu\u00e8 el context de les relacions econ\u00f2miques internacionals recuperi els subjectes socials i les seves condicions de subsist\u00e8ncia.\n\n A trav\u00e9s del documental Factory Complex d\u2019Im Heung-soon, obra per la qual va obtenir el Lle\u00f3 d\u2019Or com a Artista Novell a la darrera edici\u00f3 de la Biennal de Ven\u00e8cia, Marta Selva i Pol Capdevila ens conviden a reflexionar al voltant del rol de la dona treballadora en els processos de globalitzaci\u00f3 econ\u00f2mica actual i els drets humans a trav\u00e9s d\u2019una an\u00e0lisi audiovisual d\u2019aquesta obra.\n\nMarta Selva Masoliver \u00e9s llicenciada en Hist\u00f2ria Moderna i Contempor\u00e0nia per la UAB, professora de Teoria i An\u00e0lisi del Film i la Televisi\u00f3 a la URV i professora del M\u00e0ster en Teoria i Pr\u00e0ctica del Documental Creatiu de la UAB, de la Diplomatura en Cultura de Pau (UAB) i tutora dels treballs de fi de grau de la Facultat de Comunicaci\u00f3 de la UAB. Codirigeix la Mostra Internacional de Films de Dones de Barcelona i \u00e9s membre de la cooperativa Drac M\u00e0gic. Col\u00b7labora en diferents mitjans de comunicaci\u00f3 com a analista pol\u00edtica i \u00e9s responsable, juntament amb Anna Sol\u00e0, de la secci\u00f3 Pensar el cine de la revista Cuadernos de Pedagog\u00eda. Ha estat tamb\u00e9 professora de la Universitat Oberta de Catalunya i de la Universitat Pompeu Fabra i ha publicat diferents treballs sobre les relacions entre pedagogia i cinema, perspectiva de g\u00e8nere i feminismes en \u00e0mbits de la comunicaci\u00f3, la hist\u00f2ria i el cine, televisi\u00f3 i publicitat.\n\nPol Capdevila \u00e9s llicenciat en Filosofia a la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona, per la qual \u00e9s Doctor en Est\u00e8tica i Teoria de les Arts. \u00c9s professor de Teoria de l\u2019Art i la Imatge a la Universitat Pompeu Fabra, a Barcelona, i cr\u00edtic d\u2019art i col\u00b7laborador de la revista L\u00e1piz.\n\nAforament limitat.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1661594004116123"
  }
]