[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12778869_829568053837584_9297382157847713_o.jpg",
    "event_venue": "Can Centre C\u00edvic Bast\u00e9",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/562926287207368\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3n FISHSHOT \/ Espai Fotogr\u00e0fic Can Bast\u00e9",
    "event_start": "11\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Javier Corso",
    "event_text": "Un a\u00f1o despu\u00e9s de que el proyecto FISHSHOT resultara ganador de la beca expositiva 13\u00e8 F\u00f2rum Fotogr\u00e0fic Can Bast\u00e9, las im\u00e1genes regresan a la Sala Cava del Espai Fotogr\u00e0fic Can Bast\u00e9 tras una breve itinerancia que comenz\u00f3 en Septiembre de 2015 junto con las otras dos ramas del proyecto: el fotolibro \"Fi Su\" y el corto docuemntal dirigido por Luc\u00eda P\u00e9rez do Souto. \n\nFISHSHOT ha sido posible gracias a la beca Clic 2014 de Fotoperiodisme Jove. Tras obtener la beca de producci\u00f3n del F\u00f2rum y hasta la fecha, el proyecto ha sido destacado como:\n\n\u00b7 Ganador Emergencias 2014 Arte Emergente Centro Cultural de No\u00e1in 2015\n\u00b7 50th Best Photographers BIPA Awards 2015 Galer\u00eda Valid Foto BCN\n\u00b7 Seleccionado Itinerarios PA-TA-TA Festival de Fotografia Emergente de Granada 2015\n\u00b7 Ganador Photo Romania Festival Grant 2015\n\u00b7 Ganador PHOTON FESTIVAL 2015\n\u00b7 Seleccionado Descubrimientos PHotoEspa\u00f1a 2015\n\u00b7 Seleccionado Dummy Books La F\u00e1brica 2015\n\u00b7 Finalista Dummy Awards DOC.Field Barcelona 2015\n\u00b7 Seleccionado EI Awards, Encontros da Imagem Braga 2015\n\u00b7 Menci\u00f3n de Honor Libro Docuemntal Moscow International Fotography Awards (MIFA) 2015\n\u00b7 Tercer Premio Ensayo Fotogr\u00e1fico Moscow International Fotography Awards (MIFA) 2015\n\u00b7 Tres menciones de honor en los International Photography Awards (IPA) 2015\n\u00b7 Ganador del Jurado al Talento Emergente en los EyeTime 2015.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "562926287207368"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/v\/t1.0-9\/p720x720\/12805823_562772657231905_7822823162379010922_n.jpg?oh=12b74ae0eb33a057f96534724779d867&oe=575B6510",
    "event_venue": "Vermut & Sif\u00f3",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1081613088551467\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3n \"Cultura Collages\"",
    "event_start": "11\/3\/2016",
    "event_end": "11\/3\/2016",
    "event_organizer": "Vermut & Sif\u00f3",
    "event_text": "\"Cultura Collages\" en Vermut & Sif\u00f3 (Poblenou)\n\nViernes 11 a partir de las 18.30h\n\nCut & Paint: Pintando con papel\n \nLa editorial Gestalten describe su reciente segundo volumen de The Age of Collage como un libro que \u00abexplora las, al parecer, ilimitadas posibilidades resultantes cuando se juntan im\u00e1genes dispares de formas inesperadas.\u00bb  \n \nCultura Collages, nombre art\u00edstico del venezolano Albino Rodr\u00edguez, afincado en Barcelona desde junio de 2015, nace como tal en el a\u00f1o 2010 tras una breve estancia en Berl\u00edn en la que conoce a otros artistas de collage como Tim Roeloffs. Aunque al principio su obra tambi\u00e9n se caracteriza por la yuxtaposici\u00f3n de dichas \u00abim\u00e1genes dispares\u00bb extra\u00eddas de revistas de moda, m\u00fasica, arte, etc. que se plasman \u00abde formas inesperadas\u00bb en soportes modestos, como trozos de madera encontrados en la calle, su estilo ha ido evolucionando \u2014pese a mantenerse fiel al anal\u00f3gico\u2014 hasta transcender esta concepci\u00f3n m\u00e1s tradicional\/habitual del collage para desembocar en una nueva t\u00e9cnica m\u00e1s cercana a la pintura con papel, en la que los recortes aportan textura y profundidad a im\u00e1genes a las que la mirada activa del espectador debe acabar de dar forma.\n \nInspir\u00e1ndose en la pol\u00edtica, el arte pop, la rutina diaria o lecturas diversas, el resultado, en cualquiera de sus estilos o t\u00e9cnicas utilizadas, son siempre ilustraciones en las que subyace una visi\u00f3n a veces cr\u00edtica e ir\u00f3nica, pero siempre con un punto de humor, de diferentes aspectos de nuestra sociedad actual, tan inundada de im\u00e1genes y en la que, adem\u00e1s de ser el collage cultura, la cultura cada vez se asemeja m\u00e1s a un collage.\n \n\u00a1Os esperamos! \n\nArt & Vermut",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:30",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "1081613088551467"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfa1\/t31.0-8\/s720x720\/12771835_1024348217626086_5315399216990556831_o.jpg",
    "event_venue": "Entre Latas",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1676767122563512\/",
    "event_title": "Artelatas",
    "event_start": "10\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Entre Latas",
    "event_text": "Una exposici\u00f3n de arte en latas y acuarelas.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1676767122563512"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/t31.0-8\/q87\/s720x720\/12322717_987280091363064_7485768046969417305_o.jpg",
    "event_venue": "etHALL",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1694098064182764\/",
    "event_title": "ITZIAR OKARIZ \/ Diario de sue\u00f1os. Septiembre \/ Inauguraci\u00f3n Viernes 11, a las 19.30",
    "event_start": "11\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "etHALL",
    "event_text": "... un env\u00edo v\u00eda email de mis sue\u00f1os diarios a un museo que se iban colocando acumulados en la pared cada d\u00eda, ocultando los de los d\u00edaspreced entes y dejando visible solamente el presente\u2026 Performances en las que iba leyendo los sue\u00f1os a dos voces, dificultando la inteligibilidad del texto. Los he retransmitido en diferido a un lugar lejano, a M\u00e9xico, donde nos fall\u00f3 la conexi\u00f3n telef\u00f3nica con el aula de una universidad\u2026 Finalmente, dibujos registro de lo sucedido en otro lugar en otro tiempo, que son a la vez partituras de performances que te permitir\u00edan su reproducci\u00f3n.\n\nSeptiembre es una exposici\u00f3n de partituras, de dibujos. Septiembre es al mismo tiempo este registro en papel que ocupa cronol\u00f3gicamente las paredes de la sala. 21 d\u00edas de sue\u00f1os y sue\u00f1os que no se recuerdan, vac\u00edo. 21 d\u00edas de sue\u00f1os que, mediante su lectura y vocalizaci\u00f3n durante la performance son transformados en sumas, restas, repeticiones c\u00edclicas ...",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1694098064182764"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12805802_1017296341684590_8798341134089555538_n.jpg?oh=95b2c28b621fb186ebff1c6a836fc154&oe=5758F825",
    "event_venue": "Niu : espai art\u00edstic",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/526566004176690\/",
    "event_title": "Makearte presenta: HUMANS",
    "event_start": "23\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Makearte",
    "event_text": "Las colecciones de Makearte tienen siempre un fuerte concepto, plasmado gr\u00e0ficamente en obras art\u00edsticas originales hechas a mano, y con distintas t\u00e9cnicas. \u00c9stas mismas piezas son adaptadas mediante serigraf\u00eda manual, a un formato que sea posible reproducir de manera m\u00e1s masiva y asequible a un p\u00fablico m\u00e1s amplio y popular.\n\nEn este caso les quiero presentar la nueva colecci\u00f3n: *HUMANS\nDise\u00f1ada y creada por Miquel Plasencia, esta serie de 5 dise\u00f1os de car\u00e1cter antropol\u00f3gico y social pretende plantear los pros y contras de los distintos sistemas con los que se organizan nuestras sociedades.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "526566004176690"
  }
]