[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12745818_463408147181311_8342168969966636340_n.jpg?oh=a70a2a35330bd1b9de27e2f321b3f7e2&oe=5722B581",
    "event_venue": "Fundaci\u00f3 Gaspar",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1983574925201285\/",
    "event_title": "BANANA DANCE",
    "event_start": "1\/3\/2016",
    "event_end": "1\/3\/2016",
    "event_organizer": "Fundaci\u00f3 Gaspar",
    "event_text": "BANANA DANCE\n\nBanana Dance is a tribute to the 2002 flash animation that consists of a dancing banana and the song \u201cPeanut Butter Jelly Time\u201d. This interactive show featuring video artist Eclectic Method recreates a pinnacle moment in Internet history.  \n\nBecause bananas are funny, but dancing bananas are even funnier. \n\nBanana dance es un homenaje a la animaci\u00f3n flash de 2002, que consta de un pl\u00e1tano bailando la canci\u00f3n \"Peanut Butter Jelly Time\". Esta exposici\u00f3n interactiva, con la participaci\u00f3n del video artista Eclectic Method, recrea un momento cumbre en la historia de internet .\n\nPorque los pl\u00e1tanos son divertidos, pero los pl\u00e1tanos que bailan son a\u00fan m\u00e1s divertido.\n\n\nWE MAKE COOL SHIT\n\nHungry Castle is the Internet come to life. Their work has been exhibited in New York, Miami Beach, London and Paris. They actively work to make Cool Shit playful, public, polarizing and pop.\n\nHungry Castle es internet cobrando vida. Su trabajo ha sido expuesto en Nueva York, Miami Beach, Londres y Par\u00eds. Hungry Castle trabaja activamente para hacer mierda fresca, l\u00fadica, p\u00fablica, polarizante y pop.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "21:30",
    "event_id": "1983574925201285"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xal1\/v\/t1.0-9\/10268655_1673181546280039_1238611472748686722_n.jpg?oh=e644e78883802125bcab97a06774762a&oe=5758E4B6",
    "event_venue": "Bacanal BCN",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/447620312102277\/",
    "event_title": "LA FEMME - Exposici\u00f3n Colectiva",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "3\/3\/2016",
    "event_organizer": "Bacanal BCN",
    "event_text": "15 artistas para la tercera expo de Bacanal Caf\u00e9! Coincidiendo y celebrandro el D\u00eda Internacional De La Mujer, con entrada LIBRE y GRATUITA, y unos drinks y algo de picoteo hasta agotar stock, l@s esperamos el 3 de marzo de 19h a 23h.\n\n#GraciasTotales a @mr_sis_ #WeLoveU\n\n\nLos artistas: \nMr. Sis: @mr_sis_ \nJerjes: @jerjesllopis \nLa Pera: @wild_lemonpear \nAlbert Vila: @albert.vila \nJaume Montserrat: @jaumemontserrat \nLantomo: @lantomo  \nThani Mara: @thanimara \nBianca Yespica: @biancayespica \nDaniel P\u00e1ez: @danielpaezfernandez \nRal: @el__ral Eva Zurita: @evazurita \nOkrabelo: @okrabelo \nOkokume: @okokume \nLaura Agust\u00ed: @lalauri \nElisa Ancori: @elisaancori \n\nCartel dise\u00f1ado por Jes\u00fas Navas\n\n\u201cCon el D\u00eda Internacional de la Mujer, cada 8 de marzo se celebran los logros de mujeres de todo el mundo, del pasado y del presente, en su lucha por la igualdad.  Desde aqu\u00ed, nosotros queremos rendir nuestro peque\u00f1o homenaje, hombres y mujeres interpretando la figura de  la mujer, cada uno a su manera y alej\u00e1ndose de la imagen que le otorga la sociedad en que vivimos. \n\nLos artistas de esta exposici\u00f3n son conscientes de que existe un ideal actual de belleza femenina, el cual muchas de nosotras nos esforzamos en alcanzar, y se nos olvida que es simplemente una interpretaci\u00f3n, no una realidad. La belleza no es algo  que se pueda definir, pero nuestra sociedad ha optado por definirla, y con ello deja a tantas y tantas deseando ser algo distinto a lo que son. \n\nDesde aqu\u00ed queremos celebrar la heterogeneidad, la pluralidad, la diferencia. De hecho, la diversidad como mujeres no est\u00e1 celebrada ni por la sociedad en general ni, a\u00fan m\u00e1s importante, por nosotras mismas. \u00bfC\u00f3mo conseguiremos, tanto hombres como mujeres, encontrar un espacio para la igualdad si ni tan solo nosotras mismas podemos empezar a apreciarnos por todo lo que realmente somos? \nCada artista, a trav\u00e9s de su visi\u00f3n personal, desaf\u00eda y pone de relieve esta situaci\u00f3n, y tiene la voluntad de hacernos reflexionar. \n\nNecesitamos cambiar nuestra mentalidad. Asociamos la feminidad a una serie de atributos, comportamientos y roles dictados por la sociedad imperante en cada momento. No tiene nada que ver con ser mujer y todo que ver con los estereotipos que envuelven esa figura. Ser mujer, y ser femenina, tendr\u00eda que significar, simplemente, saberse poseedora de una misma y amar nuestra individualidad, como personas libres en este planeta. \n\nLa situaci\u00f3n de la mujer, y la visi\u00f3n que se tiene de ella, a lo largo de la historia es un reflejo de la sociedad de cada momento, va ligada a un contexto determinado. Nosotros somos el contexto y el momento ahora. Sabemos que falta camino por recorrer, pong\u00e1monos en marcha. \u201c\n\nTexto de la exposici\u00f3n escrito por Laura Cabiscol.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "447620312102277"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12771915_611206359031415_7357767703403859322_o.jpg",
    "event_venue": "Opera Lounge Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/230182553989455\/",
    "event_title": "Tr\u00e1nsito de Oscar Gart\u00edn - nueva exposici\u00f3n",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "3\/3\/2016",
    "event_organizer": "Opera Lounge Barcelona",
    "event_text": "Nueva exposici\u00f3n de arte contempor\u00e1neo en Opera:\n\nTR\u00c1NSITO del artista OSCAR GART\u00cdN.\n\nCamino.\nTransito en paralelo y cruzo en diagonal.\nNo hace tanto que he llegado. Tampoco ten\u00eda prisa, andaba algo perdido, sabes? Ver\u00e1s.... ahora estoy aqu\u00ed, en un infinito.\nContemplando la ciudad, noto el movimiento a mi alrededor, es como un inmenso cuadro, todo lleno de matices oscuros, negra soledad.\nEn estos cuadros se nos habla de la b\u00fasqueda del l\u00edmite, del recorrido mediante el trazo. De la contorsi\u00f3n de las formas a la deriva. De los no espacios y las perdidas de direcci\u00f3n, encuentros fortuitos, relaciones de paso. Los puntos de confluencia, el azar.\nEn el plano un entramado de capas vaporosas de pintura negra. Forman estructuras que muestran la complejidad de la relaciones en un espacio. Son las v\u00edas de escape entre lo perceptible y lo oculto. El orden y el caos que esto conlleva y al que estamos sometidos. Son conexiones en zonas de tr\u00e1nsito, constelaciones geom\u00e9tricas que se funden en m\u00faltiples reflejos de un infinito.\nComposiciones agresivas de luz y sombras. Proyecciones y diagonales que conforman paisajes de asfalto. Estos paisajes en constante movimiento se forman cuando un conjunto de individuos interact\u00faa, se tejen redes.\n\nUn evento patrocinado por Moritz.\n\nInauguraci\u00f3n: Jueves 3 de Marzo a partir de las 19:00 h.\n\nAforo limitado. Confirmar asistencia.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "230182553989455"
  }
]