[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/13627079_1820886528140569_4239456731008197417_n.jpg?oh=5250f62d3c6cfb29b74aee0a1182da8a&oe=583470B5",
    "event_venue": "Facultat de Geografia i Hist\u00f2ria (UB)",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1050591175027017\/",
    "event_title": "After a Great Pain a Formal Feeling Comes",
    "event_start": "14\/7\/2016",
    "event_end": "14\/7\/2016",
    "event_organizer": "Grapa - Grup de Recerca en Antropologia i Pr\u00e0ctiques Art\u00edstiques",
    "event_text": "\u201cSi es Otro, es otro cuerpo. No me uno a e\u0301l, mantiene su distancia. Yo no lo observo, no es un objeto. No lo imito, no es una imagen. El otro cuerpo se pone en juego dentro del mi\u0301o. Lo atraviesa, lo moviliza o lo sacude. Le da su ritmo.\u201d (J-L Nancy)\n\nAlex Reynolds es una artista y cineasta que vive entre Bruselas y Berl\u00edn cuya obsesi\u00f3n continua ha sido la exploraci\u00f3n y testeo de estructuras provenientes del cine. A trav\u00e9s de imagen en movimiento as\u00ed como trabajos sonoros, performance, texto y publicaciones, ahonda en la negociacio\u0301n de los li\u0301mites y la posibilidad de empat\u00eda, invasi\u00f3n y conexi\u00f3n entre cuerpos, siempre a la b\u00fasqueda de un equilibrio entre emoci\u00f3n y distancia cr\u00edtica.\n\nEn este seminario la artista propone realizar un recorrido por algunos de sus proyectos, as\u00ed como un conjunto de referentes que han marcado su pr\u00e1ctica art\u00edstica y que van desde una actuaci\u00f3n ventr\u00edlocua de Nina Simone, el cine de Joaquim Jord\u00e1 o los diarios de Nicholas Ray.\n\nAlex Reynolds (Bilbao, 1978). Ha participado en exposiciones como Ver nieve (Amposta), Contornos del audiovisual: Puntos para un movimiento que rodea, Tabakalera (San Sebasti\u00e1n), By Day, Artium (Vitoria); Syndikate, (Colonia), Stiff Hip Gait, Komplot (Bruselas), We Can\u2019t Go Home Again, CAC (Vilnius), Elisabet, Lena, Tobias..., the National Music and Theatre Library of Sweden (Stockholm), o A Trip to the Moon, Before and After Film, Bonniers Konsthall (Estocolmo). Sus pel\u00edculas se han visto en festivales como Les Rencontres Internationales, Aesthetica Film Festival o Kunstfilmtage D\u00fcsseldorf.\n\nhttp:\/\/www.alexreynolds.net\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "1050591175027017"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/t31.0-8\/s720x720\/13576848_1100508340026883_5956414482004224350_o.jpg",
    "event_venue": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1114963008565873\/",
    "event_title": "MACBA es viu \/ Antoni Herv\u00e0s i Corte Moderno",
    "event_start": "14\/7\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_text": "#MACBAesviu Especial Estiu: PUNK. Els seus reastres en l'art contemporani.\n\nDijous 14 de juliol, 19 h\nAntoni Herv\u00e0s i Corte Moderno representen \"Negociudad\" \nEntrada: 5 \u20ac. Gratu\u00eft amb l\u2019entrada general del Museu, carnet Passi i Amics del MACBA. Aforament limitat. L\u2019entrada d\u00f3na acc\u00e9s gratu\u00eft a les exposicions fins a les 21 h.\n\nAntoni Herv\u00e0s i Corte Moderno transcendeixen la concepci\u00f3 tradicional de l\u2019artista o la d\u2019un grup de m\u00fasica, respectivament. En el seu projecte \"H\u00e9rcules en la Luna\", Antoni Herv\u00e0s ja va comptar amb el grup PELEA!, del qual formaven part Xabel Ferreiro i Ignacio Estrada-Nora, que actualment integren Corte Moderno juntament amb Jordi G.G. No \u00e9s d\u2019estranyar, doncs, que la col\u00b7laboraci\u00f3 a l\u2019inrev\u00e9s sorgeixi de manera natural, i que en el cas de \"Negociudad\" siguin Corte Moderno els qui recorrin a Antoni Herv\u00e0s. L\u2019artista ha transformat \"Negociudad\" en un pop-up desplegable que il\u00b7lustra el disc amb el mateix t\u00edtol editat per Terranova Editorial. \"Negociudad\" \u00e9s un \u00e0lbum conceptual en la tradici\u00f3 de l\u2019\u00f2pera rock, i narra l\u2019\u00e8xode massiu de les classes rurals cap a la gran ciutat, en una obra que \u00e9s alhora una revisitaci\u00f3 del germen del pensament marxista i una descripci\u00f3 dist\u00f2pica de la hipertr\u00f2fia urbana actual . El repte ser\u00e0 en aquest cas que el MACBA es converteixi en el mateix desplegable del disc.\n\nM\u00e9s informaci\u00f3: \nhttp:\/\/bit.ly\/MEV-punk  \nhttp:\/\/antonihervas.com \nhttp:\/\/cortemoderno.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1114963008565873"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/t31.0-8\/s720x720\/13559079_1183521938357153_1744443074571601345_o.jpg",
    "event_venue": "Mutuo Galeria",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/298515380537685\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n \"Metabolismo\" de \u00c1lvaro Carmona",
    "event_start": "14\/7\/2016",
    "event_end": "14\/7\/2016",
    "event_organizer": "Mutuo Galeria",
    "event_text": "\u201cEl metabolismo es un proceso en el que el cuerpo sintetiza todo lo que recibe. Entidades complejas son depuradas hasta presentar su unidad esencial para poder ser asimiladas. Desde hace a\u00f1os he intentado mimetizar este m\u00e9todo de condensaci\u00f3n en todo lo que he creado. Estas esculturas y pinturas reflejan un paso m\u00e1s en la b\u00fasqueda de perfeccionar este proceso dej\u00e1ndome llevar a nuevos terrenos\u201d",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "298515380537685"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/t31.0-8\/s720x720\/13667788_962966073821068_7765367790489276053_o.jpg",
    "event_venue": "La Federica",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1651770238475911\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3n \"Happy Beginnings\" de Javier Rub\u00edn",
    "event_start": "14\/7\/2016",
    "event_end": "14\/7\/2016",
    "event_organizer": "La Federica",
    "event_text": "Inauguramos nueva muestra art\u00edstica en La Federica: Llegan las fant\u00e1sticas ilustraciones de Javier Rub\u00edn Grassa.\n\n\u00a1Os esperamos este jueves a partir de las 21h!\n\n************************************\nPR\u00d3LOGO DE LA EXPOSICI\u00d3N:\n\u00bfY si empezamos las cosas por el final? \u00bfQuien dijo que necesit\u00e1bamos conseguir una medalla para querer correr o un lugar al que llegar para decidir volar? \n\nNos empe\u00f1amos en nombrar el final, en darle poder suficiente para que nuestros pasos de hoy cojan la suficiente fuerza para llegar a \u00e9l. Pero, \u00bfy si nos sinti\u00e9semos ya as\u00ed de fuertes sin tener la meta marcada? \n\nHace un tiempo, me preguntaron que porqu\u00e9 hago tanto hincapi\u00e9 en los lunares de mis ilustraciones. Siempre me parecieron peque\u00f1os rastros de migas de pan que poder seguir. Que daba igual a donde fuesen, pero que me llevar\u00edan a donde debo estar. \n\nY as\u00ed es como os presento este nuevo capitulo de mi trabajo. Una breve mirada al ahora, al no esperar al final para disfrutar de las perdices. A pensar que cada gesto o cada momento tiene algo de incre\u00edble que merece ser vivido como \u00fanico.\n\nJavier Rubin Grassa",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "1651770238475911"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/t31.0-8\/s720x720\/13613367_1226390727380512_6302164242649559542_o.jpg",
    "event_venue": "Metro Drassanes (lado ramblas)",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1561315700830294\/",
    "event_title": "Walking Gallery Barcelona - Festes del Raval",
    "event_start": "16\/7\/2016",
    "event_end": "16\/7\/2016",
    "event_organizer": "Walking Gallery",
    "event_text": "",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "17:30",
    "event_end-time": "20:30",
    "event_id": "1561315700830294"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/t31.0-8\/s720x720\/13584645_1119124084812673_4217953867509598775_o.jpg",
    "event_venue": "Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1745686722377904\/",
    "event_title": "Sesiones Guarrantinas #5 \/ Edici\u00f3n: \"Fluidos\"",
    "event_start": "29\/7\/2016",
    "event_end": "30\/7\/2016",
    "event_organizer": "Mutuo",
    "event_text": "5ta Edici\u00f3n de Sesiones Guarrantinas, tem\u00e1tica Fluidos\n\nLos Fluidos son aquellas sustancias que se generan y fluyen por nuestro cuerpo durante el acto sexual.\n\nEst\u00e1n presentes, con sus diferentes cualidades, propiedades, cantidades. El intercambio de los mismos varia seg\u00fan las inclinaciones sexuales. La saliva, el sudor, el flujo vaginal, el semen, la orina, la sangre y las l\u00e1grimas...\n\nEn esta edici\u00f3n el objetivo es sumergirse en los fluidos profundamente. Quien, adem\u00e1s de llenarse de informaci\u00f3n de las obras presentadas, podr\u00e1  indagar sobre los beneficios de cada uno de ellos, y cuestionarse a s\u00ed mismo si es af\u00edn a alguna de las pr\u00e1cticas que se realizan con ciertos fluidos menos comunes.\n\n---\n\nViernes 29 de Julio 2016 \/ 20.30h\nEntrada: Anticipada_10\u20ac \/ Taquilla_15\u20ac\n(Incluye copa de cava y tapeo gourmet)",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:30",
    "event_end-time": "1:00",
    "event_id": "1745686722377904"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/t31.0-8\/s720x720\/13641259_10154249637583604_6504754072695353418_o.jpg",
    "event_venue": "Pla\u00e7a de Catalunya, 08002 Barcelona (Barcelona), Espanya",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/133931890370006\/",
    "event_title": "Distribuci\u00f3n Perturbadora",
    "event_start": "21\/7\/2016",
    "event_end": "21\/7\/2016",
    "event_organizer": "Francesc Ruiz",
    "event_text": "El jueves 21 de julio, entre las 19 y las 22h tendr\u00e1n lugar en Pla\u00e7a Catalunya DISTRIBUCI\u00d3N PERTURBADORA, un conjunto de activaciones e intervenciones art\u00edsticas alrededor de los flujos, circuitos y sistemas distributivos que operan en la plaza.\n\nEl evento es la primera visibilizaci\u00f3n del grupo de trabajo surgido del taller del mismo nombre que tuvo lugar en Hangar en enero de este a\u00f1o y que ha continuado a trav\u00e9s de reuniones en m\u00faltiplos y en la propia Pla\u00e7a Catalunya.\n\nIntervenciones de Onofre Bachiller, Berta Canela, Sonia Fern\u00e1ndez Pan \u2013 Paco Chanivet , Carlota Fuentevilla, Carmen Hurtado, Anna Pahissa, Francesc Ruiz, Christina Schultz, Jordi Vernis, Helena Vinent - Joan Palle y la colaboraci\u00f3n de N\u00faria G\u00f3mez, Ariadna Guiteras, Anna Irina Limia y Xavi Ristol. \n\nLa distribuci\u00f3n entendida como la circulaci\u00f3n de una mercanc\u00eda desde su lugar de producci\u00f3n hasta su lugar de consumo, es en muchas ocasiones un espacio \/ tiempo difuso y opaco tramado de una red de intermediarios cuya actividad y procesos apenas intuimos y que afectan a la forma y contenido de esta mercanc\u00eda, los lugares por donde circula y a las personas que forman parte. \n\nDesde los a\u00f1os 60, toda una serie de pr\u00e1cticas art\u00edsticas se centraron en subvertir los canales por los que el arte se distribu\u00eda habitualmente, anticipando el trabajo en red y favoreciendo formatos como el arte postal o los libros de artista. La aparici\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas e internet llev\u00f3 la distribuci\u00f3n de contenidos a un nivel inimaginable, sin embargo, la distribuci\u00f3n f\u00edsica y material sigue siendo un espacio crucial dentro de nuestro sistema econ\u00f3mico y cultural. \n\nNuestras vidas, de la misma manera, est\u00e1n regidas cada vez m\u00e1s por diferentes sistemas y circuitos distributivos; econ\u00f3micos, administrativos, ideol\u00f3gicos, afectivos, a veces visibles y otras inapreciables. \n\nIntervenir en la distribuci\u00f3n, desvelar su presencia, la manera en la que opera, nos permite ser conscientes del sistema en el que estamos inscritos y defendernos desde una posici\u00f3n cr\u00edtica.\n\nCon el soporte de HANGAR y m\u00faltiplos.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "133931890370006"
  }
]