[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12339336_549841365182634_978288859089924858_o.jpg",
    "event_venue": "Sardinukaestudi",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/204392836560239\/",
    "event_title": "El Vermut de la Sardinuka",
    "event_start": "6\/11\/2015",
    "event_end": "6\/11\/2015",
    "event_organizer": "Sardinukaestudi",
    "event_text": "EL VERMUT DE LA SARDINUKA\n\n#RegalaArte en Sardinuka \n\nNo hay mejor forma de disfrutar del arte que un s\u00e1bado al mediod\u00eda con tus amigos, disfrutando de un aperitivo en una galer\u00eda de arte: buenas obras y buen vermut! \n\nSeis artistas te ofrecen seis oportunidades de encontrar un regalo original y firmado por ellos, que dibujar\u00e1 una sonrisa en la cara de qui\u00e9n lo reciba o vestir\u00e1 las paredes de tu casa con personalidad!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "204392836560239"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/12314401_903353026428453_6648935537941712396_o.jpg",
    "event_venue": "Galeria Joan Prats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1686562528228067\/",
    "event_title": "Hern\u00e1ndez Pijuan 1977-2005",
    "event_start": "3\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Galeria Joan Prats",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3, dimecres 16 de desembre - 19.30h\nExposici\u00f3 17 de desembre -19 de mar\u00e7 2016 \n\n\nEl pr\u00f2xim 16 de desembre inaugurem Hern\u00e1ndez Pijuan 1977-2005, una exposici\u00f3 dedicada als 28 anys de col\u2022laboraci\u00f3 i complicitat de Joan Hern\u00e1ndez Pijuan amb la Galeria Joan Prats. Les obres seleccionades corresponen al per\u00edode 1977-2005, amb una atenci\u00f3 especial envers als darrers anys de la seva traject\u00f2ria.    \n\nAquesta mostra no t\u00e9 un car\u00e0cter retrospectiu, encara que el conjunt d\u2019obres correspon a una llarga etapa de la producci\u00f3 pict\u00f2rica de l\u2019artista. \n\nPresentem obres sobre tela i paper en diverses t\u00e8cniques i formats, aix\u00ed com una selecci\u00f3 de l\u2019arxiu de l\u2019artista, fotografies i esbossos, que permeten descobrir el seu entorn creatiu i alguns projectes o processos de treball.\n\nAquesta exposici\u00f3 vol ser un homenatge a l\u2019artista, una expressi\u00f3 de gratitud i d\u2019amistat, de reconeixement al seu treball i una mostra d\u2019una obra que avui segueix sent tan contempor\u00e0nia com el primer dia.\n\n\nJoan Hern\u00e1ndez Pijuan (1931-2005) ha estat un dels artistes catalans contemporanis m\u00e9s reconeguts internacionalment. Ha participat en exposicions en centres d\u2019art internacionals i rebut nombrosos premis, com el Premio Nacional de Arte Gr\u00e1fico en reconeixement a la seva traject\u00f2ria (2005), el Premi Ciutat de Barcelona d\u2019Arts Pl\u00e0stiques (2004) i el Premio Nacional de Artes Pl\u00e1sticas (1981). \nEntre les seves exposicions m\u00e9s destacades estan la participaci\u00f3 a la 51 Biennal de Ven\u00e8cia (2005); Tornant a un lloc conegut... Hern\u00e1ndez Pijuan 1972-2002 al MACBA, Barcelona (2003), que va itinerar pel Mus\u00e9e d\u2019art et d\u2019histoire de Neuch\u00e2tel, la Konstshalle Malm\u00f6 i la Galleria d\u2019Arte Moderna de Bol\u00f2nia; Hern\u00e1ndez Pijuan-drawings 1972-1999, al Rupertinum Museum de Salzburg (2000) i Espacios de silencio 1972-1992 al Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda, Madrid (1993), que es va presentar tamb\u00e9 al Museo de Monterrey, M\u00e8xic.\nRecentment la seva obra s\u2019ha mostrat en una retrospectiva al Moscow Museum of Modern Art; a l\u2019exposici\u00f3 Farben der erde, a l\u2019Altana Kulturstiftung de Bad Homburg, Alemanya i a l\u2019exposici\u00f3 La distancia del dibujo, itinerant pel Museo de Arte Abstracto Espa\u00f1ol, Conca, el Museu de Montserrat  i el Museu d\u2019Art Espanyol Contemporani, Palma de Mallorca.\n\n\n\nGaleria Joan Prats agraeix a Elvira Maluquer i a Joan Hern\u00e1ndez Maluquer la seva co\u00b7laboraci\u00f3\nen la realitzaci\u00f3 d\u2019aquesta exposici\u00f3, que no hagu\u00e9s estat possible sense el seu ajut. \n\nS\u2019ha editat un cat\u00e0leg amb motiu de la mostra. \n\nPer facilitar-vos m\u00e9s informaci\u00f3 i imatges, contacteu amb galeria@galeriajoanprats.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "1686562528228067"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlt1\/t31.0-8\/s720x720\/12363254_10153815098040990_2055159377746951268_o.jpg",
    "event_venue": "Studiostore Design Studio",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1711023299127065\/",
    "event_title": "Expo \"La gran fiesta\" de Monstruo Espagueti",
    "event_start": "3\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Studiostore Design Studio",
    "event_text": "Exposici\u00f3n de Monstruo Espagueti dentro del ciclo \"Window Wonder\", organizado por Studiostore.\nLa exposici\u00f3n pretende explorar las interacciones y la din\u00e1mica que se crea en las fiestas, con el fin de generar cr\u00edtica social con temas recurrentes en su obra como la hipocres\u00eda, el comportamiento humano, el \"qui\u00e9n es qui\u00e9n\" y en general, los entresijos de la vida social en una ciudad como Barcelona.\n\nCon el patrocinio de Vein Magazine y Moritz.\n\nM\u00fasica a cargo de Marron Dj\u00b4s.\nConcurso de baile por parejas y mucha diversi\u00f3n.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "1711023299127065"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtp1\/v\/t1.0-0\/p320x320\/12341424_929298787162654_1808993326632569627_n.jpg?oh=5dd4df0e973f2ff374cc142950c6b559&oe=5716E7B2&__gda__=1457437221_157ff766d7a024b90ebe0f59484c8abd",
    "event_venue": "galeria senda",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1677508755855215\/",
    "event_title": "Col\u00b7loqui: \"El col\u00b7leccionisme i el conflicte entorn de la propietat privada i la conservaci\u00f3 del patrimoni art\u00edstic\".",
    "event_start": "2\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "galeria senda",
    "event_text": "Us convidem al col\u00b7loqui \"El col\u00b7leccionisme i el conflicte entorn de la propietat privada i la conservaci\u00f3 del patrimoni art\u00edstic\" amb la participaci\u00f3 de Jordi Clos (Fundador del Museu Egipci de Barcelona), Carlos Gonz\u00e1lez (historiador de l'art i expert en orientalisme) i Ignacio Vidal-Folch (escriptor i periodista), en el context de la recent publicaci\u00f3 del llibre \"Monsieur Loo, Historia d'un marxant d'art xino\" de la Editorial Elba.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "1677508755855215"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtf1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12345400_1509629219365493_1230324320163265177_n.jpg?oh=65b7e72b3297440259476d6a732b6d0d&oe=57190725&__gda__=1458089268_736fcdfac68676d613a0daa5a14f97a9",
    "event_venue": "Bar Centro",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1516599615301242\/",
    "event_title": "WE'RE ART EXPOSICI\u00d3N COLECTIVA",
    "event_start": "3\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Arte EncopArte",
    "event_text": "We're Art pretende ser un re-encuentro, una exposici\u00f3n en la que se mezclan identidades art\u00edsticas sin ning\u00fan hilo conductor. Hemos querido que cada artistas muestre lo que realmente quiere mostrar sobre si mismo, sin ning\u00fan tipo de barreras.\n\nWe're Art recoge una obra de cada artista que ha colaborado de alguna forma a lo largo de los 4 a\u00f1os de EncopArte. Unos viven del arte, otros viven el arte, y los que han abandonado su faceta art\u00edstica vuelven para mostrarnos una vieja joya.\n\nQueremos compartir este gran d\u00eda con todos vosotros!\nOs esperamos el d\u00eda de la inauguraci\u00f3n en el Bar Centro con una copita de vino de  bienvenida.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "1516599615301242"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/11245816_555940834565064_6446119606833585578_o.jpg",
    "event_venue": "Carrer d'Espronceda, 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1620188428244330\/",
    "event_title": "KALEIDOSCOPE by Tolkyn Sakbayeva",
    "event_start": "5\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Espronceda",
    "event_text": "Espronceda is very proud to present \"Kaleidoscope\", the next solo show of the young artist TOLKYN SAKBAYEVA in Barcelona.  \n\nTolkyn Sakbayeva was born in January 12, 1990 in Almaty, Kazakhstan. \n\n\"She was 4 years old when she showed strong desire to express on paper personages from her favorite books. That was the reason she first learnt to hold the pencil in her hand and started to draw a line...it took her several months to draw a simple line, because her hands weren\u2019t listening to her. But she did it, she drew a line! Her life began taking a totally different course. While all doctors she visited after the birth were claiming her diagnosis of Cerebral Palsy is a verdict \u2013 she must be ready not to expect any miracles: \u201cshe will not be able to walk, to seat, to talk, to understand the reality, even to hold the pencil or read, etc...\u201d But, it was that line which gave her a new hope and new dreams. Since then her pencils, brushes, papers, canvases are always with her.\"\n\n\nThe exhibition \"Kaleidoscope\" will take place in Espronceda, Center for Art and Culture from December 18th to December 31st, only on appointment at info@espronceda.net. \nThe opening of the exhibition will be on December 18th from 18h30 to 22h00.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "1620188428244330"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/12247769_984772798247803_3073888858967606034_o.jpg",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/328745450629032\/",
    "event_title": "\"SESIONES GUARRANTINAS\" Edici\u00f3n Hot Christmas",
    "event_start": "5\/11\/2015",
    "event_end": "6\/11\/2015",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "Sesiones Guarrantinas es un evento producido por Mutuo que, en sus diferentes ediciones, expone el trabajo de artistas emergentes destacados en el mundo del cine, poes\u00eda, performance y dem\u00e1s, que enfocan su trabajo en el sexo. \n\nEl viernes 18 de Diciembre celebraremos la segunda edici\u00f3n con la tem\u00e1tica enfocada en la Navidad.\n\nPrograma\n08.30 Apertura de puertas \/ Entrada con Cena\n09.00 Cena de Navidad + Performance\n09.45 Proyecci\u00f3n Privada - Post Cena\n10.00 Apertura de puertas \/ Entrada sin Cena\n10.15 \"Santasutra\" Performance de Adri\u00e1n Pino Olivera\n10.30 \"Poes\u00eda Er\u00f3tica\" by Prostibulo Po\u00e9tico\n10.45 Cine Independiente Erotico-Porn\n11.15 \"Who\" by BlackMind Studios\n11.30 \"Burlesque Virtual\" by Alejandro Asenjo & Minnie Minelli\n\n* Acci\u00f3n permanente: \"Confesionario\" by Club Cronopios\n* Performers de la casa: Hannah Bilsky + Is Solans + Kai Landre\n* Musicalizaci\u00f3n de la noche by Mercurio Sobocki\n\n---\n\nViernes 18 de Diciembre 2015\nMutuo: 20.30 a 01.00 hrs \nEntrada Anticipada con Cena 15\u20ac \/ Taquilla 20\u20ac\nEntrada Anticipada sin Cena 10\u20ac \/ Taquilla 15\u20ac",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "328745450629032"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/q91\/s720x720\/12356660_993747690690132_7722512525276274728_o.jpg",
    "event_venue": "El Taller",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1662596117350310\/",
    "event_title": "El tama\u00f1o (no) importa",
    "event_start": "5\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "La Claque",
    "event_text": "Aprofitem que tornem del pont, i que fa poc vam penjar la darrera imatge del calendari 2015, per anunciar-vos la presentaci\u00f3 del calendari de La Claque 2016. Aquest any, il\u00b7lustrem el t\u00f2pic  \u201cEl tama\u00f1o no importa\u201d.\n\nUs esperem a tots a El Taller, C\/Clot 7, divendres dia 18 de desembre a les 19h.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "1662596117350310"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtf1\/t31.0-8\/s720x720\/12370860_1043425825699362_3964508467621448645_o.jpg",
    "event_venue": "Experimentem amb l'Art",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/519097164938596\/",
    "event_title": "IMPOSSIBLE FESTIVAL",
    "event_start": "6\/11\/2015",
    "event_end": "6\/11\/2015",
    "event_organizer": "Experimentem amb l'Art",
    "event_text": "IMPOSSIBLE FESTIVAL torna a Barcelona per segon any consecutiu, apropant l\u2019art de km.0 al centre de Gr\u00e0cia. \n                    \n>> El 19 de desembre, en dates pre-nadalenques, tindr\u00e0 lloc un mercat d\u2019art i m\u00fasica en viu a la resid\u00e8ncia d\u2019artistes Experimentem amb l\u2019ART (carrer Torrijos, 68), al cor del barri de Gr\u00e0cia. \n\n>> IMPOSSIBLE FESTIVAL \u00e9s una iniciativa autogestionada pels artistes de la Resid\u00e8ncia EARTque engloba propostes art\u00edstiques de diferents disciplines i formats.\n\nEnguany tindrem una jornada amb multitud d\u00b4activitats des de les 11 del mat\u00ed fins les 9 del vespre. Els artistes residents trauran les seves creacions al pati del centre, transformat per a l\u00b4ocasi\u00f3 en una fira de nadal, amb la finalitat de promocionar i difondre les seves obres. \n\nSota el t\u00edtol Correspond\u00e8ncies, els artistes residents i ex-residents mostraran les seves creacions, de format postal, en una exposici\u00f3 col\u00b7lectiva exclusiva per l\u2019IMPOSSIBLE FESTIVAL. Totes les postals formaran part d\u2019un sorteig, el guanyador o la guanyadora del qual podr\u00e0 escollir-ne una i convertir-se en posse\u00efdor\/a d\u2019una obra original. \n\nLa jornada ser\u00e0 amenitzada amb una jam de swing, un recital de poesia a c\u00e0rrec de Muriel Parra i les actuacions de Dj DreadJocker i Chri i Bel\u00e9n Kai.\n                    \n\nArtistes que participen al festival:\nLaia Arqueros - Berta Ayuso- Daphn\u00e9 Bally - Anna Blau - Marta Bellveh\u00ed - Jordi Clusa -  Fabrizio Contarino - S\u00f2nia Esplugas - Miquel Garc\u00eda - Takayuki  Maejima - Amaia Martin -Muriel Parra - Jorge Pe\u00f1a - Joana Rosa -  Eduard Sacrest - Julia Salgueiro - Isabel Servera - Paola Sman - Mireia Terrado - Marc Torrent \n\n\nActivitat en el marc del programa Difundia d\u2019Experimentem amb l\u2019ART",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "519097164938596"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpt1\/t31.0-8\/s720x720\/12322844_1507699602860034_6542161190779971518_o.jpg",
    "event_venue": "Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/944906832231322\/",
    "event_title": "Sofia Hult\u00e9n \/ Inauguraci\u00f3 17.12.15",
    "event_start": "4\/11\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Espai Tretze",
    "event_text": "\/CAT\/ \nInauguraci\u00f3 17.12.15,\b\b\b\b\b 19.30 h\n\nSofia Hult\u00e9n - 18.12.15 \/ 06.03.16\n\nObjectes amb possibilitats d'hist\u00f2ries m\u00faltiples. El treball de Sofia Hult\u00e9n suposa una experimentaci\u00f3 en el camp de la narrativitat amb tot all\u00f2 que ens trobem en el nostre dia a dia. El proc\u00e9s industrial busca la materialitzaci\u00f3 d'una s\u00e8rie d'objectes produ\u00efts per arribar a unes caracter\u00edstiques comunes, per\u00f2 ser\u00e0 en l\u2019\u00fas erroni o en una segona aproximaci\u00f3 esbiaixada quan molts d'aquests objectes es convertiran en preguntes sobre ells mateixos en ser entesos d'una altra manera. \nSofia Hult\u00e9n presenta en el cicle Quan les l\u00ednies s\u00f3n temps, a l'Espai 13 de la Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3, diferents aproximacions a objectes trobats. Objectes que inicialment poden ser sabates, cadenes, carretons o persianes es converteixen en detonants per a l'especulaci\u00f3 sobre el sentit de la nostra relaci\u00f3 amb el que ens envolta.\nEl fet de negar-se a veure les coses \u201ccom toca\u201d permet generar altres possibilitats, de la mateixa manera que les teories al voltant de la f\u00edsica qu\u00e0ntica \u2015i la seva derivaci\u00f3 en la computaci\u00f3\u2015 comporten l'aparici\u00f3 d'universos paral\u00b7lels que deixen de ser negats, tot i basar-se simplement en la possibilitat. En la multiplicitat de capes de possible informaci\u00f3 es troba tamb\u00e9 bona part de la definici\u00f3 d'un objecte. \nInformaci\u00f3 i temps, mat\u00e8ria i narrativa, encara que parlem d'informaci\u00f3 emocional, de lectures laterals o de ficci\u00f3 especulativa. L\u2019exposici\u00f3 de Sofia Hult\u00e9n suposa una pausa per a una s\u00e8rie d'objectes i una possibilitat per observar-ne els seus diversos moments.\n\n\bhttp:\/\/www.fmirobcn.org\/exposicions\/5697\/sofia-hulten\n\n\/ESP\/ \nInauguraci\u00f3n 17.12.15, 19.30 h\n\nSofia Hult\u00e9n - 18.12.15 \/ 06.03.16\n\nObjetos con posibilidades de historias m\u00faltiples. El trabajo de Sofia Hult\u00e9n supone una experimentaci\u00f3n en el campo de la narratividad con todo lo que nos encontramos en nuestro d\u00eda a d\u00eda. El proceso industrial busca la materializaci\u00f3n de una serie de objetos producidos para alcanzar unas caracter\u00edsticas comunes, pero ser\u00e1 en el uso err\u00f3neo o en una segunda aproximaci\u00f3n sesgada cuando muchos de estos objetos se convertir\u00e1n en preguntas sobre ellos mismos al ser entendidos de otro modo. \nSofia Hult\u00e9n presenta en el ciclo Cuando las l\u00edneas son tiempo, en el Espai 13 de la Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3, distintas aproximaciones a objetos encontrados. Objetos que inicialmente pueden ser zapatos, cadenas, carretillas o persianas se convierten en detonantes para la especulaci\u00f3n sobre el sentido de nuestra relaci\u00f3n con lo que nos rodea.\nEl hecho de negarse a ver las cosas \u201ccomo se debe\u201d permite generar otras posibilidades, del mismo modo que las teor\u00edas en torno a la f\u00edsica cu\u00e1ntica \u2015y su derivaci\u00f3n en la computaci\u00f3n\u2015 conllevan la aparici\u00f3n de universos paralelos que dejan de ser negados, a pesar de basarse simplemente en la posibilidad. En la multiplicidad de capas de posible informaci\u00f3n se encuentra tambi\u00e9n una parte importante de la definici\u00f3n de un objeto. \nInformaci\u00f3n y tiempo, materia y narrativa, aunque hablemos de informaci\u00f3n emocional, de lecturas laterales o de ficci\u00f3n especulativa. La exposici\u00f3n de Sofia Hult\u00e9n supone una pausa para una serie de objetos y una posibilidad para observar sus diversos momentos.\n\nhttp:\/\/www.fmirobcn.org\/exposiciones\/5697\/sofia-hulten\n\nENG\/ \nOpening 17.12.15, 19.30 h\n\nSofia Hult\u00e9n - 18.12.15 \/ 06.03.16\n\nObjects which contain the possibility of multiple stories. Sofia Hult\u00e9n\u2019s work can be seen as a form of experimentation in the field of narrativity through what we find in our everyday lives. Industrial processes materialise objects that are produced with the intention of achieving standard characteristics. But incorrect use, or a second, biased approach can turn these objects into questions about themselves when they are understood in a different way than they were intended. \nAs part of the exhibition programme When Lines are Time at the Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3\u2019s Espai 13, Sofia Hult\u00e9n presents a series of different approaches to found objects. Objects that may initially be shoes, chains, wheelbarrows or metal doors prompt us to speculate about our relationship to our surroundings.\nThe refusal to see things \u201cproperly\u201d allows us to generate other possibilities, just as theories of quantum physics \u2015and their derivatives in computing\u2015 imply the existence of parallel universes that are no longer denied, even though they are simply based on possibility. The multiple layers of possible information also contain a significant part of the definition of an object. \nInformation and time, matter and narrative. Even if in this case it is emotional information, lateral readings, and speculative fiction. Sofia Hult\u00e9n\u2019s exhibition offers a break for a series of objects, and an opportunity to observe their different temporalities.\n\r\n\bhttp:\/\/www.fmirobcn.org\/exhibitions\/5697\/sofia-hulten",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "944906832231322"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfa1\/t31.0-8\/s720x720\/12291738_1080613235283269_1338749674183573124_o.jpg",
    "event_venue": "Victor Lope Arte Contemporaneo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/915806318472742\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n Exposici\u00f3n Doble: Mikel Bastida  y Manu Mu\u00f1oz",
    "event_start": "4\/11\/2015",
    "event_end": "4\/11\/2015",
    "event_organizer": "Victor Lope Arte Contemporaneo",
    "event_text": "Os invitamos a la inauguraci\u00f3n doble de las exposiciones (God) Missed Call de Manu Mu\u00f1oz en la Sala 1 y War Theater de Mikel Bastida en la Sala 2. \n\nLas exposiciones se podr\u00e1n visitar hasta el d\u00eda 9 de febrero.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_maplink__0": "",
    "event_id": "915806318472742"
  }
]