[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/q84\/s720x720\/12828979_10153610208451843_3254739898987606733_o.jpg",
    "event_venue": "Institut fran\u00e7ais barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/189341941441457\/",
    "event_title": "Conferencias en torno a: EL ENIGMA DE LA FOTOGRAF\u00cdA. A cargo de Michel Frizot y C\u00e9dric de Veigy",
    "event_start": "5\/4\/2016",
    "event_end": "6\/4\/2016",
    "event_organizer": "Fundaci\u00f3 Foto Colectania",
    "event_text": "Este ciclo de conferencias est\u00e1 organizado con motivo de la exposici\u00f3n \u201cToda fotograf\u00eda es un enigma\u201d que se presenta en Foto Colectania hasta el 21 de mayo de 2016.\n\nMARTES 5 DE ABRIL\nLA SINGULARIDAD DE LA FOTOGRAF\u00cdA.\nA cargo de Michel Frizot.\n\n18.00h  \u00bfQU\u00c9 \u201cES\u201d UNA FOTOGRAFIA?\n19.00h \u00bfQU\u00c9 FOTOGRAF\u00cdAS PARA LA HISTORIA?\n\nMichel Frizot es historiador y te\u00f3rico de la fotograf\u00eda, disciplina en la que ha desempe\u00f1ado un papel pionero en Francia, trabajando para el reconocimiento de todas las pr\u00e1cticas fotogr\u00e1ficas en sus diversos contextos de creaci\u00f3n y recepci\u00f3n. \n\n\nMI\u00c9RCOLES 6 DE ABRIL \nFILMAR | FOTOGRAFIAR | MIRAR. \nA cargo de C\u00e9dric de Veigy.\n\n18.00h. Parte I: Jean-Luc Godard\n19.30h. Parte II: Wim Wenders \n\nC\u00e9dric de Veigy es investigador de fotograf\u00eda y cine, y profesor en la \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure de Cr\u00e9ation Industrialle, Par\u00eds. Se ha centrado en entender que hacen las personas con las im\u00e1genes y que hacen las im\u00e1genes con las personas.\n______________________\n\nEsta actividad forma parte del ciclo de actividades anual titulado Pero, \u00bfqu\u00e9 es la fotograf\u00eda? organizado por Foto Colectania con la colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3 Banc Sabadell.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "189341941441457"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/s720x720\/11313024_1740637426173356_4616938261814806421_o.jpg",
    "event_venue": "F\u00e0brica Fabra i Coats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/993285404091693\/",
    "event_title": "ARNETTE SURFCITY FESTIVAL",
    "event_start": "9\/4\/2016",
    "event_end": "10\/4\/2016",
    "event_organizer": "Surfcity Festival",
    "event_text": "El 9 y 10 de abril se celebra en Barcelona la 2\u00aa edici\u00f3n de ARNETTE SURFCITY FESTIVAL, muestra art\u00edstica multidisciplinar centrada en la cultura surf. \u00a1M\u00e1s abajo te avanzamos parte de la programaci\u00f3n!\n\nCOMPRA YA TU ENTRADA\nEntrada anticipada 5\u20ac en http:\/\/surfcityfest.com\/tickets \nEntrada en taquilla 7\u20ac.\nAFORO LIMITADO\n \nARNETTE SURFCITY FESTIVAL fusiona dos conceptos aparentemente ant\u00f3nimos como el surf y la ciudad, a trav\u00e9s de m\u00faltiples actividades como: \n\n\u00b7 5\u00aa Exposici\u00f3n WE ARE ANTONYMS, con obra in\u00e9dita de m\u00e1s de 30 artistas de los cinco continentes y, adem\u00e1s, las instalaciones art\u00edsticas creadas en exclusiva por Alba G. Corral y Josep Margalef.\n\n\u00b7 SURFCITY TALKS con pro surfers y protagonistas de iniciativas sociales y medioambientales como el top surfer parapl\u00e9jico \u00c1lvaro Bayona, Goofys o The Seabin Project. \n\n\u00b7 SURFCITY CINEMA con el estreno de \u201cFreezing\u201d y m\u00e1s surfmovies. \n\n\u00b7 SURFCITY LIVE by Estrella Damm con conciertos y DJ.\n\n\u00b7 SURFCITY MARKET con artesanos y j\u00f3venes dise\u00f1adores.\n\n\u00b7 SURFCITY WORKSHOPS con expertos del sector como Ayma Board, CeCe Longboards, Chipiron Surfboards o el artista Edgar Flauw. \n\n\u00b7 SURFCITY TARP by G-Shock con demos de skate.\n\n\u00b7 SURFCITY PERFORMANCES como la \u201cpoes\u00eda sonora\u201d de Oficina de Hechos, at\u00edpico tr\u00edo de surfers y artesanos vascos.\n\n\u00b7 SURFCITY FOOD&DRINKS con gastronom\u00eda de inspiraci\u00f3n marinera y las barras de DO Catalunya, con live painting, y del whisky premium Jura, \u00a1donde se sortear\u00e1n dos surfboards! \n\n\u00a1Y muchas m\u00e1s sorpresas!\n\nDescubre toda la programaci\u00f3n sigui\u00e9ndonos en\nwww.facebook.com\/surfcityfestival\n\nARNETTE SURFCITY FESTIVAL\nWave to the future\n9 y 10 de abril de 2016 en FABRA i COATS - Barcelona\nhttp:\/\/surfcityfest.com\/\n\nPatrocinador principal: Arnette\n\nPatrocinadores: Rhythm Europe, Vita Coco Coconut Water, CASIO G-SHOCK, Estrella Damm, Wallapop\n\nColaborador especial: Denominaci\u00f3 d'Origen Catalunya\n\nMedio oficial: lamono\n\nMedio colaborador: Surf Trickon\n\nCon la colaboraci\u00f3n de: F\u00e0brica Fabra i Coats, Fabra i Coats, Barcelona Cultura\n\nColaboradores: Goofys - Surf Aid Kids, La Joya Surfing Barcelona\n\nOrganiza: agua de surf",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "11:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "993285404091693"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12783743_973550266013877_7219487232273883657_o.jpg",
    "event_venue": "Martillo \u2022 fine arts workshop",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1685858845021498\/",
    "event_title": "VERMUT#04: POP CORN de Tuike Souza",
    "event_start": "13\/3\/2016",
    "event_end": "13\/3\/2016",
    "event_organizer": "Martillo \u2022 fine arts workshop",
    "event_text": "Tuike Souza presenta su nueva serie POP CORN, donde la figura femenina est\u00e1 representada como una palomita de ma\u00edz explotando en las paredes del cubo blanco, fluctuando en el espacio, donde el silencio de las im\u00e1genes amortigua el peso de la gravedad.\n\nCon influencias del street-art y del pop-art el trabajo de Tuike Souza, en general, se caracteriza por la representaci\u00f3n lineal y por la presencia de colores vivos. En esta nueva obra ha eliminado esta investigaci\u00f3n para trabajar principalmente con el blanco y el negro.\n\nDespu\u00e9s de estar viviendo temporalmente en Brasil, su pa\u00eds de origen, Tuike Souza vuelve a Espa\u00f1a para presentar este nuevo trabajo que representa un nuevo comienzo. A\u00fan siendo un \u201creinicio\u201d, la mayor\u00eda de las obras est\u00e1n realizadas con la t\u00e9cnica del stencil, una de las primeras t\u00e9cnicas que el artista us\u00f3 como expresi\u00f3n art\u00edstica. Esta t\u00e9cnica del graffiti, as\u00ed como los stickers de la cultura pop y el lambe-lambe (Paste-Up) como forma de protesta an\u00e1rquica, son t\u00e9cnicas que influenciaron su trayectoria y que est\u00e1n reflejadas en este proyecto, donde Tuike busc\u00f3 en sus or\u00edgenes la vinculaci\u00f3n con su actual momento. Al fin y al cabo todo est\u00e1 de alguna forma concatenado.\n\n\nCurated by Silvio Alino",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "15:00",
    "event_id": "1685858845021498"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfl1\/t31.0-8\/s720x720\/12841439_1556208471374234_1645542365094921828_o.jpg",
    "event_venue": "Bar Centro",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/563720413795411\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3n de Victor Heras",
    "event_start": "14\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Arte EncopArte",
    "event_text": "La labor art\u00edstica de Victor Heras no se rige seg\u00fan por los par\u00e1metros de una t\u00e9cnica concreta, sino que utiliza todos aquellos recursos visuales que le ayuden a crear obras que transmitan una fuerza y una belleza diferentes, lejos de los convencionalismo. \nEl collage, la manipulaci\u00f3n de im\u00e1genes fusionadas con \u00f3leos y aer\u00f3grafos son algunas de las herramientas y t\u00e9cnicas que lleva a cabo el artista durante su proceso de creaci\u00f3n. \n\nLa  muestra que se presenta en esta exposici\u00f3n corresponde a una recopilaci\u00f3n de su trabajo m\u00e1s reciente. Victor Heras toma como referentes en sus obras mitos y personajes de la cultura pop, el arte contempor\u00e1neo, la moda y el cine; el artista los trae a su terreno personal en el cual se \u201cdivierte\u201d transform\u00e1ndolos y pervirti\u00e9ndolos, conformando as\u00ed otra realidad, otro universo.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "563720413795411"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/s720x720\/12778724_960525050699420_9187310514382987371_o.jpg",
    "event_venue": "Centre C\u00edvic Guinard\u00f3",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/243072139358582\/",
    "event_title": "Ver unas cosas que he hecho y vernos un rato",
    "event_start": "12\/3\/2016",
    "event_end": "12\/3\/2016",
    "event_organizer": "Pussie Toys",
    "event_text": "Del 10 al 23 de Marzo voy a tener expuestos 6 dibujos y 2 \"esculturas\" en el Centre C\u00edvic Guinard\u00f3, es mi primera exposici\u00f3n en solitario y es en una sala peque\u00f1ita. \nEn ella intento trasmitir una serie de conceptos m\u00e1s que mostrar mis habilidades art\u00edsticas, ojal\u00e1 en un futuro tenga tiempo para dedicar a hacer obras mucho m\u00e1s elaboradas, lo digo para que nadie espere encontrar mu\u00f1ecas llenas de detalles o algo as\u00ed.\n\nEste evento es para proponeros venir a ver el trabajo que he hecho pero tambi\u00e9n es una excusa para juntarnos unos cuantos, hablar un rato y a quien le apetezca, ir a tomar algo luego. (*Alerta de chantaje emocional* hace poco fue mi cumplea\u00f1os y no hice nada)\n\nLas inauguraciones son en jueves pero he pensado que el s\u00e1bado es mejor d\u00eda para mucha gente, aunque nos echar\u00e1n a las 20h...si alguien quiere venirse m\u00e1s tarde (a lo que surja), tiene dudas de como llegar o lo que sea que lo comente por aqu\u00ed o me escriba directamente.\n\nGracias \u00ba3\u00ba \nClara, Pussie Toys.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "17:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "243072139358582"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/l\/t31.0-8\/s720x720\/12045501_1018424821548295_5734267965217981478_o.jpg",
    "event_venue": "Escola Massana Centre d'Art i Disseny de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1706596176292851\/",
    "event_title": "MOD\u00c8STIA A PART. Trobada de microedicions i edicions modestes.",
    "event_start": "16\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Escola Massana Centre d'Art i Disseny de Barcelona",
    "event_text": "16 de mar\u00e7 - 14 d'abril de 2016\nMOD\u00c8STIA A PART \u00e9s un esdeveniment centrat en la difusi\u00f3 de la petita edici\u00f3 gr\u00e0fica \u2013de creaci\u00f3 contempor\u00e0nia, alternativa, experimental, contra-cultural, marginal i emergent\u2013 que es presenta com un medi d'incansable experimentaci\u00f3 transdisciplin\u00e0ria, especialment per als alumnes de les escoles d\u2019art i de disseny. MOD\u00c8STIA A PART oferir\u00e0 diverses activitats: una exposici\u00f3, xerrades al voltat de la relaci\u00f3 entre la petita edici\u00f3 i l\u2019\u00e0mbit pedag\u00f2gic i una petita fira.\n\nPROGRAMA D\u2019ACTIVITATS\n\n_Dimecres 16 de mar\u00e7 de 2016\n\n18.00_Sala d\u2019Actes\nPresentaci\u00f3 de la fanzinoteca LA MODESTA amb Amalgama Studio.\nwww.amalgamastudio.com\n\n18.45_Sala d\u2019Actes\nConfer\u00e8ncia de MILIMBO amb Juanjo Oller.\nwww.milimbo.com\n\n19.30h_Sala Busquets\nInauguraci\u00f3 de l'exposici\u00f3 MODESTES I IRREVERENTS\n\n_Del 14 de mar\u00e7 al 14 d\u2019abril de 2016\n\nExposici\u00f3 MODESTES I IRREVERENTS\nSala Busquets. Escola Massana\n\nModestes i irreverents \u00e9s el t\u00edtol d\u2019una mostra doble:\n\n1_Exposici\u00f3 i consulta del fons de la fanzinoteca LA MODESTA, un projecte pedag\u00f2gic destinat a la catalogaci\u00f3, emmagatzematge, investigaci\u00f3 i difusi\u00f3 de publicacions, fanzines i microedicions de diverses \u00e8poques, i que consta d\u2019un important fons de publicacions elaborades per alumnes de l'Escola Massana. La fanzinoteca m\u00f2bil ha estat dissenyada per l\u2019estudi AMALGAMA i la imatge \u00e9s obra de l\u2019il\u2022lustrador Olaf Ladousse.\nwww.amalgamastudio.com\nwww.olafladousse.com\/\n\n2_Retrospectiva de l\u2019estudi i editorial independent MILIMBO. Milimbo \u00e9s un estudi valenci\u00e0 que es defineix per la seva dedicaci\u00f3 a trobar diferents maneres d\u2019explicar les coses. Dissenyen llibres experimentals, creen objectes per a ser llegits i exploren multiplicitat de formes i suports per narrar a trav\u00e9s d\u2019imatges. Prenen el seu nom dels llimbs en qu\u00e8 esperen les obres que no es poden quantificar ni classificar.\nwww.milimbo.com\n\n_Dijous 14 d'abril de 2016\n\n12.00 - 20.00_Jardins Rubi\u00f3 i Lluch\nTROBADA DE MICROEDICIONS I EDICIONS MODESTES\nStands de mostra, intercanvi i venda al p\u00fablic de publicacions d'alumnes i d'ex-alumnes, com d'escoles convidades.\n\n19.00h Jardins Rubi\u00f3 i Lluch\nClausura de l'exposici\u00f3 MODESTES I IRREVERENTS amb la fanzinoteca LA MODESTA.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1706596176292851"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-0\/p480x480\/12829150_10206093628448015_2373254236595380758_o.jpg",
    "event_venue": "\u00e0ngels barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/169209220130151\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n \/ Opening: Peter Gallo - Anthony Reynolds Gallery in residence at \u00e0ngels barcelona",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "\u00c0ngels Barcelona",
    "event_text": "19 h. Charla entre Roger Cook & Peter Gallo \/ Peter Gallo and Roger Cook in conversation \n\n 20 h. Inauguraci\u00f3n \/ Opening\n\n(CAST)\nCon el fin de explorar nuevas v\u00edas de apertura de la pr\u00e1ctica del galerismo, \u00e0ngels barcelona ha invitado \u201cen residencia\u201d en su espacio al galerista Anthony Reynolds, cuya trayectoria se inici\u00f3 en  Londres en 1983 logrando un respeto internacional gracias al continuo apoyo y desarrollo del trabajo de artistas excepcionales con un programa independiente e intelectualmente estimulante.  \n\nPara esta emprendedora  iniciativa, Anthony Reynolds y \u00e0ngels barcelona se complacen en presentar la primera exposici\u00f3n en Espa\u00f1a del artista americano Peter Gallo.\n\nEn palabras del galerista londinense la elecci\u00f3n de Gallo para esta aventura entre las dos galer\u00edas se fundamenta en tres razones:\u201cEn primer lugar, por la importancia de Gallo como artista cuyo trabajo se centra alrededor de la psique contempor\u00e1nea. En segundo lugar, porque \u00e0ngels barcelona es una galer\u00eda que muestra un claro enfoque en los nuevos medios de comunicaci\u00f3n, la performance y la imagen ya sea fotogr\u00e1fica o en movimiento; as\u00ed que un pintor, actuando como un intruso casi grosero en esta familia, puede provocar fascinantes preguntas sobre de la relaci\u00f3n simbi\u00f3tica entre el medio y el contenido. Y, por \u00faltimo, la pasi\u00f3n espa\u00f1ola por la pintura, y en particular la capacidad de representaci\u00f3n de la materialidad pict\u00f3rica, presentan un contexto interesante para el trabajo de Gallo\u201d\nEste proyecto com\u00fan materializa la inquietud de ambas galer\u00edas por explorar y fomentar la producci\u00f3n cultural contempor\u00e1nea y as\u00ed conectar y ampliar nuevos p\u00fablicos. \n\n(ENG)\nIn order to explore new ways for opening up the practice of gallerism, \u00e0ngels barcelona invites \"in residence\" the gallerist Anthony Reynolds, whose commercial career began in London in 1983, achieving international respect for his continued support and career development of exceptional artists within an independent and intellectually stimulating program.\n\nFor this entrepreneurial initiative, Anthony Reynolds and \u00e0ngels barcelona are pleased to present the first exhibition in Spain of the American artist Peter Gallo.To quote the words of Anthony Reynolds the choice of Peter Gallo for this adventure between both galleries is based on three principal reasons: \u201cFirst, Gallo is an artist of real importance to the contemporary psyche. Secondly, \u00e0ngels is a gallery resolutely focused on new media, performance and the photographic or moving image; as an apparently rude interloper in this family, a true painter can provoke fascinating questions regarding the symbiotic relationship of medium and content. And finally, the Spanish passion for painting, and particularly the representational capacity of the material of paint, presents an intriguing context for Gallo\u2019s work\u201d.\n\nThis common project embodies the concerns of both galleries to explore and promote contemporary cultural production and thus to connect and expand new audiences.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "169209220130151"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/980711_939095802806967_6462588207921390561_o.jpg",
    "event_venue": "3 Punts Galeria",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/225434617811070\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n \"Layers\"",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "3 Punts Galeria",
    "event_text": "Muestra del artista callejero holand\u00e9s Perishable Rush, cuyas obras est\u00e1n hechas con materiales que encuentra en la basura. Su objetivo: dar respuesta a sus preguntas sobre el comportamiento humano y sobre un mundo en el que la apat\u00eda y la aceptaci\u00f3n parecen estar estrechamente relacionadas.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "225434617811070"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtl1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12804752_1010901075647030_5162981996589145609_n.jpg?oh=95a0d915d4ab22b075751a46d5982a92&oe=574EBDAC",
    "event_venue": "Hans & Fritz Contemporary",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1543346802624481\/",
    "event_title": "Opening \/ Inauguraci\u00f3n: FUCK THE POOR by TRENSIG",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Hans & Fritz Contemporary",
    "event_text": "FUCK THE POOR by TRENSIG\n17 MARZO - 31 MAYO \nINAUGURACI\u00d3N:  JUEVES 17 MARZO 20 HORAS\n\nFUCK THE POOR es un proyecto de arte de \u00e1mbito internacional que pretende crear conciencia, visibilidad y una voz muy necesaria para la gente que se encuentra en la pobreza. El proyecto se basa en la iron\u00eda, el sarcasmo y la provocaci\u00f3n con el fin de despertar a la gente de la apat\u00eda existente y fomentar la colaboraci\u00f3n entre iniciativas que contribuyan al menos a cambiar la forma en que percibimos la pobreza nos rodea.\n\nFUCK THE POOR by TRENSIG\n17 MARCH - 31 MAY\nOPENING: THURSDAY 17th MARCH 20 HRS\n \nFUCK THE POOR is a global art project which intends to create awareness, visibility and a much needed voice for the poor. The project uses irony, sarcasm and provocation as an attempt to wake people up from routine apathy and encourage individual and collaborative initiatives that will contribute towards at the very least changing the way we perceive the poverty which surrounds us.\n\nPhoto credit: Anders Koch",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1543346802624481"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/t31.0-8\/q81\/s720x720\/12829515_596436103848870_4061430232793214210_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1708747492670345\/",
    "event_title": "Opening \"Burbujas de Ocio\"",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Espronceda",
    "event_text": "\u201cBURBUJAS DE OCIO\u201d\n18 de Marzo - 7 Abril\/ March 18th - April \/th\nExposici\u00f3n de arte contempor\u00e1neo\/Contemporary Art Exhibition \n\nInauguraci\u00f3n p\u00fablica, d\u00eda 17 de Marzo, a las 20h. \nPublic Opening on March 17th, 8pm.\n\nLa exposici\u00f3n \u201cBurbujas de Ocio\u201d, est\u00e1 basada en el libro del mismo t\u00edtulo de Roberto Igarza y es una reflexi\u00f3n art\u00edstica sobre las ideas de:\n\u201cLa distribuci\u00f3n de los tiempos de ocio, sobre todo las personas que habitan en las grandes ciudades, est\u00e1 cambiando. La vida laboral y extra laboral se ha colmado de peque\u00f1as pausas. Las nuevas generaciones entremezclan producci\u00f3n y entretenimiento de manera muy diferente a las generaciones anteriores. Su mundo est\u00e1 repleto de micro pausas que coinciden con el tiempo de ver un video en internet o consultar un blog. El ocio se ha vuelto intersticial, se escurre entre las tareas para el colegio, en los tiempos de espera, durante los cortos desplazamientos. Con la aparici\u00f3n de estas burbujas de tiempo, los nuevos medios y los dispositivos m\u00f3viles juegan un rol protag\u00f3nico en la vida de las personas y en su consumo cultural. La recepci\u00f3n m\u00f3vil sobro todo favorece el empleo de estas burbujas para acceder e incluso producir y distribuir contenidos que, generalmente, son brevedades.\u201d \n\nSe exponen trabajos art\u00edsticos que usan o cuestionan esos micro-ocios, los nuevos comportamientos humanos, el nacimiento del ciudadano wifi y sus necesidades, la multitarea y la inmediatez en la era digital.\nLa exposici\u00f3n quiere adentrar al espectador en la din\u00e1mica de este uso del micro-ocio, creando una experiencia frente a cada obra de arte. \n\nArtistas: Joan Fontcuberta (Cat), Paul Myoda (US), Sabrina Ratt\u00e9 (Can), MartaJuvanteny (Cat), Berto Mat\u00ednez Tello (Cat), Narc\u00eds D\u00edaz Pujol (Cat), Juan Cabrer (Bal), Grup Acneo (Cat).\n\nProyecto producido por Espronceda y comisariado por Alejandro Mart\u00edn.\n.......................................................................................................\nThe exhibition \u201cBurbujas de Ocio\u201d is based on the book of the same title by Roberto Igarza, and is an artistic reflection on the following ideas: \n\"The distribution of leisure time, especially among the people living in the big cities, is changing. Work and extra-work life is full of little pauses. New generations are mixing together entertainment and production in very different ways from previous generations. Their world is filled with micro-pauses that coincide with the time to watch a video on the Internet or to consult a blog. Leisure has become interstitial, slipping out through tasks for school, waiting times, during short trips. With the appearance of these bubbles of time, new media and mobile devices play a leading role in people\u2019s life and in their consumption of culture. Mobile reception especially favours the use of these bubbles in order to access and even produce and distribute contents which, generally, are time brevities.\u201d\n\nThe exhibition displays art works that use or question these micro-leisures, the new human behaviours, the birth of the WIFI citizen and his needs, multitasking and immediacy in the digital era.  \u201cBurbujas de Ocio\u201d aims to draw spectators into the dynamics of this micro-leisure use, creating an experience in front of each art work.\nThis exhibition will then be exported to an art center in London and New York afterwards, as it also wants to give international visibility to the Catalan participating artists and contribute in their professional career.\n\nArtists: Joan Fontcuberta (Cat), Paul Myoda (US), Sabrina Ratt\u00e9 (Can), Marta Juvanteny (Cat), Berto Mat\u00ednez Tello (Cat), Narc\u00eds D\u00edaz Pujol (Cat), Juan Cabrer (Bal), Grup Acneo (Cat).\n\nProject produced by Espronceda and curated by Alejandro Mart\u00edn.\n\n\nEspronceda, Center for Art and Culture\nCarrer d'Espronceda, 326, Nave 4-5, 08027, BarcelonaMetro: Navas\n\nAbierto de Lunes hasta Viernes, 11h - 19h.\nOpen from Monday to Friday, 11am to 7pm.\n\nOtras horas de visita\/Other hours of visits:\nVisita bajo cita previa: Tel. 658319260\/ 645105788\nVisit upon apointment: Tel. 658319260\/ 645105788\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n e im\u00e1genes: alejandro@espronceda.net\nMore info and pictures: alejandro@espronceda.net\n\nAlso on Instagram: EsproncedaBCN, and Twitter: EsproncedaBcn",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1708747492670345"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/10603880_10156447842690567_3646665455350515110_o.jpg",
    "event_venue": "Centre C\u00edvic Urgell",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/174697522908232\/",
    "event_title": "ESTAMOS HECHOS POLVO - Exposici\u00f3n de MAREO",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "3\/3\/2016",
    "event_organizer": "Mareo Rodriguez",
    "event_text": "Amigos tengo el gusto de invitarlos al proyecto \"Estamos Hechos Polvo\", exposici\u00f3n comisariada por el italiano Riccardo Giamminola, que ser\u00e1 mi muestra mas importante realizada hasta el momento, ya que es el resultado de mas de 10 a\u00f1os de exploraci\u00f3n y maduraci\u00f3n de mi obra.\n\nSer\u00e1n mas de 30 piezas entre dibujo, pintura y escultura en las que se aborda la topograf\u00eda y el territorio natural desde diferentes miradas y escalas; y se evidencia como el tiempo fragmenta, desgasta y transforma esta materia hasta volver a su estado original.\n\nLa Inauguraci\u00f3n ser\u00e1 el Jueves 3 de Marzo a las 19:00hs en el Centro C\u00edvico Urgell (C\/ Urgell 145) de la ciudad de Barcelona.\n\nActualmente estoy haciendo una campa\u00f1a en la plataforma KICKSTARTER para recoger fondos para materiales y costos de producci\u00f3n y montaje de las obras.\n\nAgradezco infinitamente a todas las personas que de alguna manera se han solidarizado con el proyecto y me han apoyado compartiendo la campa\u00f1a y realizando aportaciones para que este proyecto sea una realidad!\n\nLink para hacer aportaciones:\nhttps:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1334465048\/exhibition-in-barcelona-estamos-hechos-polvo-by-ma",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "174697522908232"
  }
]