[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t31.0-8\/q83\/s720x720\/12604854_1100807479969729_2634564191989080932_o.jpg",
    "event_venue": "3 Punts Galeria",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/915659251820624\/",
    "event_title": "DOMESTIC WILDS by Efra\u00efm Rodr\u00edguez",
    "event_start": "21\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Efra\u00efm Rodr\u00edguez .net",
    "event_text": "I'm glad to invite you to my next solo exhibition at 3 Punts Gallery, Barcelona, the opening is thursday 21 at 19:30 I hope to see you there!\nthe exposition will be available from thursday 21 of January until saturday 12th of March",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "915659251820624"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12400902_1128806110486883_713142520210329915_n.jpg?oh=5ff6e5a34ccfaeba7c50544148cfdbdb&oe=56FC80C7",
    "event_venue": "El Quatre, Sala d'Art",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1685943734976582\/",
    "event_title": "2\/30 Coque Bay\u00f3n",
    "event_start": "18\/1\/2016",
    "event_end": "23\/1\/2016",
    "event_organizer": "El Quatre, Sala d'Art",
    "event_text": "Segunda exposici\u00f3n de #30a\u00f1os #30exposiciones #30semanas #30artistas . Obras de Coque Bay\u00f3n un \"animal pict\u00f3rico\" sreg\u00fan \u00e9l mismo. Joven artista de Le\u00f3n con una talento que trabaja d\u00eda a d\u00eda",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "16:30",
    "event_end-time": "20:30",
    "event_id": "1685943734976582"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xla1\/l\/t31.0-0\/p480x480\/12485928_1751445808416687_5196007623925257396_o.jpg",
    "event_venue": "Museu del Disseny de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/425163061012987\/",
    "event_title": "#comopedropormicasa #flicpro",
    "event_start": "18\/2\/2016",
    "event_end": "20\/2\/2016",
    "event_organizer": "Festival de Libros Ilustrados",
    "event_text": "\u201cComo Pedro por mi casa\u201d tiene el placer de formar parte de la edici\u00f3n 2016 del Flic Festival, Festival de literatures i arts infantil i juvenil.\n\nNuestra aportaci\u00f3n se articula en distintos niveles dentro de la programaci\u00f3n del #FLICPro:\n\n- una exposici\u00f3n que presenta una selecci\u00f3n de los libros que hemos reunido durante las 8 ediciones de \u201cComo Pedro por mi casa\u201d\n- una muestra de 10 libros editados ad hoc por un grupo seleccionado de autores y pensados prioritariamente para un p\u00fablico infantil y juvenil\n- 4 talleres de autoedici\u00f3n abiertos a un p\u00fablico adulto\n- Special Guest: \u00c9ditions du Livre, editorial independiente francesa.\n\nPROGRAMA DE ACTIVIDADES\n\nJUEVES 18 FEBRERO\n16.00-21.30h \nExposici\u00f3n (Entrada libre)\n\n19.30-21.30h\n\u201cFrom Paper to Screen\u201d, powered by Pechakucha *\nDario Zeuto, Julia Pelletier, Ana Mar\u00eda P\u00e1vez, Pep\nSalazar, Laia Arquer\u00f2s, Xavi Palouzi\u00e9, entre otros\n\nVIERNES 19 FEBRERO\n\n10.00-21.30h \nExposici\u00f3n (Entrada libre)\n\n17.00h Instituto Franc\u00e8s de Barcelona\n\u201c\u00c9cran total\u201d con les \u00c9ditions du livre\nPresentaci\u00f3n y taller para ni\u00f1os - en franc\u00e9s. \nEntradas: mediateca.barcelona@institutfrancais.es\n\nS\u00c1BADO 20 FEBRERO\n10.00-18.00h\nExposici\u00f3n (Entrada libre)\n\n10.00-12.30h \nWorkshop de autoedici\u00f3n ** \nDario Zeruto: \"Como Pedro por mi ciudad\"\nJulia Pelletier: \"From screen to paper\"\nPere Ginard: \"Dibujo animado: L\u00edneas en estado salvaje\"\n\n15.00-19.00h \n\u00c8ditions du livre: \u201c\u00c9cran total \/ Bloqueador solar\u201d**\n\n* Pechakucha: 7 euro. Entradas: http:\/\/ow.ly\/WpqYE\n** Workshop: 15 euro. Aforo limitado. Entradas a la venta: http:\/\/ow.ly\/WpqYE La entrada para los workshop incluye tambi\u00e9n el acceso a la conferencia de clausura del FLIC Pro con KATE PULLINGER.\n\nPrograma completo del #FLICPro: http:\/\/bit.ly\/1PIuVtP",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "16:00",
    "event_end-time": "18:00",
    "event_id": "425163061012987"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/12401960_10156497871410613_8947710694137326257_o.jpg",
    "event_venue": "Untitled BCN",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/953685178055364\/",
    "event_title": "\u0442\u0440\u0438 : Exhibit in Barcelona",
    "event_start": "23\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Jess Casey",
    "event_text": "untitledBCN presenta una exposici\u00f3 col\u00b7lectiva amb artistas de fora i de Barcelona. La tercera exposici\u00f3 del nostre nou activitat Exhibit in Barcelona! \n\nUs esperem amb musica bona de Master Riggall. i cerveses ben fredes gr\u00e0cies a Inedit !\n\nInauguraci\u00f3 el dissabte 23 de Gener a les 20h\nExposici\u00f3 del 23 de Gener al 3 de Febrer\nDilluns a divendres de 17h a 21h\nCarrer Topazi 14, BCN, 08012\nwww.untitledbcn.com\n\n* * * * * * * \n\nuntitledBCN presents a collective exhibition with both visiting and local artists. The third exhibition as part of our new initiative \"Exhibit in Barcelona\" \n\nCome along for the opening, with the musical delights of Master Riggall. and nice cold beers courtesy of Inedit! \n\nOpening Saturday 23rd January at 20h \nExhibition open from the 23rd January until the 3rd February\nMonday to Friday from 17h till 21h\nCarrer Topazi 14, BCN, 08012\nwww.untitledbcn.com\n\n* * * * * * * \nTHE ARTISTS!\nTasos Nyfadopoulos\nLena Kilina\nAlena Koziol\nWietske Joan\nMariona Tolosa Sister\u00e9\nSo.K\nPierre Marqu\u00e9s\nAnna Red\u00f3\nAlfredo Bor\u00e9s",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "953685178055364"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/v\/t1.0-9\/p720x720\/12417601_1209077959106883_8362286823914468710_n.jpg?oh=51ea18bd983812d21ae1155f51d12959&oe=5734902D",
    "event_venue": "Miscelanea Bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/861671457312325\/",
    "event_title": "EXPO \"120x120 oli sobre fusta\"",
    "event_start": "3\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Joana Santamans at work",
    "event_text": "Exposici\u00f3 \"120X120 OLI SOBRE FUSTA\"\ndel 03-21 FEB '16\nInauguraci\u00f3: Dimecres 3 a les 20h.\n\nEls animals representats en aquest projecte sempre han estat connectats amb l'home, per\u00f2 l'artista ha reflectit el costat salvatge que encara preserven. \n\nJoana veu en la mirada dels animals una buidor infinit ple de significat. Ells viuen un temps diferent, present i total. Amb les seves pinzellades es perd en el pelatge com si fos un paisatge.\n\nCom va dir Lara Vidal Santorum, comiss\u00e0ria de l'Espai Guinovart, aquestes bestioles tenen aires cosmopolites. S\u00f3n com la seva creadora: venen de la natura per\u00f2 connecten amb el ritme urb\u00e0, una simbiosi equilibrada.\n\n\u201cEls animals s\u00f3n per a mi una excusa per treballar i avan\u00e7ar en el meu cam\u00ed com a pintora. Quan la Fundaci\u00f3 Guinovart em va convidar a exposar a la seva seu d\u2019Agramunt va \u00e9sser l\u2019ocasi\u00f3 perfecta per realitzar aquesta s\u00e8rie que ara presento a Barcelona. Es tracta de pintures a l\u2019oli sobre fusta, de gran format (120x120).\n\nLa galeria Miscelanea te per a mi una especial significaci\u00f3 perque ha sigut el primer punt de difusi\u00f3 de la meva obra i exposar-hi aquesta col\u00b7lecci\u00f3 representa com tancar un cicle. Per aquesta ocasi\u00f3 he realitzat una pe\u00e7a nova que no havia sigut exposada abans.\n\nLa fusta \u00e9s un dels meus suports preferits. He jugat amb les formes sinuoses de les vetes del pi al ritme de la m\u00fasica que sempre m\u2019acompanya quan pinto. Pintar \u00e9s per a mi com si f\u00e9s meditaci\u00f3.\u201d",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "861671457312325"
  }
]