[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12705379_10208699303270157_8388255690653762473_n.jpg?oh=3b0f7bcaecae5cbc6f19ea81d768d075&oe=5766129C",
    "event_venue": "Can Felipa",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/981774018568190\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3 Geologia de l'Inefable",
    "event_start": "17\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Widephoto",
    "event_text": "En una era en qu\u00e8 la materialitat s'ha dilu\u00eft en bits que circulen per ones invisibles i intocables, en la qual els suports f\u00edsics han comen\u00e7at a desapar\u00e8ixer i la tecnologia ha avan\u00e7at tant que es considera intel\u00b7ligent, la reivindicaci\u00f3 de la mat\u00e8ria m\u00e9s b\u00e0sica, s\u00f2lida i terrenal, la pedra, s'ha convertit en imprescindible.\n\nGr\u00e0cies al seu car\u00e0cter indicial, la fotografia ha mantingut una estreta relaci\u00f3 amb la ci\u00e8ncia al llarg de la seva hist\u00f2ria que avui sens dubte s'est\u00e0 revaloritzant. Des que es reivindiquessin les qualitats descriptives del medi, el seu \u00fas com a eina primordial per l'arxiu ha desbordat els l\u00edmits de l'\u00e0mbit cient\u00edfic per assolir l'art\u00edstic. La majoria dels autors que participen a 'Geologia de l'inefable' declaren un preco\u00e7 i genu\u00ed inter\u00e8s per la natura. La \ncontemplaci\u00f3, la recol\u00b7lecci\u00f3, la taxonomia i el col\u00b7leccionisme s\u00f3n activitats comunes en molts d'ells, on la classificaci\u00f3 de roques i minerals i la seva posterior estudi els has perm\u00e8s analitzar el m\u00f3n en qu\u00e8 vivim. S\u00f3n pr\u00e0ctiques esteses en la societat contempor\u00e0nia no nom\u00e9s a nivell acad\u00e8mic i especialitzat, sin\u00f3 tamb\u00e9 com a mera afici\u00f3 a trav\u00e9s de la qual construir una mena de mem\u00f2ria objectual o tractar de con\u00e8ixer el nostre entorn proper i lluny\u00e0. L'estudi de meteorits per exemple, desperta inter\u00e8s no nom\u00e9s pel seu valor cient\u00edfic, sin\u00f3 per l'aura de misteri que envolta tot all\u00f2 que ve de l'espai exterior. \u00c9s aix\u00ed com un dels objectes m\u00e9s simples i coneguts, una pedra, pot tancar tamb\u00e9 l'abstracci\u00f3 del desconegut.\n\nwww.widephotobcn.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "981774018568190"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12688236_10156454091725034_7474334867744131955_n.png?oh=9fc43c26db1e311980e20341ed0c4cbd&oe=5766A4C1",
    "event_venue": "CCCB",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/541466972698456\/",
    "event_title": "Nuccio Ordine en Barcelona, hablar\u00e1 'En defensa de lo in\u00fatil'",
    "event_start": "18\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Acantilado",
    "event_text": "Nuccio Ordine, autor del manifiesto en favor de las humanidades 'La utilidad de lo in\u00fatil' (Acantilado, 2013), pronunciar\u00e1 la conferencia \u2018En defensa de lo in\u00fatil\u2019, en el marco de la celebraci\u00f3n del treinta aniversario del Institut d'Humanitats de Barcelona. Presentar\u00e1 el acto su director, Jaume Casals. Ordine se plantear\u00e1 si existen saberes \u00fatiles e in\u00fatiles, si tiene sentido preguntar para qu\u00e9 sirve la filosof\u00eda, o c\u00f3mo impregna hoy la l\u00f3gica del beneficio la experiencia del conocimiento. En un momento en que la ense\u00f1anza de la filosof\u00eda, la \u00e9tica y la m\u00fasica ha sido casi desterrada de los itinerarios formativos, y en que las instituciones educativas tradicionales viven cambios radicales y a menudo contradictorios, el Institut d'Humanitats de Barcelona quiere reivindicar la importancia de los saberes human\u00edsticos en la celebraci\u00f3n de su trig\u00e9simo aniversario.\n\nEsta conferencia est\u00e1 organizada por el Institut d'Humanitats de Barcelona, con la colaboraci\u00f3n del Centre de Cultura Contempor\u00e0nia (CCCB) y por las editoriales Acantilado y Quaderns Crema. La conferencia ser\u00e1 en castellano.\n\nhttp:\/\/www.cccb.org\/es\/actividades\/ficha\/en-defensa-de-lo-inutil\/222981",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "541466972698456"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/t31.0-8\/s720x720\/12658023_10156536058460424_6959991233704183339_o.jpg",
    "event_venue": "Sala d'Art Jove",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/524036014434216\/",
    "event_title": "EN TERRITORI NEUTRE",
    "event_start": "18\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "ingr\u00e0vid. festival de cultura contempor\u00e1nea del empord\u00e0",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3 de l'exposici\u00f3 dels treballs de Pablo P. Becerra i Mathilde Lipski que van realitzar conjuntament amb els alumnes del Batxillerat Art\u00edstic de l'IES Alexandre Deulofeu de Figueres en la resid\u00e8ncia que es va dur a terme durant el Setembre del 2015 en el marc de l'Ingr\u00e0vid, Festival de Cultura Contempor\u00e0nia de l'Empord\u00e0.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "524036014434216"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12696965_935508616546227_843075355837541213_o.jpg",
    "event_venue": "Galeria Joan Prats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1087304921320590\/",
    "event_title": "Conversa entorn de Joan Hern\u00e1ndez Pijuan",
    "event_start": "18\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Galeria Joan Prats",
    "event_text": "HERN\u00c1NDEZ PIJUAN 1977-2005. Conversa entorn de JOAN HERN\u00c1NDEZ PIJUAN amb Teresa Blanch, Elvira Maluquer, Miquel Molins, Valent\u00edn Roma i Oriol Vilapuig\n\nPreguem confirmin la seva assist\u00e8ncia a galeria@galeriajoanprats.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1087304921320590"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtl1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12669658_1557937451199836_7214080812368986681_n.png?oh=2c5220d9509e11b34ce6c7d14fd2f95f&oe=572CECDF",
    "event_venue": "Bacanal BCN",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1206387279388605\/",
    "event_title": "Drink 'n Draw BCN - 5a edici\u00f3n",
    "event_start": "19\/2\/2016",
    "event_end": "19\/2\/2016",
    "event_organizer": "Drink 'n Draw BCN",
    "event_text": "Ha llegado el momento: os invitamos a la quinta edici\u00f3n del Drink 'n Draw BCN!\n\nEsta vez nos reuniremos en el Bacanal Bar, un sitio nuevo y muy chulo a pocos pasos de Pl. Universitat. M\u00e1s espacio, m\u00e1s luz, y con el mismo buen rollo de siempre! \n\nLa formula: \nVosotros tra\u00e9is a vuestros amigos con ganas de pasar un buen rato. Nosotros preparamos juegos para dibujar. No hace falta saber ilustrar, el evento est\u00e1 pensado para iniciantes y curiosos. \n\nImportante:\nComo siempre, habr\u00e1 juegos para todos, pero las din\u00e1micas estar\u00e1n en la mesa central. Llegad prontito para coger silla.\nHabr\u00e1 algo de papel y rotuladores, pero est\u00e1is invitados a traer vuestro propio material. \n\nEl Drink 'n Draw es un evento gratuito. \n\n> Drink 'n Draw - Edici\u00f3n V\n> 19\/02, viernes\n> 8pm \n> Bacanal Bar (Sep\u00falveda, 164)",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "1206387279388605"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/12694846_1558513814465763_4335884972440314312_o.jpg",
    "event_venue": "Facultat de Geografia i Hist\u00f2ria",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1069901153073559\/",
    "event_title": "Infraestructuras del Arte. VI Jornadas AASD",
    "event_start": "24\/2\/2016",
    "event_end": "25\/2\/2016",
    "event_organizer": "AASD - Art, Architecture and Digital Society",
    "event_text": "Desde hace algunas d\u00e9cadas asistimos a una serie de debates en torno al giro cultural en las humanidades. Desde la historia del arte, la praxis art\u00edstica, la antropolog\u00eda o las ciencias sociales emergen nuevos espacios y nuevos m\u00e9todos de investigaci\u00f3n interdisciplinar que atienden al papel que la materialidad de los objetos, las infraestructuras, el espacio, las instituciones o las tecnolog\u00edas juegan en la constituci\u00f3n de las relaciones sociales, pol\u00edticas, afectivas, culturales\u2026 Las VI Jornadas del grupo de investigaci\u00f3n AASD proponen una serie de exploraciones en torno a las diversas formas en las que las infraestructuras constituyen y atraviesan las pr\u00e1cticas art\u00edsticas.\n\nDurante la primera jornada discutiremos algunas de las investigaciones de los miembros del grupo de investigaci\u00f3n AASD, con la participaci\u00f3n del antrop\u00f3logo invitado Roger Sansi (UB, Goldsmiths). En la segunda jornada, organizada en colaboraci\u00f3n con el MACBA. Museu d\u2019Art Contemporani de Barcelona, algunas\/os profesionales del museo nos acompa\u00f1ar\u00e1n en diversos recorridos en torno a infraestructuras que contribuyan a pensar la instituci\u00f3n-museo y el arte desde las relaciones entre protocolos, personas, usos, objetos, temporalidades, etc. as\u00ed como los trabajos necesarios para su emergencia, mantenimiento o estabilizaci\u00f3n.\n\nEvento gratuito, previa inscripci\u00f3n: https:\/\/artyarqdigital.wordpress.com\/vi-jornades-inscripcio\/\n\nPrograma:\nhttps:\/\/artyarqdigital.files.wordpress.com\/2016\/01\/aasd_triptico_jornadas2016_final1.pdf\n\nEn colaboraci\u00f3n con MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "9:30",
    "event_end-time": "16:15",
    "event_id": "1069901153073559"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/10399563_1034557103256651_2315909826536721985_n.jpg?oh=cf4d7145a7adf8211ffa8df1d55eff66&oe=572C7CE9",
    "event_venue": "Metric Market",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/957886150959953\/",
    "event_title": "G\u00c9NESIS CHAPTER II - KLUB7 (Berlin)",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Metric Market",
    "event_text": "Vuelve #G\u00e9nesis. Segundo cap\u00edtulo: Dia & Noche.\n\nDos nuevos murales de Diskorobot y Lowski! 2 de los miembros del colectivo art\u00edstico KLUB7 (Berlin) interpretar\u00e1n el segundo cap\u00edtulo del proyecto #G\u00e9nesis  con pintura en vivo y colores llenos de movimiento.\n  \nKlub7. Su experiencia empieza hace mucho tiempo haciendo carteles. Despu\u00e9s las dimensiones de su arte llegan al tama\u00f1o de un edificio entero,una habitaci\u00f3n, lo largo de una calle y mucho m\u00e1s. La lista de sus trabajos nunca se acaba. Muchos viajes, muchas ganas y pasi\u00f3n les lleva constantemente en diferentes puntos del mundo. Ellos recrean todo en formas, colores y movimiento. Para describir \u00a8Klub 7\u00a8 podemos utilizar palabras como \u00a8gr\u00e1fico\u00a8, abstracto, joven y figurativo.\n\nEstas son las razones por las cuales les invitamos a ense\u00f1ar como Dios cre\u00f3 el d\u00eda y la noche en la forma m\u00e1s art\u00edstica. Os alimentaremos con buenas vibras, sobredosis de inspiraci\u00f3n y una experiencia inolvidable. La segunda parte de la historia est\u00e1 por comenzar. Prep\u00e1rense de ver como Klub 7 da vida a la pintura a trav\u00e9s de luz!\n\nHabra DJ Set toda la tarde a cargo de un miembro del colectivo Klub7 y cervezas de Mahou :)",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "17:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "957886150959953"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/12418911_1024167787641637_8000274637645339141_o.jpg",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1004558562942839\/",
    "event_title": "ARTS & CRAFTS",
    "event_start": "12\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "Mercado de Arte y Dise\u00f1o\nExposici\u00f3n y venta de obras y productos.\n+ info e inscripciones:\npaula@mutuocentro.com\n----\n\nS\u00e1bado 12 de marzo \/ 14 a 22hrs\nEntrada Gratuita",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "14:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1004558562942839"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/v\/t1.0-0\/p480x480\/12651045_846749835433480_244390513697855189_n.jpg?oh=5e22d388ea069fc8a43dfc51ad9a60a4&oe=575F9AAE",
    "event_venue": "Arenas de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1564311027224885\/",
    "event_title": "The Art of the Brick llega a Barcelona",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "The Art of the Brick Espa\u00f1a",
    "event_text": "Barcelona acoger\u00e1 el pr\u00f3ximo mes de marzo por primera vez la exposici\u00f3n The Art of the Brick. Del 17 de marzo al 12 de junio la C\u00fapula Events del CC Arenas de Barcelona se llenar\u00e1 de obras de arte creadas con cientos de miles de bloques de construcci\u00f3n de LEGO\u00ae. Ser\u00e1 la primera vez que una exposici\u00f3n de estas dimensiones y caracter\u00edsticas llegue a Espa\u00f1a.\n\nYa sean reales o de ficci\u00f3n, los personajes y objetos creados por Nathan Sawaya son incre\u00edbles y dejan a los visitantes sin palabras. Esta exposici\u00f3n itinerante es una de las m\u00e1s extraordinarias e innovadoras a escala internacional y est\u00e1 recomendada tanto para j\u00f3venes como para adultos. La CNN recomienda The Art of the Brick como una de las 10 exposiciones a nivel mundial que no te puedes perder.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1564311027224885"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/v\/t1.0-0\/p600x600\/12654369_1024117134313369_5331665618398585721_n.jpg?oh=445404cd399eea4c46d4eed2526676aa&oe=576E46CB",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/991127254289427\/",
    "event_title": "PABLO KRANTZ",
    "event_start": "7\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "PABLO KRANTZ\n07 de abril de 2016\n21 hrs.\n\nPablo Krantz es un m\u00fasico y escritor argentino nacido en 1970 en Buenos Aires, con seis discos y siete libros publicados en Argentina, Francia y Espa\u00f1a. Entre 2002 y 2008 estuvo radicado en Par\u00eds, donde edit\u00f3 un disco de canciones, dos novelas y un libro de cuentos (todo ello en lengua francesa). Actualmente, Pablo Krantz vive en Buenos Aires, donde edit\u00f3 en 2014 su s\u00e9ptimo libro, Peque\u00f1as reflexiones sobre el universo, el tiempo y mis discos favoritos, y en 2015 su sexto disco, Vivo en mi cabeza pero con vista al universo.\nHa realizado conciertos en Francia, Alemania, Espa\u00f1a, Suiza, Colombia, Brasil, Paraguay, Uruguay y Argentina y toc\u00f3 como soporte de famosos cantantes franceses como Jane Birkin y Mano Solo. Tambi\u00e9n dio un recital en representaci\u00f3n de Francia en la avenida 9 de Julio, durante los festejos por el Bicentenario de la Argentina en 2010. En 2003 recibi\u00f3 uno de los premios del concurso internacional de cuentos \u201cJuan Rulfo\u201d.\nEn abril de 2015, Pablo Krantz edit\u00f3 el disco \u201cVivo en mi cabeza pero con vista al universo\u201d, con el apoyo de la la Alianza Francesa y la Delegaci\u00f3n Francesa de Cooperaci\u00f3n para el Cono Sur y Brasil. Conten\u00eda seis canciones en espa\u00f1ol y seis en franc\u00e9s, entre ellas una versi\u00f3n rock y en franc\u00e9s de Coraz\u00f3n valiente de la muy famosa cantante de cumbia Gilda y otra de La Chanson de Pr\u00e9vert, del cantante franc\u00e9s Serge Gainsbourg.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "991127254289427"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/q92\/s720x720\/12697088_820661824730125_6564810194536870136_o.jpg",
    "event_venue": "El quadern robat",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/916964955025222\/",
    "event_title": "Elena Kervinen \"El teixit secret\" (\"El tejido secreto\")",
    "event_start": "16\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "El quadern robat",
    "event_text": "L\u2019exposici\u00f3 que presentem a el quadern robat, porta per t\u00edtol El teixit secret, i esta constitu\u00efda per 19 dibuixos. S\u00f3n el fruit de quatre anys de treball, meditat, sense presses, dedicat a aprofundir tant en el tema com en la t\u00e8cnica. No hi ha pintura, nom\u00e9s dibuix, enriquit per primera vegada amb llapis de colors i punta d\u2019or, que aporta brillantor i calidesa. Els dibuixos d\u2019Elena Kervinen estan realitzats amb milers de l\u00ednies. El seu inter\u00e8s principal \u00e9s intentar desvelar la xarxa que ho uneix tot, i demostrar, a trav\u00e9s del dibuix, que existeix una estructura secreta de les coses. Molts dels seus dibuixos estan realitzats sobre marbre, mat\u00e8ria que va descobrir com a suport l\u2019any 2006. El marbre t\u00e9 la caracter\u00edstica de ser una mat\u00e8ria natural i noble, dotada d\u2019una blancor extraordin\u00e0ria. A la vegada, esdev\u00e9 un contrast i un complement de la seva tem\u00e0tica et\u00e8ria, i tanmateix, essencial i eterna. En aquest sentit, la seva obra esta dotada d\u2019una inq\u00fcestionable dimensi\u00f3 m\u00edstica. Aix\u00ed ho demostren la seva voluntat de dibuixar una vegada i una altra, la idea de l\u2019infinit; de fusionar diferents coordenades del temps i de l\u2019espai, i el seu intent d\u2019establir la connexi\u00f3 entre l\u2019\u00e9sser hum\u00e0, la terra i el cosmos. Aquest eix vertebrador de la seva obra prov\u00e9, potser, de la influ\u00e8ncia que ha exercit sobre ella la lectura de textos filos\u00f2fics xinesos sobre art, especialment els de Fran\u00e7ois Cheng, en els que es parla de temes com  \u201c...crear un espai transfigurat\u201d o \u201c... palpar les pulsacions d\u2019all\u00f2 invisible\u201d. \n\n      La exposici\u00f3n que presentamos en el quadern robat, lleva por t\u00edtulo El tejido secreto, y est\u00e1 constituida por 19 dibujos. Son el fruto de cuatro a\u00f1os de trabajo, meditado, sin prisas, dedicado a profundizar tanto en el tema como en la t\u00e9cnica. No hay pintura, solo dibujo, enriquecido por primera vez con l\u00e1pices de colores y punta de oro, que aporta brillo y calidez. Los dibujos de Elena Kervinen est\u00e1n realizados con miles de l\u00edneas. Su inter\u00e9s principal es intentar desvelar la red que lo une todo, y demostrar, a trav\u00e9s del dibujo, que existe una estructura secreta de las cosas. Muchos de sus dibujos est\u00e1n realizados sobre m\u00e1rmol, materia que descubri\u00f3 como soporte en 2006. El m\u00e1rmol tiene la caracter\u00edstica de ser una materia natural y noble, dotada de una blancura extraordinaria. Al mismo tiempo, le sirve de contraste y de complemento de su tem\u00e1tica et\u00e9rea, y sin embargo, esencial y eterna. En este sentido, su obra est\u00e1 dotada de una incuestionable dimensi\u00f3n m\u00edstica. As\u00ed lo demuestran su voluntad de dibujar una y otra vez, la idea del infinito; de fusionar diferentes coordenadas del tiempo y del espacio, y su intento de establecer la conexi\u00f3n entre el ser humano, la tierra y el cosmos. Este eje vertebrador de su obra proviene, tal vez, de la influencia que ha ejercido sobre ella la lectura de textos filos\u00f3ficos chinos sobre arte, especialmente los de Fran\u00e7ois Cheng, en los que se habla de temas como \"... crear un espacio transfigurado \"o\" ... palpar las pulsaciones de lo invisible \".",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "916964955025222"
  }
]