[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/12466376_754540321342701_3066591543709177320_o.jpg",
    "event_venue": "Ana Mas Projects",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/880389248747614\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n de Ruido. Ian Waelder y \u00c8lia Llach",
    "event_start": "9\/1\/2016",
    "event_end": "9\/1\/2016",
    "event_organizer": "Ana Mas Projects",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n Ruido de Ian Waelder y \u00c8lia Llach en Ana Mas Projects. \u00a1Vente a nuestro brunch en L'Hospitalet!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "11:00",
    "event_end-time": "15:00",
    "event_id": "880389248747614"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/v\/t1.0-9\/12313911_1638137189773959_8731882795036813894_n.jpg?oh=57a9557e7af1fef173c3f73298671ae8&oe=570EE982",
    "event_venue": "B\u00f2lit Centre Art Contemporani Girona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/965711033494331\/",
    "event_title": "Art contemporani. Nivell zero",
    "event_start": "16\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "B\u00f2lit Centre Art Contemporani Girona",
    "event_text": "Art contemporani. Nivell zero\n\nAdre\u00e7at a professorat de secund\u00e0ria i batxillerat\n\n30 places disponibles\n25\u20ac\n\nPrograma\nDel 16 al 30 de gener\nEspais: MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona\nB\u00f2lit Centre Art Contemporani Girona i Acvic Centre d'Arts Contempor\u00e0nies\n\nDissabte 16 de gener de 10.30 a 14.30 h Lloc: MACBA\nDimecres 20 de gener de 18 a 20 h Lloc: B\u00f2lit\nDissabte 23 de gener de 10.30 a 14.30 h Lloc: ACVic\nDimecres 27 de gener de 18 a 20 h Lloc: ACVic\nDissabte 30 de gener de 10.30 a 14.30 h Lloc: B\u00f2lit\n\n\n\u2018Art contemporani. Nivell zero\u2019 est\u00e0 plantejat com un curs d'iniciaci\u00f3 que t\u00e9 per objectiu proporcionar unes nocions b\u00e0siques entorn de les pr\u00e0ctiques contempor\u00e0nies per tal d'examinar els nous llenguatges art\u00edstics des d'una mirada oberta i flexible. \n\n\nLa din\u00e0mica del curs combinar\u00e0 sessions te\u00f2riques amb sessions d'observaci\u00f3 i an\u00e0lisi directa d'obres en el marc d'alguns equipaments culturals. Tamb\u00e9 es facilitar\u00e0 informaci\u00f3 sobre el treball d'alguns artistes contemporanis que formen part de la Col\u00b7lecci\u00f3 MACBA, i es potenciar\u00e0 la lectura des de les fonts d'origen com a recurs fonamental per a una an\u00e0lisi cr\u00edtica. Les diverses perspectives d'aproximaci\u00f3 a l'art contemporani permetran iniciar processos de di\u00e0leg i explorar els conceptes claus que es posin en relleu en la reflexi\u00f3 col\u00b7lectiva.\n\nCursos impartits per David Pablo.\n\nTots els cursos estan reconeguts pel \"Departament d'Ensenyament de la Generalitat de Catalunya\" com a activitat de formaci\u00f3 permanent.\n\nM\u00e9s informaci\u00f3 i inscripcions a \nwww.macba.cat\nwww.bolit.cat\nwww.acvic.org",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "965711033494331"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xat1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/1156_1739385052949104_6185588062676299291_n.jpg?oh=3908efc120e5de698764d20593a168d5&oe=571EF62A&__gda__=1461446425_7a0a436ffd47266e429536c1be6e0a53",
    "event_venue": "Anaglifos Art Factory",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/947861295300352\/",
    "event_title": "LaFesta #4",
    "event_start": "16\/1\/2016",
    "event_end": "16\/1\/2016",
    "event_organizer": "esLaFamilia",
    "event_text": "Torna LaFesta!!\n\nAquest any el cap d'any cau en 16 DE GENER!\n\nSorpreses, sorpreses i m\u00e9s sorpreses! \n\nEstigueu atentes i atents!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "16:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "947861295300352"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xft1\/t31.0-8\/q92\/s720x720\/1415079_487309924775011_6488727180839183258_o.jpg",
    "event_venue": "La Tinta",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1234513086562092\/",
    "event_title": "Tast de pintxos i tallers",
    "event_start": "9\/1\/2016",
    "event_end": "9\/1\/2016",
    "event_organizer": "La Tinta",
    "event_text": "Festa d'inici del segon trimestre de tallers a La Tinta. Vine a con\u00e8ixer l'espai i  les  nostres talleristes. Hi haur\u00e0 rac\u00f3 infantil, tast del nou Laboratori Creatiu, pintxos i alguna sorpresa mes!\n\nAprofita per fer-te s\u00f2cia i matricular-te. Pots informar-te sobre els tallers i reservar la teva pla\u00e7a a latinta.org.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "1234513086562092"
  }
]