[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xaf1\/v\/l\/t1.0-9\/12509512_962664773815773_5258119234636393616_n.jpg?oh=6c14cc65ae6ce8a915cb187a6c42c8b5&oe=570C7DDD",
    "event_venue": "Fab Lab Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/125220447856554\/",
    "event_title": "Ephemeral Arts Connection \/\/ The book as a piece of Art",
    "event_start": "10\/2\/2016",
    "event_end": "14\/2\/2016",
    "event_organizer": "Fab Lab Barcelona",
    "event_text": "Parametric Fields & Digital Fabrication: \nArchitecture, Design & Publishing.\n\nOpen to students and professionals from the field of fine arts, architecture, product design, graphic design, fashion and creative minds. The workshop aims to explore the new dynamics of the global production system through the new digital tools and interdisciplinary collaborative processes. \nParametric\/generative design and digital fabrication will be applied on the realization of 2000 unique BOOK covers for \u201cEphemeral Arts Connection\u201d by Stardust* publication.\nThe final workshops results will be edited and distributed worldwide by the leader publisher of groundbreaking books Actar (NY, Bcn).\n\nDATES\nFebruary 10th to 14th, 2016\n\nPrograma EAC 2016_BARCELONA\n\nFrom 10am to 2pm | 3pm to 7pm\nFirst day | Introduction\nLecture by Ricardo Devesa | Editor in Chief of Actar Publishers |\nThe new challenge for publishing, the book as a piece of art +\nProject presentation by Actar\nLecture by Francesco Ducato | Stardust* Director | Digital\nfabrication and the application in built architecture + Project\npresentation by Stardust*\nLecture by Anastasia Pistofidou | Fab Textiles and Projects\nmanager at Fab Lab Bcn | Tools for parametric\/generative\ndesign and digital fabrication + Project presentation by\nIAAC\/FAB LAB BCN\n\nSecond day | Tutorials\nParametric\/Generative Design and Digital Fabrication\n\nThird day | Lecture + Production\nLecture by Maximiliano Romero | Operations director of the\nPhy.Co Lab Milan | Data fluxes and digital fabrications\nVisit at Automatica\n\nFourth day | Production\n\nFifth day | Production  + Final Jury",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "19:00",
    "event_id": "125220447856554"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfl1\/t31.0-8\/s720x720\/12402209_764187053771503_8348678853462088006_o.jpg",
    "event_venue": "La Hormigonera Col.lectiu Cultural",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1660543670900781\/",
    "event_title": "INAUGURACI\u00d3 EXPO: \"L'ESPAI SOMIAT\" de ANDREA RUIZ",
    "event_start": "14\/1\/2016",
    "event_end": "14\/1\/2016",
    "event_organizer": "La Hormigonera Col.lectiu Cultural",
    "event_text": "L\u2019ESPAI SOMIAT - ANDREA RUIZ\n\nEl proper dijous 14 de gener comen\u00e7a el nou cicle d'exposicions a La Hormigonera on comptarem amb les obres diversos artistes, fotografs, il\u00b7lustradors...\nUs convidem a la inauguraci\u00f3 de la primera exposici\u00f3 del cicle: \"l'Espai Somiat\".\nEntrada Gratuita.\n\nAndrea Ruiz, Hospitalet de Llobregat 1991. Fot\u00f2grafa i dissenyadora gr\u00e0fica. Es mou entre aquests dos mons amb els ulls oberts i una mirada atenta a tot all\u00f2 invisible. L\u2019espai en blanc, l\u2019abs\u00e8ncia i la pres\u00e8ncia s\u00f3n temes clau tant en el disseny com en la fotografia de l\u2019autora i esdevenen una descripci\u00f3 gr\u00e0fica de la sensibilitat de la seva mirada i percepci\u00f3 de l\u2019entorn.\n\nD\u2019aquesta manera, en l\u2019\u00e0mbit del fotodocumental, la presa de la imatge es converteix no nom\u00e9s en un mitj\u00e0 d\u2019expressi\u00f3, sin\u00f3 en l\u2019inici de la comunicaci\u00f3 amb el paisatge, i amb qui l\u2019habita. La necessitat de moviment, i la incessable cerca de diferents paratges i escenaris l\u2019han portat a interessar-se pels pa\u00efsos oblidats de l\u2019actual Europa de l\u2019est. Bulg\u00e0ria, Eslov\u00e0quia, Hongria o Litu\u00e0nia s\u00f3n part del territori explorat.\n\nSempre atreta pel fotodocumental aquest treball significa un esgla\u00f3 m\u00e9s del cam\u00ed que avan\u00e7a cap a l\u2019exploraci\u00f3 de l\u2019espai intervingut i tot el que aquest explica. \u201cL\u2019escenari somiat\u201d forma part d\u2019una s\u00e8rie de projectes fotogr\u00e0fics que descriuen diferents maneres de percebre l\u2019abs\u00e8ncia dins l\u2019entorn, en aquest cas, l\u2019\u00e9sser hum\u00e0.\n\nAquesta s\u00e8rie fotogr\u00e0fica reflexa espais de Sofia, capital de Bulg\u00e0ria, durant l\u2019estiu de 2014. Els escenaris retratats semblen l\u2019exemple d\u2019una ciutat pensada per te\u00f2rics allunyats d\u2019adequaci\u00f3 de la realitat social actual de la ciutat. L\u2019abs\u00e8ncia, en aquest cas, es reflexa en la feina fotogr\u00e0fica com la percepci\u00f3, visual o no, d\u2019all\u00f2 que en pr\u00e0ctica hauria de formar part de l\u2019escena. Percebre all\u00f2 que no hi \u00e9s a trav\u00e9s de la visi\u00f3 del que si existeix.\n\nSofia, ubicaci\u00f3 estrat\u00e8gica, encreuament de camins, punt de connexi\u00f3, l\u2019escenari somiat. Avui, marc d\u2019avingudes buides, places de-sertes i mercats inerts. De mons antics engolits per l\u2019abs\u00e8ncia, de la transici\u00f3 entre l\u2019extens per\u00edode comunista i l\u2019actual Rep\u00fablica Parlament\u00e0ria, de barreges que deixen molt clara una sola identitat, de reis que acaben sent primers ministres, de cautela i contenci\u00f3, de presents estranys i passats que no acaben de passar.\n\nHOMRIGONERA \u2013 CICLE D\u2019EXPOSICIONS\n\nAmb aquest cicle d\u2019exposicions es vol incentivar una manera diferent de generar relaci\u00f3 entre artistes i p\u00fablic, oferint a l\u2019artista \u201ccarta blanca\u201d per a apropiar-se de l\u2019espai i mostrar l\u2019obra des del seu punt de vista, amb la possibilitat de generar diferents activitats per tal de donar un to diferent a l\u2019exposici\u00f3.\n\nActualment el cicle consta d\u2019exposicions quinzenals amb activitats relacionades amb la tem\u00e0tica i la t\u00e8cnica de l\u2019obra, mostrant des de documentals sobre la tem\u00e0tica de l\u2019obra fins a xerrades i col\u00b7loquis d\u2019artistes per tal de poder crear vincles de comunicaci\u00f3 i enriquir tant al p\u00fablic com als mateixos autors.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "1660543670900781"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/v\/t1.0-9\/8301_10153391198738481_1713997089479446637_n.jpg?oh=4765c194fc6503fb3cbfabe137d2eade&oe=5749C9A1",
    "event_venue": "Bau",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/963828167045148\/",
    "event_title": "'Interfer\u00e8ncies de Migdia' con JOAN FONTCUBERTA",
    "event_start": "21\/1\/2016",
    "event_end": "21\/1\/2016",
    "event_organizer": "Bau",
    "event_text": "El fot\u00f3grafo JOAN FONTCUBERTA es el pr\u00f3ximo invitado a la sesi\u00f3n de 'Interfer\u00e8ncies de Migdia' del 21 de enero.\n\nCon la charla 'Pedagog\u00eda de la duda' se propone analizar la noci\u00f3n de documento como valor autentificador de un determinado r\u00e9gimen de verdad y hacer de la fotograf\u00eda una reflexi\u00f3n metafotogr\u00e1fica: con un humor impertinente y utilizando la misma estrategia de un prestidigitador, se pueden mostrar los trucos (pol\u00edticos, ideol\u00f3gicos, epistemol\u00f3gicos) con los que la ilusi\u00f3n y la realidad se confunden.\n\nAparte de su trabajo art\u00edstico centrado en el campo de la fotograf\u00eda, Joan Fontcuberta (Barcelona, 1955) ha desarrollado una actividad plural como docente, ensayista, comisario de exposiciones e historiador. Su obra, presentada en instituciones internacionales como el MoMA de Nueva York o el Art Institute de Chicago, plantea temas de representaci\u00f3n, conocimiento, memoria, verosimilitud, ambig\u00fcedad y trompe-l\u2019oeil con estrategias de infiltraci\u00f3n y camuflaje.\n\nhttp:\/\/www.fontcuberta.com\/\n\nEntrada: gratuita\n\nLugar: Bau, Centre Universitari de Disseny. Espacio Polivalente, edificio A (C\/Pujades 118)",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "14:00",
    "event_end-time": "15:30",
    "event_id": "963828167045148"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtf1\/v\/t1.0-0\/p180x540\/12523026_956460891111651_8983338771151314292_n.jpg?oh=4083d2029d91d51a3995eefb0a57abc4&oe=570B80A3&__gda__=1464399757_797cf3a371365074e90d941fe76c2cc9",
    "event_venue": "etHALL",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1010737118949245\/",
    "event_title": "IGNACIO S\u00c1EZ. Albatros. INAUGURACI\u00d3N Jueves 14 de enero, 19.30h",
    "event_start": "14\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "etHALL",
    "event_text": "Con una larga trayectoria, Ignacio S\u00e1ez es un referente para sucesivas generaciones de artistas del Pa\u00eds Vasco. Su influencia se sustenta en la realidad creativa de una comunidad art\u00edstica diferenciada de las particulares tendencias que definen la actualidad.\n \nEn la profundidad espacial de sus dibujos se superponen tramas y velos que hacen de intermediaci\u00f3n entre la realidad plana de los signos y el referente figurativo y simb\u00f3lico, cada vez m\u00e1s inaccesible. En paralelo, otros trabajos realizados en soportes documentales s\u00ed reflejan ese referente que parece ocultarse en sus dibujos. Su obra tiene por tanto un car\u00e1cter de fragmento en el que cada una de las partes parece ser insatisfactoria y requiere de dispositivos que entrelacen los diferentes niveles aparentemente inconexos en una unidad gestual.\n \nLos elementos que aparecen en la obra de Ignacio S\u00e1ez representan su realidad m\u00e1s inmediata y a la vez las condiciones de trabajo que se impone. El trabajo establece una tensi\u00f3n entre una tendencia de car\u00e1cter representativo y una tendencia performativa presente en soportes documentales como la fotograf\u00eda o v\u00eddeo. Esta dicotom\u00eda tiene un origen natural en su pr\u00e1ctica pict\u00f3rica en la que las formas obedecen a un proceso gestual en el cual la acci\u00f3n del cuerpo del artista tiene un resultado pl\u00e1stico. El trabajo de Ignacio S\u00e1ez consiste en una \u201ceducaci\u00f3n\u201d del cuerpo simult\u00e1neo al sometimiento del mismo al signo pict\u00f3rico que refleja el proceso de transformaci\u00f3n que el artista desarrolla sobre s\u00edmismo como individuo.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1010737118949245"
  }
]