[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/12493406_1728637514022514_5165169188443674109_o.jpg",
    "event_venue": "Blueproject Foundation",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1661811870751574\/",
    "event_title": "Performance \"Hand Crash Made\" de Sergi Botella",
    "event_start": "9\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Blueproject Foundation",
    "event_text": "En el marco de la exposici\u00f3n \"Hacer cuerpo con la m\u00e1quina\" de Joachim Koester, la Blueproject Foundation presenta, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 09 de enero del 2016 a las 19h30, la performance Hand Crash Made de Sergi Botella. Un resumen visual de Crash de David Cronenberg, compuesto por los planos en que las manos devienen protagonistas, sirve de pretexto para articular un live audiovisual donde se sonoriza la narraci\u00f3n en tiempo real. Un ejercicio a medio camino entre la electr\u00f3nica sonora y la remezcla visual. Esta pieza es una evoluci\u00f3n de la investigaci\u00f3n sobre el gesto que Botella desarroll\u00f3 durante su residencia en Nau Estruch en 2015.    \n\nEl trabajo de Sergi Botella gira en torno a la realidad m\u00e1s cotidiana bajo la premisa de evidenciar los complejos engranajes afectivos y emocionales que definen nuestras rutinas diarias. Una estrategia que, desde la pr\u00e1ctica art\u00edstica, le permite ensayar f\u00f3rmulas de ficci\u00f3n indisolubles de aquello real y ver\u00eddico. Un sistema narrativo en constante proceso que toma como punto de partida las vivencias personales del artista, as\u00ed como las relaciones e influencias surgidas de aquellos entornos inmediatos en los que se mueve.  (David Armengol, 2012)\n\nCAT\nEn el marc de l'exposici\u00f3 \"Hacer cuerpo con la m\u00e1quina\" de Joachim Koester, la Blueproject Foundation presenta, el proper dissabte 09 de gener del 2016 a les 19h30, la performance Hand Crash Made de Sergi Botella. Un resum visual de Crash de David Cronenberg fet dels plans en qu\u00e8 les mans esdevenen protagonistes serveix de pretext per articular un live audiovisual on se sonoritza la narraci\u00f3 en temps real. Un exercici a mig cam\u00ed entre l'electr\u00f2nica sonora i la remescla visual. Aquesta pe\u00e7a \u00e9s una evoluci\u00f3 de la investigaci\u00f3 sobre el gest que Botella va desenvolupar durant la seva resid\u00e8ncia a Nau Estruch el 2015.\n\nEl treball de Sergi Botella gira al voltant de la realitat m\u00e9s quotidiana sota la premissa d'evidenciar els complexos engranatges afectius i emocionals que defineixen les nostres rutines di\u00e0ries. Una estrat\u00e8gia que, des de la pr\u00e0ctica art\u00edstica, li permet assajar f\u00f3rmules de ficci\u00f3 indissolubles d'all\u00f2 real i ver\u00eddic. Un sistema narratiu en constant proc\u00e9s que pren com a punt de partida les viv\u00e8ncies personals de l'artista, aix\u00ed com les relacions i influ\u00e8ncies sorgides d'aquells entorns immediats on es mou.  (David Armengol, 2012)\n\nENG\nIn the framework of the exhibition \"Hacer cuerpo con la m\u00e1quina\" by Joachim Koester, the Blueproject Foundation presents, on Saturday 09th January 2016 at 7.30 pm, the performance Hand Crash Made by Sergi Botella. A visual summary of David Cronenberg's Crash made from frames where hands become protagonists serves as a pretext for articulating an audiovisual live where the story is voiced in real time. An exercise halfway between electronic sound and visual remix. This piece is an evolution of the research about gesture that Botella developed during his residency at Nau Estruch in 2015.\n\nSergi Botella's work is about the most daily life under the premise of showing the complex affective and emotional gears that define our daily routines. A strategy that, from the artistic practice, allows him to rehearse formulas of indissoluble fiction of that real and true. A narrative system in a constant process that takes as its starting point the artist's personal experiences as well as the relationships and influences arisen from those immediate surroundings in which he moves.  (David Armengol, 2012)",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1661811870751574"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/12465884_776291742476842_2099753046999295385_o.jpg",
    "event_venue": "Olivart Art Gallery",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1066024703455052\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3 exposici\u00f3 \"Rom\u00e0ntic in\u00e8dit Bcn\" a carreg de Jordi Cerd\u00e0",
    "event_start": "12\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Olivart Art Gallery",
    "event_text": "Bon dia,\nEl proper dimarts dia 12 de gener tenim la inauguraci\u00f3 a OLIVART ART GALLERY de l'exposici\u00f3 \"Rom\u00e0ntic In\u00e8dit Bcn\" a carreg de Jordi Cerd\u00e0. A continuaci\u00f3 els adjuntem unes linies sobre la mostra.\n\nFina Olivart\nOLIVART ART GALLERY\n\n\nJordi Cerd\u00e0, en aquesta exposici\u00f3, aplega una s\u00e8rie de treballs a trav\u00e9s dels quals pret\u00e8n fer reflexionar a l\u2019espectador a l\u2019entorn del concepte rom\u00e0ntic.\nMitjan\u00e7ant el fotomuntatge, l\u2019artista s\u2019apropia d\u2019imatges i les manipula. D\u2019aquesta manera, ens mostra com la pulsi\u00f3 rom\u00e0ntica \u00e9s un corrent subterrani que recorre les manifestacions art\u00edstiques de tots els temps i  trascendeix els l\u00edmits cronol\u00f2gics i conceptuals del Romanticisme.\nL\u2019artista ens planteja un viatge intel\u00b7lectual, basat en associacions conscients i inconscients, al llarg de la Hist\u00f2ria de l\u2019Art evidenciant com all\u00f2 rom\u00e0ntic \u00e9s el leitmotiv que sempre ens acompanya.\n \nJorgina Serra\n\n \nJordi Cerd\u00e0, en esta exposici\u00f3n, re\u00fane una serie de trabajos a trav\u00e9s de los cuales pretende hacer reflexionar al espectador alrededor del concepto rom\u00e1ntico.\nMediante el fotomontaje, el artista se apropia de im\u00e1genes y las manipula. De esta forma, nos muestra como la pulsi\u00f3n rom\u00e1ntica es una corriente subterr\u00e1nea que recorre las manifestaciones art\u00edsticas de todos los tiempos y trasciende los l\u00edmites cronol\u00f3gicos y conceptuales del Romanticismo.\nEl artista nos plantea un viaje intelectual, basado en asociaciones conscientes e inconscientes, a lo largo de la Historia del Arte evidenciando como lo rom\u00e1ntico es el leitmotiv que siempre nos acompa\u00f1a.\n \nJorgina Serra",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1066024703455052"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/944017_1664892617112687_4088012250429189815_n.jpg?oh=53b8794d19b38eabba354ae41d867144&oe=571320A3",
    "event_venue": "F\u00e0brica Fabra i Coats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1525278221134108\/",
    "event_title": "FUN FAN FEST. 2a Edicci\u00f3:Onades de So.",
    "event_start": "13\/2\/2016",
    "event_end": "13\/2\/2016",
    "event_organizer": "FUN FAN FEST",
    "event_text": "FUN FAN FEST - FESTIVAL D\u2019EDICI\u00d3 INDEPENDENT\n2a edicci\u00f3: ONADES [DE SO]. 13 FEBRER FABRA I COATS.\n\nPARTICIPA! CONVOCATORIA OBERTA FINS EL 31 DE GENER. INSCRIPCI\u00d3 PER MAIL: funfanfest@gmail.com\nAMB: nom del col\u00b7lectiu \/editor + persona de contacte + web\/blog + tipo de material : gr\u00e0fic o sonor.\n\nEl FFF \u00e9s una trobada de creatius, autors, auto-editors i petites editorials, en format festival, basat en el fanzine i les seves multiples formes de presentarse. Junta creatius, proporciona tallers, convida a xerrades, tanca amb concerts i festa.\n\nDespr\u00e8s de la primera edici\u00f3 del festival i veient quin \u00e9s el panorama actual de l'autoedici\u00f3, ens va semblar interessant donar un espai propi a l'autoedici\u00f3 musical, que de vegades coexisteix de manera quasi indivisible amb el suport fanzine i els seus col\u00b7lectius editors.\n\nEn aquesta segona edici\u00f3 sortirem del paper com a principal mig de difusi\u00f3 de l'autoedici\u00f3, i farem un pas m\u00e9s fins a un altre univers, el de les onades sonores. \n\nDonarem don\u00e7s especial atenci\u00f3 als seguells musicals independents que editen principalment material de curta tirada, amb especial atenci\u00f3 als formats i gr\u00e0fiques que els hi acompanyen.\n\nweb de la 1\u00aa edicci\u00f3 FFF2015 ( a Boca Nord)\nhttps:\/\/funfanfest.wordpress.com\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "11:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "1525278221134108"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12494661_1531863337141832_8025949281769300821_n.jpg?oh=7c87bb7d5550bc2e97ef44f3f308df7b&oe=5700C88A",
    "event_venue": "CHOKO",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1152931534725941\/",
    "event_title": "CANE SALES REVENGE by Hell Collective",
    "event_start": "15\/1\/2016",
    "event_end": "15\/1\/2016",
    "event_organizer": "HellCollective Barcelona",
    "event_text": "\u25bc Despertamos.\n\n\u25bc En HELL COLLECTIVE despertamos en un nuevo a\u00f1o marcado por notables cambios en una sociedad desconcertante. Despertamos del letargo navide\u00f1o, de sus excesos y sus rutinas. Os prometimos un 2016 cargado de proyectos culturales, y fieles a este compromiso, despertamos con CANE SALES REVENGE, como actividad dentro de la programaci\u00f3n de \u201cLIMBO AWAKEN\u201d  en Club Choko Barcelona.\n\nPara la ocasi\u00f3n, el artista italiano Cane. estar\u00e1 presente para todos aquellos que quieran encontrarse en un \u201cmeet & greet\u201d para conocerlo personalmente, entender de primera mano como trabaja y hacerse con un pedazo de sus creaciones, ya que Cane pintar\u00e1 tazones personalizados para los asistentes que lo deseen.\n\n\u25bc HAZ TU RESERVA!\nParticipar es muy f\u00e1cil, solo tienes que enviar un email a hello@hellcollective.com o apuntarte a este evento y nos pondremos en contacto contigo para confirmar tu reserva.\n\n\u25bc PVP 10\u20ac INCLUYE Taza personalizada by Cane.\n\nImprescindible traer su DNI. \nGracias.\n\nwww.hellcollective.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "1152931534725941"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xlp1\/t31.0-8\/q88\/s720x720\/12365962_10207219916711679_9141133134287598271_o.jpg",
    "event_venue": "Miscelanea Bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1181704041843931\/",
    "event_title": "PROYECCI\u00d3N 'EL NUEVO HOMBRE' \/ ENSAYO VISUAL",
    "event_start": "15\/1\/2016",
    "event_end": "15\/1\/2016",
    "event_organizer": "V\u00edctor Morcillo Hidalgo",
    "event_text": "Durante la grabaci\u00f3n del primer LP de CIUDAD LINEAL  \u2018EL NUEVO HOMBRE\u2019, decidimos realizar una aproximaci\u00f3n visual a los conceptos tratados en el disco: las fuerzas opuestas de progreso y decadencia; con un f\u00e9rreo sistema de base. Quer\u00edamos que fuera un proyecto factible, autogestionado y experimental. \n\nCasi un a\u00f1o y medio despu\u00e9s podemos ense\u00f1aros el resultado.\n\nEn un marco cercano a propuestas como Koyaanisqatsi, Godfrey Reggio (1982) o El Hombre de la c\u00e1mara, Dziga Vertov (1929) las letras y mensajes del disco completan su significado con im\u00e1genes rodadas en diferentes puntos de nuestra geograf\u00eda m\u00e1s cercana. \n\nA modo de d\u00e9rive situacionista, en muchas ocasiones nuestra b\u00fasqueda se gui\u00f3 en gran parte por las sensaciones que nos provocaba la canci\u00f3n. En otros momentos, el planteamiento fue mucho m\u00e1s estudiado y calculado. Pero el objetivo siempre fue observar desde un prisma distinto nuestra complicada especie humana, nuestras relaciones interpersonales y con la naturaleza. Vivimos un proceso constante de destrucci\u00f3n y regeneraci\u00f3n. Hasta que todo acabe. No hay construcci\u00f3n humana que dure eternamente.\n\nEsta es una pel\u00edcula experimental de treinta y cinco minutos realizada casi en su totalidad por dos personas: Renzo Narv\u00e1ez y V\u00edctor Morcillo.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "1181704041843931"
  }
]