[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/t31.0-8\/s720x720\/12374876_925630500825673_990216186059227228_o.jpg",
    "event_venue": "Avenida Mistral",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/942869489129739\/",
    "event_title": "Mercado de Ilustradores - Festa Major del Barri de Sant Antoni 2016",
    "event_start": "17\/1\/2016",
    "event_end": "17\/1\/2016",
    "event_organizer": "MAD Market",
    "event_text": "Como a MAD MARKET nos encant\u00f3 nuestra primera experiencia con el mercado inaugural de ilustradores el pasado mes de abril en CARAVELA GOURMET y a ellos tambi\u00e9n, decidimos hacer uno m\u00e1s grande juntos y con m\u00e1s proyecci\u00f3n para el pedazo de artistas que hay, para darles da posibilidad de vender sus trabajos, crear networking y darse a conocer en el mundillo.\n\nLocalizaci\u00f3n: Carpa montada para la Festa Major de Sant Antoni en Avenida Mistral (entre la C\/ Enten\u00e7a y C\/ Vilamar\u00ed)\n\nLa entrada es gratis y est\u00e1 integrado en las Festes del Barri de Sant Antoni de Barcelona, el 17 de enero de 2016.\n\nAdem\u00e1s del mercado habr\u00e1 barra de bebidas de Caravela Gourmet en coordinaci\u00f3n con la organizaci\u00f3n de las Fiestas y m\u00fasica ambiente para que todos los participantes y visitantes puedan pasarlo muy bien.\n    \nNo lo pod\u00e9is perder. Habr\u00e1 ambientazo de fiesta & arte, venid a visitarnos y a apoyar el arte. ;) \n\nPARTICIPANTES:\nJAVIER RUB\u00cdN GRASSA\nhttps:\/\/www.instagram.com\/jav_rubin\nhttp:\/\/jrubingrassa.com\nhttps:\/\/www.facebook.com\/javrubingrassa\/\nMONICA CUSTODIO\nwww.monicacustodio.com\nMARIA DIAS\nhttp:\/\/cargocollective.com\/mariadias\nF\u00c8LIX ROCA\nhttp:\/\/felixroca.tumblr.com\nELISA ANCORI\nwww.elisancori.com\nGEORGINA CUADROS\nhttps:\/\/www.instagram.com\/georginalette\/\nGEMMA MANUEL SANTI\u00d1O (MIMISHOP)\nwww.mrmimishop.com\nhttps:\/\/www.facebook.com\/mrmimishop\/\nhttps:\/\/www.instagram.com\/mrmimishop\/\nNATALIA ROS\nhttps:\/\/www.facebook.com\/nataliarosilustracion\/timeline\nBELHICCA ILLUSTRACION\nhttp:\/\/www.drawfolio.com\/es\/portfolios\/belhiccailustracion\nROC\u00cdO LEDESMA\nhttps:\/\/www.facebook.com\/roledesmaillustration\nhttp:\/\/roledesmaillustration.tumblr.com\/\nhttps:\/\/www.instagram.com\/roledesma\/\nMARC MOLT\u00d3\nwww.marcmolto.tumblr.com\nTHE SPOONS ART & CRAFTS:\nCati Ayora: www.instagram.com\/cati_ae \nNatalia Madoery: www.instagram.com\/natalia.madoery \nSadie Sitges: www.instagram.com\/sadiesitges\nwww.facebook.com\/sadiesitges\nMARTA CASTRO\nhttp:\/\/www.martacastro.net\/\nX\u00c8NIA Y BLANCA\nhttps:\/\/www.facebook.com\/XeniaSorigueIllustration\nhttp:\/\/www.blancavidal.com\/\nJUDITH CHALER\nhttps:\/\/www.facebook.com\/judithconhillustration\/?ref=hl \nhttp:\/\/hellojudithconh.wix.com\/judithconh\nTERESA SUCH\nhttp:\/\/teresasuch.wix.com\/creations#!illustration\/crf1\nANE CEBALLOS\nhttp:\/\/www.anita-ceballos.blogspot.com\nSILVIA CARMONA\nwww.instagram.com\/sia_karmonen\nVER\u00d3NICA MONTEVERDE GARC\u00cdA\nhttp:\/\/mogaluma.com\/\nBONARIA STAFFETTA\nhttp:\/\/www.illustrationtakeaway.com\/?lang=es\nJORGE GARCIA REDONDO\nhttp:\/\/jorgewantstodraw.tumblr.com\/\nANTONIA PELAEZ\nhttps:\/\/society6.com\/forjadoradhores\nINA HRISTOVA y ANA LINA MATTAR\nhttp:\/\/cargocollective.com\/inahristova\nhttp:\/\/amattama.com\/\nMONTSE BOGATELL\ninventari-grafic.blogspot.com\nSILVIA CANO HERRERA\nhttp:\/\/silviacano.weebly.com\/galeria.html\nMARIANA MIZARELA\nhttp:\/\/marianamizarela.blogspot.com.es\/\nVICTORIA CRESPO\nhttps:\/\/www.facebook.com\/victoriacrespoarte\nERIKA ROSSI\nhttps:\/\/www.behance.net\/erikarossi\nNAYAT KAID FERRON\nwww.nayatkaidferron.blogspot.com\n\nMARGARITA ESPINOSA (DE MENORCA)\n http:\/\/caperucitazul.com\/ocart\/ \nhttp:\/\/www.margaritarosaespinosa.blogspot.com.es\/ \nhttps:\/\/www.facebook.com\/Caperucitazul\n\n\nAgradecemos a todos los que nos escribieron solicitando plaza y pedimos disculpas por no poder aceptaros a todos.\n\u00a1Las PLAZAS est\u00e1n AGOTADAS!\n\nCONTACTOS ORGANIZADORES:\n\nMAD MARKET\nE-mail:madmarketbcn@gmail.com\nFACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/madmarketbcn\nhttps:\/\/www.facebook.com\/mad.madmarket\nFACEBOOK CEO: https:\/\/www.facebook.com\/anabelanogsmadmarketbcn\nINSTAGRAM, TWITTER y PINTEREST: @madmarketbcn\n \nCARAVELA GOURMET\nE-mail: info@caravelagourmet.com\nWeb: www.caravelagourmet.com \nFACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/caravelagourmet (Caravela Gourmet)\nINSTAGRAM y TWITTER: @CaravelaGourmet \nFOURSQUARE: http:\/\/4sq.com\/1cQcphy",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "14:00",
    "event_end-time": "18:00",
    "event_id": "942869489129739"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/893466_999399876785095_6810867549704512957_o.jpg",
    "event_venue": "Barcelona Culture World",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/484649991716038\/",
    "event_title": "FELIZ A\u00d1O NUEVO!",
    "event_start": "31\/12\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "Os invitamos a reunirnos entre todos los artistas y amigos para  terminar el a\u00f1o celebrando este tiempo tan lindo que ha pasado, repleto de actividades y jornadas de tanto amor vertido al arte. \nQu\u00e9 mejor ocasi\u00f3n para levantar esa copa y decir: dosmildiezyseis, venimos con todo para enamorarnos nuevamente con lo que m\u00e1s nos gusta hacer. \nEn el punto en com\u00fan.\n\nBarcelona Culture World abre su casa para disfrutar de una cena que comenzar\u00e1 la noche con la boca en flor. Y luego continuar\u00e1 la fiesta, rodeados de m\u00fasica para vernos bailar con los cuerpos sueltos en el fin de una etapa, penetrando la nueva.\nQue lindo!\n\nEntradas anticipadas, aforo limitado!\nhttps:\/\/www.ticketea.com\/entradas-fiesta-ano-nuevo\/\n\n\nLa cena ser\u00e1 obra de Madre Lievito, y el audio, como siempre, adobado por Laboor.\n\n\nhttp:\/\/madrelievito.com\/es\/ \nhttps:\/\/www.facebook.com\/BCNCultureWorld\/\nwww.bcw.es",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "484649991716038"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/10583037_981995745211477_3492494635098152162_o.jpg",
    "event_venue": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1655018661427202\/",
    "event_title": "#MACBAesviu. Concert: Ulldeter presenta \"Cala Nova Resort\"",
    "event_start": "9\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_text": "Ulldeter \u00e9s l\u2019alter ego d\u2019Aleix Clavera (membre d\u2019Extraperlo). Es tracta d\u2019un projecte musical que combina sensacions i paisatges d\u2019accent mediterrani amb una vasta comprensi\u00f3 del ritme aplicat a la m\u00fasica de ball. Despr\u00e9s del seu llibre-disc Atalaia, realitzat amb l\u2019artista Maria Pratts i editat per Terranova, Ulldeter s\u2019aventura en el seu nou projecte Cala Nova Resort, en el qual suma forces amb Goig, plataforma de producci\u00f3 arquitect\u00f2nica. \n\nCala Nova Resort est\u00e0 integrat per una s\u00e8rie de can\u00e7ons a partir dels diversos espais d\u2019un lloc d\u2019estiueig imaginari a la costa mediterr\u00e0nia. Goig n\u2019ha dissenyat el complex, aportant una dimensi\u00f3 visual i arquitect\u00f2nica al so de Clavera. Els espais projectats i la m\u00fasica evoquen les experi\u00e8ncies d\u2019un habitant de Cala Nova, el qual d\u2019una manera despreocupada es deixa endur per plaers banals\n\nEntrada: 5 \u20ac. Gratu\u00eft amb l\u2019entrada general del Museu, carnet Passi i Amics del MACBA. \nAforament limitat. \nM\u00e9s informaci\u00f3: http:\/\/bit.ly\/1YDEpc7",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1655018661427202"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpa1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12390984_978851132192605_2598871912452736295_n.jpg?oh=593b90747b1d5f99a866f520ae904e59&oe=570D95FA&__gda__=1460426012_71c5f6595ba94907e11287ee3c99bb3c",
    "event_venue": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/912942205426994\/",
    "event_title": "Activitats professorat: Workshops_Activar l'aula: Recol\u00b7leccions",
    "event_start": "13\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_text": "Els workshops s\u00f3n un espai compartit amb artistes on el professorat pot adquirir coneixements i recursos d\u2019aplicaci\u00f3 directa a l\u2019aula. \n\nDIMECRES 13 DE GENER DE 2016, de 18 a 21 h\n\nRecol\u00b7leccions\nA c\u00e0rrec d'Isabel Banal\n\nEl taller parteix d\u2019una s\u00e8rie de treballs de l\u2019artista on es reflexiona sobre la idea de c\u00e0rrega, sobre traginar coses d\u2019un lloc a un altre. Aquestes c\u00e0rregues poden ser literals i tamb\u00e9 imperceptibles, com pensaments, experi\u00e8ncies o preocupacions.\n\nLes reflexions tenen com a punt de partida l\u2019observaci\u00f3 de la realitat, el fet d\u2019aprendre a mirar de nou all\u00f2 que ens envolta, posar l\u2019atenci\u00f3 en all\u00f2 que \u00e9s quotidi\u00e0 i extreure\u2019n noves perspectives.\n\nInscripci\u00f3: \nPreu: 5 \u20ac\/sessi\u00f3. Gratu\u00eft amb el carnet Amic Pro.\nM\u00e9s informaci\u00f3: http:\/\/bit.ly\/1IVXB2R",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "912942205426994"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/12377878_981994698544915_8609062064977081832_o.jpg",
    "event_venue": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/935286363191613\/",
    "event_title": "#MACBAesviu. Visita performativa: Per\u00f2, aix\u00f2 \u00e9s art?",
    "event_start": "2\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona",
    "event_text": "Proposem un nou tipus de visites per apropar l\u2019art contemporani al p\u00fablic de MACBA es viu i resoldre d\u2019una manera participativa i col\u00b7lectiva els interrogants que genera. A trav\u00e9s d\u2019un conjunt d\u2019accions que s\u2019organitzaran a les sales del Museu, el p\u00fablic podr\u00e0 descobrir diversos conceptes clau en les pr\u00e0ctiques art\u00edstiques contempor\u00e0nies, deixant de banda el rol d\u2019espectador i assumint el de participant.\n\nEntrada: 5 \u20ac. Gratu\u00eft amb l\u2019entrada general del Museu, carnet Passi i Amics del MACBA. \nAforament limitat. \nM\u00e9s informaci\u00f3: http:\/\/bit.ly\/1PmaEdm",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "935286363191613"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/12375054_10156416927570613_8612606287549561244_o.jpg",
    "event_venue": "Untitled BCN",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/712916338844885\/",
    "event_title": "L\u00cdNIES NON-STOP _  exposici\u00f3 de Jonathan Riggall",
    "event_start": "9\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Jess Casey",
    "event_text": "untitledBCN presenta l'obra de Jonathan Riggall \nen la seva primera exposici\u00f3 individual, L\u00cdNIES NON-STOP.\nPatricionat per Estrella Damm\n\nInauguraci\u00f3 DISSABTE 9 de GENER a les 20h\nObert de Dilluns a Divendres de 17h a 21h\nCarrer Topazi 14, Barcelona, 08012 (M) Fontana\n\n++++++++\n\nuntitledBCN presents the work of Jonathan Riggall, in his first solo exhibition, L\u00cdNIES NON-STOP.\nSponsored by Estrella Damm.\n\nOpening SATURDAY 9th JANUARY at 20h\nOpen Monday to Friday from 17h to 21h\nCarrer Topazi 14, Barcelona, 08012 (M) Fontana",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "712916338844885"
  }
]