[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12370724_939158799511637_5439199055570012949_o.jpg",
    "event_venue": "",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/540207926143527\/",
    "event_title": "Nadal a les Fundacions",
    "event_start": "19\/12\/2015",
    "event_end": "19\/12\/2015",
    "event_organizer": "Fundacions en Obert",
    "event_text": "( EN OBERT PER NADAL\n\nEl proper dissabte 19 de desembre volem convidar-vos a con\u00e8ixer totes les fundacions que integrem Fundacions en Obert, per un preu simb\u00f2lic d'1\u20ac cadascuna. Us hi animeu?\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 DE LES ARTS I ELS ARTISTES - MEAM\nBarra de Ferro 5 (08003) Barcelona\nTel. 93 319 56 93\n\n< En Obert: 10 -18h >\n\ninfo@meam.es - www.meam.es\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 FOTO COLECTANIA\nJuli\u00e1n Romea 6 (08006) Barcelona\nTel. 93 217 16 26\n\n< En Obert: 11-14h y 16-20h >\n\ncolectania@colectania.es - www.colectania.es\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 GASPAR\nMontcada 25 (08003) Barcelona\nTel. 93 463 73 41\n\n< En Obert: 10-14h >\n\ninfo@fundaciogaspar.org - www.fundaciogaspar.org\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 CULTURAL PRIVADA ROCAMORA\nBallester 12 (08023) Barcelona\nTel. 93 212 04 36\n\n< En Obert: 12-13:30h >\n\nfundacion@rocamora.es - www. rocamora.es\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 SETBA\nPlaza Real 10, 1-2 (08002) Barcelona\nTel. 93 481 36 96\n\n< En Obert: 10-14h>\n\ninfo@fundaciosetba.org - www. fundaciosetba.org\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 SU\u00d1OL\nPasseig de Gr\u00e0cia 98 (08008) Barcelona\nTel. 93 496 10 32\n\n< En Obert: 16-20h >\n\ninfo@fundaciosunol.org - www.fundacionsunol.org\n\n\n\nFUNDACI\u00d3 VILA CASAS\nMuseu Can Framis de Pintura Contempor\u00e0nia\nRoc Boronat 116-128 (08018) Barcelona\n\n< En Obert: 11-18h >\n\ncanframis@fundaciovilacasas.com -www.fundaciovilacasas.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "540207926143527"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpf1\/v\/t1.0-9\/q83\/p720x720\/12359893_928420437248125_8012649656194989474_n.jpg?oh=468a06317bc75f2d34d985976118b001&oe=56DFF461&__gda__=1460819063_90bf92869f7c4a0f95766e2793d982fb",
    "event_venue": "Melia Barcelona Sky",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1177910912224484\/",
    "event_title": "Taula rodona amb @makrabeus",
    "event_start": "21\/12\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Instapoblenou",
    "event_text": "Com s'ho ha fet @makrabeus per arribar a 35.000 seguidors a Instagram? Quines aplicacions utilitza per editar les seves fotos? Qu\u00e8 \u00e9s i qu\u00e8 fa l'Igers Academia? Inscriu-te a #MakrabeusByMeli\u00e1Sky i podr\u00e0s fer-li aquestes i altres preguntes a un dels instagramers amb m\u00e9s experi\u00e8ncia del pa\u00eds -----> http:\/\/bit.ly\/makrabeusbymeliasky",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1177910912224484"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/12375184_10156427151465096_3133391141580304425_o.jpg",
    "event_venue": "CaixaForum Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/525200914324764\/",
    "event_title": "Pep Vidal, Cabana de fusta, cabana de plom [Caba\u00f1a de madera, caba\u00f1a de plomo]",
    "event_start": "19\/12\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Juan Canela",
    "event_text": "En 2014, Pep Vidal, artista licenciado en matem\u00e1ticas y doctor en f\u00edsica, construye una modesta caba\u00f1a de madera en un descampado de Barcelona. La construcci\u00f3n guarda ciertas similitudes con Hinter dem Knochen wird gez\u00e4hlt - SCHMERZRAUM (Se cuenta detr\u00e1s del hueso - ESPACIO DE DOLOR), 1983, de Joseph Beuys: ambas buscan proporcionar aislamiento y protecci\u00f3n. Pep deja su piso, y durante medio a\u00f1o vive en la caba\u00f1a para terminar su tesis en f\u00edsica, que finaliza y presenta tanto en el \u00e1mbito acad\u00e9mico cient\u00edfico como en el contexto art\u00edstico. \"Caba\u00f1a de madera, caba\u00f1a de plomo\" es una acci\u00f3n que plantea cierta habitabilidad del espacio de dolor de Beuys por parte de Pep, poniendo el \u00e9nfasis en la relaci\u00f3n que en su interior establece con su tesis. Si la caba\u00f1a de madera es el espacio del proceso de escritura, la caba\u00f1a de plomo se convierte en el espacio que pone fin al proceso, y en el cual el artista se encierra a leer a solas lo que, de alguna manera, tambi\u00e9n ha escrito a solas. La relaci\u00f3n con el plomo y las particularidades del espacio de dolor establecen ciertos paralelismos con la caba\u00f1a de madera, y ofrecen un espacio id\u00f3neo para el recogimiento. Lo curioso es que, al leer ese lenguaje cient\u00edfico y fr\u00edo de f\u00f3rmulas, n\u00fameros y palabras t\u00e9cnicas, y afectado por el plomo, la soledad y la luz del espacio de dolor, van apareciendo determinados momentos, gente o sentimientos que, por una u otra raz\u00f3n, Pep conecta con fragmentos de la tesis. Decide entonces anotar a boli una especie de agradecimientos o memorias en forma de \"me acuerdo\" mientras va leyendo, trabajando y haciendo visibles los afectos y recuerdos que rodean la lectura de la tesis. El proyecto toma forma a trav\u00e9s de la tesis con las anotaciones realizadas durante el proceso de trabajo, y un registro en v\u00eddeo de la estancia de Pep en el espacio de Beuys y su proceso de lectura y escritura que se instala en la sala.\n\nLa acci\u00f3n \"Caba\u00f1a de madera, caba\u00f1a de plomo\" consiste en una sesi\u00f3n de lectura abierta al p\u00fablico en el mismo espacio de dolor, en la cual Pep contar\u00e1 su experiencia y nos propondr\u00e1 una lectura colectiva \/ individual de la tesis donde cada participante podr\u00e1 anotar sus \"me acuerdo\".\n\nLa acci\u00f3n forma parte del proyecto expositivo \"Hablo, sabiendo que no se trata de eso\". A las 18:15, antes de la acci\u00f3n de Pep, realizaremos una visita a la exposici\u00f3n.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "525200914324764"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/l\/t31.0-8\/s720x720\/12363069_1252618284763783_4295204128357155721_o.jpg",
    "event_venue": "La Plataforma",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1650851248537282\/",
    "event_title": "5\u00ba Aniversario de La Plataforma",
    "event_start": "17\/12\/2015",
    "event_end": "17\/12\/2015",
    "event_organizer": "La Plataforma",
    "event_text": "cast. Celebraremos el quinto aniversario de la galer\u00eda invitando a todos nuestros artistas, colaboradores y amigos a una noche de M\u00fasica en vivo, Arte y Gastronom\u00eda. Queremos darles las gracias por todo el apoyo en estos cinco a\u00f1os de trayectoria.\n\ncat. Celebrem el cinqu\u00e8 aniversari de la galeria convidant tots els nostres artistes, col\u00b7laboradors i amics a una nit de M\u00fasica en viu, Art i Gastronomia. Volem donar-los les gr\u00e0cies per tot el recolzament durant aquests cinc anys de traject\u00f2ria.  \n\neng. We celebrate the fifth anniversary of the gallery by inviting all our artists, collaborators and friends to a night of live music, art and gastronomy. We want to thank each one of them for supporting us through these five years. \n\nARTE \nAlejandro Armas, Amalia Caputo Studio, Alejandro Tob\u00f3n, Antoni Yranzo (Artista), Stefanie Herr, Diego Mallo, Asis Percales Underground, Ricard Aymar, Xavier Rosales Ico, Marina Font, Karenina Fabrizzi, Per Henrik Adolfsson, Patrick Thomas, Serena Salvadori, Ramon Paris, Sergio Mora, Ricardo Miras, Rebeca Rodriguez y 180hilos.\n\nDISE\u00d1O \nAlbert Marti, Aparentment, Djeco, Isabel Herrera, Javier Blanco, Kikkerland Design, Londji, Objetos by Medio MEDIOdesign Barcelona, Otto London Ponchos, Quincalla Zoco y Treee Spirit.\n\nEDITORIALES \nA buen paso, Ediciones Ekar\u00e9 SUR, Publications for Pleasure ,Taschen y The Folio Club \n\nGASTRONOM\u00cdA \nLa Cocina Palpita, Las delicias de Papoun, Museu de la Confitura, Nomad Coffee, Rooftop Smokehouse, Se\u00f1or Brown",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:30",
    "event_id": "1650851248537282"
  }
]