[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/v\/t1.0-9\/p720x720\/12741965_482059515312825_1780264572314592960_n.jpg?oh=7db7cb167bcb26b55233ee22c68766ba&oe=57651209",
    "event_venue": "IDEP Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1020934114670892\/",
    "event_title": "Presentaci\u00f3 de la societat Barcelonina de Collage",
    "event_start": "26\/2\/2016",
    "event_end": "26\/2\/2016",
    "event_organizer": "Societat Barcelonina de Collage",
    "event_text": "Por fin ha llegado el evento Collagero m\u00e1s esperado de 2016, la presentaci\u00f3n de la Societat Barcelonina de Collage.\nPara hacer la tarde m\u00e1s amena hemos preparado varias cosillas.\nTendremos exposici\u00f3n colecctiva de \"Los D\u00edas Contados\" y contaremos con la presencia de Alvaro Sobrino de la revista Visual y uno de los creadores del proyecto, adem\u00e1s de  padrino de nuestra Sociedad. \nSe celebrar\u00e1 el esperad\u00edsimo  duelo a muerte de collage Sobrino-Cardosa.\nTendremos Jam de collage, los asistentes tendr\u00e1n que traer su propio material, revistas cuter, pegamento y alfombrilla de corte para los m\u00e1s pro.\nEl taller es libre pero tenemos preparadas un par de propuestas para que sea m\u00e1s din\u00e1mico.\nTambi\u00e9n contaremos con la presencia de Guayavero para deleitarnos con su musica.\nOs esperamos a todos tireja en mano.\nColaboran Idep y Morro F\u00ed.\nSalud y tijeras!!\nAFORO LIMITAD\u00cdSIMO, confirmad asistencia por mail a societatbarceloninadecollage@gmail.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "16:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "1020934114670892"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12716126_1722553294634352_5883642816598750045_o.jpg",
    "event_venue": "Museu Mar\u00edtim de Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1512720492367280\/",
    "event_title": "Barcelona International Art Fair 2016",
    "event_start": "16\/12\/2016",
    "event_end": "17\/12\/2016",
    "event_organizer": "Barcelona International Art Fair",
    "event_text": "The fifth edition of BIAF presents over 100 contemporary exhibitors from 30 countries, showcasing the next generation of talent alongside some of the most established galleries from Europe and around the world.\n\nTaking place in the iconic Museu Mar\u00edtim de Barcelona 16-17 December 2016, right in the heart of central Barcelona.\n\nFriday 16th December 2016 : 18.00-21.00: \nVIP Private View Vernissage. Champagne reception, and live music. \u20ac 10 EUR Book online. http:\/\/www.bcnartfair.com\/tickets\n\nSaturday 17th December 2016 : 11.00-18.00 \nFree Entry - prebook online.\nhttp:\/\/www.bcnartfair.com\/tickets\n\nJoin the fan page: www.facebook.com\/GlobalArtAgency\nTweet us @BarcelonaArt_ & @GlobalArtAgency #BIAF16\n\nMuseu Mar\u00edtim de Barcelona\nSala Comillas\nAv. de les Drassanes s\/n \n08001 Barcelona \n(access to the Art Fair through Portal de la Pau square)\n\nwww.bcnartfair.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "18:00",
    "event_id": "1512720492367280"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12717803_1116600911685082_4211810489257954635_n.jpg?oh=c16e31ee5261f2a7ad5acf32af7289ff&oe=575E5C56",
    "event_venue": "Miscelanea Bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/217394461944686\/",
    "event_title": "SAVE THE DATE: Talk, Share and Create con Javier de Riba",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "lamono",
    "event_text": "Volvemos a la carga con las charlas TALK, SHARE AND CREATE, unas jornadas que surgen de la uni\u00f3n de Miscelanea Bcn, lamono y Moritz, y en las que la inspiraci\u00f3n se presta como eje fundamental de la creaci\u00f3n. Esta vez, contamos con Javier de la Riba, (Barcelona, 1985) artista, dise\u00f1ador y director de arte, que forma parte del colectivo Reskate Arts & Crafts. Estrena exposici\u00f3n en Miscelanea bajo el t\u00edtulo Floors, del 24 de febrero al 20 de marzo, y ah\u00ed estaremos para que nos cuente todos los secretos. SEE U THERE! \n\nAP\u00daNTATE EN EL MURO: los 60 primeros tendr\u00e1n asegurada su plaza\n\nTALK, SHARE AND CREATE. Con Javier de Riba: Jueves, 17 de marzo a las 19:30h en MISCELANEA bcn (Gu\u00e0rdia, 10)",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "217394461944686"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/t31.0-8\/s720x720\/921388_1236858489661823_3550712133095649332_o.jpg",
    "event_venue": "Sala Hiroshima",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1506532576322006\/",
    "event_title": "HEDONISMO CR\u00cdTICO -Reinvenci\u00f3n y Reivindicaci\u00f3n-",
    "event_start": "13\/3\/2016",
    "event_end": "14\/3\/2016",
    "event_organizer": "El Palomar",
    "event_text": "(Catalan and english version roll down)\n\nHEDONISMO CR\u00cdTICO \/ Equipo Palomar (Mariokissme + R. Marcos Mota)\n\n13\/3\/2016 \u00b7 18h-1h \u00b7 Sala Hiroshima - Carrer de Vila i Vil\u00e0, 67, Barcelona - Local accesible - Entrada gratuita.\n\nEquipo Palomar os invita a celebrar HEDONISMO CR\u00cdTICO -reinvenci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n- una marat\u00f3n festiva de performance y m\u00fasica. Durante 7 horas, HEDONISMO CR\u00cdTICO tomar\u00e1 el bar y el teatro de la Sala Hiroshima  como espacio para la reivindicaci\u00f3n queer.\n\nHEDONISMO CR\u00cdTICO -reinvenci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n- se formula como una serie de reflexiones acerca de El Palomar como proyecto art\u00edstico y comunidad. Surge de la invitaci\u00f3n de Mart\u00ed Manen dentro del ciclo Quan les l\u00ednies s\u00f3n temps para el Espai 13 de la Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3 y llevado a cabo con la colaboraci\u00f3n de la sala Hiroshima.\n\nEquipo Palomar quiere plantear la fiesta como un formato a repensar. La fiesta, lugar libre del peso estructural del museo o del centro de arte, siempre ha supuesto un contexto para las visiones m\u00e1s vanguardistas y arriesgadas.\n\nNos vemos obligadas a pensar el potencial de la fiesta como un reducto espacio-tiempo donde compartir y generar nuevas v\u00edas de afecto sin exclusi\u00f3n. Por eso queremos generar nuestra propia fiesta. Como no pod\u00eda ser de otro modo, hemos invitado a una multitud de artistas para orquestar esta intensidad:\n\nAgn\u00e8s Pe\nAndr\u00e9s Senra\nArabesca\nChristina Ratas\nFrancisco Godoy Vega\nFlorian Aschka + Georg Kl\u00fcver\nGeorges Jacotey\nKlau Kinki + Mart\u00edn Rico\nMar\u00eda Perkances + Jordi Flekos\nMiguel Benlloch\nNegroma\nPaquito Nogales\nRaisa Maudit\nRam\u00f3n Guimaraes\nRegina Fiz\nSolange t\u00f4 aberta\n\u00a5\u20ac$Si\n\n13\/3\/2016 \u00b7 18h-1h \u00b7 Sala Hiroshima\nLocal accesible. Entrada gratuita.\n\n\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\n\n(english version)\n\nHEDONISMO CR\u00cdTICO \/ Equipo Palomar (Mariokissme + R. Marcos Mota)\n\n13\/3\/2016 \u00b7 6PM-1AM \u00b7 Sala Hiroshima - Carrer de Vila i Vil\u00e0, 67, Barcelona - Accesible local - Free entry.\n\nEquipo Palomar is pleased to celebrate HEDONISMO CR\u00cdTICO -reinvenci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n- a festive marathon with performances and music. For 7 hours, HEDONISMO CR\u00cdTICO takes the Hiroshima bar and theater as a space for queer claim.\n\nHEDONISMO CR\u00cdTICO -reinvenci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n- is formulated as a critical reflection on El Palomar as an artistic project and a community itself. It starts from the invitation of Mart\u00ed Manen inside \u2018Quan les l\u00ednies s\u00f3n temps\u2019 cycle for Espai 13 of the Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3 and carried out in collaboration with the Hiroshima Theater.\n\nEquipo Palomar considers the party as a format to rethink. The party, a place without the structural weight of the museum or the art center, has always been a backdrop for the most innovative and daring visions. We are forced to think about the potential of the party as a space-time bastion to share and generate new ways of affection without exclusions.  For these reasons, we want to create our own party. As it couldn\u2019t be otherwise, we have invited a number of artists to orchestrate this intensity:\n\nAgn\u00e8s Pe\nAndr\u00e9s Senra\nArabesca\nChristina Ratas\nFrancisco Godoy Vega\nFlorian Aschka + Georg Kl\u00fcver\nGeorges Jacotey\nKlau Kinki + Mart\u00edn Rico\nMar\u00eda Perkances + Jordi Flekos\nMiguel Benlloch\nNegroma\nPaquito Nogales\nRaisa Maudit\nRam\u00f3n Guimaraes\nRegina Fiz\nSolange t\u00f4 aberta\n\u00a5\u20ac$Si\n\n13\/3\/2016 \u00b7 6PM-1AM \u00b7  Hiroshima Theater.\nAccesible local. Free entry.\n\n\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2642\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\u2640\u2642\n\n(versi\u00f3 en catal\u00e0)\n\nHEDONISMO CR\u00cdTICO \/ Equipo Palomar (Mariokissme + R. Marcos Mota)\n\n13\/3\/2016 \u00b7 6PM-1AM \u00b7 Sala Hiroshima - Carrer de Vila i Vil\u00e0, 67, Barcelona - Local accessible - Entrada gratu\u00efta.\n\nEquipo Palomar us convida a celebrar HEDONISMO CR\u00cdTICO -reinvenci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n- una marat\u00f3 de performance i m\u00fasica. Durant 7 hores, HEDONISMO CR\u00cdTICO prendr\u00e0 el bar i el teatre de la Sala Hiroshima com espai festiu per la reivindicaci\u00f3 queer.\n\nHEDONISMO CR\u00cdTICO HEDONISMO CR\u00cdTICO -reinvenci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n- es formula com una reflexi\u00f3 cr\u00edtica sobre El Palomar mateix, com a projecte i comunitat. Sorgeix de l'invitaci\u00f3 de Mart\u00ed Manen dins del cicle \u201cQuan les l\u00ednies s\u00f3n temps\u201d per Mart\u00ed Manen inside \u2018Quan les l\u00ednies s\u00f3n temps\u2019 cycle for l'Espai 13 de la Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3 i dut a terme amb la colaboraci\u00f3 de la Sala Hiroshima.\n\nEquipo Palomar vol plantejar la festa com a format a repensar. La festa, indret lliure del pes estructural del museu o del centre d'art, sempre ha suposat un context per les visions m\u00e9s vanguardistes i arriscades. Ens veiem obligades a pensar el potencial de la festa com el d'un reducte espai-temps on compartir i generar noves vies d'afecte sense exclusi\u00f3. I \u00e9s per aix\u00f2 que volem generar la nostra pr\u00f2pia festa. Com no podria ser d'altra manera, hem convidat a una multitud d'artistes per orquestrar aquesta intensitat:\n\nAgn\u00e8s Pe\nAndr\u00e9s Senra\nArabesca\nChristina Ratas\nFrancisco Godoy Vega\nFlorian Aschka + Georg Kl\u00fcver\nGeorges Jacotey\nKlau Kinki + Mart\u00edn Rico\nMar\u00eda Perkances + Jordi Flekos\nMiguel Benlloch\nNegroma\nPaquito Nogales\nRaisa Maudit\nRam\u00f3n Guimaraes\nRegina Fiz\nSolange t\u00f4 aberta\n\u00a5\u20ac$Si\n\n13\/3\/2016 \u00b7 6PM-1AM \u00b7  Hiroshima Theater.\nLocal accessible - Entrada gratu\u00efta",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "1:00",
    "event_id": "1506532576322006"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12662495_741948065905816_1527131092175412899_n.jpg?oh=2f0cc879c8a30eed75cfcf0045d9552e&oe=576758FE",
    "event_venue": "Inusual Project",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1091311947568988\/",
    "event_title": "Art Lover Ground - Debut Event in Barcelona",
    "event_start": "12\/3\/2016",
    "event_end": "13\/3\/2016",
    "event_organizer": "Art Lover Ground",
    "event_text": "For the first time in Barcelona, Art Lover Ground will show the amazing talent of international artists in the cool area of Raval!\n\nART LOVER GROUND: THE INTERNATIONAL HUB FOR ARTISTS IN EUROPE\n\nDuring the ALG events artists (including photographers, painters, body painters, illustrators, DJs, musicians and so on) will show their talent in live-art-performances and exhibitions.\n\nEach artist will have the possibility to exhibit their paintings \/ photographs \/ illustrations in the trendy area of Raval in Barcelona and also run a 30 minute live performance.\n\nFor general enquiries or to exhibit\/perform during the ALG events please contact artloverground@gmail.com\n\nArt Lover Ground\nE-mail: artlovergroundbarcelona@gmail.com\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/ArtLoverGround\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "22:00",
    "event_end-time": "3:00",
    "event_id": "1091311947568988"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12742043_1001325923271212_1318039681199433644_n.jpg?oh=3eaf066547d2eebe8f39e54cfac9023a&oe=575E585F",
    "event_venue": "Hans & Fritz Contemporary",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/485358944997565\/",
    "event_title": "Participatory Sound Performance",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Hans & Fritz Contemporary",
    "event_text": "\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/ESPA\u00d1OL\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\n\nEntre 1939 y 1952, el artista estadounidense John Cage desarroll\u00f3 una serie de piezas llamadas paisajes imaginarios. Hizo 5 de ellos. Se utiliza una variedad de objetos que van desde latas a las merimbulas, conchas de caracol para regar gongs, pero siempre ten\u00edan \"algo que utiliza la electricidad\". En las propias palabras de Cage: \"No es un paisaje f\u00edsico. Es un t\u00e9rmino reservado para las nuevas tecnolog\u00edas. Es un paisaje en el futuro. Es como si utilizaras la tecnolog\u00eda para levitarse de la tierra e ir como Alicia a trav\u00e9s del espejo \".\n\nYa no son los a\u00f1os 50, as\u00ed que este paisaje ha cambiado un poco. Sin embargo, podemos seguir benefici\u00e1ndonos de su visi\u00f3n del mundo y el arte.\n\nEn este esp\u00edritu, Enric Guaus y F\u00e9lix Pastor han desarrollado una performance de arte sonoro inspirado en los Paisajes Imaginarios de John Cage. Utiliza la electricidad y lo m\u00e1s importante, necesita de vuestra participaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/felixpastor.wordpress.com\/bio-2\/\nhttps:\/\/enricguaus.wordpress.com\/\n\n\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/ENGLISH\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\n\nBetween 1939 and 1952, American artist John Cage developed a series of pieces called Imaginary Landscapes. He made 5 of them. They used a variety of objects ranging from tin cans to marimbulas and from conch shells to water gongs but they always had \u201csomething that uses electricity\u201d. In Cage\u2019s own words: \u201cIt\u2019s not a physical landscape. It\u2019s a term reserved for the new technologies. It\u2019s a landscape in the future. It\u2019s as though you used technology to take you off the ground and go like Alice through the looking glass.\u201d\n\nIt\u2019s not the 50\u2019s anymore so this landscape has changed a little bit. However, we could all still benefit from Cage\u2019s view of the world and art.\n\nIn this spirit, Enric Guaus and F\u00e8lix Pastor have developed a participatory sound performance inspired on the Imaginary Landscapes.  It uses electricity and more importantly, it needs you.\n\nhttps:\/\/felixpastor.wordpress.com\/bio-2\/\nhttps:\/\/enricguaus.wordpress.com\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "485358944997565"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12711136_10153891797583187_1184233143056142164_o.jpg",
    "event_venue": "Institut Estudis Fotogr\u00e0fics Catalunya",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/482607558594368\/",
    "event_title": "Cicle d'activitats culturals Eslov\u00e0quia-Catalunya: Exposicions, m\u00fasica i confer\u00e8ncies",
    "event_start": "24\/2\/2016",
    "event_end": "24\/2\/2016",
    "event_organizer": "Institut Estudis Fotogr\u00e0fics Catalunya",
    "event_text": "La setmana vinent comencem el \"Cicle d'activitats culturals Eslov\u00e0quia-Catalunya: Exposicions, m\u00fasica i confer\u00e8ncies\", organitzat conjuntament per l'ambaixada de la Rep\u00fablica Eslovaca i l' Institut Estudis Fotogr\u00e0fics Catalunya. \n\nEl dimecres 24 de febrer a les 19:00 inaugurem el cicle amb dues exposicions: \"Pintures\" (Obrazy) d'Alexander God\u00e1ny parteixen les \"Viv\u00e8ncies\" (Z\u00e1\u017eitky) fotogr\u00e0fiques de Lea Tyrallov\u00e1. Pintura i fotografia, dos mitjans d'expressi\u00f3 art\u00edstica exposats de manera independent per\u00f2, alhora, amb la intenci\u00f3 de suggerir un di\u00e0leg obert entre la forma est\u00e8tica i el contingut argumental; aspectes que permeten endinsar-se en els seus respectius imaginaris creatius. \n\nEl dia de la inauguraci\u00f3, el m\u00fasic Robert Faltus interpretar\u00e0 peces musicals amb el violoncel i la Fujara, flauta tradicional del folklore eslovac. A m\u00e9s l'acte inaugural comptar\u00e0 amb la pres\u00e8ncia de l'Ambaixador d'Eslov\u00e0quia a Espanya, Sr. Vladim\u00edr Gr\u00e1cz, el C\u00f2nsol General Honorari de Barcelona, Sr. Joan I. Torredemer, i l'autora de l'exposici\u00f3 fotogr\u00e0fica Lea Tyrallov\u00e1. \n\nEsteu convidad\u00edssims!!\n \nM\u00e9s informaci\u00f3: http:\/\/www.iefc.cat\/activitats_culturals\/exposicio-eslovaquia.php",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "482607558594368"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlt1\/t31.0-8\/s720x720\/12474002_967949086573995_2996796512256635183_o.jpg",
    "event_venue": "Martillo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/928519203910954\/",
    "event_title": "Hazte una l\u00e1mpara de hormig\u00f3n! por Michael Roschach",
    "event_start": "27\/2\/2016",
    "event_end": "5\/3\/2016",
    "event_organizer": "Martillo",
    "event_text": "Este es el curso que los aficionados al DIY y amantes del dise\u00f1o no pod\u00e9is dejar pasar: aprender\u00e9is como fabricar una original l\u00e1mpara de hormig\u00f3n, creando as\u00ed un complemento innovador con aires industriales.\n\nNo necesitar\u00e9is ning\u00fan tipo de conocimiento previo, y despu\u00e9s de dos sesiones tendr\u00e9is una l\u00e1mpara con bombilla LED y 2 metros de cable lista para ser colgada.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "11:00",
    "event_end-time": "13:00",
    "event_id": "928519203910954"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/t31.0-8\/s720x720\/12186637_557284567759255_5974114074144100043_o.jpg",
    "event_venue": "Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/712187772245067\/",
    "event_title": "SALON DEL COMIC DE BARCELONA 2016",
    "event_start": "5\/5\/2016",
    "event_end": "8\/5\/2016",
    "event_organizer": "Ruben Doblador",
    "event_text": "ESPERANDO DATOS.\n\nMAS INFO: http:\/\/ficomic.com\/inicio.cfm",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "9:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "712187772245067"
  }
]