[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12645031_1023375967734354_6313540524356623977_n.jpg?oh=2b58c4cd444e48049e0e2cc31add5ee0&oe=573ED811&__gda__=1466572224_e803b3acc565d345d4c866b14dc424ec",
    "event_venue": "NauART- Comunidad de artistas",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1969883239902730\/",
    "event_title": "INTERCAMBIART",
    "event_start": "10\/2\/2016",
    "event_end": "10\/2\/2016",
    "event_organizer": "NauART- Comunidad de artistas",
    "event_text": "IntercambiART es una buena filosof\u00eda para aplicar en el sector ante la dificultad actual de los artistas para promocionar y vender arte. La misi\u00f3n es facilitar el mecenazgo y el intercambio de arte entre miembros e interesados en general por el arte contemporaneo con la finalidad de promocionar los artistas, facilitarles servicios \u00fatiles y acceso a otras obras de artistas de diferentes \u00e1mbitos mediante el intercambio.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:30",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "1969883239902730"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12640458_10153187441471008_6526728217926033132_o.jpg",
    "event_venue": "KR Store Backyard",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1678491459074119\/",
    "event_title": "BLACK STREET, Retratos",
    "event_start": "5\/2\/2016",
    "event_end": "5\/2\/2016",
    "event_organizer": "KR Store Backyard",
    "event_text": "\u201cBLACK STREET\u201d, Retratos:  surge de la colaboraci\u00f3n de la dise\u00f1adora Krizia Robustella y el ilustrador Nicasio Torres.\n\nA partir de la memoria de la cultura rap de los a\u00f1os 80 y 90 de las calles de Nueva York, nace una serie de personajes que Krizia Robustella interpreta en su pr\u00f3xima colecci\u00f3n bajo el nombre de \u201cBlack Street\u201d.  Retratos que nacen de la interpretaci\u00f3n que Nicasio Torres hace del universo est\u00e9tico de la dise\u00f1adora. \nComo si estos retratos se construyesen desde el recuerdo de fotos en blanco y negro de la \u00e9poca, es a trav\u00e9s de aguadas de tinta china como surgen estos personajes especiales, que a la vez se muestran tiernos e inocentes como osados, divertidos e ir\u00f3nicos. Todo esto se traduce en un juego de vol\u00famenes y texturas  donde esos rostros aparecen y desaparecen siempre en movimiento. \n\nOs esperamos en nuestro evento cierre de la semana de la moda de Barcelona, en KR Store Backyard, donde adem\u00e1s habr\u00e1 pre venta especial de la colecci\u00f3n y cerveza Moritz para celebrarlo!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:30",
    "event_id": "1678491459074119"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t31.0-8\/q82\/s720x720\/12698508_808948142567137_2310964926598708084_o.jpg",
    "event_venue": "Weed You",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/920592864714544\/",
    "event_title": "Expo RIMspiraci\u00f3n",
    "event_start": "5\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Weed You",
    "event_text": "Rim Chiaradia \nPintor brasile\u00f1o que inici\u00f3 su trabajo en las calles de S\u00e3o Paulo en 1993 con el graffiti.\nTrae para esta muestra algunas inspiraciones e influencias que ayudar\u00e1n a crear un estilo y t\u00e9cnicas propias. personajes lugares e im\u00e1genes que dirigen su camino en las artes a trav\u00e9s de lienzos y objetos.\n\n\n*Solo para s\u00f3cios Weed You. Traer documentaci\u00f3n y carnet del club. Gracias.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "920592864714544"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12592422_951194708294938_4842435779353022923_n.jpg?oh=3af0608e8b00c23a9fda6a26dd1a0c1b&oe=576A9767&__gda__=1463351127_11e329d02df500a69bc41c75d695dd3e",
    "event_venue": "Espai Colona, Sant Pere M\u00e9s Alt 45, Entlo, Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1677009909220554\/",
    "event_title": "Vermut de medio d\u00eda y Tan-T\u00e1n",
    "event_start": "7\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "TuerCo.",
    "event_text": "Hay a quienes ya les contamos \u00bfQue es Tan-T\u00e1n? hay algunos que ya comenzaron a probarlo, otros tienen muchas dudas, o quienes quieren saber m\u00e1s... \n\nPara todos ellos y a quienes simplemente les entusiasme encontrarnos y tomar Vermut  nos vemos el Domingo 7 de Febrero a las 12h con nuestros amigos de Espai Colona para tomar, picar algo y charlar juntos sobre este proyecto.\n\n---------\nTan-T\u00e1n es una plataforma para el arte contempor\u00e1neo, una oficina virtual para artistas, curadores e instituciones con herramientas especializadas para cada perfil que ayudan a gestionar, difundir y colaborar de forma mas sencilla.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1677009909220554"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfl1\/t31.0-8\/s720x720\/12605364_1109368152407777_5005412378149962437_o.jpg",
    "event_venue": "Victor Lope Arte Contemporaneo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/963517453738622\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n Code Inconnu - Exposici\u00f3n Colectiva",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "11\/2\/2016",
    "event_organizer": "Victor Lope Arte Contemporaneo",
    "event_text": "Nos complace invitaros a la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n colectiva Code Inconnu el d\u00eda jueves 11 de febrero a partir de las 19 horas en C\/Aribau 75, 08036, Barcelona. Del 11 de febrero hasta el 23 de marzo del 2016.\n\nCODE INCONNU: \nEn un boulevard parisino muy concurrido, alguien echa un papel muy arrugado en la mano de una mendiga. Este es el lazo que, por unos instantes, une el camino de personajes muy dispares, cambiando el resto de sus vidas para siempre. La exposici\u00f3n colectiva que se presentar\u00e1 rinde homenaje al director de cine franc\u00e9s Michael Hanneke, apropi\u00e1ndose del t\u00edtulo de su pel\u00edcula quiz\u00e1s m\u00e1s conocida CODE INCONNU, exhibiendo una selecci\u00f3n de trabajos de artistas de diferentes disciplinas y formas de entender el arte, confluyendo en un mismo espacio y tiempo, provocando un di\u00e1logo y generando un hilo argumental a trav\u00e9s de la forma, el color y la imagen.\n\nArtistas participantes: Salustiano, Max G\u00e4rtner, Berto Mart\u00ednez, Mario Dilitz, Victoria Campillo, Patrik Grijalvo.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "963517453738622"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/v\/t1.0-9\/12670176_984253628308845_3742151311868348265_n.jpg?oh=a434982be290cb0d955b0a032dfa2405&oe=573C46B2",
    "event_venue": "Hangar.org",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/949660988446239\/",
    "event_title": "Paratext featuring Encura#2 Lightning Studies: CTCCCs\u201d comissariat per en Renan Laru-an",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Hangar.org",
    "event_text": "El Paratext de febrer 2016 est\u00e0 dedicat al \u2018curator in residence\u2019, Renan Laru-an, que desenvolupa a HANGAR el seu projecte d\u2019investigaci\u00f3 art\u00edstica \u201cLightning Studies: CTCCCs\u201d, en el context de la beca ENCURA i que compta amb la participaci\u00f3 dels artistes residents.\n\nEls artistes que participen en aquest Paratext\/Encura2 dins aquest projecte curatorial d\u2019en Renan Laru-an s\u00f3n la Megan Michalak, el duet d\u2019artistes Giuliana Racco\/Matteo Guidi, en Mario Santamar\u00eda i la Christina Schultz.\n\nM\u00e9s info (http:\/\/bit.ly\/1QGr3dq)\n\n##El projecte Encura2\n\n\u201cLightning Studies: Center for the Translation of Constraints, Conflicts and Contaminations\u201d de Renan Laru-an es concentra en una arquitectura discursiva generada des d\u2019escenes horitzontals de coneixement.\n\nPodeu con\u00e9ixer m\u00e9s del projecte consultant la documentaci\u00f3 publicada per en Renan Laru-an durant la investigaci\u00f3 i desenvolupament d\u2019aquest projecte al Art Spy Blog de Curator\u2019s Network.\n\n##Quan\n\n    11 feb 2016 \/ 19h\n    SalaRicson, Hangar",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "949660988446239"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/s720x720\/12633677_654671054688637_4197591724987059978_o.jpg",
    "event_venue": "\u00e0ngels barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/505481679624694\/",
    "event_title": "\u00c0ngelsTALKS: Daniela Ortiz i Laura Llevadot parlen d'hospitalitat",
    "event_start": "9\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Activitats \u00c0ngels Barcelona",
    "event_text": "\u00e0ngels barcelona presenta una s\u00e8rie de col\u00b7loquis en qu\u00e8 un artista i un pensador debaten un seguit de t\u00f2pics que formen part de les seves l\u00ednies d\u2019investigaci\u00f3, materialitzats, en el cas de l\u2019artista, en una obra d\u2019art visual o, en el cas del pensador, en un text assag\u00edstic. Sovint les experimentacions formals s\u00f3n m\u00e9s freq\u00fcents que la divisi\u00f3 tradicional. Ha sorgit una nova zona entre ambdues disciplines? S\u2019ha esgotat la possibilitat d\u2019escriure sobre una obra o materialitzar un pensament? Qu\u00e8 es perd en aquest exercici de traducci\u00f3 d\u2019un format a l\u2019altre, de transmutaci\u00f3 de l\u2019obra en text?\n\nEl primer dels col\u00b7loquis, que s'estenen de febrer a abril, se centrar\u00e0 en el concepte d'hospitalitat de Jacques Derrida, que amb el tractat de 1997 De l\u2019hospitalit\u00e9 s'hi adre\u00e7a a partir del concepte grec de \u2018xenos\u2019, que \u00e9s l\u2019altre, l\u2019estranger, el desconegut. Derrida proposa dos tipus d\u2019hospitalitat: la condicional, en qu\u00e8 \u2018xenos\u2019 est\u00e0 sotm\u00e8s a les lleis de l\u2019hoste; i la incondicional, en qu\u00e8 \u2018xenos\u2019 no ha estat convidat i, per tant, no ha acceptat cap condici\u00f3, sin\u00f3 que \u00e9s un tipus d\u2019hospitalitat - ut\u00f2pica - en qu\u00e8 s\u2019ofereix refugi a qui sigui, vingui d\u2019on vingui.\nQuin \u00e9s el poder d\u2019aquest altre respecte a l\u2019hoste? Qui \u00e9s l\u2019hoste - l\u2019estat, els individus - i com regula la migraci\u00f3 i l\u2019hospitalitat? Sota quina ideologia actua? Com podem desocultar els mecanismes que regeixen aquesta gesti\u00f3 de l\u2019altre?\n\u00c9s precisament aquest el centre del treball de Daniela Ortiz, artista que investiga la situaci\u00f3 migrat\u00f2ria de l\u2019altre i la gesti\u00f3 que en fan els estats. En parlar\u00e0 amb Laura Llevadot, professora de Filosofia Contempor\u00e0nia a la Universitat de Barcelona i que centra la seva investigaci\u00f3 en les filosofies contempor\u00e0nies de l\u2019alteritat, la deconstrucci\u00f3 i les derivacions \u00e8tiques del pensament post-metaf\u00edsic.\n\nAquest projecte es presenta com un exercici no nom\u00e9s d\u2019interpretaci\u00f3 sin\u00f3 de comprensi\u00f3 de l\u2019altre, de la seva aproximaci\u00f3, sempre diferent, a un mateix discurs, un t\u00f2pic que esdev\u00e9 el marc des del qual encetar la conversa: hospitalitat, angoixa, velocitat, mem\u00f2ria, mirades, performativitat i desig.\nTant la investigaci\u00f3 art\u00edstica com la teoritzaci\u00f3 acad\u00e8mica ens permeten replantejar diversitat de q\u00fcestions: com volem viure, com voler que el nostre cos sigui tractat, com volem governar-nos i ser governats, entre d\u2019altres. \u00e0ngelsTALKS s'insereix en un espai que va m\u00e9s enll\u00e0 de la disciplina, on es troben el fet art\u00edstic i la teoritzaci\u00f3 acad\u00e8mica.\n\u00e0ngels TALKS compta amb la participaci\u00f3 dels artistes Pep Agut, Joan Fontcuberta, Daniela Ortiz, Mabel Palac\u00edn, Jorge Ribalta, Mireia c. Saladrigues i Mireia Sallar\u00e8s; i dels pensadors Fina Birul\u00e9s, Manuel Cruz, Josep Maria Esquirol, Manuel Garc\u00eda-Carpintero, Laura Llevadot i Antoni Vicens. \u00c9s un projecte organitzat per \u00e0ngels barcelona a cura de Marta Coll.\n\nAforament limitat. Inscripci\u00f3 gratu\u00efta a info@angelsbarcelona.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "505481679624694"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfa1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12651189_914685268652866_6366508369519898903_n.jpg?oh=4cefd3b33220951f484905fcee57821f&oe=5726BA05",
    "event_venue": "Galeria Balaguer",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/160922370951197\/",
    "event_title": "Sine tactu viri in delectationem movetur Performance de \u00darsula San Crist\u00f3bal",
    "event_start": "6\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Galeria Balaguer",
    "event_text": "Una actuaci\u00f3n interdisciplinaria que aborda el v\u00ednculo entre el placer f\u00edsico, espiritual e intelectual que caracteriza la experiencia m\u00edstica, entendida m\u00e1s all\u00e1 de cualquier doctrina religiosa. A partir de las ideas de Mark Rothko acerca de la espiritualidad en el arte y desde el trabajo multidisciplinario de la m\u00edstica Hildegard de Bingen (siglo XII) en esta acci\u00f3n trato de mostrar las conexiones po\u00e9ticas entre placer espiritual y f\u00edsico, que ponen en cuesti\u00f3n no s\u00f3lo la antigua separaci\u00f3n entre el cuerpo y la mente, sino tambi\u00e9n la l\u00f3gica heteronormativa que opera en la experiencia del placer. Como dijo Hildegard de Bingen: una mujer puede llegar al placer sin el toque de un hombre.\n\nAn interdisciplinary performance that approaches the link between the physical, spiritual and intellectual pleasure that characterizes mystical experience, understood beyond any religious doctrine. Starting from Mark Rothko's ideas about spirituality in art and from the multidisciplinary work of the mystic Hildegard of Bingen (XII century) in this action I try to show poetic connections between spiritual and physical pleasure, which call into question not only the old-fashioned body\/mind separation, but also the heteronormative logic operating on the experience of pleasure. In Hildegard of Bingen's words: a woman can be moved to pleasure without the touch of a man.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "160922370951197"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xap1\/t31.0-8\/q83\/s720x720\/12646685_529246830569324_4898381247599152757_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/133773027006336\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n - The International Weird Collage Show",
    "event_start": "25\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "me & the curiosity",
    "event_text": "El International Weird Collage Show, comisariado por Max-O-matic y Ruben B, es una exposici\u00f3n n\u00f3mada que conecta artistas de proyecci\u00f3n internacional con artistas locales cuyas pr\u00e1cticas se centran en el collage. \n\nLa exposici\u00f3n ense\u00f1a lo m\u00e1s relevante en el panorama internacional del collage buscando realizar una lectura contempor\u00e1nea a una pr\u00e1ctica que se ha ido resignificando desde inicios del siglo XX. Trabaja en la expansi\u00f3n global de la voz del collage contempor\u00e1neo.\n\nOrganizada en Barcelona por me & the curiosity, se ha convertido en la exposici\u00f3n colectiva de collage itinerante m\u00e1s imporante del mundo y, de la que ya se han realizado 10 ediciones en Nueva York, Berl\u00edn, Montreal, Holanda, Per\u00fa, Ecuador, Costa Rica, Madrid\u2026 En todas ellas, los comisarios  Max-O-matic y Ruben B colaboran con un artista\/comisario local.\n\nARTISTAS PARTICIPANTES\n\nAlan Ganev & Fran\u00e7ois Ares (Canad\u00e1), Andr\u00e9 Bergamin (Brasil), Anna Taratiel (Barcelona), Anthony Zinonos (EE.UU), April Gertler  (Berl\u00edn, Alemania), Ashkan Honarvar (Noruega), B.D. Graft ( Pa\u00edses Bajos), Bill Noir (Francia), Chang Gang Lee ( Jap\u00f3n), Charles Wilkin (EE.UU), Cless (Espa\u00f1a), Dennis Busch (Alemania), Franco Fasoli (Argentina), Fred Free (EE.UU), Gloria Vilches (Barcelona), Goster (Lima, Per\u00fa), Grande (Malmo, Suecia), James Gallagher (EE.UU), Jon Legere (EE.UU), John Whitlock (EE.UU), Julia Busch (Alemania), Mario Zoots (EE.UU), Marta de los P\u00e1jaros (Barcelona), Max-o-matic (Barcelona), Mike de Sutter (EE.UU), Niko Vartiainen (Finlandia), Rub\u00e9n B (Madrid, ESP), Sergi Lacambra (Barcelona), Sylvia Stolan (Noruega), Tamar Cohen (EE.UU), Vincent Pacheco (EE.UU).\n\n\nLa exposici\u00f3n se podr\u00e1 visitar del 25 de febrero al 13 de marzo de 2016 en Espronceda, Center for Art & Culture, en la calle Espronceda 326, 08027 de Barcelona.\n\nhttp:\/\/theweirdshow.info\nhttp:\/\/meandthecuriosity.net",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "133773027006336"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t31.0-8\/s843x403\/12640518_581235892035558_7867189245574486910_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1821289284764663\/",
    "event_title": "The Lives Beneath by Bianca Kennedy and Felix Kraus",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Espronceda",
    "event_text": "\u201cThe Lives Beneath\u201d by Bianca Kennedy & Felix Kraus, curated by Savina Tarsitano and Alejandro Mart\u00edn.\n\nEspronceda is proud to present the exhibition of the two German artists Bianca Kennedy and Felix Kraus. In the four week long residency at Espronceda they worked on their third and last installment of the Life 3.0 trilogy, the final chapter about the evolutionary future of mankind.\n\nFor their project they worked with local musicians to create a meditative soundtrack. They also included people from Barcelona in their cinematographic scenes. This footage is being combined with scenes they recorded in the USA and Canada, depicting haunting shots of calcified birds and intimidating views of raw landscapes. While fisher(wo)men tell their personal story and nature mourns its existence, the dialogue becomes embodied with songs from a choir.\n\nKennedy and Kraus depict a world in the year 4000. Everything in nature gets merged into one single mind. Plants, animals and hybrid human beings form a worldwide super-network of conciousness. The few remaining non-hybrid humans are being forced to live underwater in floating shiplike cities. Humans try to convince nature that they're still valuable, using songs, meditation and yoga. The Lives Beneath examines the downfall of a society that refuses to live with nature in harmony. But on the other side is a self-conscious planet,which suffers from the burden of having to think for all eternity.\n\nFor the exhibition at Espronceda they will create a multidimensional experience, ranging from the central film to suspended metal sculptures, drawings, sounds, shadow animations, paper embossments, collages and a stunning installation: The visitor can enter the cabin of a ship, diving into their world even deeper.\n\nThe work of Kennedy and Kraus can be uanderstood as a subtle metaphor about the status quo of human civilization. Because their movie The Lives Beneath gives a voice to nature, they raise awareness for current problems and influence our attitude towards nature.\n\nThe opening of the exhibition on February, 11th is sponsored by Moritz Barcelona.\n\nBianca Kennedy & Felix Kraus have been collaborating on selected projects since 2013. Currently they are on a year long journey around the world (e.g. USA, Vancouver, Barcelona, Athens and Bolzano) with various international exhibitions and residencies.\n\nBianca Kennedy is a German artist and has studied media art at the Academy of Fine Arts Munich. Apart from exhibitions in Munich, Nuremberg and Essen, she has shown videos in cities like Athens, San Francisco and Chicago as well as in Taipei and Seoul. Her works were selected for the DVD compilation of the Goethe Institute two years in succession and she has been awarded with a scholarship from the Studienstiftung des deutschen Volkes.\n\nwww.BiancaKennedy.com\n\nFelix Kraus is a German artist and the initiator of the Swan Collective. He has completed his studies at the Academy of Fine Arts Munich. His works have been exhibited in institutions, such as W139, Amsterdam, Kunstmuseum Ahlen, Kunsthalle Schweinfurt or, recently, at State Museum of Egyptian Art Munich. Moreover, as part of the Swan Collective, Felix Kraus has participated in shows and screenings in London, Berlin and Hamburg. He was awarded the First Prize at the Bundesfestival Video Ludwigsburg for his film LiverFuck\u2122. \n\nwww.SwanCollective.com\n\n\nOpening reception on Thursday 11th of February at 7pm.\nOpen from February 12th to February 18th by appointement: 658 319 260\/645105788\nEspronceda, Center for Art and Culture\n\nCarrer d'Espronceda, 326, Nave 4-5, 08027, Barcelona. Metro: Navas\n\n................................................................................\n\n\n\u201cThe lives beneath\u201d por Bianca Kennedy & F\u00e9lix Kraus, curada pro Savina Tarsitano y Alejandro Mart\u00edn\n\nEspronceda se enorgullece en presentar la exposici\u00f3n de los dos artistas alemanes Bianca Kennedy y F\u00e9lix Kraus. En su residencia art\u00edstica de cuatro semanas en Espronceda han trabajado en su tercera y \u00faltima entrega de la trilog\u00eda \u201cLife 3.0\u201d, el cap\u00edtulo final sobre el futuro de la evoluci\u00f3n de la humanidad.\n\nPara su proyecto se trabaj\u00f3 con m\u00fasicos locales para crear una banda sonora meditativa. Tambi\u00e9n han incluido personas de Barcelona en sus escenas cinematogr\u00e1ficas. Este material se combina con im\u00e1genes que grabaron en los EE.UU. y Canad\u00e1, que representa inquietantes v\u00eddeos de aves calcificadas e intimidantes vistas de paisajes naturales. Mientras un pescado-mujer cuenta su historia personal y la naturaleza est\u00e1 de luto por su existencia, el di\u00e1logo est\u00e1 envuelto con canciones de un coro.\n\nKennedy y Kraus muestran un mundo en el a\u00f1o 4000. Todo en la naturaleza se fusion\u00f3 en una sola mente. Las plantas, los animales y los seres humanos h\u00edbridos forman una super-red de conciencia en todo el mundo. Los pocos humanos no h\u00edbridos restantes se ven obligados a vivir bajo el agua en las ciudades flotantes. Los seres humanos tratan de convencer a la naturaleza que todav\u00eda son valiosos, usando canciones, la meditaci\u00f3n y el yoga. \u201cThe lives beneath\u201d examina la ca\u00edda de una sociedad que se niega a vivir con la naturaleza en armon\u00eda. Pero por otro lado es un planeta consciente de s\u00ed mismo, que sufre de la carga de tener que pensar por toda la eternidad.\n\nPara la exposici\u00f3n en Espronceda crear\u00e1n una experiencia multidimensional, que va desde la pel\u00edcula central a esculturas de metal suspendidas, dibujos, sonidos, animaciones, relieves de papel, collages y una instalaci\u00f3n impresionante: El visitante puede entrar en la cabina de un barco, y bucear en su mundo a\u00fan m\u00e1s profundo.\n\nEl trabajo de Kennedy y Kraus se puede entender como una met\u00e1fora sutil acerca de la situaci\u00f3n actual de la civilizaci\u00f3n humana. Debido a que su pel\u00edcula \u201cThe lives beneath\u201d da voz a la naturaleza, quieren que aumente la conciencia por los problemas actuales e influyan en nuestra actitud hacia la naturaleza.\n\nEl apertura de la muestra del 11 de Febrero es patrocinado por Moritz Barcelona.\n\nBianca Kennedy & Felix Kraus han estado colaborando en proyectos seleccionados desde 2013. Actualmente est\u00e1n en un viaje largo de un a\u00f1o por todo el mundo (por ejemplo EE.UU., Vancouver, Barcelona, Atenas y Bolzano) con diversas exposiciones y residencias internacionales.\n\nBianca Kennedy es un artista alem\u00e1n y ha estudiado Media Art en la Academia de Bellas Artes de M\u00fanich. Adem\u00e1s de exposiciones en M\u00fanich, N\u00faremberg y Essen, ha mostrado v\u00eddeos en ciudades como Atenas, San Francisco y Chicago, as\u00ed como en Taipei y Se\u00fal. Sus trabajos fueron seleccionados para la compilaci\u00f3n en DVD de los Goethe Institute dos a\u00f1os consecutivos y que ha sido galardonada con una beca de la Studienstiftung des deutschen Volkes.\n\nwww.BiancaKennedy.com\n\nF\u00e9lix Kraus es un artista alem\u00e1n y el iniciador del Colectivo Swan. Ha realizado sus estudios en la Academia de Bellas Artes de M\u00fanich. Sus obras han sido expuestas en instituciones, como W139, Amsterdam, Kunstmuseum Ahlen, Kunsthalle Schweinfurt o, recientemente, en el Museo Estatal de Arte Egipcio de Munich. Adem\u00e1s, como parte del Colectivo Swan, F\u00e9lix Kraus ha participado en espect\u00e1culos y proyecciones en Londres, Berl\u00edn y Hamburgo. Fue galardonado con el Primer Premio en el Bundesfestival v\u00eddeo Ludwigsburg por su pel\u00edcula \"LiverFuck \u2122\".\n\nwww.SwanCollective.com\n\n\nInauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n: 11 de Febrero de 2016. 19h.\nEn exposici\u00f3n del 11 al 18 de Febrero 2016 con cita previa. Tel. 658319260\/ 645105788\nEspronceda, Center for Art and Culture\n\nCarrer d'Espronceda, 326, Nave 4-5, 08027, Barcelona. Metro: Navas",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1821289284764663"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xta1\/t31.0-8\/q89\/s720x720\/12633489_1735851966660751_2359752470244346191_o.jpg",
    "event_venue": "Fifty Dots",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1684898478443232\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3n Dani Garc\u00eda Sarabia",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Fifty Dots",
    "event_text": "Este mes de febrero tendremos al artista Dani Garc\u00eda Sarabia con su serie \"Andorra Landscapes\"\n\n\"Andorra Landscapes\"\n\nHay lugares en el mundo en los que parece que el tiempo se detiene, que las prisas de la civilizaci\u00f3n se desvanecen y la vista se pierde en la lejan\u00eda, hasta el punto en que fijamos la vista en el horizonte y acabamos por perder la noci\u00f3n del tiempo. Nada cambia, todo sigue imperturbable en el transcurso de las horas.\n\nHay otros lugares donde la vor\u00e1gine y casi la locura nos atrapa y nos sumerge en un torbellino que gira y gira sin cesar mientras la adrenalina se dispara y buscamos sensaciones que nos hagan vivir con una gran intensidad.\n\nY hay, finalmente esos espacios que nos llenan los ojos de productos comerciales que aparecen multicolores y apetecibles con los que saciar nuestras necesidades.\n\nAndorra es un pa\u00eds singular, desconocido por muchos, que condensa en muy poco espacio todo lo citado anteriormente. En apenas unos minutos podemos pasar de calles destinadas al comercio de m\u00e1s alto nivel a sumergirnos en la exuberante naturaleza o dejarnos arrastrar por la velocidad del descenso por pistas de esqu\u00ed que se enlazan entre ellas hasta convertirse en uno de los mayores dominios esquiables de Europa. Y todo ello separados por escasos metros y por muy pocos kil\u00f3metros. Andorra, en palabras del escritor Joan Barril, es un pa\u00eds vertical. Tan s\u00f3lo quince minutos a pie y abandonamos el comercio, el ruido, el estr\u00e9s y el tr\u00e1fico, para encontrarnos con un camino en plena monta\u00f1a, que se diluyen entre las ramas de los \u00e1rboles. El horizonte desaparece tras las altas monta\u00f1as, que se alzan como si de una gran muralla se tratara.\n\nEsta curiosa convivencia configura un paisaje \u00fanico, impredecible si tenemos en cuenta el clima extremo del lugar, con inviernos blancos, primaveras repletas de colores, veranos c\u00e1lidos y oto\u00f1os ocres y rojizos. Cada mirada, en cada \u00e9poca, en cada lugar y en cada ocasi\u00f3n, nos ofrece una visi\u00f3n completamente diferente. Nubes bajas cubren nuestra la visi\u00f3n de un blanco puro, minutos despu\u00e9s estas nubes se abren y dejan paso a un rayo de luz que ilumina, entre la bruma, los tejados mojados de la ciudad que se encuentra m\u00e1s abajo. Cuando llega el invierno y la nieve cubre todo el pa\u00eds, las luces del tr\u00e1fico cortan el blanco como r\u00edos de lava incandescentes. Nada es nunca igual, todo es siempre diferente, podemos ir de la paz a la vor\u00e1gine, del verde m\u00e1s intenso al rojo y nunca abandonaremos el mismo paisaje. Es la locura del cambio en el mar de la tranquilidad. La contradicci\u00f3n llevada a su m\u00e1xima expresi\u00f3n.\n\nHe ah\u00ed que la fotograf\u00eda sirve para inmortalizar la quietud del cambio.\n\nY he ah\u00ed como gracias a una serie de fotograf\u00edas conseguimos plasmar este magn\u00edfico espect\u00e1culo que entronca naturaleza y civilizaci\u00f3n.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1684898478443232"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xal1\/t31.0-8\/s720x720\/12628613_705883289514904_538719313724545669_o.jpg",
    "event_venue": "Addicted To Life - Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1590754651184312\/",
    "event_title": "HEAVENLY BODIES Pierre Radisic Exhibition",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Addicted To Life - Barcelona",
    "event_text": "\u00ab Constelaci\u00f3n (Del lat : Constellatio, -onis) f. conjunto de estrellas que, mediante trazos imaginarios sobre la aparente superficie celeste, forman un dibujo que evoca una determinada figura (un animal, un personaje mitol\u00f3gico, etc. ) \u00bb. \n\nLa capacidad sugerente del cuerpo humano es infinita : oc\u00e9anos, melod\u00edas, arquitecturas, etc. \nPierre Radisic establece una original met\u00e1fora entre un firmamento epid\u00e9rmico y las estrellas. Una relaci\u00f3n m\u00e1gica que fluye desde el microcosmos feminino y latente, traduci\u00e9ndose en una estrolog\u00eda sensible. La original disposici\u00f3n de las fotos causa una sensaci\u00f3n efervescente. Es el impacto inicial el que determina un periplo inici\u00e1tico, el espectador se convierte en navegante estelar. Cada foto se encuentra dividida en dos partes, en primer t\u00e9rmino se nos presenta un fragmento de cuerpo plagado de lunares sin l\u00f3gica aparente, mientras que en la parte posterior es desvelada la constelaci\u00f3n mediante trazos en blanco sobre la misma instant\u00e1nea en negativo. \nLa sensualidad corp\u00f3rea se simplifica, lo mat\u00e9rico es minimizado a una simple expresi\u00f3n cartogr\u00e1fica. A medida que penetramos en la exposici\u00f3n, se nos van desvelando de manera l\u00fadica los signos que configuran una b\u00f3veda donde se aglutinan constelaciones y fragmentos de cuerpos. \nSin recurrir a una t\u00e9cnica excesivemente complicada, se nos plantea el aspecto simb\u00f3lico del cuerpo mediante la met\u00e1fora estelar, no exenta de matices sensuales y er\u00f3ticos.  \n\n\nSe trata, sin duda, de una exposici\u00f3n de gran originalidad en cuanto al contenido y a la calidad fotogr\u00e1fica. Recomendable para los amantes del firmamento, los lunares y los cuerpos, porque, al fin y al cabo, \u00bfno somos huellas surgidas a partir de polvo de estrellas? \n\nPierre Radisic, Cuerpos Celestes, Colegio de Arquitectos de Canarias, Santa Cruz de Tenerife.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1590754651184312"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/q87\/s720x720\/12622160_1151141811603247_6736079552806311311_o.jpg",
    "event_venue": "El Diluvio Universal",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/992121780861092\/",
    "event_title": "THE POWER OF FLOATING de Ana de Lima",
    "event_start": "13\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "El Diluvio Universal",
    "event_text": "Aquest mes de febrer tornem a comen\u00e7ar amb les exposicions a El Diluvio Universal! I que millor que comen\u00e7ar amb la il\u00b7lustradora Ana de Lima i la seva exposici\u00f3 de collage 'THE POWER OF FLOATING' \n\nBajo el t\u00edtulo \"THE POWER OF FLOATING\" la Ilustradora gallega afincada a Nuremberg, Ana de Lima captura escenas y nos las presenta como c\u00e1psulas suspendidas en el tiempo recreando conceptos tan diversos como la inspiraci\u00f3n art\u00edstica y sus musas, el paso a la edad adulta, la b\u00fasqueda de la felicidad, la toma de decisiones, el miedo al fracaso o la muerte... a menudo utilizando elementos simb\u00f3licos, a veces de car\u00e1cter on\u00edrico o empleando juegos de palabras en los propios t\u00edtulos de las obras.\n\nPara ello la artista utiliza la t\u00e9cnica mixta de collage que dota a las im\u00e1genes de un halo nost\u00e1lgico y con un marcado car\u00e1cter est\u00e9tico y gr\u00e1fico. \n\nanadelima.blogspot.com\n\n> > > En aquesta ocasi\u00f3 farem horari de vermut! Apunteu!  \n\nINAUGURACI\u00d3\nDissabte 13 de febrer a partir de les 12.00h\n\n\nAmb la col\u00b7laboraci\u00f3 de Inedit!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "992121780861092"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/12496179_769674579889417_6289221356032686586_o.png",
    "event_venue": "La Hormigonera Col.lectiu Cultural",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/186967791658820\/",
    "event_title": "13 pastillas contra la hipocondr\u00eda",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "La Hormigonera Col.lectiu Cultural",
    "event_text": "_(\u00af`\u00b7._ LA SEGUNDA EXPOSICI\u00d3N _.\u00b7\u00b4\u00af)_  \n\nde nuestro 'ciclo de expos' abre sus puertas a todos los curiosos! En esta ocasi\u00f3n est\u00e1is invitados al mundo del subconsciente.\n \n\u00bb13 pastillas contra la hipocondr\u00eda\u00ab se construye por trece obras que representan alg\u00fan temor, reflexi\u00f3n o inquietud. Trece dibujos en blanco y negro combinados con alg\u00fan toque de color. Im\u00e1genes que sirven para expresar estados que en otro lenguaje no contar\u00edan la misma historia. La creatividad a parte de ser un medio de expresi\u00f3n de pensamiento y percepci\u00f3n tambi\u00e9n sirve como v\u00eda de escape. Ofrece la posibilidad de crear un mundo paralelo donde guardar recuerdos y emociones. 13 pastillas se complementa con una selecci\u00f3n de citas ilustradas que representan los otros canales a trav\u00e9s de los cuales buscamos la evasi\u00f3n: la literatura, la m\u00fasica y el cine. Una veintena de ilustraciones, en formato postal, plasman palabras inolvidables que aluden a esos estados, personajes m\u00edticos o reflexiones que el mundo del entretenimiento y editorial nos han ofrecido a lo largo del tiempo. \n\n\n_(\u00af`\u00b7._ ILUSTRADORA _.\u00b7\u00b4\u00af)_ \n\nNuria L\u00f3pez aka \u201cLoraxi\u201d (Lleida, 1986).\nDise\u00f1adora gr\u00e1fica e ilustradora.  \nSo\u00f1adora con la cabeza en las nubes y los pies en la tierra. \n\nDescubre sus trabajos en: www.loraxi.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "186967791658820"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/v\/t1.0-9\/q85\/p720x720\/12552560_10207419903868593_4996156706954050221_n.jpg?oh=7333ffb22187d82d7815728967df2e63&oe=572A3DF1",
    "event_venue": "Felisa CoWork",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/495362407317029\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3 d'ARCADA",
    "event_start": "19\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Laura Sangr\u00e0",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3 d'ARCADA, una exposici\u00f3 de doodlebombs de Laura Sangr\u00e0. \n\nARCADA - 1 PAT Contracci\u00f3 de les vies digestives altes que acompanya les n\u00e0usees i precedeix sovint els v\u00f2mits. \/ 2 ART Contrapartida ultra underground, barcelonesa i festiva d'ARCO.\n\nDOODLEBOMB - [de l'angl. 'omplir de gargots'] t\u00e8cnica art\u00edstica que consisteix a farcir fotos, preferiblement de moda, de dibuixos amb la intenci\u00f3 d'embellir-les.\n\nDivendres 19 de febrer, de 19 a 24h.\nFelisa Cowork (c\/Rossell\u00f3, 289)\n\nM\u00fasica a c\u00e0rrec de Sonido Tupinamba.\nCervesa gentilesa de Moritz.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "495362407317029"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12651364_1101913083165098_4873459750250016644_n.jpg?oh=8fee5e4bc0be27e750042e32885ccd16&oe=576D7FF6",
    "event_venue": "Base Elements Urban Art Gallery",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1656153154639599\/",
    "event_title": "IKONOS , By JULIEN DENIAU , Cultural skateboard art",
    "event_start": "18\/2\/2016",
    "event_end": "18\/2\/2016",
    "event_organizer": "Base Elements Urban Art Gallery",
    "event_text": "Ok ! here we go !  Skate art, chill out , Drinks and  music.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "1656153154639599"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpt1\/t31.0-0\/p180x540\/12640470_953409354750536_6579642521914570_o.jpg",
    "event_venue": "Museu de Can Framis",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1690708997881263\/",
    "event_title": "Festes de Santa Eul\u00e0lia 2016: portes obertes i visites guiades al Museu Can Framis",
    "event_start": "13\/2\/2016",
    "event_end": "14\/2\/2016",
    "event_organizer": "Museu de Can Framis",
    "event_text": "Cat. \nEl Museu Can Framis de Pintura Contempor\u00e0nia vol aplegar-se a la celebraci\u00f3 de les Festes de Santa Eul\u00e0lia d\u2019enguany, que tenen lloc a la ciutat entre els dies 11 i 14 de febrer de 2016. Per afegir-se a la trobada, que aquest cop t\u00e9 com a protagonistes l\u2019art i l\u2019arquitectura, el museu ha preparat una agenda d\u2019activitats per al cap de setmana compr\u00e8s entre els dies 13 i 14 de febrer de 2016.\n\nEl dissabte 13 de febrer, d\u201911 a 18 h, Can Framis celebrar\u00e0 una jornada de portes obertes que permetr\u00e0 al visitant con\u00e8ixer la col\u00b7lecci\u00f3 permanent de pintura, organitzada en el recorregut \u201cMon\u00f2leg, di\u00e0leg i concepte\u201d, i les exposicions temporals en curs, \u201cUna col\u00b7lecci\u00f3 per a un viatge. Promoci\u00f3 d\u2019Arquitectes Barcelona 1960\u201d i \u201cL\u2019art de col\u00b7leccionar: Ernesto Vent\u00f3s. colecci\u00f3n olorVISUAL\u201d. De manera paral\u00b7lela, s\u2019oferiran dues visites guiades d\u2019acc\u00e9s lliure a la col\u00b7lecci\u00f3 permanent, a les 11.30 h en catal\u00e0 i a les 12.45 h en castell\u00e0, d\u20191 h de durada aprox. No cal fer reserva. \n\nPer a l\u2019endem\u00e0, diumenge 14 de febrer, a les 11.30 h, el museu ha programat una nova visita guiada a la col\u00b7lecci\u00f3 permanent, inclosa en el tiquet general d\u2019entrada (de 5 \u20ac en tarifa normal i 2 \u20ac, si \u00e9s tarifa redu\u00efda), d\u20191 h de durada aprox. No cal fer reserva. \n-----\nCast.\nEl Museo Can Framis de Pintura Contempor\u00e1nea quiere unirse a la celebraci\u00f3n de las Fiestas de Santa Eul\u00e0lia de este a\u00f1o, que tienen lugar en la ciudad entre los d\u00edas 11 y 14 de febrero de 2016. Para sumarse al encuentro, que esta vez tiene como protagonistas al arte y la arquitectura, el museo ha preparado una agenda de actividades para el fin de semana comprendido entre los d\u00edas 13 y 14 de febrero de 2016.\n\nEl s\u00e1bado 13 de febrero, de 11 a 18 h, Can Framis celebrar\u00e1 una jornada de puertas abiertas que permitir\u00e1 al visitante conocer la colecci\u00f3n permanente de pintura, organizada en el recorrido \u201cMon\u00f2leg, di\u00e0leg i concepte\u201d (Mon\u00f3logo, di\u00e1logo y concepto), y las exposiciones temporales en curso, \u201cUna col\u00b7lecci\u00f3 per a un viatge. Promoci\u00f3 d\u2019Arquitectes Barcelona 1960\u201d y \u201cL\u2019art de col\u00b7leccionar: Ernesto Vent\u00f3s. colecci\u00f3n olorVISUAL\u201d. Paralelamente, se ofrecer\u00e1n dos visitas guiadas a la colecci\u00f3n permanente de libre acceso, a las 11.30 h en catal\u00e1n y a las 12.45 h en castellano. La duraci\u00f3n ser\u00e1 de 1 hora aprox. No es necesario reservar. \n\nPara el d\u00eda siguiente, domingo 14 de febrero, a las 11.30 h, el museo ha programado una nueva visita guiada a la colecci\u00f3n permanente, incluida en el tique general de entrada (de 5 \u20ac en tarifa normal y 2 \u20ac si es reducida), de 1 h de duraci\u00f3n aprox. No es necesario reservar. \n-----\nEng.\nThe Can Framis Museum of Contemporary Painting is taking part in the celebrations to mark this year\u2019s festival of Santa Eulalia, which are being held in the city from 11 to 14 February 2016. For the event, which this year is centred on art and architecture, the museum has drawn up a plan of activities for the weekend of 13 to 14 February 2016.\n\nSaturday 13 February, from 11 am to 6 pm, is Can Framis open doors day, allowing visitors access to the permanent painting collection exhibition \u201cMonologue, Dialogue and Concept\u201d, and the current temporary exhibitions \u201cUna col\u00b7lecci\u00f3 per a un viatge. Promoci\u00f3 d\u2019Arquitectes Barcelona 1960\u201d and \u201cL\u2019art de col\u2022leccionar: Ernesto Vent\u00f3s. colecci\u00f3n olorVISUAL\u201d. There will also be two free guided visits of the permanent collection; one in Catalan at 11.30 am and the other in Spanish at 12.45 pm. Visits will last approx. one hour. No booking necessary. \n\nOn the following day, Sunday 14 February at 11.30 am, the museum is offering a new guided visit of the permanent collection, included in the price of the general entrance ticket (\u20ac5 normal rate or \u20ac2 reduced), lasting approx. one hour. No booking necessary.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "11:00",
    "event_end-time": "14:00",
    "event_id": "1690708997881263"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/q82\/s720x720\/12657240_1111458852218541_2654439588144068693_o.jpg",
    "event_venue": "El Catascopio",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/561539647331983\/",
    "event_title": "INAUGURACI\u00d3N:Trienal Internacional de Grabado",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "El Catascopio",
    "event_text": "DOMINIQUE ALIADI\u00c8RE \u00b7 \u00c9RIC FOURMESTRAUX \u00b7 CATHERINE GILLET \u00b7 ANNE PAULUS \u00b7 BRIGITTE PAZOT\n\nREBECCA ALLAIGRE \u00b7 MARIE ALLEMAND \u00b7 SUZIE ALLEN \u00b7 JOLANTA ANTON \u00b7 VICTORIA ARNEY \u00b7 J\u00d6ELLE ARNUT HANEBALI \u00b7 MICH\u00c8LE ATMAN \u00b7 CLAIRE AUSZENKIER \u00b7 MARIA BACARDIT \u00b7 FR\u00c9D\u00c9RIQUE BADONNEL \u00b7 ALBERTO BALLETTI \u00b7 H\u00c9L\u00c8NE BAUMEL \u00b7 AGATHE BOUTON \u00b7 ROSA BURDEOS \u00b7 CLAUDE BUREAU \u00b7 PETER CHAAK \u00b7 PAUL CHAMARD \u00b7 RUNG TSU CHANG \u00b7 FLORENCE CHAPUIS \u00b7 MAR\u00cdA CHILL\u00d3N \u00b7 JEANNE CLAUTEAUX-REBILLAUD \u00b7 N\u00daRIA CORRETG\u00c9 \u00b7 SOPHIE COURTANT \u00b7 ALESSANDRA DALLA ROSA \u00b7 H\u00c9L\u00c8NE DAMVILLE \u00b7 ELISE DARTMOUR \u00b7 MARTINE DE BAECQUE \u00b7 ISABELLE DELAMARRE \u00b7 SOPHIE DOMONT \u00b7 YANNICK DUBLINEAU \u00b7 J\u00d6ELLE DUMONT \u00b7 NADIA DUTHOO \u00b7 MANFRED EGGER \u00b7 CHRISTINA FRANCE \u00b7 JUTTA FRICKE \u00b7 MERCEDES GARC\u00cdA \u00b7 CHISTINE GENDRE-BERGERE \u00b7 GIOVANNI GORINI \u00b7 MARILYSE GOULET \u00b7 ISABELLE GOURCEROL \u00b7 PASCALE GRIMPARD \u00b7 MARIE LAURE GUEGUEN \u00b7 CLAUDE H \u00b7 LAURA HERRAIZ \u00b7 JAKUB HONETSCHL\u00c4GER \u00b7 CLAIRE ILLOUZ \u00b7 MICHELE JAMES \u00b7 TOM JOSEPH \u00b7 MEHRDAD KHATAEI \u00b7 PAULEEN K \u00b7 MAGALI KERAUDREN \u00b7 EKIN KIRIMKAN \u00b7 XIMENA DE LE\u00d3N LUCERO \u00b7 JANA LOTTENBURGER \u00b7 R\u00c9BECCA LOULOU \u00b7 LUCE \u00b7 BEA MAHAN \u00b7 CLAUDE MALCHIODI \u00b7 LAURA MANFREDI \u00b7 MONTSE MARCET \u00b7 ODILE MASSART \u00b7 FLORENCE MENET-P\u00c9LISSON \u00b7 SONIA MERINO \u00b7 DOMINIQUE MOINDRAUT \u00b7 ISABEL MOUTTET \u00b7 MAR\u00cdA NU\u00d1EZ \u00b7 CLARA OLIVA \u00b7 OLIVIER OLTO \u00b7 LILIANE PADOY-CHEVREAU \u00b7 DENISE PELLETIER \u00b7 PASCALE PERGE \u00b7 ANDREA PUERTAS \u00b7 SUZY QUIRKE \u00b7 GHISLAINE RECTEM \u00b7 C\u00c9CILE RESCAN \u00b7 MARIA ANTONIA RIBERA \u00b7 ISABELLE ROBY \u00b7 ELVIRA RODRIGUEZ \u00b7 CHISTIANE ROY \u00b7 ANNE-MARIE RUBI \u00b7 LILIANE SAFIR \u00b7 AUGUSTO SAMPAIO \u00b7 JULIA SANCHEZ MONTEIS \u00b7 GEORGIANA SAVUTA \u00b7 SHIRLEY SHAROFF \u00b7 ANNA SHIBANOVA \u00b7 PASCALE SIMONET \u00b7 WERONIKA SIUPKA \u00b7 ALEXIS SONDAG \u00b7 MARIE-LIESSE SZTUKA \u00b7 AKIRA TOKUDA \u00b7 ANNE MARIE VAN PRAAG \u00b7 CAROLINE VEITH \u00b7 MANUEL VERMEIRE \u00b7 THIERRY WESEL",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "561539647331983"
  }
]