[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12794770_10153606581064833_672647934930303448_o.jpg",
    "event_venue": "La Escocesa",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/573857152778461\/",
    "event_title": "PROJECTIONS FROM THE UNDERGROUND: Art Theatre Guild y la Nueva Ola japonesa",
    "event_start": "18\/3\/2016",
    "event_end": "19\/3\/2016",
    "event_organizer": "La Escocesa",
    "event_text": "La Escocesa tiene el placer de presentar una nueva serie de proyecciones de pel\u00edculas programada por el artista residente David Franklin. A partir de la prol\u00edfica producci\u00f3n del conocido como cine de vanguardia, experimental, underground y provocativo, Projections from the Underground presentar\u00e1 una selecci\u00f3n de pel\u00edculas representativas de movimientos particulares, directores, y momentos de la historia cultural. Para esta segunda entrega, La Escocsesa presenta Art Theatre Guild y la Nueva Ola japonesa.\n\n\nEl Jap\u00f3n de la posguerra vio una explosi\u00f3n incre\u00edble de arte y cultura, con los escritores, cineastas, bailarines y m\u00fasicos m\u00e1s provocativos del pa\u00eds trabajando juntos en una atm\u00f3sfera de rebeli\u00f3n genuina. Art Theatre Guild fue una de las productoras m\u00e1s importantes de la historia del cine japon\u00e9s, ayudando a mantener una pr\u00f3spera escena independiente y la producci\u00f3n de obras desafiantes por algunos de los m\u00e1s grandes realizadores del pa\u00eds. Este evento de dos d\u00edas en La Escocesa mostrar\u00e1 varias pel\u00edculas de este momento tan importante en la historia del arte, incluyendo varias pel\u00edculas poco comunes y dif\u00edciles de ver.\n\nPartiendo de la prol\u00edfica producci\u00f3n del conocido como cine de vanguardia, experimental, underground y provocativo, Projections from the Underground es una nueva serie de proyecciones de pel\u00edculas en La Escocesa programada por el artista residente David Franklin. Todas las proyecciones son gratuitas y abiertas a todo el mundo, y esperamos crear una experiencia comunitaria para los asistentes durante la cual descubrir y disfrutar del cine y el arte en un ambiente informal.\n\nArt Theatre Guild y la Nueva Ola japonesa.\nViernes 18 de marzo 2016 de 20H a 24H\nS\u00e1bado 19 de marzo 2016 de 18H a 24H\n\nViernes 18 de marzo:\nDiario de un ladr\u00f3n de Shinjuku \/ Shinjuku dorobo nikki aka Diary of a Shinjuku Thief. Nagisa \u00d4shima, 1968. \nShinj\u00fb: Ten no amijima aka Double Suicide. Masahiro Shinoda, 1969. \n\nS\u00e1bado 19 de marzo:\nNippon no akuryo aka Evil Spirits of Japan. Kazuo Kuroki, 1970. \nLa cara de otro \/ Tanin no kao aka The Face of Another. Hiroshi Teshigahara, 1966. \nTomato Kecchappu K\u00f4te aka Emperor Tomato Ketchup. Sh\u00fbji Terayama, 1971. \nYuke yuke nidome no shojo aka Go, Go Second Time Virgin. K\u00f4ji Wakamatsu, 1969.\n\nEntrada gratuita\n\n[La Escocesa, Centre de Creaci\u00f3]\nC\/ Pere IV 345, Barcelona\nMetro L4 Selva de Mar \/ L2 Bac de Roda\n\n*Amb el suport de l'Ajuntament de Barcelona i el Departament de Cultura de la Generalitat de Catalunya.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "0:00",
    "event_id": "573857152778461"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/10644286_1038946299497402_4546912224368005481_o.jpg",
    "event_venue": "ArtDealProject",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/553563094818369\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n TECHNICOLOR de Emilio Subir\u00e1",
    "event_start": "4\/3\/2016",
    "event_end": "4\/3\/2016",
    "event_organizer": "ArtDealProject",
    "event_text": "Volvemos a la plasticidad y color de las obras de Emilio Subir\u00e1, quien sigue transformando a los seres que crea de manera casi dolorosa y enormemente est\u00e9tica. Unos car\u00e1cteres llenos de matices, iron\u00edas y que hacen un gui\u00f1o constante al espectador para que saque sus propias conclusiones. Ven a vernos y conoce todas las claves de las obras de la mano de su creador.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "553563094818369"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xat1\/t31.0-8\/q86\/s720x720\/12792175_1089538004421477_4282429683567581810_o.jpg",
    "event_venue": "Experimentem amb l'Art",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/581914861964133\/",
    "event_title": "Art en Obert_ Com ressona el meu cos?",
    "event_start": "12\/3\/2016",
    "event_end": "12\/3\/2016",
    "event_organizer": "Experimentem amb l'Art",
    "event_text": "Dissabte 12 de mar\u00e7\nDe 10:00 a 12:00h\nEdats: A partir d\u2019un any\nPreu: 3 \u20ac per persona\nInscripcions: inscripcions@experimentem.org o al tel\u00e8fon 932 171 877\nDinamitza:Mar\u00eda Jes\u00fas Olivos\n\nObrim l'espai EART per gaudir d'un mat\u00ed en fam\u00edlia. Creant una activitat oberta i flexible a la que pugueu sumar-vos a participar en qualsevol moment. Us convidem a explorar un tema a partir d'uns materials per adonar-nos de tot all\u00f2 que som capa\u00e7os de fer creativament.\n \nCom ressona el meu cos? de Mar\u00eda Jes\u00fas Olivos \u00e9s una activitat que sorgeix del seu proc\u00e9s de recerca art\u00edstica al voltant del cos,  experimentant les possibilitats sonores d\u2019aquest  com a caixa de resson\u00e0ncia. \n\nLa Mar\u00eda Jes\u00fas ens planteja una s\u00e8rie de jocs i din\u00e0miques on explorar amb diferents materials aquest aspecte f\u00edsic del so.  Reverberacions, eco, vibracions, tremolor, silenci, sorolls... que posarem en joc per crear un paisatge sonor. \n\nA m\u00e9s comptarem amb un esmorzar gratu\u00eft gentilesa d\u2019Spar Verdi34.\n\nUs animeu?",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "12:00",
    "event_id": "581914861964133"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12764364_989229934487131_3726470135984728829_o.jpg",
    "event_venue": "Hivernacle",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/185149245188682\/",
    "event_title": "Hivermarket",
    "event_start": "6\/3\/2016",
    "event_end": "6\/3\/2016",
    "event_organizer": "Mr.Ripley",
    "event_text": "Despr\u00e9s de 20 anys l'Hivernacle de Sants tanca les seves portes. El comiat d'un espai tan emblem\u00e0tic de Barcelona no pot ser menys que una festa en qu\u00e8 tots els amics i amigues d'aquest espai puguin dir-li ad\u00e9u com es mereix.\n\nAix\u00ed neix l'Hivermarket, un market 100% barcelon\u00ed que tindr\u00e0 lloc el diumenge 6 de mar\u00e7 a les instal\u00b7lacions de l'Hivernacle.\nTots els expositors que hi seran presents tenen una cosa en com\u00fa: els seus productes s\u00f3n dissenyats a Barcelona. A m\u00e9s, hi haur\u00e0 food trucks i m\u00fasica per amenitzar la jornada.\n\nUn esdeveniment molt especial al que no pots faltar.\n\nT'hi esperem!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "18:30",
    "event_id": "185149245188682"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/t31.0-8\/s720x720\/12778772_10154245238194796_5085628964058955314_o.jpg",
    "event_venue": "HOMESESSION",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/944970022216765\/",
    "event_title": "Luke Drozd: WIMS",
    "event_start": "10\/3\/2016",
    "event_end": "12\/3\/2016",
    "event_organizer": "HOMESESSION",
    "event_text": "Open Studio:Thursday 10th March 12.00-18.00\nConcert \/ Performance: Friday 11th March 20.00\nOpen Studio: Saturday 12th March 12.00-16.00\n\nWIMS\n\nCASTELLANO\n\nWIMS es una presentaci\u00f3n del trabajo realizado por Luke Drozd durante su residencia de 6 semanas en Homesession. Situado en la zona de Poble Sec de Barcelona, a los pies de Montjuic, Drozd ha dedicado su tiempo a explorar, documentar e interpretar esta parte de la ciudad. La serie es el resultado de grabados, escritos, trajes y grabaciones de audio, que intentan reunir una especie de gu\u00eda abstracta del pasado, presente y futuro de la zona, al igual que una serie de programas de radio mal escuchados o visitas a museos mal recordadas.\nComo parte del show, mouth and music del d\u00fao Reet Maff'l (Lucas Drozd y Andy Abbott) llevar\u00e1n a cabo una nueva pieza creada en colaboraci\u00f3n durante el tiempo de la residencia.\n\nLucas Drozd es un artista que vive y trabaja en Londres, Inglaterra. Su trabajo adopta muchas formas, desde la escultura y la performance, a la ilustraci\u00f3n y la escritura. Tiene mucho que ver con la toma de decisiones con las manos, y algo que ver con su miedo a la muerte.\n\nENGLISH\n\nWIMS is a presentation of work made by Luke Drozd during his 6 week residency at Homesession art space. Located in the Poble Sec area of Barcelona, at the foot of Montjuic, Drozd has spent his time exploring, documenting and interpreting this part of the city. The resulting series of costumes, prints, writings and recordings attempt to try and pull together something of an abstract guide of the area's past, present and future, like a series of misheard radio broadcasts or badly remembered museum visits. \nAs part of the show, mouth and music duo Reet Maff\u2019l (Luke Drozd and Andy Abbott) will perform a new piece created collaboratively during the time of the residency. \n\nLuke Drozd is an artist living and working in London, England. His work takes many forms, from sculpture and performance, to illustration and writing. It has a lot to do with making decisions with his hands, and something to do with his fear of death.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "16:00",
    "event_id": "944970022216765"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/12768400_1667278320189209_8764223008653856694_o.jpg",
    "event_venue": "transforma bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/456289397829152\/",
    "event_title": "ILLUSTRATION EXHIBITION: MEMORIES",
    "event_start": "1\/4\/2016",
    "event_end": "1\/4\/2016",
    "event_organizer": "transforma bcn",
    "event_text": "El pr\u00f3ximo mes de abril acogeremos en transforma bcn la exposici\u00f3n MEMORIES del artista Quim SP. Un ilustrador y animador colomense, que nos mostrar\u00e1 algunas de sus creaciones m\u00e1s personales en las que narra diferentes momentos vividos durante el \u00faltimo a\u00f1o.\n\nLa inauguraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el viernes 1 de Abril a las 19:30 y contaremos con m\u00fasica en directo y cerveza cortes\u00eda de Inedit Damm.\n\n\u00a1Te esperamos!\n\n___________________________________________________\n\n\u25b7 INFOS\n\nArtist's instagram : https:\/\/www.instagram.com\/quim2d\/ \n\u00a1\u00a1\u00a1 Free entrance !!!\nAdress : Consell de Cent, 394. 08009-Barcelona.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "456289397829152"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/t31.0-8\/s720x720\/12768324_10206032835048218_2463414512264679402_o.jpg",
    "event_venue": "\u00e0ngels barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/130829890640955\/",
    "event_title": "\u00c0ngelsTALKS: Jorge Ribalta i Manuel Cruz parlen de mem\u00f2ria urbana",
    "event_start": "8\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "\u00c0ngels Barcelona",
    "event_text": "CAT\nEl quart dels col\u00b7loquis entre fil\u00f2sofs i artistes que presenta \u00e0ngels barcelona parteix de les s\u00e8ries fotogr\u00e0fiques de Jorge Ribalta, documents de pr\u00e0ctiques quotidianes, gaireb\u00e9 rituals, que tenen lloc a l\u2019esfera p\u00fablica, en un context urb\u00e0: des dels rituals d\u2019oci del festival S\u00f3nar, que captura a Sur l\u2019herbe (2005-2008), fins als itineraris fotogr\u00e0fics per alguns dels llocs, espais i arquitectures que romanen de l\u2019Exposici\u00f3 Universal de Barcelona de 1888, el projecte en exposici\u00f3 a \u00e0ngels barcelona fins a l\u201911 de mar\u00e7.\nPoden aquets documents recodificar la mem\u00f2ria dels llocs que documenten? Es pot llegir la ritualitzaci\u00f3 de la quotidianitat com un proc\u00e9s alternatiu a l\u2019homogene\u00eftzaci\u00f3 de la mem\u00f2ria urbana? Quin \u00e9s el lloc que han d\u2019ocupar la mem\u00f2ria i l\u2019oblit en les societats contempor\u00e0nies, eminentment urbanes?\nEl col\u00b7loqui ser\u00e0 a c\u00e0rrec de Jorge Ribalta i de Manuel Cruz, reconegut fil\u00f2sof i Catedr\u00e0tic de Filosofia Contempor\u00e0nia a la Universitat de Barcelona.\n\n\u00e0ngelsTALKS es presenta com un exercici no nom\u00e9s d\u2019interpretaci\u00f3 sin\u00f3 de comprensi\u00f3 de l\u2019altre, de la seva aproximaci\u00f3, sempre diferent, a un mateix discurs, un t\u00f2pic que esdev\u00e9 el marc des del qual encetar la conversa: hospitalitat, angoixa, velocitat, mem\u00f2ria urbana, mirades, performativitat i desig.\nTant la investigaci\u00f3 art\u00edstica com la teoritzaci\u00f3 acad\u00e8mica ens permeten replantejar diversitat de q\u00fcestions: com volem viure, com voler que el nostre cos sigui tractat, com volem governar-nos i ser governats, entre d\u2019altres. \u00e0ngelsTALKS s'insereix en un espai que va m\u00e9s enll\u00e0 de la disciplina, on es troben el fet art\u00edstic i la teoritzaci\u00f3 acad\u00e8mica.\n\u00e0ngels TALKS compta amb la participaci\u00f3 dels artistes Pep Agut, Joan Fontcuberta, Daniela Ortiz, Mabel Palac\u00edn, Jorge Ribalta, Mireia c. Saladrigues i Mireia Sallar\u00e8s; i dels pensadors Fina Birul\u00e9s, Manuel Cruz, Josep Maria Esquirol, Manuel Garc\u00eda-Carpintero, Laura Llevadot i Antoni Vicens. \u00c9s un projecte organitzat per \u00e0ngels barcelona a cura de Marta Coll.\n\nEl col\u00b7loqui ser\u00e0 en castell\u00e0.\nAforament limitat. Inscripci\u00f3 gratu\u00efta a marta@angelsbarcelona.com\n\nCAST\nEl cuarto de los coloquios entre artistas y fil\u00f3sofos que presenta \u00e0ngels barcelnoa parte de las series fotogr\u00e1ficas de Jorge Ribalta, documentos de pr\u00e1cticas cotidianas, casi rituales, que tienen lugar en la esfera p\u00fablica, en un contexto urbano: desde los rituales de ocio del festival S\u00f3nar, que captura en Sur l\u2019herbe (2005-2008), hasta los itinerarios fotogr\u00e1ficos por algunos de los lugares, espacios y arquitecturas que permanecen de la Exposici\u00f3n Universal de Barcelona de 1888, el proyecto en exposici\u00f3n en \u00e0ngels barcelona hasta el 11 de marzo. \n\u00bfPueden estos documentos recodificar la memoria de los lugares que documentan? \u00bfSe puede leer la ritualizaci\u00f3n de la cotidianidad como un proceso alternativo a la homogeneizaci\u00f3n de la memoria urbana? \u00bfCual es el lugar que deben ocupar la memoria y el olvido en las sociedades contempor\u00e1neas, eminentemente urbanas? \nEl coloquio ser\u00e1 a cargo de Jorge Ribalta y de Manuel Cruz, reconocido fil\u00f3sofo y Catedr\u00e1tico de Filosof\u00eda Contempor\u00e1nea a la Universidad de Barcelona.\n\nEste proyecto se presenta como un ejercicio no tan solo de interpretaci\u00f3n sino de comprensi\u00f3n del otro, de su aproximaci\u00f3n, siempre distinta, a un mismo discurso, un t\u00f3pico que se convierte en el marco des del cual empezar la conversaci\u00f3n: hospitalidad, angustia, velocidad, memoria urbana, miradas, performatividad y deseo.\nTanto la investigaci\u00f3n art\u00edstica como la teorizaci\u00f3n acad\u00e9mica nos permiten replantear diversidad de cuestiones: c\u00f3mo queremos vivir, c\u00f3mo queremos que nuestro cuerpo sea tratado, c\u00f3mo queremos gobernarnos y ser gobernados, entre otras. \u00e0ngelsTALKS se insiere en un espacio que va m\u00e1s all\u00e1 de la disciplina, donde se encuentran el hecho art\u00edstico y la teorizaci\u00f3n acad\u00e9mica.\n\u00e0ngels TALKS cuenta con la participaci\u00f3n de los artistas Pep Agut, Joan Fontcuberta, Daniela Ortiz, Mabel Palac\u00edn, Jorge Ribalta, Mireia c. Saladrigues y Mireia Sallar\u00e8s; y de los pensadores Fina Birul\u00e9s, Manuel Cruz, Josep Maria Esquirol, Manuel Garc\u00eda-Carpintero, Laura Llevadot y Antoni Vicens. Es un proyecto organizado por \u00e0ngels barcelona comisariado por Marta Coll.\n\nEl coloquio ser\u00e1 en castellano.\nAforo limitado. Inscripci\u00f3n gratuita escribiendo a marta@angelsbarcelona.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "130829890640955"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtl1\/t31.0-8\/s720x720\/12747948_538612509632756_6309704109186557840_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1013932438686745\/",
    "event_title": "Visita Comentada con los comisarios",
    "event_start": "5\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "me & the curiosity",
    "event_text": "Visita con Max-o-matic y Ruben B , comisarios de \"International Weird Show\".\nLa exposici\u00f3n ense\u00f1a lo m\u00e1s relevante en el panorama internacional del collage buscando realizar una lectura contempor\u00e1nea a una pr\u00e1ctica que se ha ido resignificando desde inicios del siglo XX.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "17:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1013932438686745"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12804728_991493157603102_1166550878084521247_n.png?oh=e15db334067db225a588471937d28626&oe=5752EC99",
    "event_venue": "El Montana Cafe & Restaurant",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/856492907793442\/",
    "event_title": "Documental OWC 2015",
    "event_start": "5\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "El Montana Cafe & Restaurant",
    "event_text": "PRESENTACI\u00d3 DEL V\u00cdDEO DOCUMENTAL OWC 2015\nDi\u00e0leg sobre art urb\u00e0, amb Fernando Alcal\u00e1 i Mohamed Lghacham\n\nEn l'esdeveniment s'inclour\u00e0 una taula rodona de presentaci\u00f3 del v\u00eddeo de la darrera edici\u00f3 del festival Openwalls Conference 2015. Es tracta d'una petita pe\u00e7a documental explicativa del festival, que inclou testimonis d'alguns dels participants i imatges dels diverses de les intervencions art\u00edstiques.\n\nLa taula rodona ser\u00e0 moderada per Xavier Ballaz, organitzador d'Openwalls, i comptar\u00e0 amb la pres\u00e8ncia de l'artista Mohammed Lghacham i el fotograf d'art urb\u00e0 Fernando Alcal\u00e1.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "856492907793442"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/12711083_926912004044702_8875336211303547405_o.jpg",
    "event_venue": "Guzzo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/451159858426287\/",
    "event_title": "Pop Up Art",
    "event_start": "19\/3\/2016",
    "event_end": "19\/3\/2016",
    "event_organizer": "ZURDA",
    "event_text": "Pop up Art, Art Market and pop up exhibition, ofrece una propuesta en el que los artistas emergentes y noveles, tendr\u00e1n la oportunidad de mostrar, exhibir y vender su trabajo al p\u00fablico en el Guzzo, ubicado en el encantador barrio del Borne.\n\n\/\/CONVOCATORIA\/\/\n\nDesde ya, queda abierta la convocatoria para participar en el primer Pop up Art, Exhibition and Art Market de Zurda Magazine y Guzzo que se llevar\u00e1 a cabo el s\u00e1bado 19 de Marzo desde las 12 del mediod\u00eda, en el que adem\u00e1s de una tarde de arte, exposiciones y buena m\u00fasica, la cocina de Guzzo realizar\u00e1 un brunch con men\u00fa especial para disfrutar durante toda la jornada.\n\nEn el evento Pop up Art se inaugurar\u00e1 la primera exhibici\u00f3n de artistas noveles de Guzzo, por ello, 4 de los artistas que inscriban su proyecto, ser\u00e1n seleccionados para exponer de forma especial sus obras durante 3 semanas en la galer\u00eda Guzzo.\n\nEsta galeria itinerante y pop up, convertir\u00e1 las instalaciones del lugar en una market de arte con muchas sorpresas.\n\n\n\u00bfC\u00f3mo participar? \n\nLos artistas que quisieran participar, deben enviar su proyecto al email info@zurdamagazine.com con lo siguiente:\n\n*Im\u00e1genes de su propuesta y\/o productos\n*Descripci\u00f3n del proyecto\n*Breve biograf\u00eda del artista\n*Enlaces web donde podamos apreciar m\u00e1s su trabajo\n \n\nLos proyectos seleccionados recibir\u00e1n un email de confirmaci\u00f3n, en el que se indicar\u00e1 su aceptaci\u00f3n y se dar\u00e1n los datos para reservar la plaza: forma de pago y fecha l\u00edmite.\n\nImporte: 25\u20ac por participante\n\nM\u00e1s info: www.zurdamagazine.com \nEmail: info@zurdamagazine.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "451159858426287"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/q84\/s720x720\/12778850_948420415242215_1842278151353603946_o.jpg",
    "event_venue": "La Xina Art",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1733121126904210\/",
    "event_title": "OPTIMITZACI\u00d3 COMBINAT\u00d2RIA - Nora Ancarola en di\u00e0leg amb Ulla Blanca Lima",
    "event_start": "12\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Nora Ancarola",
    "event_text": "OPTIMITZACI\u00d3 COMBINAT\u00d2RIA\nNora Ancarola en di\u00e0leg amb Ulla Blanca Lima (amb la col.laboraci\u00f3 de Laia Manonelles)\nEspai: La Xina A.R.T., Hort de la bomba 6, 08001 Barcelona\nInauguraci\u00f3: dissabte 12 de mar\u00e7 a les 19\u201930 h\nConcert inaugural: Sergio Alegre Vicente (viola)\n\nEn el llenguatge col\u00b7loquial, optimitzar significa poc m\u00e9s que millorar; no obstant aix\u00f2, en el context cient\u00edfic l'optimitzaci\u00f3 \u00e9s el proc\u00e9s de tractar de trobar la millor soluci\u00f3 possible per a un determinat problema... L'optimitzaci\u00f3 combinat\u00f2ria \u00e9s la utilitzaci\u00f3 de molts recursos combinats per aconseguir una major efic\u00e0cia.\n\nL'any 2008, Ulla comen\u00e7a el cicle formatiu d'Arts aplicades al Mur en Llotja. Una alumna excel\u00b7lent, que compagina habilitats, intel\u00b7lig\u00e8ncia i capacitat d'aprenentatge. Al cap de pocs mesos susp\u00e8n els estudis durant gaireb\u00e9 un any. Al seu retorn, reinicia els estudis i deixa enrere un diagn\u00f2stic poc clar d'un proc\u00e9s viral que explica les seves abs\u00e8ncies. Recupera la seva capacitat en el treball, imprimint als seus projectes el rigor i l'an\u00e0lisi cr\u00edtic que la caracteritza.\n\nUlla \u00e9s una alumna que, possiblement per l'edat, \u00e9s una mica m\u00e9s avan\u00e7ada que els seus companys i companyes. Dins del grup realitza un rol de representaci\u00f3, de mediadora de conflictes, d'animadora i en cert sentit, de l\u00edder.\n\nDespr\u00e9s de 5 anys, Ulla acaba els estudis amb un projecte final excel\u00b7lent, que vaig tenir la sort de tutoritzar. Una gandula verda, que encara circula per l'escola, simbolitza les t\u00e0ctiques de suport a una alumna que, amb una malaltia cr\u00f2nica, va poder acabar amb efici\u00e8ncia els seus estudis.\n\nHan passat uns anys i de tant en tant, Ulla i jo, ens trobem a vegades per parlar de la nostra feina com artistes i tamb\u00e9 per comentar les nostres estrat\u00e8gies per fer front als nostres l\u00edmits... Per\u00f2 aquesta vegada i per a la Xina A.R.T. ens hem proposat fer visible una part del treball que va resultar d'aquells anys d'estudi i algunes obres del que podria ser l'inici d'un futur recorregut de treball en com\u00fa.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1733121126904210"
  }
]