[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12829071_540141452813195_5795933933382615364_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1674470482828173\/",
    "event_title": "Subasta Weird",
    "event_start": "8\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "me & the curiosity",
    "event_text": "Os esperamos el pr\u00f3ximo martes 8 de marzo a las 19h en la subasta de las obras realizadas en colaboraci\u00f3n entre los artistas Charles Wilkin, Andr\u00e9 Bergamin, Bill Noir, Cless, Ruben B & Max-o-matic en la Weird Jam Session.\n\nPrecios de salida a partir de 50\u20ac\n\nHay un total de 30 obras en colaboraci\u00f3n, aqu\u00ed os dejamos el link para consultar el listado completo. \n\nhttp:\/\/meandthecuriosity.net\/subasta-weird\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1674470482828173"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xal1\/t31.0-8\/s720x720\/12778845_802636169842399_281147478194735715_o.jpg",
    "event_venue": "Olivart Art Gallery",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/444606585749073\/",
    "event_title": "Fil a Fil",
    "event_start": "8\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Olivart Art Gallery",
    "event_text": "Record a les 123 dones i 23 homes que varen morir a l'incendi de la f\u00e0brica de camises Triangle Shirtwaist a Nova York l'any 1911.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "444606585749073"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xla1\/t31.0-8\/s720x720\/12768161_10156677127545613_4343889153228750114_o.jpg",
    "event_venue": "Untitled BCN",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1112860338759285\/",
    "event_title": "WALLS amb Emily Eldridge",
    "event_start": "10\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Jess Casey",
    "event_text": "WALLS \u00e9s el nou projecte d\u2019untitledBCN. T\u00e9 com a objectiu oferir espais als il\u00b7lustradors de carrers per tal que aquests puguin exhibir la seva obra en un context diferent de l\u2019habitual tot creant un entorn m\u00e9s agradable din\u00e0mic, vers\u00e0til i estimulant.\nuntitledBCN te la intenci\u00f3 de proporcionar un espai de lliure creaci\u00f3, i ofereix el pati interior a diferents il\u00b7lustradors de carrers per tal que artistes puguin ensenyar una mostra del seu art en un espai dedicat a la creativitat i amb tr\u00e0nsit de persones interessades en el m\u00f3n de l'art i la cultura.\n\nAquest mes, untitledBCN presenta la primera edici\u00f3 de WALLS, amb l'artista resident de mar\u00e7 la Emily Eldridge.\nwww.emilyeldridge.com\n \nFar\u00e0 un mural al nostre pati, i tindrem la inauguraci\u00f3 el DIJOUS 10 MAR\u00c7 a les 19h. Us esperem amb cerveses fredes d'Inedit! \n\nuntitledBCN\nCarrer Topazi 14\nBarcelona\n08012\nwww.untitledbcn.com\n\n******\n\nWALLS is the new project by untitledBCN. With the aim to provide a space for street illustrators to showcase their work in a different context than usual, creating a more enjoyable, dynamic and versatile space.\nuntitledBCN provides a space for free creation, and we offer our patio to different street illustrators so that they can show their art in an exhibition space dedicated to creativity with a transit of people interested in world of art and culture.\n\nThis month, untitledBCN presents the first installment of WALLS, with our resident artist Emily Eldridge. \nwww.emilyeldridge.com\n\nShe will do a mural in the garden, with an opening do on THURSDAY 10th MARCH at 19h. We'll be waiting for you with cold beers from Inedit! \n\nuntitledBCN\nCarrer Topazi 14\nBarcelona\n08012\nwww.untitledbcn.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1112860338759285"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xla1\/t31.0-8\/s720x720\/12783589_829505227175210_3420990394685312477_o.jpg",
    "event_venue": "KR Store Backyard",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/591515964328873\/",
    "event_title": "COLLAGE STUDIO by LAURO SAMBL\u00c1S",
    "event_start": "10\/3\/2016",
    "event_end": "10\/3\/2016",
    "event_organizer": "KR Store Backyard",
    "event_text": "El pr\u00f3ximo jueves d\u00eda 10 de marzo, el artista Lauro Sambl\u00e1s presenta su nueva exposici\u00f3n bajo el nombre de \"Collage Studio\" en KR Store Backyard.\n\nEn esta ocasi\u00f3n su estilo m\u00e1s personal queda plasmado en una colecci\u00f3n de camisetas de edici\u00f3n limitada junto a sus obras, las cuales est\u00e1n creadas manualmente.\n\nPara Lauro el collage es el lenguaje visual que le permite transmitir sus emociones, un mundo lleno de colores, optimismo y energ\u00eda. Sus ilustraciones han sido realizadas a trav\u00e9s de revistas de moda y papeles de colores, transformando en arte campa\u00f1as de publicidad.\n\nLa exposici\u00f3n analiza la fusi\u00f3n entre arte y moda con el fin de generar nuevos lenguajes de comunicaci\u00f3n.\n\nVen a KR Store Backyard, disfruta de la exposici\u00f3n, ll\u00e9vate una camiseta exclusiva del artista y t\u00f3mate una cerveza Moritz con nosotros, te esperamos!\n\nwww.laurosamblas.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:30",
    "event_id": "591515964328873"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xat1\/t31.0-8\/q81\/s720x720\/12513883_1039245232800559_5618711323374734820_o.jpg",
    "event_venue": "Mutuo Galeria",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1105801699439850\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n: Yo es otro y los otros soy yo, by Jorge Gil",
    "event_start": "18\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Mutuo",
    "event_text": "Mutuo y Hell Collective presentan la exposici\u00f3n \u201cYo es otro y los otros soy yo\u201d, primera retrospectiva del artista Jorge Gil donde podremos ver obras de sus proyectos Family Portraits, Golems, Rabbits y Heter\u00f3nimos. \n\nEn \u201cYo es otro y los otros soy yo\u201d nos ser\u00e1 imposible no reflexionar sobre la identidad, propia y ajena. Sobre c\u00f3mo la representamos y construimos. A c\u00f3mo nos atribuimos como propias y aut\u00e9nticas conductas y acciones que no son m\u00e1s que repeticiones. \nHasta qu\u00e9 punto algo es aut\u00e9ntico y original o es una copia.\n\n---\n\nInauguraci\u00f3n: Viernes 18 de Marzo 2016 \/ 20hrs\nVisita la expo hasta el 16 de Abril.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1105801699439850"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/12711083_926912004044702_8875336211303547405_o.jpg",
    "event_venue": "Guzzo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/451159858426287\/",
    "event_title": "Pop Up Art",
    "event_start": "19\/3\/2016",
    "event_end": "19\/3\/2016",
    "event_organizer": "ZURDA",
    "event_text": "Pop up Art, Art Market and pop up exhibition, ofrece una propuesta en el que los artistas emergentes y noveles, tendr\u00e1n la oportunidad de mostrar, exhibir y vender su trabajo al p\u00fablico en el Guzzo, ubicado en el encantador barrio del Borne.\n\n\/\/CONVOCATORIA\/\/\n\nDesde ya, queda abierta la convocatoria para participar en el primer Pop up Art, Exhibition and Art Market de Zurda Magazine y Guzzo que se llevar\u00e1 a cabo el s\u00e1bado 19 de Marzo desde las 12 del mediod\u00eda, en el que adem\u00e1s de una tarde de arte, exposiciones y buena m\u00fasica, la cocina de Guzzo realizar\u00e1 un brunch con men\u00fa especial para disfrutar durante toda la jornada.\n\nEn el evento Pop up Art se inaugurar\u00e1 la primera exhibici\u00f3n de artistas noveles de Guzzo, por ello, 4 de los artistas que inscriban su proyecto, ser\u00e1n seleccionados para exponer de forma especial sus obras durante 3 semanas en la galer\u00eda Guzzo.\n\nEsta galeria itinerante y pop up, convertir\u00e1 las instalaciones del lugar en una market de arte con muchas sorpresas.\n\n\n\u00bfC\u00f3mo participar? \n\nLos artistas que quisieran participar, deben enviar su proyecto al email info@zurdamagazine.com con lo siguiente:\n\n*Im\u00e1genes de su propuesta y\/o productos\n*Descripci\u00f3n del proyecto\n*Breve biograf\u00eda del artista\n*Enlaces web donde podamos apreciar m\u00e1s su trabajo\n \n\nLos proyectos seleccionados recibir\u00e1n un email de confirmaci\u00f3n, en el que se indicar\u00e1 su aceptaci\u00f3n y se dar\u00e1n los datos para reservar la plaza: forma de pago y fecha l\u00edmite.\n\nImporte: 25\u20ac por participante\n\nM\u00e1s info: www.zurdamagazine.com \nEmail: info@zurdamagazine.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "451159858426287"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xat1\/t31.0-0\/p180x540\/12819386_1682684198658126_4594259407240304338_o.jpg",
    "event_venue": "NauART- Comunidad de artistas",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/903866163059793\/",
    "event_title": "SEGUNDA EDICION MERCADO iNTERCAMBIART",
    "event_start": "7\/4\/2016",
    "event_end": "7\/4\/2016",
    "event_organizer": "Espai Nauart",
    "event_text": "Selecionamos 30 artistas de todas las especialidades plasticas y visuales para expo work in progress INTERCAMBIART, que quieran promocionar sus trabajos, intercambiar hasta un maximo de 3 obras con otros artistas y conseguir  servicios con el intercambio. Al final se venderan en subasta las obras no intercambiadas entre el publico asistente, que podra adquirir arte con elevados descuentos directamente del autor.\nAbierto al publico interesado en la subasta.\n\nInscripciones de artistas en :intercambiart@gmail.com\n\nMas informacion en :http:\/\/www.nauart.com\/es\/2016\/02\/29\/2o-edicion-de-intercambiart\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "903866163059793"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12640275_461065020752648_8393227398002672959_o.jpg",
    "event_venue": "L&B contemporary art gallery",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/467172170149201\/",
    "event_title": "OPENING Bruno Oll\u00e9: ensayo error",
    "event_start": "4\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "L&B contemporary art gallery",
    "event_text": "BRUNO OLL\u00c9\nensayo error\n04.02.2016_18.03.2016\n\nINAUGURACI\u00d3N jueves 4 de febrero, 19h\n\nLa galeri\u0301a L&B contemporary art de Barcelona presenta los u\u0301ltimos trabajos de Bruno Olle\u0301 con la exposicio\u0301n \"ensayo error\".\n\n\"No pintar la pintura sino componerla\" experimentando con los materiales, los procesos y el color. La obra de Bruno Olle\u0301 se decanta por una construccio\u0301n ordenada y rigurosa de los diferentes elementos que componen la obra. Desde planchas de hierro que repiten el mismo patro\u0301n en una variedad placentera de colores, a diferentes objetos pintados o curtidos por el tiempo que, al unirse, componen piezas ri\u0301tmicas o unidades seriadas. La importancia de sus composiciones reside principalmente en el juego de su gama de colores. Para Bruno Oll\u00e9 su obra se genera \"ensamblando im\u00e1genes hu\u00e9rfanas y permiti\u00e9ndose so\u00f1ar a partir de \u00e9stas\" Los colores, las texturas o la redencio\u0301n de objetos se organizan en formatos estandarizados y se van repitiendo: repetitio cum variatio, repeticio\u0301n con variacio\u0301n.\n\nVivimos en tiempos en los que existe una conciencia de que todo es repetible, de que lo importante este\u0301ticamente no es la originalidad de la obra, sino su fruicio\u0301n, su gusto... y e\u0301ste, lo define el propio artista. Con \"ensayo error\" Bruno Oll\u00e9 plantea escapar de teor\u00edas y ciencias exactas para permitirse un placentero error... algo que, desde su punto de vista, \"es mucho mas certero que el propio acierto\". \n\n\nBRUNO OLLE\u0301 Barcelona (1983)\nVive y trabaja entre Berli\u0301n y Barcelona. Realizo\u0301 sus estudios en Eina - Escola d\u2019Art i Disseny de Barcelona. Entre sus exposiciones y proyectos individuales destacan: Festival BAS (Galerie Mestdagh, Brussels, 2015) Redestinar (LOOP Festival,The Laboratory gallery, Barcelona, 2015) Nada se detiene. Acto y Prefacio (DAFO La Panera, Lleida 2014), \"Shuffle\" Kreuzberg Pavillon, Berlin R.A.L. (Galeria Miquel Alzueta, Barcelona, 2014), Hoy es siempre todavi\u0301a (Fundacio\u0301 Sun\u0303ol, Nivell Zero,2013), No atreverse es fatal (La Casa Encendida, Madrid, 2012), Redestinar (L'Atelier-Kunst(Spiel)Raum, Berli\u0301n, 2011), Temporal continuo (Galeria Antoni Pinyol, Reus, 2011), Collection of dead particles (Vladimiro Izzo Gallery, Berli\u0301n, 2010), Abandono (Galeria Ysabel Pinyol, Barcelona, 2009) y Estudio para retrato de un cuerpo ausente (Teatro La Grada, Madrid; Festival de las Artes de Castilla y Leo\u0301n, Capilla Fonseca, Salamanca, y LOOP Barcelona). Ha participado en las siguientes exposiciones colectivas: De la oscuridad viene la luz (Centro Cultural Galileo, Madrid, 2012), The mood\u2019s district \/ An das Archaische (Kreuzberg Pavillon, Berli\u0301n, 2011), De Miro\u0301 a Clave\u0301 (Monestir de Sant Cugat, 2005) y Books (Galleria Traghetto, Venecia, 2001). Asimismo ha participado en las ferias ArtMadrid, Arte Fiera Bologna y artBo en Bogota\u0301. Ha realizado una residencia en GlogauAIR Berli\u0301n y otra en la Universidad de Salamanca por su proyecto Estudio para retrato de un cuerpo ausente.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "467172170149201"
  }
]