[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/s720x720\/12440575_576154329226615_7688216800183750565_o.jpg",
    "event_venue": "Background",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/572534639579549\/",
    "event_title": "Alejandro \u00c1lvarez Liberti: Gravedad Cero",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "31\/3\/2016",
    "event_organizer": "Background",
    "event_text": "Llega por fin a Barcelona Gravedad Cero, la \u00faltima etapa del recorrido art\u00edstico del fot\u00f3grafo argentino Alejandro \u00c1lvarez Liberti, que en su incansable b\u00fasqueda de la poes\u00eda en la contemplaci\u00f3n de cualquier objeto, por peque\u00f1o que sea, ha conseguido rescatar la m\u00e1xima belleza y profundidad de la imagen con la m\u00ednima utilizaci\u00f3n de recursos t\u00e9cnicos.\n \nAnta\u00f1o los cuatro pasos b\u00e1sicos del revelado anal\u00f3gico eran recorte, ampliaci\u00f3n, brillo y contraste. El objetivo de esta muestra es generar, desde lo m\u00e1s sencillo de la fotograf\u00eda y sin utilizar m\u00e1s que esos cuatro pasos, esa sensaci\u00f3n de que no existe un arriba ni un abajo, potenciar la creatividad a partir de la limitaci\u00f3n tecnol\u00f3gica y destacar que siempre la creaci\u00f3n supera a la tecnolog\u00eda. A partir de la obra de Gilbert Garcin Alejandro \u00c1lvarez pretende ir m\u00e1s all\u00e1 y generar en el espectador m\u00e1s preguntas que respuestas, descolocar su horizonte y provocar su  interacci\u00f3n mediante el cuestionamiento de la toma. El espectador se introduce as\u00ed en la obra para intentar realizarla \u00e9l mismo, lo que exigir\u00e1 toda su atenci\u00f3n y desarrollo de su creatividad.\n \nElegancia, sutileza, delicadeza y, ante todo, una belleza fuera de los l\u00edmites cotidianos y los caminos marcados de antemano. Una muestra de poes\u00eda desnuda hecha imagen fotogr\u00e1fica.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "572534639579549"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/10270742_1742728895962092_3017088299210108922_n.jpg?oh=c6c371054eeb4fe950a6fe76168a99c0&oe=5792810A",
    "event_venue": "Aurora Galer\u00eda de Arte",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/988293581208315\/",
    "event_title": "3 Ondas y Luz exposici\u00f3n",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "31\/3\/2016",
    "event_organizer": "Aurora Galer\u00eda de Arte",
    "event_text": "Arte Aurora Galer\u00eda presenta 3 ondas y luz, con obras de Evru, Gino Rubert y Yamand\u00fa Canosa con la calaca (la calavera en voz mexicana) como hilo conductor. La muestra propone tres acercamientos contempor\u00e1neos a la iconograf\u00eda barroca de la calavera -las v\u00e1nitas- ese memento mori germinal en la historia del bodeg\u00f3n en la pintura occidental y omnipresente en la imaginer\u00eda mestiza mexicana. La calavera  aparece de manera intermitente en la obra de los tres artistas a trav\u00e9s de los a\u00f1os, a la que se acercan con iron\u00eda, espiritualidad o como el escenario de un teatro de lo introspectivo.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "988293581208315"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlt1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12744368_966463013390877_3527625947025036081_n.png?oh=9c02f1df661bc8f23c0fd3fae01efd45&oe=5785B1D9",
    "event_venue": "Sandwichez Florida Blanca",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/727497407352301\/",
    "event_title": "Salir con Arte en Barcelona",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "31\/3\/2016",
    "event_organizer": "Salir Con Arte",
    "event_text": "Solicita entradas a trav\u00e9s de Eventbrite:\nhttps:\/\/www.eventbrite.es\/e\/entradas-salir-con-arte-en-barcelona-21711810610\n\nEl precio es 35\u20ac, pero como somos ya amigos, os hacemos un descuento ;) y por solo 20\u20ac pod\u00e9is llevar a casa una obra de arte! \n\nCODIGO DE DESCUENTO: SOYAMIGODESALIRCONARTE\n\nVideo explicativo: https:\/\/www.facebook.com\/salirconarte\/videos\/vb.818910554812791\/837468486290331\/?type=2&theater\n\nDespierta al artista que llevas dentro\n\nSalir con Arte es una experiencia social y art\u00edstica \u00fanica,\nuna ocasi\u00f3n ideal para acercarte a la pintura creativa mientras sales a tomar algo con los amigos. \nLos eventos tienen lugar en bares y pubs y nosotros te proporcionamos todo lo que necesitas para transformar un lienzo en blanco en un bonito recuerdo del que presumir durante el resto de tu vida, \u00a1pues al finalizar el evento podr\u00e1s llevarte tu creaci\u00f3n a casa!\nY por si fuera poco, dispondr\u00e1s de un artista profesional que te guiar\u00e1 paso a paso con instrucciones precisas hasta una verdadera obra maestra.\nNo lo pienses m\u00e1s y experimenta la sensaci\u00f3n que solo puedes encontrar delante de un lienzo, viendo c\u00f3mo tu mano acompa\u00f1a la pintura para dar forma a algo bello. \n\nAunque parezca mentira, al finalizar el evento habr\u00e1s pintado este maravilloso cuadro por tu cuenta!\n\nPreguntas frecuentes\n\n \u00bfHay alg\u00fan requisito de ID o l\u00edmite edad para asistir al evento?\nSentimos deciros que no est\u00e1 permitida la entrada a menores de 18 a\u00f1os debido a que los eventos se realizan en locales donde se sirven bebidas alcoh\u00f3licas. \n \n\u00bfQu\u00e9 puedo\/no puedo llevar al evento?\nNosotros proporcionamos todos los materiales para la realizaci\u00f3n del cuadro, \u00a1as\u00ed que solo tienes que traerte a ti mismo!\nDe todas formas, como el evento se realiza en locales donde se vende comida y bebida, NO se puede traer comida ni bebida de fuera del local, pues ser\u00eda un poco injusto para los que nos han dejado montarlo todo en su espacio.\n \n\u00bfD\u00f3nde puedo ponerme en contacto con el organizador en caso de tener alguna pregunta?\nPuedes encontrar sin ning\u00fan problema escribi\u00e9ndonos a hola@salirconarte.com, y te responderemos lo m\u00e1s r\u00e1pido que nuestros dedos nos permitan.\n \n\u00bfEs transferible mi registro\/entrada?\nSi t\u00fa no puedes asistir al evento despu\u00e9s de adquirir tu entrada, puede venir un amigo en tu lugar. Lo \u00fanico que tiene que hacer tu amigo es dar el nombre con el que originalmente se compr\u00f3 la entrada.\n \n\u00bfDebo llevar mi entrada impresa al evento?\nNo hace falta que talemos \u00e1rboles en la era de la inform\u00e1tica. El nombre con el que adquiriste la entrada estar\u00e1 en nuestras listas, as\u00ed que solo tienes que darlo y podr\u00e1s disfrutar de la experiencia que te ofrecemos.\n \n\u00bfCu\u00e1l es la pol\u00edtica de reembolso?\nNo tenemos ninguna pol\u00edtica concreta de reembolso. \nSi no puedes asistir al evento, av\u00edsanos con 48 horas de antelaci\u00f3n y podr\u00e1s asistir a otro evento. Tambi\u00e9n puedes darle tu entrada a un amigo para que venga por ti, \u00a1te lo agradecer\u00e1 eternamente!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "727497407352301"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/12377998_1049669185091497_9152845722197239941_o.jpg",
    "event_venue": "ONAC",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1346328545392645\/",
    "event_title": "MUTUO ANIVERSARIO",
    "event_start": "27\/3\/2016",
    "event_end": "28\/3\/2016",
    "event_organizer": "Mutuo",
    "event_text": "Esper\u00e1bamos la primavera para celebrar nuestro 4to aniversario! Y ya esta aqu\u00ed!\n\nTe invitamos a celebrar estos 4 a\u00f1os de proyectos! Junto a artistas, colaboradores y amigos.\nUna noche de proyecciones, buena m\u00fasica y mucho dancing!\n\n< Dance floor + terraza >\n\n\/\/\/ Djs \/\/\/\nDoma tornados \nKebap house\nJosep\nTelexketch\nSonikgroove\n\n::: Para entrar gratis antes de la 1am, ap\u00fanta tu nombre en el muro::: \n\nNos vemos all\u00ed! <3 \n\n---\n\nMutuo Aniversario\n24:00 - 06:00 hrs\nONAC \/ Passeig Joan de Borb\u00f3 74\nGratis hasta la 1am\nEntrada: 10\u20ac con consumici\u00f3n",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "0:00",
    "event_end-time": "6:00",
    "event_id": "1346328545392645"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/v\/t1.0-9\/12832427_569485899876830_579885219511180435_n.jpg?oh=36155c6f0d7240b1794963363c7ab5b0&oe=574CB2DB",
    "event_venue": "AND\u00c9N FANS PAGE",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1010320259013822\/",
    "event_title": "Expo Ru8icon1 !",
    "event_start": "1\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "AND\u00c9N FANS PAGE",
    "event_text": "New paintings by Ru8icon1 !",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1010320259013822"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/q85\/s720x720\/12719166_575435662623384_1018683836674165413_o.jpg",
    "event_venue": "Boca Nord",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1523453087957978\/",
    "event_title": "Videograff d'intervenci\u00f3 mural Zoer i Velvet a Horta-Guinard\u00f3",
    "event_start": "7\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Boca Nord",
    "event_text": "Presentaci\u00f3 del projecte d' intervenci\u00f3 mural de gran format dels francesos ZOER I VELVET a Barcelona del 10 a 15 de mar\u00e7 2016.\n\n\nAmb l'estreno del video memoria de ALEJANDRO GARCIA.\n\n\nComentaris i presentaci\u00f3 del projecte pel grup d'alumnes de l'Escola Massana, Difusor\/Openwalls Team I Boca Nord.\n\nDijous 7 a les 18h30 al bar Espai Jove Boca Nord.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1523453087957978"
  }
]