[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12695054_561749134000468_2665498092778310003_o.jpg",
    "event_venue": "Background",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/536755246492278\/",
    "event_title": "EXHIBITION ROOM BACKGROUND",
    "event_start": "25\/2\/2016",
    "event_end": "25\/2\/2016",
    "event_organizer": "Background",
    "event_text": "Fernando Vicente: Venus\nBackground Store & Gallery. Del 25 de febrero al 16 de marzo\n\n\nLlega por fin a Barcelona la muestra completa de la serie Venus del artista Fernando Vicente despu\u00e9s de su colaboraci\u00f3n con Arturo P\u00e9rez Reverte en el libro La Guerra Civil contada a los j\u00f3venes.\n\nFernando Vicente es uno de los artistas m\u00e1s importantes del panorama nacional. Nace en Madrid e inicia su carrera en los a\u00f1os ochenta compaginando la ilustraci\u00f3n con la pintura. Colabora habitualmente con el diario El Pais y revistas como Gentleman, Playboy, Letras Libres, Cosmopolitan, DT, y con editoriales como Alfaguara, Espasa o S\u00edntesis. Ha ganado premios como el Laus de Oro o varios Best of Newspaper Design y ha expuesto en lugares como la galer\u00eda Sen (pintura), el espacio Sins Entido (Ilustraci\u00f3n) o el museo ABC.\n\nVenus es una adaptaci\u00f3n contempor\u00e1nea del arte cl\u00e1sico con los temas universales de la vida, la muerte y el paso del tiempo. Sin buscar el atractivo morboso de la sangre sus mujeres se desgarran inspiradas en las l\u00e1minas cl\u00e1sicas de anatom\u00eda y ofrecen su intimidad mas all\u00e1 de los limites habituales. Se establece as\u00ed la dicotom\u00eda fuera-dentro donde la simplicidad de un vestido o un escorzo se contrarresta con la complejidad de su organismo interno en un juego elegante, sensual e incluso er\u00f3tico. En obras complementarias las anatom\u00edas aparecen entremezclados con los elementos que se muestran  en los planos de despiece de coches o m\u00e1quinas, resaltando el mecanicismo de los cuerpos en contraste con la belleza art\u00edstica.\n\nUna apuesta por la simplicidad y la sensualidad para tratar opuestos como lo humano y la m\u00e1quina, lo org\u00e1nico y lo mec\u00e1nico, lo bello y lo feo, lo natural y lo artificial. Una muestra que no dejar\u00e1 indiferente a nadie.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "536755246492278"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlf1\/t31.0-8\/s720x720\/12747279_544451465724469_6169331622613414251_o.jpg",
    "event_venue": "transforma bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/224276897920223\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3n Typperware",
    "event_start": "26\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "transforma bcn",
    "event_text": "Typperware es una exposici\u00f3n de peque\u00f1os letterings que nacen del proyecto personal de la artista barcelonesa especializada en lettering: Anna On the Moon.\nAnna se lanz\u00f3 a organizar esta expo tras participar en la segunda edici\u00f3n del challenge gr\u00e1fico 36daysoftype, un proyecto en el que se invita a ilustradores y artistas gr\u00e1ficos a dise\u00f1ar una letra o un n\u00famero a diario durante 36 d\u00edas consecutivos.\nEstas peque\u00f1as piezas han sido reeditadas expresamente para esta expo y vienen acompa\u00f1adas de algunas piezas nuevas a modo de aderezo.\nEsto va de ponerse en contra de que tus paredes pasen hambre y te invita a que, como si fueras a casa de tus padres a llevarte tuppers para toda la semana, puedas llevarte un poquito de este proyecto para acompa\u00f1ar tus d\u00edas.\nEl pr\u00f3ximo viernes 26 de febrero inauguramos Typperware en transforma bcn con cerveza y la mejor compa\u00f1\u00eda!\n\u00a1Os esperamos!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "224276897920223"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/t31.0-8\/s720x720\/12697179_956373181120820_7852396179338628423_o.jpg",
    "event_venue": "Museu de Can Framis",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1676908229193002\/",
    "event_title": "Art en fam\u00edlia: experi\u00e8ncia olorVISUAL",
    "event_start": "27\/2\/2016",
    "event_end": "27\/2\/2016",
    "event_organizer": "Museu de Can Framis",
    "event_text": "Cat.\nL\u2019exposici\u00f3 \u201cL\u2019art de col\u00b7leccionar: Ernesto Vent\u00f3s. colecci\u00f3n olorVISUAL\u201d conjuga la sensibilitat est\u00e8tica amb el lirisme de les notes olfactives; el Museu Can Framis organitza, en conson\u00e0ncia, visites familiars dinamitzades centrades en aquesta mostra, que proposen aproximar-se a l\u2019art contemporani a trav\u00e9s de la mirada i l\u2019olor. L\u2019activitat, que se celebra el pr\u00f2xim 27 de febrer, recull un tast de les t\u00e8cniques art\u00edstiques actuals, la visita-experi\u00e8ncia sensorial a l\u2019exposici\u00f3 i un taller final on posar en pr\u00e0ctica la creativitat.\n\nVisita-experi\u00e8ncia olorVISUAL per a fam\u00edlies\nL\u2019art contemporani a trav\u00e9s de la mirada i l\u2019olor.\n\nHorari: d\u201911 a 13.30 h.\nPreu de 5 \u20ac (a partir de 4 anys).\n\nDescomptes amb el carnet de Petit Artista del Museu Can Framis.\nCal reserva pr\u00e8via, a trav\u00e9s del correu canframis@fundaciovilacasas.com o b\u00e9 al tel\u00e8fon 93 320 87 36.\n\nPer realitzar la visita \u00e9s necessari un m\u00ednim de 5 persones.\nEs recomana que els nens duguin una bata escolar.\n-----\nCast.\nLa exposici\u00f3n \u201cL\u2019art de col\u00b7leccionar: Ernesto Vent\u00f3s. colecci\u00f3n olorVISUAL\u201d conjuga la sensibilidad est\u00e9tica con el lirismo de las notas olfativas; el Museo Can Framis organiza, en consonancia, visitas familiares dinamizadas centradas en esta muestra, que proponen aproximarse al arte contempor\u00e1neo a trav\u00e9s de la vista y el olfato. La actividad, que se celebra el pr\u00f3ximo 27 de febrero, recoge una cata de las t\u00e9cnicas art\u00edsticas actuales, la visita-experiencia sensorial a la exposici\u00f3n y un taller final donde poner en pr\u00e1ctica la creatividad.\n\nVisita-experiencia olorVISUAL para familiar\nEl arte contempor\u00e1neo a trav\u00e9s de la mirada y el olor.\n\nHorario: de 11 a 13.30 h.\nPrecio de 5\u20ac (a partir de 4 a\u00f1os).\n\nDescuentos con el carnet del Peque\u00f1o Artista del Museo Can Framis.\nSe requiere reserva previa, a trav\u00e9s del correo canframis@fundaciovilacasas.com o bien en el tel\u00e9fono 93 320 87 36.\n\nPara realizar la visita es necesario un m\u00ednimo de 5 personas.\nSe recomienda que los ni\u00f1os lleven una bata escolar.\n-----\nEng.\nThe exhibition \u201cL\u2019art de col\u00b7leccionar: Ernesto Vent\u00f3s. colecci\u00f3n olorVISUAL\u201d combines aesthetic sensibility with the lyricism of olfactory tones. To compliment it the Can Framis Museum is organising family workshop visits that use the senses of sight and smell to approach contemporary art. The activity, taking place on 27 February, includes an introduction to current artistic techniques, a sensory experience-visit of the exhibition and a workshop for putting creativity into practice.\n\nVisit-experience olorVISUAL for families\nContemporary art via sight and smell.\n\nFrom 11am - 1.30pm.\nPrice \u20ac5 (aged 4 and above).\n\nDiscounts with the Can Framis Museum Little Artist card.\nPrevious reservation required at canframis@fundaciovilacasas.com or telephone 93 320 87 36.\nA minimum of 5 people is needed for the visit to go ahead. \nProtective wear recommended for children.\ufeff",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "11:00",
    "event_end-time": "13:30",
    "event_id": "1676908229193002"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12716379_1079009712119326_3108131777968471310_o.jpg",
    "event_venue": "F\u00e0brica Fabra i Coats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1523832501245015\/",
    "event_title": "GRAF Barcelona 2016",
    "event_start": "4\/3\/2016",
    "event_end": "6\/3\/2016",
    "event_organizer": "GRAF",
    "event_text": "La s\u00e9ptima edici\u00f3n de GRAF vuelve a Barcelona en la F\u00e0brica de Creaci\u00f3 Fabra i Coats.\n\nGRAF, evento en torno al c\u00f3mic de autor y la edici\u00f3n independiente, tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 4, 5 y 6 de marzo de 2016.  En esta edici\u00f3n ampliamos la duraci\u00f3n de la feria que se extender\u00e1 a lo largo de tres d\u00edas, dando comienzo el viernes a las 17:00h y terminando el domingo a las 14:30h.\n\nEn breve compartiremos con vosotros la programaci\u00f3n completa. Este a\u00f1o contaremos con numerosas charlas y varios talleres para grandes y peque\u00f1os. \n\nhttp:\/\/grafcomic.com\/\n\nExpositores #GRAFBCN2016\nAman\u00edaco Ediciones\nAna Bel\u00e9n Rivero y Panoli Creaciones (Lorenzo Montatore, Clara Soriano, Genie Espinosa)\nAna Elena Pena\nAndrea Ganuza y Klari Moreno\nAntipersona Editorial\nApa Apa\nAran Santamar\u00eda\nAristas Mart\u00ednez Ediciones\nArmadillo Fanzine\nBad Weather Press\nBang Ediciones\nBanizu Nizuke y Bala\nBistec Negro\nBorobiltxo\nChili com Carne\nCRASHED ASTEROID\nDeath Wish Club\nDeHavilland ediciones\nDiminuta Editorial\nEdiciones La China\nEdiciones La C\u00fapula\nEdiciones Valientes\nEditorial M\u00ednimo esfuerzo\nEl Naufraguito\nEntrecomics Comics\nEscola d\u2019 Art i Superior de Disseny Pau Gargallo\nFanzine Nimio (Nuez Ediciones)\nFentlama fanzine\nForever Young Printz\nFosfeno Ediciones\nFulgencio Pimentel\nGourmand Gohan\nGreta Bungle\nGuillermo Berman\nG\u00fcrtel C\u00f3mics\nHenry Simon\nHola Ediciones\nIrene de Mula Cano\nJavi de Castro\nJudit Garcia Talavera, Marcos Cabrera y Sandra Uve\nKu\u0161! komiksi\nLa Central\nLa Nave Nube\nLa Tribu Ediciones\nLALATA\nLenteja Press\nLibros de Autoenga\u00f1o\nLicor de Mono\nMaldo illustration i Branca studio\nMarc Torices\/Pau Anglada\nMarlene Krause\nMi novio Caballo\nMiguel Pang Ly\nMorbid Laws\nMorbix\nNaming Books\nN\u00f3rdica Libros\nOrciny Press\nParanoidland\nPlay Attitude\nPud\u00fa\nRecycled Productions\nSapristi Comic\nSilvia Tester\nTENDERETE\nTermita Press (Pulpovisi\u00f3n)\nThermozero C\u00f3mics\nUltrarradio\nVerano del Cohete",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "17:00",
    "event_end-time": "15:00",
    "event_id": "1523832501245015"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/t31.0-8\/s720x720\/12716339_1030170220374727_2959950382656488778_o.jpg",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1530072160620124\/",
    "event_title": "INAUGURACI\u00d3N \"VORTREX\", Exposici\u00f3n colectiva de fotograf\u00eda er\u00f3tica",
    "event_start": "27\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "Exposici\u00f3n colectiva de 3 fotografos de tem\u00e1tica er\u00f3tica que centran el punto de atenci\u00f3n en la libertad de expresion, en la \"no censura\".\n\nPolymerboy \/ www.polymerboy.com\nNico Bertrand \/ www.nibertbertrand.wix.com\/nicobertrand\nJaure Mur \/ www.jauremur.com\n\n---\nEl cuerpo, el sexo, la carnalidad y lo que hay m\u00e1s all\u00e1. Lo que habita por dentro, visto desde dentro y desde fuera por tres c\u00e1maras y tres pares de ojos. Celebrando el origen de todo.\n\nPolymerboy, Nico Bertrand y Jaure Mur se unen en una triple apuesta sobre la visi\u00f3n del sexo, la luz y el erotismo.\n\nUna triple variaci\u00f3n que se ha generado a lo largo de los a\u00f1os sobre el mismo leitmotiv en sus carreras art\u00edsticas y sin contacto alguno entre ellos hasta que una coincidencia gener\u00f3 el conocimiento de su existencia y que creci\u00f3 exponencialmente hasta la actualidad, donde comparten mucho m\u00e1s de lo que imaginaban. \n\nUna celebraci\u00f3n de la vida, la belleza y la feminidad.\n\n---\n\n\"Estaba terminando mi segundo a\u00f1o de fotograf\u00eda en la IDEP durante el a\u00f1o 2001, cuando decid\u00ed producir lo que ser\u00eda mi primera y \u00fanica exposici\u00f3n hasta ahora aplicando todos los conocimientos que hab\u00eda adquirido durante mis estudios.\nNo sab\u00eda muy bien que tipo de fotograf\u00eda me gustaba, as\u00ed que decid\u00ed dejar llevarme por la inercia y opt\u00e9 por el retrato. Una t\u00e9cnica que hab\u00eda estado desarrollando con asiduidad en las \u00faltimas semanas del curso\":\n\nA la exposici\u00f3n la llam\u00e9 \u201cLoading MYH16\u201d y ven\u00eda a ser una reflexi\u00f3n sobre un futuro ut\u00f3pico y decadente donde reinaba la parte animal y ps\u00edquica. Pero ocurri\u00f3 lo que ha sido una constante en mi carrera: La censura.\nFue censurada parcialmente durante su estreno y sent\u00ed, decepcionado, que aquellas fotos ten\u00edan que estar guardadas por un tiempo. Hasta hoy.\n\nAqu\u00ed comenc\u00e9 mi b\u00fasqueda y exploraci\u00f3n por la comunicaci\u00f3n entre imagen-espectador que he venido desarrollando a lo largo de los a\u00f1os con la fotograf\u00eda.\nEste fue un trabajo meticuloso que medit\u00e9 profundamente antes de realizarlo y que tras a\u00f1os olvidado, he comprobado que el material que produzco en la actualidad todav\u00eda tiene esas chispas de oscuridad y contraste que plasme inconscientemente en mis inicios.\n\nNico Bertrand.\n\n---\n\nInauguraci\u00f3n:\nS\u00e1bado 27 de Febrero 2016 \/ 20hrs\nCopa de cava de invitaci\u00f3n\n\nVisita la expo:\nDel 14.02 - 11.03 \/ 2016\nDe 15 a 21hrs",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1530072160620124"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/12719338_964122780308605_1942221415019587235_o.jpg",
    "event_venue": "La Escocesa",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/447393935454469\/",
    "event_title": "Cartografiando el cuerpo II",
    "event_start": "4\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Cartografiando el cuerpo",
    "event_text": "\u00a1Invitamos a mujeres artistas, que trabajen en torno a lo pl\u00e1stico, visual y perform\u00e1tico, a participar del workshop Cartografiando el cuerpo II !\n\nQueremos reconstruir la territorialidad de nuestro cuerpo, desarmando y disrumpiendo los l\u00edmites que nos representan a partir de una experiencia art\u00edstica colectiva, en colaboraci\u00f3n con el centro de creaci\u00f3n La Escocesa. Te esperamos para crear una instalaci\u00f3n art\u00edstica y perform\u00e1tica junto a otras artistas y reflexionar las representaciones tradicionales de nuestro cuerpo.\n\n\u00a1Inscr\u00edbete, te esperamos! \n\nPrecio: 5 Euros (en concepto de materiales)\nCuando: viernes 4 Marzo \nHora: 18.00-21.00\nD\u00f3nde: La Escocesa. C.Pere IV, 345, 08020. Barcelona\nInscripciones por email a: mar@laescocesa.org",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "447393935454469"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12717287_966502613385309_2980383030655248692_n.jpg?oh=f3290b1d6c1de3631d0b28738016dab7&oe=5761890D",
    "event_venue": "Martillo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/754902977944501\/",
    "event_title": "Taller gratuito de StencilBox\u00ae",
    "event_start": "19\/2\/2016",
    "event_end": "19\/2\/2016",
    "event_organizer": "Martillo",
    "event_text": "Si sois due\u00f1os de una StencilBox\u00ae o quer\u00e9is haceros con una, este es vuestro curso. S\u00f3lo por tenerla, el equipo StencilBox ofrece un taller gratuito en el que explicar\u00e1 como convertir un dise\u00f1o a formato stencil y os dar\u00e1n algunos trucos interesantes.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "754902977944501"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/12697174_824768327645509_3547782571693277852_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326 (Nave 12, Metro station 'Navas')",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1659465480980609\/",
    "event_title": "Closing Ceremony- Temple of the Last Arc by Mark Redden",
    "event_start": "10\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "By Land By Sea",
    "event_text": "EXHIBITION: Friday 12th February - Thursday 10th March 2016\n\nOn this special occasion the private studio of Mark Redden opens its doors to the public for the first time. In \u2018Temple of the Last Arc\u2019, the artist welcomes you to navigate into his ocean of expression. This is a direct and engaging show, and a unique opportunity to experience the studio of an emerging talent.\n\n\u2018Temple of the Last Arc\u2019 reflects the artist\u2019s interest in symbolism, nature and architecture. Indeed the word arc has a multitude of meanings: in Spanish, arco has possible meanings such as arch or bow, amongst others, and its feminine form, arca, refers to the Biblical ship. From the arc we obtain the strongest forms: the ribs of living beings, boats, caves, bridges, the core of the earth and by extension the universe. We all depend on the strength of the arc. The arc represents the ship that Noah sailed in his expedition to save animals from extinction, and it also symbolises the great arches that carried water to the ancient Roman colonies. \n\nThe power of formulae such as the golden ratio, which is an algorithm of the perfect natural spiral, has a natural relation between the artist\u2019s work and the organic forms he employs. This body of work follows on from his previous show 'La Bestia Reinventada', held last summer at the Museu Mar\u00edtim de Barcelona, where a part of the 8th century ship yard was granted to him for his installation.\n\nRedden\u2019s art employs a quasi-scientific method that uses painting, sculpture, visual journals and the written word as tools to investigate universal perceptions. He describes a visual language that aims to be interpreted or understood freely. Symbols and loose forms swim in otherworldly landscapes, semi-recognisable shapes that shift and mutate, initiating thoughts that depend on the viewpoint or mind-set of the observer. His concepts and titles take many references from maritime literature, science and adventure. We may find clues to Melville\u2019s Moby Dick, Narcis Monturiol\u2019s Icteneo or Robert Falcon Scott\u2019s journey to the Antarctic. His sculptural work is made from wood and materials leftover from the boat-building process.\n\nMark Redden (born 1979, Dublin, Ireland) lives and works in Barcelona. After graduating in fine art painting and sculpture from Dunlaoghaire Institute of Art and Design (Dublin) and Crawford College of Art and Design (Cork), Redden worked as an apprentice to a boat-builder in Galway and later mastered the art of building currachs\u2014traditional skin-on-frame boats that come from the west coast of Ireland\u2014an art he continues nowadays. \n\nSolo Exhibitions include:\n2015: 'La Bestia Reinventada,\u2019 Museu Marit\u00edm de Barcelona, Spain.\n2012: \u2018The Vagabond goes to the Sea\u2019, Origin gallery, Dublin. \n2008: \u2018Cave,\u2019 Cibercentro, La Lila, Oviedo, Spain. \u2018A Manual on Tidal Arrangements,\u2019 Urban Retreat gallery, Dublin.\n2007: \u2018What Remains,\u2019 Urban Retreat Gallery, Dublin.\n2006: \u2018We the Navigators,\u2019 Origin Gallery, Dublin.\n\nAwards and Residencies\n2006, 2008, 2011, and 2012: Resident at Cill Rialaig, Ballinskelligs, Kerry Ireland\n2005: Resident at Mantua Art Project, Roscommon, Ireland, awarded bursary by Roscommon County Council.\n2004: Resident at Van Morey Studio, Snug, Tasmania, Australia.\n2003: Awarded Eli Lily Acquisition Prize. Selected for RDS Annual Student Awards.\n2002: Resident at Brookfield Studios, Margate, Tasmania, Australia. \n__________________________________________\n\nEn aquesta especial ocasi\u00f3, l'estudi privat de Mark Redden obre les seves portes al p\u00fablic per primera vegada. A 'Temple of the Last Arc' l'artista us d\u00f3na la benvinguda per navegar en el seu oce\u00e0 d'expressi\u00f3. Aquest \u00e9s un espectacle directe i atractiu, i una oportunitat \u00fanica de viure una experi\u00e8ncia en l'estudi d'un talent emergent.\n\n'Temple of the Last Arc' reflecteix l'inter\u00e8s de l'artista en el simbolisme, la natura i l'arquitectura. Efectivament la paraula arc t\u00e9 una multitud de significats, en geometria la porci\u00f3 d'una corba o un arma per disparar fletxes, entre d\u2019altres. La seva forma femenina, arca, es refereix a la nau b\u00edblica. Des de l'arc s'obtenen les formes m\u00e9s fortes: les costelles dels \u00e9ssers vius, vaixells, coves, ponts, el nucli de la terra i, per extensi\u00f3, de l'univers. Tots depenem de la for\u00e7a de l'arc. L'arc representa la nau que No\u00e8 va navegar en la seva expedici\u00f3 per salvar els animals en perill d'extinci\u00f3, i tamb\u00e9 simbolitza els grans arcs que transportaven l'aigua a les antigues col\u00f2nies romanes.\n\nEl poder de f\u00f3rmules com ara la proporci\u00f3 \u00e0uria, que denomina un algoritme de l'espiral natural perfecta, denota una relaci\u00f3 natural entre el treball de l'artista i les formes org\u00e0niques que empra. Aquesta s\u00e8rie d'obres d\u00f3na continu\u00eftat al seu anterior espectacle 'La B\u00e8stia Reinventada', que va tenir lloc el passat estiu al Museu Mar\u00edtim de Barcelona, on se li va concedir per la seva instal\u00b7laci\u00f3 part d'una drassana del segle vuit\u00e8.\n\nL'art de Redden empra un m\u00e8tode gaireb\u00e9 cient\u00edfic que utilitza la pintura, l'escultura, revistes i la paraula escrita com a eines per investigar les percepcions universals. Descriu un llenguatge visual que pret\u00e9n ser interpretat o ent\u00e8s lliurement. S\u00edmbols i formes soltes neden en paisatges sobrenaturals, formes semi-recognoscibles que es transformen i muten, iniciant pensaments que depenen de la perspectiva o mentalitat de l'observador. Els seus conceptes i t\u00edtols prenen moltes refer\u00e8ncies de la literatura mar\u00edtima, la ci\u00e8ncia i l'aventura. Podem trobar-hi indicis de Moby Dick de Melville, de Icteneo de Narc\u00eds Monturiol o del viatge de Robert Falcon Scott a l'Ant\u00e0rtida. La seva obra escult\u00f2rica est\u00e1 fabricada amb la fusta i els materials sobrants del proc\u00e9s de la construcci\u00f3 d'embarcacions.\n\nMark Redden (nascut el 1979, Dubl\u00edn, Irlanda) viu i treballa a Barcelona. Despr\u00e9s d'obtenir la llicenciatura en belles arts, pintura i escultura en Dunlaoghaire Institute of Art and Design (Dubl\u00edn) i Crawford College of Art and Design (Cork), Redden va treballar com a aprenent d'un constructor de vaixells a Galway per acabar dominant l'art de construir currachs - vaixells tradicionals irlandesos de fusta que provenen de la costa oest d'Irlanda - un art al qual es dedica encara actualment.\n\nLes seves exposicions individuals inclouen:\t2015: 'La Bestia Reinventada,\u2019 Museu Marit\u00edm de Barcelona, Espanya.\n2012: \u2018The Vagabond goes to the Sea\u2019, Origin gallery, Dubl\u00edn. \n2008: \u2018Cave,\u2019 Cibercentro, La Lila, Oviedo, Espanya. \u2018A Manual on Tidal Arrangements,\u2019 Urban Retreat gallery, Dubl\u00edn.\n2007: \u2018What Remains,\u2019 Urban Retreat Gallery, Dubl\u00edn.\n2006: \u2018We the Navigators,\u2019 Origin Gallery, Dubl\u00edn.\n\nPremis i resid\u00e8ncies:\t\n2006, 2008, 2011, and 2012: Resident a Cill Rialaig, Ballinskelligs, Kerry Irlanda\t\n2005: Resident a Mantua Art Project, Roscommon, Irlanda, beca otorgada por Roscommon County Council.\n2004: Resident a Van Morey Studio, Snug, Tasmania, Australia.\n2003: Guanyador del Premi Eli Lily Acquisition. Seleccionat a RDS Annual Student Awards.\n2002: Resident a Brookfield Studios, Margate, Tasmania, Australia. \n___________________________________________________\n\nEn esta especial ocasi\u00f3n, el estudio privado de Mark Redden abre sus puertas al p\u00fablico por primera vez. En \u2018Temple of the Last Arc\u2019 el artista os da la bienvenida para navegar en su oc\u00e9ano de expresi\u00f3n. Este es un espect\u00e1culo directo y atractivo, y una oportunidad \u00fanica de vivir una experiencia en el estudio de un talento emergente.\n\n\u2018Temple of the Last Arc\u2019 refleja el inter\u00e9s del artista en el simbolismo, la naturaleza y la arquitectura. Efectivamente la palabra arco (arc en ingl\u00e9s) tiene una multitud de significados, en geometr\u00eda la porci\u00f3n de una curva o una arma para disparar flechas. Su forma femenina, arca, se refiere a la nave b\u00edblica. Desde el arco se obtienen las formas m\u00e1s fuertes: las costillas de los seres vivos, barcos, cuevas, puentes, el n\u00facleo de la tierra y, por extensi\u00f3n, del universo. Todos dependemos de la fuerza del arco. El arco representa la nave que No\u00e9 naveg\u00f3 en su expedici\u00f3n para salvar a los animales en peligro de extinci\u00f3n, y tambi\u00e9n simboliza los grandes arcos que transportaban el agua a las antiguas colonias romanas.\n\nEl poder de f\u00f3rmulas tales como la proporci\u00f3n \u00e1urea, que denomina un algoritmo de la espiral natural perfecta, denota una relaci\u00f3n natural entre el trabajo del artista y las formas org\u00e1nicas que emplea. Esta serie de obras da continuidad a su anterior espect\u00e1culo 'La Bestia Reinventada', que tuvo lugar el pasado verano en el Museu Mar\u00edtim de Barcelona, donde se le concedi\u00f3 para su instalaci\u00f3n parte de un astillero del siglo octavo.\n\nEl arte de Redden emplea un m\u00e9todo casi cient\u00edfico que utiliza la pintura, la escultura, revistas y la palabra escrita como herramientas para investigar las percepciones universales. Describe un lenguaje visual que pretende ser interpretado o entendido libremente. S\u00edmbolos y formas sueltas nadan en paisajes sobrenaturales, formas semi-reconocibles que se transforman y mutan, iniciando pensamientos que dependen de la perspectiva o mentalidad del observador. Sus conceptos y t\u00edtulos toman muchas referencias de la literatura mar\u00edtima, la ciencia y la aventura. Podemos encontrar indicios de Moby Dick de Melville, de Icteneo de Narcis Monturiol o del viaje de Robert Falcon Scott a la Ant\u00e1rtida. Su obra escult\u00f3rica est\u00e1 fabricada con la madera y los materiales sobrantes del proceso de la construcci\u00f3n de embarcaciones.\n\nMark Redden (nacido en 1979, Dubl\u00edn, Irlanda) vive y trabaja en Barcelona. Tras obtener la licenciatura en bellas artes, pintura y escultura en Dunlaoghaire Institute of Art and Design (Dubl\u00edn) y Crawford College of Art and Design (Cork), Redden trabaj\u00f3 como aprendiz de un constructor de barcos en Galway para acabar dominando el arte de construir currachs \u2014 barcos tradicionales irlandeses de madera que provienen de la costa oeste de Irlanda \u2014 un arte al que se dedica todav\u00eda actualmente.\n\nSus exposiciones individuales incluyen:\n2015: 'La Bestia Reinventada,\u2019 Museu Marit\u00edm de Barcelona, Espa\u00f1a.\n2012: \u2018The Vagabond goes to the Sea\u2019, Origin gallery, Dubl\u00edn. \n2008: \u2018Cave,\u2019 Cibercentro, La Lila, Oviedo, Espa\u00f1a. \u2018A Manual on Tidal Arrangements,\u2019 Urban Retreat gallery, Dubl\u00edn.\n2007: \u2018What Remains,\u2019 Urban Retreat Gallery, Dubl\u00edn.\n2006: \u2018We the Navigators,\u2019 Origin Gallery, Dubl\u00edn.\n\nPremios y residencias:\t\n2006, 2008, 2011, and 2012: Residente en Cill Rialaig, Ballinskelligs, Kerry Irlanda\n2005: Residente en Mantua Art Project, Roscommon, Irlanda, beca otorgada por Roscommon County Council.\n2004: Residente en Van Morey Studio, Snug, Tasmania, Australia.\n2003: Ganador del Premio Eli Lily Acquisition. Seleccionado en RDS Annual Student Awards.\n2002: Residente en Brookfield Studios, Margate, Tasmania, Australia.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "17:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1659465480980609"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/q84\/s720x720\/12719330_534073003420040_1704296887347249061_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1725543931065583\/",
    "event_title": "Jam Session Collage - International Weird Show",
    "event_start": "27\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "me & the curiosity",
    "event_text": "INTERNATIONAL WEIRD COLLAGE JAM SESSION\n\nComo ocurre en las ediciones del International Weird Collage Show, los artistas participantes se re\u00fanen unos d\u00edas despu\u00e9s de inaugurar para realizar sesiones conjuntas de collage donde t\u00e9cnicas, estilos y recursos son intercambiados en jams que con el tiempo est\u00e1n adquiriendo el car\u00e1cter de m\u00edticas. En el IWCS de Barcelona iremos un paso m\u00e1s all\u00e1 y abriremos esta sesi\u00f3n (que suele ser cerrada, casi secreta) para poder compartirla con nuevos collagistas.\n\nLos artistas internacionales (Charles Wilkin, New York; Andr\u00e9 Bergamin, Brasil; Bill Noir, Francia),  junto a los comisarios (Rub\u00e9n B y  Max-o-matic) y muchos de los artistas locales participantes ser\u00e1n los protagonistas de esta sesi\u00f3n que promete.\n\n\nInscripciones\n\nSesiones: 10h y 16h\nEscribe a info@meandthecuriosity.net e inscr\u00edbete dando tu nombre, apellidos, n\u00ba de tel\u00e9fono y espec\u00edfica si quieres participar en la sesi\u00f3n de las 10h o las 16h.\nDuraci\u00f3n: 3h aproximadamente\nPlazas limitadas por orden de inscripci\u00f3n.\nAportaci\u00f3n: 10\u20ac\n\nMateriales\n\nTrae tus materiales para recortar y pegar (revistas, papeles, fondos, tijeras, cutters, pegamento, etc).",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1725543931065583"
  }
]