[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfa1\/v\/t1.0-9\/993574_962545587161025_4621320919870071879_n.jpg?oh=3e0b002c1c58c011625d2906865edb22&oe=5730648C",
    "event_venue": "Fab Lab Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/964459066958364\/",
    "event_title": "Make it & Map it",
    "event_start": "20\/2\/2016",
    "event_end": "21\/2\/2016",
    "event_organizer": "Fab Lab Barcelona",
    "event_text": "Come to Fab Lab Barcelona and learn the basics of Video Mapping and Digital Fabrication.\n\n1.Participants design and make a 3D object.\n2.Each object is made using CNC milling \/ laser cuter or 3D printing.\n3.Resolume Arena and After effects software presentation + demonstration with Carlos Nieves video expert.\n4.Photos, videos and illustrations are used to map the 3D objects.\n5.Presentation and documentation of each project.\nMaterials for fabrication of physical 3D objects are included. Participants work on their own computers using Resolume Arena trial.\nOrganized by:Fab Lab Barcelona\nIngi Gu\u00f0j\u00f3nsson & Carlos Nieves\n\nFebruary 20th to 21st, 2016\nFrom 10.00 to 14.00 and 15.00 to 19.00hs",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "19:00",
    "event_id": "964459066958364"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfa1\/t31.0-8\/s720x720\/12628575_1020936267964789_274752325990362196_o.jpg",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/909801522400793\/",
    "event_title": "SESIONES GUARRANTINAS\", Edici\u00f3n Sentidos",
    "event_start": "20\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "Sesiones Guarrantinas es un evento producido por Mutuo que, en sus diferentes ediciones, expone el trabajo de artistas emergentes destacados en el mundo del performance, cocina, video, experiencias... que enfocan su trabajo en el sexo. \n\nEl S\u00e1bado 20 de Febrero celebraremos la 3era edici\u00f3n con la tem\u00e1tica enfocada en los Sentidos.\n\nPrograma\n08.30 Apertura de puertas\n09.00 Acci\u00f3n\n10.30 Tapeo Gourmet\n11.00 Acci\u00f3n 2\n\n* En breve detalles de todas las acciones\n\n---\n\nS\u00e1bado 20 de Febrero 2016\nMutuo: 20.30 a 01.00 hrs \nEntrada Anticipada 10\u20ac \nEntrada Taquilla 12\u20ac",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "909801522400793"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xal1\/t31.0-8\/s720x720\/12657875_548650688637218_7722886382890569830_o.jpg",
    "event_venue": "Montana Gallery Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1058651724256575\/",
    "event_title": "Alberto de Blobs \u201cManners & Customs\u201d",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Montana Gallery Barcelona",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3n el jueves 11 de Febrero a partir de las 20h.\nExposici\u00f3n del 12 de Febrero al 25 de Marzo del 2016.\n\nA trav\u00e9s de un lenguaje de fuerte impacto, Alberto de Blobs explora el potencial narrativo de la pintura contempor\u00e1nea. En su obra, se incluyen m\u00faltiples referencias a la historia del arte as\u00ed como a la cultura del Graffiti, \u00e1mbito art\u00edstico al cual pertenece desde los a\u00f1os 90.\n\u201cManners and Customs\u201d  nos introduce a una realidad imaginada de Alberto de Blobs, fraguada en su propio genio, en la que se funden las influencias de todo tipo recibidas hasta entonces, adaptadas a la b\u00fasqueda de nuevas experiencias y libre de cualquier convenci\u00f3n o apego a una tendencia est\u00e9tica concreta. \nLas pinturas de Blobs describen asimismo una anatom\u00eda retorcida y un cromatismo estridente unas veces, fr\u00edo y oscuro otras. Sus obras se caracterizan por sus elementos con un matiz instalativo intr\u00ednseco, capaces de transformar profundamente los espacios donde se insertan, creando escenarios y mundos que cautivan al espectador de forma progresiva. Una docena de obras que representar\u00e1n una investigaci\u00f3n incesante de aquella realidad geom\u00e9trica invisible, sobrenatural y eterna al origen de su existencia.\nEl recorrido expositivo propuesto para Montana Gallery Barcelona supuso un dialogo pict\u00f3rico que tuvo lugar en  un entorno rural  donde los elementos salientes de la investigaci\u00f3n del artista de los \u00faltimos a\u00f1os confluyen en una perfecta s\u00edntesis t\u00e9cnica y conceptual de su trabajo.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1058651724256575"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xaf1\/v\/t1.0-0\/p480x480\/12642440_976304739103949_3633327160327679809_n.jpg?oh=b327966b007fb50f3926dbe4d9d0c8b9&oe=573C7886",
    "event_venue": "Casal de Joves Palau Al\u00f2s",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/886429711455416\/",
    "event_title": "INAUGURACI\u00d3N ARTistLOVE SOCIAL EXPO - Proyectos 2015",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "11\/2\/2016",
    "event_organizer": "ARTistLOVE",
    "event_text": "\u00a1Buenos d\u00edas a TODOS!\n\nARTistLOVE celebra su exposici\u00f3n gratuita anual de las obras de arte recogidas en los talleres y actividades sociales llevadas a cabo durante el a\u00f1o 2015 en los proyectos de Barcelona, India y Brasil. \n\nLa inauguraci\u00f3n se realizar\u00e1 incluido dentro del MAJPA (Mostra d'Art Jove Palau Al\u00f2s), el jueves 11 de febrero a las 20,00 horas en el Casal de Joves Palau Al\u00f2s, Barcelona. Habr\u00e1 una presentaci\u00f3n de los proyectos acompa\u00f1ada de su proyecci\u00f3n audiovisual correspondiente. El evento contar\u00e1 con un espacio con actividades para los asistentes unicamente el d\u00eda de la exposici\u00f3n.\n\nAdem\u00e1s podr\u00e1s conocer a los artistas que dinamizaron el proyecto en cada pa\u00eds, ya que varios de ellos han confirmado su asistencia a la inauguraci\u00f3n. \u00bfTe animas a sentir la magia y el color del viaje con nosotros? \n\n\u00a1Nos encantar\u00eda contar contigo!\n\nUn abrazo potente,\n\nEquipo ARTistLOVE\nwww.artistlove.org",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "21:30",
    "event_id": "886429711455416"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xla1\/t31.0-0\/p480x480\/12698301_673592106113957_7412742241435193586_o.jpg",
    "event_venue": "La place",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1513811418920573\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n ::: Oeuf.re ::: Work in progress",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "La place",
    "event_text": "6 HUEVOS POR SEMANA, 50 OBRAS DE ARTE PARA EL 2016\nES LA CR\u00cdTICA DE LA ARTISTA A LA SOCIEDAD DE CONSUMO ACTUAL\n \nLa artista alemana residente en Barcelona Stefanie Herr nos presenta su \u00faltimo proyecto Oeuf.re, en el que emula la producci\u00f3n anual de una gallina ponedora industrial y la equipara con la producci\u00f3n art\u00edstica actual. Desde que el arte se ha convertido en un bien de consumo como todo lo dem\u00e1s, el artista se ve forzado a producir, en vez de crear, al ritmo fren\u00e9tico de las modas para complacer la tiran\u00eda de lo inmediato.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1513811418920573"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/t31.0-8\/s720x720\/12657226_790054817767201_6612234270732334940_o.jpg",
    "event_venue": "Olivart Art Gallery",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1716699915283195\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n \"Apuntes Para Una Teor\u00eda Del Deseo\"",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Olivart Art Gallery",
    "event_text": "El deseo. Cavilar sobre el deseo. \u00bfEl origen del gozo y el origen del miedo?\n\nDesarrollar unas ideas, unos apuntes para elaborar una teor\u00eda del deseo, es poco m\u00e1s que un juego de construcci\u00f3n y, a su vez, una forma de introspecci\u00f3n.\n\nComo la realidad no nos basta aspiramos a la posibilidad.\nEl deseo como voluntad y como nostalgia. La pulsi\u00f3n, el anhelo, la seducci\u00f3n, el placer. La SED. La construcci\u00f3n de proyectos y lo ef\u00edmero.\n\nEl deseo como constelaci\u00f3n o como laberinto, como forma ampliada por la posibilidad o espacio en el que perderse.\nLa caricia, la mano como elemento transmisor para el arte y para la vida (acaso sean lo mismo).\n\nEl dibujo, acariciar el papel o grabar la plancha al \u00e1cido y por presi\u00f3n transmitir el dibujo y estamparlo. La transferencia, la presi\u00f3n y el contacto. Somos animales sensuales.\n\nApuntes para una teor\u00eda del deseo constituye el \u00e1mbito de trabajo o proyecto art\u00edstico en el que vengo trabajando desde hace dos a\u00f1os y medio aproximadamente y que se present\u00f3 en el estudio Tigomigo1, en la ciudad de Terrassa, a finales de 2014 por vez primera.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1716699915283195"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xta1\/t31.0-8\/s720x720\/12657285_10153925812989549_7330744880129433207_o.jpg",
    "event_venue": "La Maceta",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/500827686767611\/",
    "event_title": "Expo \"CARTOONS\" Una Vida en Im\u00e1genes + \"Spooky Town Trio\" a Rockabilly experience",
    "event_start": "19\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Txema Garcia",
    "event_text": "\u00a8LEER BIEN, GRACIAS\"\n\nAlohaaaaaa!!! C\u00f3mo va eso pe\u00f1a!!!! S\u00ed amiguitas y amiguitos, este mes toca EXPO!!!!!! YIHAAAAA!!!!! \n\nOs invito a todos el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 19 de febrero a partir de las 20:00 a la inauguraci\u00f3n de mi nueva expo \"CARTOONS\" Una Vida en Im\u00e1genes. La colecci\u00f3n consta de 10 l\u00e1minas 40x50 con la tem\u00e1tica de, por si a\u00fan no lo hab\u00e9is adivinado, series de dibujos animados que he ido consumiendo a lo largo de mi existencia. Todas originales en tinta y acuarela.\n\nPero eso no es todo!!!!! Este a\u00f1o tenemos el placer de contar con un conciertazo al ratito de empezar la expo. A las 21:30, nuestros colegas del \"Spooky Town Trio\", nos regalar\u00e1n los o\u00eddos con sus propios temazos Rockabilly!!!\n\nQu\u00e9 m\u00e1s se puede pedir?... Ah s\u00ed...je je je... Cerveza o Vino o Zumito o Refresquer for FREE para los 50 primeros que vengais a la Expo!!!! GO GO GO!!!! \n\nEspero veros a todos los del a\u00f1o pasado y muchos m\u00e1s!!!! ya sab\u00e9is que siempre sois bienvenidos amores todos!!!! Besazo para vosotras y abrazaco para vosotros!!! Se os AMA!!!!!\n\nDATOS Y HORARIOS\nLa Maceta, Calle Progreso 38, 08012 Gracia, Barcelona\n\n19 de febrero 20:00 Inauguraci\u00f3n + Concierto Spooky Town Trio\n\nPuedes visitar la expo en horario normal de apertura del local.\nDel 19\/02\/2016 al 20\/03\/2016 \nMi\u00e9rcoles a Domingo a partir de las 20:00",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "500827686767611"
  }
]