[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/12493452_697946320308601_5628427017224360980_o.jpg",
    "event_venue": "Addicted To Life - Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/595463513935774\/",
    "event_title": "CONEXI\u00d3N CROM\u00c1TICA",
    "event_start": "21\/1\/2016",
    "event_end": "21\/1\/2016",
    "event_organizer": "Addicted To Life - Barcelona",
    "event_text": "Tres artistas de diferentes pa\u00edses, trayectorias y lenguajes visuales se unen en un mismo espacio, tan singular e impactante como sus obras, la galer\u00eda Addicted To Life - Barcelona, para presentar lo m\u00e1s reciente de su producci\u00f3n, inaugurando el a\u00f1o 2016. Colin McCallum, de Inglaterra, Gabriel Lecoup, de Francia, y el argentino Pablo Pe\u00f1alba unen sus obras para presentarse de forma grupal, despu\u00e9s de realizar algunas colaboraciones anteriores, y exposiciones colectivas con otros artistas. Los tres artistas mantienen un v\u00ednculo con el arte contempor\u00e1neo que se manifiesta atrav\u00e9s de la importancia y protagonismo en sus obras del color.\n\nEl color, vibrante y caliente acelera tus pulsaciones, te penetra, ingresa en tu cuerpo como el erguido protagonista de una aventura \u00fanica, jam\u00e1s vivida hasta ahora. La luz acaricia tu piel con lascivos flashes, encendiendo tu deseo de recibir mucho m\u00e1s que eso, recibir todo lo que tienen para darte. Forma y color. Materia. No te alcanza con lo que ves, y quieres m\u00e1s, pides m\u00e1s. Ahora, cuando las luces est\u00e1n apagadas, y el color no es m\u00e1s que una ausencia, son tus manos quienes quiz\u00e1s puedan darte tambi\u00e9n ese placer que sentiste antes, cuando todo era luz. As\u00ed descubr\u00edas que el color vive en tu cuerpo, y es parte tuya tambi\u00e9n, dentro y fuera de \u00e9l. S\u00f3lo tienes que agitarlo con mucho cari\u00f1o, para que fluya y salga hacia afuera, abarc\u00e1ndolo todo.\nEl protagonismo del color es el punto en com\u00fan, y lugar de encuentro entre la pintura de Colin McCallum y Pablo Pe\u00f1alba, dos pintores con direcciones diferentes, tem\u00e1ticas contrastadas, y visiones que pueden ser el reflejo de sus or\u00edgenes. McCallum concentra su obra en la sociedad contempor\u00e1nea y su relaci\u00f3n con la tecnolog\u00eda. Su trabajo lo produce en series de forma de poder profundizar en su experimentaci\u00f3n, sin embargo cada obra de estas series es un elemento aislado con un valor propio. Sin ning\u00fan tipo de privaci\u00f3n conceptual el artista brit\u00e1nico se sirve tanto de formas geom\u00e9tricas, org\u00e1nicas o elementos lineales, para as\u00ed construir con el color, llegando a resultados singulares, con esa intenci\u00f3n tan \u00fanica de reproducir sin representar, de evocar sin ilustrar y expresar sin formular.\nPor el otro lado, Pablo Pe\u00f1alba tiene como motivo central de su obra al ser humano; sus inquietudes, emociones y pensamientos. Sus contradicciones. Pero sobre la todo la din\u00e1mica del cuerpo humano en acci\u00f3n cautivan su inter\u00e9s. Durante los \u00faltimos a\u00f1os el artista argentino trabaja de forma de salir y trascender los l\u00edmites intr\u00ednsecos de la figura humana, para que la materia, la pintura y el color se adue\u00f1en de ella, en una amalgama de figuraci\u00f3n y abstracci\u00f3n. \n\nDurante la inauguraci\u00f3n de  Conexi\u00f3n crom\u00e1tica en Addicted to life el p\u00fablico podr\u00e1 presenciar el PROYECTO IRIS,  una colaboraci\u00f3n entre Colin McCallum y el artista visual franc\u00e9s Gabriel Lecup que consiste en una pintura video-mapeada que evoluciona seg\u00fan la posici\u00f3n del espectador en el espacio. La pintura utiliza materiales fluorescentes que reaccionan con colores espec\u00edficos proyectados encima. Un sistema de \u00abhead-tracking\u00bb conectado con software propio traduce los cambios de punto de vista del espectador en variaciones de colores en la proyecci\u00f3n. Cada espectador vive as\u00ed una experiencia visual din\u00e1mica y personalizada a partir de la misma obra de origen, con derivaciones infinitas.\n\nLa exposici\u00f3n estar\u00e1 abierta al p\u00fablico hasta el 21 de enero hasta el 2 de marzo, con un horario de lunes a domingo, de 13 a 21 horas, con entrada libre en la galer\u00eda Addicted To Life - Barcelona, calle Pujades 156 de Barcelona.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "23:00",
    "event_id": "595463513935774"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t31.0-0\/p180x540\/12469351_927831057294136_8009085684098435288_o.jpg",
    "event_venue": "Adn Galeria",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1522309968097760\/",
    "event_title": "Sonido y formato expositivo",
    "event_start": "19\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "ADN Platform",
    "event_text": "Charla con Vicent Fibla y audici\u00f3n de los registros sonoros de \"No Song to Sing\". \n\nDesde ADN Platform llega la mesa equipada con obra sonora de 10 artistas cuya propuesta trasciende las relaciones usuales entre imagen y sonido. Los trabajos seleccionados por David Armengol y Mart\u00ed Manen para \"No song to sing\" estar\u00e1n a vuestra disposici\u00f3n en ADN Galer\u00eda, y la charla con Vicent Fibla permitir\u00e1 analizar el rol del sonido y la incursi\u00f3n de la m\u00fasica desde la sala de exposiciones. \n\nVicent Fibla es m\u00fasico, productor, co-fundador del sello spa.RK y programador cultural. Desde 2012 dirige el Festival Euf\u00f2nic - Arts Sonores i Visuals a Terres de l'Ebre. Actualmente es director de Lo Pati. Centre d'Art - Terres de l'Ebre de Amposta. \n\nATENCI\u00d3N: El evento tendr\u00e1 lugar en ADN Galer\u00eda, C\/ Enric Granados 49, Barcelona.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1522309968097760"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/v\/t1.0-9\/p720x720\/12439136_1217826691575981_2203066908750056703_n.jpg?oh=174f575c3042dc74cbb43f043a0bac3a&oe=570850D6&__gda__=1459730138_0a1b1958eefe80029279cae561d694b7",
    "event_venue": "33 I 45",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1024357717625783\/",
    "event_title": "#copiadeunacopiadeunacopia",
    "event_start": "14\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "33 I 45",
    "event_text": "El pr\u00f3ximo jueves 14 de Enero a las 19h tenemos el placer de invitaros a la expo colectiva #copiadeunacopiadeunacopia. SAWE, Pau MF y Roger S. i R. no dejan de copiarse sucesivamente en su \u00faltima sesi\u00f3n de pintura mientras Margarito dela Guetto se apunta a la fiesta delat\u00e1ndolos con un shooting bien crudo. Maria Farrow cierra el encuentro hedonista con una serie de v\u00eddeos del proceso de este nuevo proyecto de interacci\u00f3n colectiva NEWNOW. Adem\u00e1s Moritz ameniza el evento con unas birras por la cara.\n+ info de los artistas y de la expo en nuestra web: http:\/\/3345.struments.com\/copiadeunacopiadeunacopia\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1024357717625783"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpl1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12508777_1200380989976604_6028062977492243016_n.jpg?oh=7435783d3af7f55b1ca794b2b0f0a1c0&oe=56FE4D05&__gda__=1459316640_9b6daf22b8958ebe2fb92897e25d0c4d",
    "event_venue": "Galeria H2O",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1505731933063679\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3 exposici\u00f3 \"Unchained\" de Sean Mackaoui",
    "event_start": "14\/1\/2016",
    "event_end": "14\/1\/2016",
    "event_organizer": "Galeria H2O",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3 | Inauguraci\u00f3n | Opening\n\nDijous 14 de gener de 2016, de 19 a 21h.\nJueves 14 de enero de 2016, de 19 a 21h.\nThursday 14 January 2016, from 7 to 9 pm\n\nExposici\u00f3 | Exposici\u00f3n | Exhibition\n\nDel 14 de gener al 12 de febrer de 2016\nDel 14 de enero al 12 de febrero de 2016\nFrom 14 January to 12 February 2016\n\n____________________________________________\n\nSean Mackaoui expone en H2O \"Collages\" (1997) e \"Impresi\u00f3n art\u00edstica aproximada susceptible de posibles modificaciones\" (2002).\n\nLa peculiaridad de la muestra actual respecto a la obra anterior consiste en la manipulaci\u00f3n del formato que realiza aqu\u00ed el autor. El paso de la obra original \u00fanica en papel a la obra gr\u00e1fica seriada permite al artista pasar del habitual formato de 50 x 35 cm, donde se hab\u00eda movido hasta ahora, al de 200 x 14 cm.\n\nEllo supone que por primera vez la relaci\u00f3n entre el artista, su obra en papel y el espectador se salga de sus m\u00e1rgenes habituales, facilitando un impacto visual, tal vez mayor, en las desconcertantes y m\u00faltiples lecturas que del amor se hace en el universo Mackaoui, marcado por la iron\u00eda, el humor y el uso inteligente de la paradoja; la sonrisa y la reflexi\u00f3n. \n\n____________________________________________\n\nM\u00e1s info:\nhttp:\/\/www.h2o.es\/\nhttp:\/\/www.h2o.es\/newsletters\/newsletter_unchained.html",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "1505731933063679"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpa1\/t31.0-8\/s720x720\/12471659_549947305163222_1316190450440184711_o.jpg",
    "event_venue": "Wer-Haus",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1116087625068313\/",
    "event_title": "Boys by Girls - Issue 9 Photographic Print Collection Launch",
    "event_start": "13\/1\/2016",
    "event_end": "13\/1\/2016",
    "event_organizer": "Wer-Haus",
    "event_text": "Wer-Haus present:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBoys by Girls Issue 9 : Growing Sideways\nPhotographic Print Collection Launch\n\n> Wednesday 13 January\n> 19:30h - 22:00h\n\n\u2022 www.boysbygirls.co.uk\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nInspirational. Authentic. Artistic. Unpretencious. Gentle. Honest. Words you wouldn\u2019t normally associate with a fashion magazine, are all key words to the Boys by Girls vision. \n\nBoys by Girls Magazine is a bi-annual print publication distributed worldwide where the beauty of the contemporary young man is explored through the female lens. Created by menswear photographer Cecilie Harris, Boys by Girls Magazine strikes a balance between fashion, art and documentary resulting in honest and beautiful photography. Boys by Girls presents fashion in a unique way; a female interpretation of the world of the male, mixed with a documentary approach - making it possible to share more authentic and honest stories with the reader. \n\nWith a reputation for discovering new talent from the modelling, music and creative scenes, the magazines presents the boys with a genuine, paired back approach. The boy plays the lead part in a story that is always set to a stunning fashion backdrop.\n\n\u201cGrowing Sideways\u201d gives the reader different interpretations and viewpoints of adolescence and what it is like to grow up today. The issue brings together the latest in menswear trends with breaking musical and acting talents, including actor twins Jonah and Christian Lees, actor and musician Raleigh Ritchie and boy of the moment Sang Woo Kim. \n\nThe female artists who make Boys By Girls are passionate about photography as a form of art. Every image is carefully selected before appearing in the magazine, which is produced to the highest standards on 140gsm uncoated paper. Not only that, the vision extends beyond the magazine and Boys By Girls digital channels by offering images to our readers as art to put on their walls. The first exhibition in London \u2018Boys at Home\u2019 was greatly received, and this second exhibition \n\u2018Growing Sideways\u2019 continues to unveil the stories of the boys they chose to point their lens to.\n\nThe girls are the story tellers. The boys are the story.\n\n- Cecilie Harris, Editor-in-Chief\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nwww.boysbygirls.co.uk\nwww.wer-haus.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "1116087625068313"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/12489354_1009809085744174_228807127640841369_o.jpg",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1694802324122845\/",
    "event_title": "\"ARTS & CRAFTS\", Mercado de Arte y Dise\u00f1o",
    "event_start": "6\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "Mercado de Arte y Dise\u00f1o\nExposici\u00f3n y venta de obras y productos.\n+ info e inscripciones:\ncontacto@mutuocentro.com\n----\n\nS\u00e1bado 6 de febrero \/ 12 a 21hrs\nEntrada Gratuita",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1694802324122845"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/981130_946221185470414_8555504339486738289_o.jpg",
    "event_venue": "galeria senda",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/736147373153198\/",
    "event_title": "'H-H. Halley meets Hortal', una exposici\u00f3n conjunta de Peter Halley y Yago Hortal",
    "event_start": "29\/1\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "galeria senda",
    "event_text": "La exposici\u00f3n 'H-H. Halley meets Hortal' toma forma despu\u00e9s de 8 meses de conversaciones, intercambios de correos electr\u00f3nicos y env\u00edo cruzado de ideas, estudios y bocetos en los que un autor infer\u00eda en el proyecto del otro y viceversa.\n\nConversaciones sobre los puntos que les unen y los que les distancian en el mundo de la pintura abstracta. El maestro y el alumno; el extranjero y el local; la experiencia frente a la juventud; lo racional frente al mundo de lo fortuito; lo geom\u00e9trico y lo gestual; dos acercamientos al dominio del color, etc. Caminos de ida y vuelta entre lo que los une y los distancia.\n\nEn la exposici\u00f3n en Senda, los artistas presentar\u00e1n 3 grandes telas nuevas individuales, concebidas para dialogar entre ellas y junto a \u00e9stas, cinco obras en colaboraci\u00f3n firmadas por Peter Halley y Yago Hortal.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: www.galeriasenda.com\/event\/h-h-halley-meets-hortal\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "736147373153198"
  }
]