[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/12377998_1049669185091497_9152845722197239941_o.jpg",
    "event_venue": "ONAC",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1346328545392645\/",
    "event_title": "MUTUO ANIVERSARIO",
    "event_start": "27\/3\/2016",
    "event_end": "28\/3\/2016",
    "event_organizer": "Mutuo",
    "event_text": "Esper\u00e1bamos la primavera para celebrar nuestro 4to aniversario! Y ya esta aqu\u00ed!\n\nTe invitamos a celebrar estos 4 a\u00f1os de proyectos! Junto a artistas, colaboradores y amigos.\nUna noche de proyecciones, buena m\u00fasica y mucho dancing!\n\n< Dance floor + terraza >\n\n\/\/\/ Djs \/\/\/\nDoma tornados \nKebap house\nJosep\nTelexketch\nSonikgroove\n\n::: Para entrar gratis antes de la 1am, ap\u00fanta tu nombre en el muro::: \n\nNos vemos all\u00ed! <3 \n\n---\n\nMutuo Aniversario\n24:00 - 06:00 hrs\nONAC \/ Passeig Joan de Borb\u00f3 74\nGratis hasta la 1am\nEntrada: 10\u20ac con consumici\u00f3n",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "0:00",
    "event_end-time": "6:00",
    "event_id": "1346328545392645"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12439093_1020586651355734_6931740109034946430_n.jpg?oh=2003422702e0f6db7a9643d9857f9b5c&oe=578AB2B4",
    "event_venue": "Guzzo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/987734734644460\/",
    "event_title": "LIVE ART : Alaniz (Berlin,DE)",
    "event_start": "28\/3\/2016",
    "event_end": "29\/3\/2016",
    "event_organizer": "Guzzo",
    "event_text": "This Monday, the Berlin based artist Alaniz comes to Guzzo to present a live painting performance, a ritual of life and magic...\n\nWith the experimental beats of the B-Side BCN duo. (Trip&Hip Hop, Abstract & Soul)\n\nA Guzzo live art action in collaboration with Subagora and Bizzarre magazine.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "2:00",
    "event_id": "987734734644460"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/12377591_693806774092490_7019193048603680594_o.jpg",
    "event_venue": "La place",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1029898947049290\/",
    "event_title": "La caza de los huevos en La Place",
    "event_start": "28\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "La place",
    "event_text": "Como ya sab\u00e9is durante el 2016 tenemos expuesto el proyecto Oeuf.re de Stefanie Herr en La Place. Y como no pod\u00eda ser de otra forma, la artista ha creado una edici\u00f3n especial para estos d\u00edas.\nA todos los que est\u00e9is en Barcelona este lunes de Pascua os proponemos un encuentro\/juego en La Place.\nEsconderemos huevos de chocolate para todos los asistentes y entre ellos habr\u00e1 una peque\u00f1a obra de arte, solo un@ afortunad@ se har\u00e1 con \u00e9l. Ser\u00e1s t\u00fa?\nOs esperamos con mona y cava!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1029898947049290"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-0\/p180x540\/12027154_1147152881975113_6350127901275920147_o.jpg",
    "event_venue": "Fundaci\u00f3 Foto Colectania",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/470207369837577\/",
    "event_title": "Presentaci\u00f3 de L'Estac\u00ed\u00f3 #2 a Foto Colectania",
    "event_start": "29\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "L'estaci\u00f3",
    "event_text": "Dimarts 29 de mar\u00e7 2016, 19.30 hores\na la Fundaci\u00f3 Foto Colectania\nC\/ Juli\u00e1n Romea, 6\n08006 Barcelona\n\n(cat)\nL'Estaci\u00f3 i Foto Colectania us conviden a la presentaci\u00f3 del n\u00famero 2 de la revista L'Estaci\u00f3, que inclou el text \"Conflicting Narratives of Climate Change\" de Dipesh Chakrabarty, i una obra de la fot\u00f2grafa Graciela Iturbide. \n\nLa presentaci\u00f3 anir\u00e0 a c\u00e0rrec de Manuel Guerrero, Frederic Amat, Marina Garc\u00e9s, Marta Dah\u00f3 i Graciela Iturbide.\n\nDespr\u00e9s de la presentaci\u00f3, s'oferir\u00e0 una Estrella Damm cortesia de Fundaci\u00f3 Damm.\n\nEntrada gratu\u00efta. Aforament limitat.\nEls Amics i Socis de la Fundaci\u00f3 poden disposar de places reservades.\n\nwww.lestacio.cat\nwww.fotocolectania.es\n\n\n(cast)\nL\u2019Estaci\u00f3 y Foto Colectania os invitan a la presentaci\u00f3n del n\u00famero 2 de la revista L\u2019Estaci\u00f3, que incluye el texto Conflicting Narratives of Climate Change de Dipesh Chakrabarty, y una obra de la fot\u00f3grafa Graciela Iturbide.\n\nLa presentaci\u00f3n ser\u00e1 a cargo de Manuel Guerrero, Frederic Amat, Marina Garc\u00e9s, Marta Dah\u00f3 y Graciela Iturbide.\n\nTras la presentaci\u00f3n, se ofrecer\u00e1 una Estrella Damm cortes\u00eda de Fundaci\u00f3 Damm.\n \nEntrada gratuita. Aforo limitado.\nLos Amigos y Socios de la Fundaci\u00f3n pueden disponer de asientos reservados.\n\nwww.lestacio.cat\nwww.fotocolectania.es\n\n(en)\nL\u2019Estaci\u00f3 and Foto Colectania are pleased to invite you to the presentation of no. 2 of L\u2019Estaci\u00f3 magazine, including the text Conflicting Narratives of Climate Change by Dipesh Chakrabarty and a work by photographer Graciela Iturbide.\n\nPresentation by Manuel Guerrero, Frederic Amat, Marina Garc\u00e9s, Marta Dah\u00f3 and Gra\nciela Iturbide.\n\nAfter the presentation, we will offer Estrella Damm, courtesy of Fundaci\u00f3 Damm.\n\nwww.lestacio.cat\nwww.fotocolectania.es\n\n>>\n\nCol.laboradors principals | Colaboradores principales | Main sponsors: \nFundaci\u00f3 Damm, Fundaci\u00f3 banc Sabadell\n\nPatrocinadors Foto Colectania | Patrocinadores Foto Colectania | Sponsors Foto Colectania:\nNespresso, Latham Watkins, Havas media, Bodegas Roda Rioja\n\nAmb el suport de | Con el apoyo de | With the support of:\nGeneralitat de Catalunya, Ajuntament de Barcelona, La Vanguardia.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "470207369837577"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/12890874_10206209007252413_7621524507715296401_o.jpg",
    "event_venue": "\u00e0ngels barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1188288171189701\/",
    "event_title": "\u00c0ngelsTALKS: Mabel Palac\u00edn i Manuel Garc\u00eda-Carpintero parlen de mirades",
    "event_start": "29\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "\u00c0ngels Barcelona",
    "event_text": "CAST\nEl quinto de los coloquios entre artistas y fil\u00f3sofos que presenta \u00e0ngels barcelona parte del concepto de \u2018miradas\u2019 ante la proyecci\u00f3n del mundo como imagen total e incuestionable por los reg\u00edmenes de visi\u00f3n contempor\u00e1neos, que a la vez que generan la necesidad de construirse a si mismo como imagen-marca. Por el contrario, la artista Mabel Palac\u00edn plantea con su obra la imagen como un ente plural desde donde revisar el contracto sujeto-imagen-mundo. Palac\u00edn pone en juego alternativas al funcionamiento habitual de la imagen para manifestar su car\u00e1cter provisional e inestable, utiliz\u00e1ndola y poni\u00e9ndola en contacto con otras im\u00e1genes.\n\u00bfCu\u00e1l es el potencial de la imagen m\u00faltiple e inestable como portadora de una cr\u00edtica al r\u00e9gimen de visi\u00f3n contempor\u00e1neo? \u00bfCu\u00e1les las herramientas del sujeto para des-significar la imagen y re-significarla?\nMabel Palac\u00edn hablar\u00e1 junto con Manuel Garc\u00eda-Carpintero, profesor del Departamento de L\u00f3gica, Historia y Filosof\u00eda de la Ciencia de la Universidad de Barcelona e investigador en filosof\u00eda de la mente, representaci\u00f3n y auto-concepci\u00f3n.\n\n\u00e0ngelsTALKS se presenta como un ejercicio no tan solo de interpretaci\u00f3n sino de comprensi\u00f3n del otro, de su aproximaci\u00f3n, siempre distinta, a un mismo discurso, un t\u00f3pico que se convierte en el marco des del cual empezar la conversaci\u00f3n: hospitalidad, angustia, velocidad, memoria urbana, miradas, performatividad y deseo.\nTanto la investigaci\u00f3n art\u00edstica como la teorizaci\u00f3n acad\u00e9mica nos permiten replantear diversidad de cuestiones: c\u00f3mo queremos vivir, c\u00f3mo queremos que nuestro cuerpo sea tratado, c\u00f3mo queremos gobernarnos y ser gobernados, entre otras. \u00e0ngelsTALKS se insiere en un espacio que va m\u00e1s all\u00e1 de la disciplina, donde se encuentran el hecho art\u00edstico y la teorizaci\u00f3n acad\u00e9mica.\n\u00e0ngels TALKS cuenta con la participaci\u00f3n de los artistas Pep Agut, Joan Fontcuberta, Daniela Ortiz, Mabel Palac\u00edn, Jorge Ribalta, Mireia c. Saladrigues y Mireia Sallar\u00e8s; y de los pensadores Fina Birul\u00e9s, Manuel Cruz, Josep Maria Esquirol, Manuel Garc\u00eda-Carpintero, Laura Llevadot y Antoni Vicens. Es un proyecto organizado por \u00e0ngels barcelona comisariado por Marta Coll.\n\nEl coloquio ser\u00e1 en castellano.\nAforo limitado. Inscripci\u00f3n gratuita escribiendo a marta@angelsbarcelona.com\n\nCAT\nEl cinqu\u00e8 dels col\u00b7loquis entre artistes i fil\u00f2sofs que presenta \u00e0ngels barcelona parteix del concepte de \u2018mirades\u2019 davant de la projecci\u00f3 del m\u00f3n com a imatge total i inq\u00fcestionable pels r\u00e8gims de visi\u00f3 contemporanis, alhora que generen la necessitat de construir-nos a nosaltres mateixos com a image-marca. Per contra, l\u2019artista Mabel Palac\u00edn planteja amb la seva obra la imatge com a ens plural des d\u2019on revisar el contracte subjecte-imatge-m\u00f3n. Palac\u00edn posa en joc alternatives al funcionament habitual de la imatge per manifestar el seu car\u00e0cter provisional i inestable, utilitzant-la i posant-la en contacte amb altres imatges. \nQuin \u00e9s el potencial de la imatge m\u00faltiple i inestable com a portadora d\u2019una cr\u00edtica al r\u00e8gim de visi\u00f3 contemporani? Quines s\u00f3n les eines del subjecte per des-significar la imatge i re-significar-la?\nMabel Palac\u00edn en parlar\u00e0 amb Manuel Garc\u00eda-Carpintero, professor del Departament de L\u00f2gica, Hist\u00f2ria i Filosofia de la Ci\u00e8ncia de la Universitat de Barcelona i investigador en filosofia de la ment, representaci\u00f3 i auto-concepci\u00f3. \n \n\u00e0ngelsTALKS es presenta com un exercici no nom\u00e9s d\u2019interpretaci\u00f3 sin\u00f3 de comprensi\u00f3 de l\u2019altre, de la seva aproximaci\u00f3, sempre diferent, a un mateix discurs, un t\u00f2pic que esdev\u00e9 el marc des del qual encetar la conversa: hospitalitat, angoixa, velocitat, mem\u00f2ria urbana, mirades, performativitat i desig.\nTant la investigaci\u00f3 art\u00edstica com la teoritzaci\u00f3 acad\u00e8mica ens permeten replantejar diversitat de q\u00fcestions: com volem viure, com voler que el nostre cos sigui tractat, com volem governar-nos i ser governats, entre d\u2019altres. \u00e0ngelsTALKS s'insereix en un espai que va m\u00e9s enll\u00e0 de la disciplina, on es troben el fet art\u00edstic i la teoritzaci\u00f3 acad\u00e8mica.\n\u00e0ngels TALKS compta amb la participaci\u00f3 dels artistes Pep Agut, Joan Fontcuberta, Daniela Ortiz, Mabel Palac\u00edn, Jorge Ribalta, Mireia c. Saladrigues i Mireia Sallar\u00e8s; i dels pensadors Fina Birul\u00e9s, Manuel Cruz, Josep Maria Esquirol, Manuel Garc\u00eda-Carpintero, Laura Llevadot i Antoni Vicens. \u00c9s un projecte organitzat per \u00e0ngels barcelona a cura de Marta Coll.\n\nEl col\u00b7loqui ser\u00e0 en castell\u00e0.\nAforament limitat. Inscripci\u00f3 gratu\u00efta a marta@angelsbarcelona.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1188288171189701"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/921134_973972726018492_2747267308313560249_o.jpg",
    "event_venue": "Galeria Colibri Rojo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/830115220445168\/",
    "event_title": "Los Remedios",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Galeria Colibri Rojo",
    "event_text": "En las noches claras, \nresuelvo el problema de la soledad del ser. \nInvito a la luna y con mi sombra somos tres.\n\nGloria Fuertes.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "14:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "830115220445168"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xaf1\/t31.0-8\/s720x720\/12888620_959845980779157_4319766879907345887_o.jpg",
    "event_venue": "Galeria Joan Prats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1695472270730360\/",
    "event_title": "Fabian Marcaccio",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "31\/3\/2016",
    "event_organizer": "Galeria Joan Prats",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3n jueves 31 de marzo, 19.30h\nExposici\u00f3n 1 de abril \u2013 21 de mayo, 2016\n \nEl pr\u00f3ximo 31 de marzo inauguramos en Galeria Joan Prats la nueva exposici\u00f3n de Fabian Marcaccio New Paintant Family-Group-Cluster-Swarm, donde presentaremos su obra reciente, pintura tridimensional que se comporta como escultura e instalaci\u00f3n.\n\nComo punto de partida de la exposici\u00f3n, Marcaccio investiga el significado de familia, grupo, cl\u00faster y enjambre en la sociedad, as\u00ed como en la pintura misma. El espectador se introduce, en la primera sala, en una instalaci\u00f3n pict\u00f3rica en forma de enjambre hasta acceder a la sala principal, donde una familia, grupo, cl\u00faster de obras en 3D y de pinturas sobre cuerda parecen explicar una historia.\n\nFabian Marcaccio ha sido uno de los pioneros de la pintura digital, en un intento de redefinir el g\u00e9nero pict\u00f3rico, ampliando sus par\u00e1metros temporales y espaciales, y rastrear la integraci\u00f3n de lo que est\u00e1 hecho a mano y lo que est\u00e1 hecho a m\u00e1quina. En los noventa, trabaj\u00f3 la composici\u00f3n y la impresi\u00f3n digitales y, m\u00e1s adelante, la impresi\u00f3n en 3D, para crear obras pict\u00f3ricas que denomina Paintants, neologismo a partir de las palabras inglesas pintura, painting, y mutante, mutant. Marcaccio considera la pintura como una constelaci\u00f3n de contenido cambiante, que a veces toma forma de configuraciones en 3D, de animaciones o de arte ambiental. \n\n\n\nFabian Marcaccio naci\u00f3 en Rosario, Argentina, en 1963, y vive y trabaja en Nueva York desde 1986. Ha participado en exposiciones en centros y museos internacionales. Entre sus exposiciones recientes destacan  Paintant Stories en Casa Daros de Rio de Janeiro (2014), Variants  en el Centro Atl\u00e1ntico de Arte Moderno CAAM de Las Palmas de Gran Canaria (2013), Some USA Stories en el Museen Haus Lange \/ Haus Esters de Krefeld, Alemania (2012), The Structural Canvas Paintants en el Lehmbruck Museum de Duisburg, Alemania (2012) y en el Georg Kolbe Museum de Berl\u00edn (2011). En el 2011 recibi\u00f3 el premio de escultura Bernhard Heiliger. \n\n\nPara facilitaros m\u00e1s informaci\u00f3n e im\u00e1genes, contactad con galeria@galeriajoanprats.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "21:30",
    "event_id": "1695472270730360"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/q87\/s720x720\/12890910_984907134921318_3430372123783708969_o.jpg",
    "event_venue": "Trait Store",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/215195062173014\/",
    "event_title": "TWICE by Sergio Villalba",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Bali Green",
    "event_text": "TWICE es un proyecto personal creado por Sergio Villalba studio basado en la doble exposici\u00f3n, con una c\u00e1mara Hasselblad 503CX. Bajo el concepto DIY, empieza con la captura de la imagen anal\u00f3gica en blanco y negro, luego la foto de formato medio 6x6, \u00e9s escaneada en casa e impresa en papel de alta calidad. Los marcos de las fotograf\u00edas fueron hechos a mano por Sergio, y las fotos son \u00fanicas, ya que solamente existe una version de cada una de ellas.\n-----\nTWICE is a double exposure personal project created by Sergio Villalba studio, entirely shot on a Hasselblad 503CX camera. Completely based on the DIY concept, goes from the capture of the photo in analogue black and white film, followed by dev \/ scan at home and printed in high quality archival paper. The photos were framed in handcrafted recycled wood frames. Photos are unique, existing only 1 version of each.\n--\nNo te olvides de la fecha!\nJueves 31 de Marzo Desde las 19:30 podr\u00e1s venir a disfrutar de una Moritz mientras admiras las piezas \u00fanicas creadas por Sergio. \n\nA las 20:30 h reproduciremos un video sobre todo el proceso del proyecto, y luego tend\u00e9is la oportunidad de comentar con Sergio, cualquier questi\u00f3n sobre su proyecto.\nContaremos en exclusiva con una serie limitada de sudaderas, camisetas y tote bags, numeradas y firmadas por Sergio.\n\nNo os lo perd\u00e1is!!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "215195062173014"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xal1\/v\/t1.0-9\/12524290_962551123827138_1102557549974367165_n.jpg?oh=f2025ed7adcfec3d541779bab0dd9420&oe=57839367",
    "event_venue": "Fab Lab Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1148644178480984\/",
    "event_title": "3D Printing and Scanning",
    "event_start": "2\/4\/2016",
    "event_end": "3\/4\/2016",
    "event_organizer": "Fab Lab Barcelona",
    "event_text": "Take part in the workshop and learn how 3d printing technology works and the option on technique and machines more suitable for your project. You can choose between different printers and learn to use the programs that control each one. In addition, you will have the opportunity to print an object created by you or by any of the users who share their models in open platforms.\n\n3D printing is transforming not only how we produce the objects that surround us, as also the consumption patterns of our society.\nTake part in the workshop and learn how 3d printing technology works and the option on technique and machines more suitable for your project. You can choose between different printers and learn to use the programs that control each one. In addition, you will have the opportunity to print an object created by you or by any of the users who share their models in open platforms.\nYou will learn to scan , to process the 3D images and then make them on a 3D printer.\nMaterials are provided.\n\nTUTORS \/ LECTURERS\nOrganized by:Fab Lab Barcelona\nAnastasia Pistofidou",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "19:00",
    "event_id": "1148644178480984"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/944939_842994782493536_3794574839332054066_n.jpg?oh=cf1e0e2597a1f2bb3619e4f0c6293160&oe=5785077E",
    "event_venue": "C\/ Espronceda, 156, Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1577183162596964\/",
    "event_title": "BANQUETES Y COMUNIONES: Nuevas perspectivas",
    "event_start": "2\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Infarto_En_Shangai",
    "event_text": "Ha nacido un ni\u00f1o. Sabemos que es un ni\u00f1o por el pito. Ha nacido troceado gracias a un novedoso servicio en fase beta de parto por partes desarrollado en el hospital cl\u00ednic. El tratamiento, basado en f\u00e1rmacos e impactos de varilla, permite a las anor\u00e9xicas dar a luz sin riesgo de palmar.\n\nEl ni\u00f1o sale vivo, pero hay que montarlo un poco r\u00e1pido por si acaso. Los fragmentos disponen de \u00e1reas en carne viva ensamblables al tronco, el cual sale de una pieza. La versi\u00f3n premium incluye \u00f3rganos accesorios intercambiables, pudiendo definir el f\u00edsico del cr\u00edo en plan custom. Lo que sobra se guarda en una cajita y se mete en una nevera especial. Con los trocitos almacenados en la nevera, se ensamblan nuevos beb\u00e9s exentos de DNI.\n\nEn un principio la investigaci\u00f3n estaba orientada a lograr que un menor de entre 3 y 10 a\u00f1os tuviera la capacidad de engendrar a un adulto, invirtiendo as\u00ed el orden natural de las cosas. Quer\u00edan mearse en la tumba de cristo, pero les sali\u00f3 rana y alguien tendr\u00e1 que pagar por ello. En este caso la furia se la comen los beb\u00e9s conglomerado.\n \nDebido a la falta de tronco y a unos ruidos corporales raros as\u00ed como de tuber\u00eda, est\u00e1n totalmente desprovistos de derechos. Legalmente son considerados un residuo biol\u00f3gico y, por lo que s\u00e9, se usan como cebo de enfermedades para limpiar los pasillos del hospital. Se colocan cerca de pacientes altamente contagiosos con la esperanza de copar las ambiciones del virus en cuesti\u00f3n. Luego los queman. Es mejor no intentar hablar con ellos, en seguida empiezan a llorar de forma descontrolada. Cuando pasa eso tambi\u00e9n los queman.\n\nY eso es todo lo que ten\u00eda que decir. Esta vez no pienso poner ni la lista de participantes.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1577183162596964"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/s720x720\/12247746_1756375297915402_5301359904643570417_o.jpg",
    "event_venue": "Blueproject Foundation",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/548784195293058\/",
    "event_title": "PASSE \/ IMPASSE performances, exposici\u00f3n, cine y m\u00e1s actividades en Il Salotto",
    "event_start": "5\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Blueproject Foundation",
    "event_text": "La Blueproject Foundation presenta \u201cPasse\/Impasse\u201d, un ciclo de actividades, exposiciones y eventos que se desarrolla del 5 al 30 de abril del 2016 en Il Salotto. La sala principal de la fundaci\u00f3n se transforma excepcionalmente en un espacio aut\u00f3nomo que ir\u00e1 transform\u00e1ndose a lo largo del tiempo, albergando y presentando obras, conferencias, conciertos, espect\u00e1culos o instalaciones nuevas cada semana.\n\n\u201cPasse\/Impasse\u201d se presenta como una exposici\u00f3n siempre en movimiento, fluctuante a lo largo de su desarrollo y cuya realidad es a la vez ef\u00edmera, parcial y complementaria. Como si de un festival se tratara, esta propuesta ofrece cada semana una nueva experiencia al espectador que se sumerge en el universo de Il Salotto. La muestra re\u00fane a m\u00e1s de 17 artistas que proponen su particular visi\u00f3n sobre lo que significa la espera y la aventura hoy en d\u00eda.\n\nARTISTAS: Laurent Fi\u00e9vet, Irene de Andr\u00e9s, Rubiane Maia, Enric Farr\u00e9s, Davide Manuli, El\u00edas Le\u00f3n Siminiani, Alberto Gil, Fred Penelle & Yannick Jacquet, Jordi Gal\u00ed, Manuel Calder\u00f3n, Ra\u00fal L\u00e1zaro, Pep Vidal, Brigitta Horv\u00e1th, Dario Agrimi, Gonzalo Lebrija, Jorge M\u00e9ndez Blake, Superpoze, Marc-Antoine Mathieu.\n\n\n[catal\u00e1n]\nLa Blueproject Foundation presenta \"Passe \/ Impasse\", un cicle d'activitats, exposicions i esdeveniments que es desenvolupa del 5 al 30 d'abril del 2016 a Il Salotto. La sala principal de la fundaci\u00f3 es transforma excepcionalment en un espai aut\u00f2nom que anir\u00e0 transformant-se al llarg del temps, albergant i presentant obres, confer\u00e8ncies, concerts, espectacles o instal\u00b7lacions noves cada setmana.\n\n\"Passe \/ Impasse\" es presenta com una exposici\u00f3 sempre en moviment, fluctuant al llarg del seu desenvolupament, la realitat de la qual \u00e9s alhora ef\u00edmera, parcial i complement\u00e0ria. Com si d'un festival es tract\u00e9s, aquesta proposta ofereix cada setmana una nova experi\u00e8ncia a l'espectador que se submergeix a l'univers d'Il Salotto. La mostra reuneix m\u00e9s de 17 artistes que proposen la seva particular visi\u00f3 sobre el que significa l'espera i l'aventura avui dia.\n\nARTISTES: Laurent Fi\u00e9vet, Irene de Andr\u00e9s, Rubiane Maia, Enric Farr\u00e9s, Davide Manuli, El\u00edas Le\u00f3n Siminiani, Alberto Gil, Fred Penelle & Yannick Jacquet, Jordi Gal\u00ed, Manuel Calder\u00f3n, Ra\u00fal L\u00e1zaro, Pep Vidal, Brigitta Horv\u00e1th, Dario Agrimi, Gonzalo Lebrija, Jorge M\u00e9ndez Blake, Superpoze, Marc-Antoine Mathieu.\n\n[English]\nThe Blueproject Foundation presents \"Passe \/ Impasse,\" a series of activities, exhibitions and events taking place from April 5th to 30th 2016 at Il Salotto. The main room of the foundation becomes exceptionally an autonomous space that will be transformed over time, hosting and presenting new works, lectures, concerts, shows or installations every week.\n\n\"Passe \/ Impasse\" is presented as an exhibition that is always moving, fluctuating throughout its development and whose reality is ephemeral, partial and complementary. As if it were a festival, this proposal offers a new experience each week to the viewer who plunges into the world of Il Salotto. The exhibition brings together more than 17 artists who propose their particular vision about what it means waiting and adventure today.\n\nARTISTS: Laurent Fi\u00e9vet, Irene de Andr\u00e9s, Rubiane Maia, Enric Farr\u00e9s, Davide Manuli, El\u00edas Le\u00f3n Siminiani, Alberto Gil, Fred Penelle & Yannick Jacquet, Jordi Gal\u00ed, Manuel Calder\u00f3n, Ra\u00fal L\u00e1zaro, Pep Vidal, Brigitta Horv\u00e1th, Dario Agrimi, Gonzalo Lebrija, Jorge M\u00e9ndez Blake, Superpoze, Marc-Antoine Mathieu.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "548784195293058"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/s720x720\/886933_1153230281383738_8893337770026036880_o.jpg",
    "event_venue": "La Pedrera-Casa Mil\u00e0",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/852999654827049\/",
    "event_title": "Codi Obert. Pedrera Artlab",
    "event_start": "7\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Fundaci\u00f3 Catalunya-La Pedrera",
    "event_text": "Nou cicle de la Fundaci\u00f3 Catalunya-La Pedrera, que posa en relaci\u00f3 els nous grups musicals de l\u2019escena independent amb joves creadors, instituts, escoles i universitats de refer\u00e8ncia en les diverses disciplines art\u00edstiques.\nCada sessi\u00f3 d\u2019aquest cicle \u00e9s el resultat de la interconnexi\u00f3 entre la m\u00fasica i diferents disciplines art\u00edstiques que posem en relaci\u00f3 en cada sessi\u00f3, fruit d\u2019un proc\u00e9s d\u2019investigaci\u00f3, innovaci\u00f3 i creaci\u00f3. Amb aquest nou cicle volem ser un impuls dels joves creadors per tal de potenciar el talent, la creativitat i la versatilitat apostant per una proposta \u00fanica i diferencial. Un altaveu per al joves creadors i un treball en proc\u00e9scontant on m\u00e9s enll\u00e0 del projecte final, posem molta incid\u00e8ncia en els processos de treball previs, fruit d\u2019aquesta relaci\u00f3 entre les diverses disciplines per tal d\u2019estimular el talent creatiu, amb especial incid\u00e8ncia als \u00e0mbits de l\u2019ensenyament secundari i superior. \nAquest cicle \u00e9s un laboratori de noves experi\u00e8ncies art\u00edstiques que aposta per la relaci\u00f3 interdisciplin\u00e0ria com a motor de la creativitat.\n\nNuevo ciclo de la Fundaci\u00f3n Catalunya-La Pedrera, que pone en relaci\u00f3n los nuevos grupos musicales de la escena independiente con j\u00f3venes creadores, institutos, escuelas y universidades de referencia en las diversas disciplinas art\u00edsticas.\nCada sesi\u00f3n de este ciclo es el resultado de la interconexi\u00f3n entre la m\u00fasica y diferentes disciplinas art\u00edsticas que ponemos en relaci\u00f3n en cada sesi\u00f3n, fruto de un proceso de investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y creaci\u00f3n. Con este nuevo ciclo queremos ser un impulso de los j\u00f3venes creadores para potenciar el talento, la creatividad y la versatilidad apostando por una propuesta \u00fanica y diferencial. Un altavoz para j\u00f3venes creadores y un trabajo en proceso contando donde m\u00e1s all\u00e1 del proyecto final, ponemos mucha incidencia en los procesos de trabajo previos, fruto de esta relaci\u00f3n entre las diversas disciplinas con el fin de estimular el talento creativo, con especial incidencia en los \u00e1mbitos de la ense\u00f1anza secundaria y superior.\nEste ciclo es un laboratorio de nuevas experiencias art\u00edsticas que apuesta por la relaci\u00f3n interdisciplinaria como motor de la creatividad.\n_________________________________________________\n\nCODI OBERT. PEDRERA ARTLAB\nDijous 7 d'abril (20 h)\n \nComencem el cicle amb una proposta molt especial, on la m\u00fasica, les fotografies i les imatges s\u2019interrelacionen per crear un projecte emocionant i viu, que veu de la tradici\u00f3 oral i visual. Codi obert \u00e9s un proc\u00e9s de recerca continu que arriba a La Pedrera en tota la seva evoluci\u00f3 creativa de la m\u00e0 d\u2019una de les propostes musicals m\u00e9s interessant del nostre panorama musical. \nCodi obert e\u0301s el directe audiovisual que interpreten Maria Arnal (veu) i Marcel Bage\u0301s (guitarra el\u00e8ctrica), amb Oriol Roca i Arecio Smith (bateria i teclats\/sintes), i ATZUR (Carme Gomila i Odile Carabantes) (visuals).\nUna remescla en que\u0300 juguen i s\u2019entrecreuen m\u00fasiques de tradici\u00f3\u0301 oral i narratives visuals que prenen com a punt de partida la cultura com un be\u0301 com\u00fa\u0301. Imatges d\u2019arxiu i melodies antigues que ens remeten a un altre m\u00f3n, per\u00f2\u0300 que busquen interpel\u00b7lar-nos en el nostre present. M\u00fasica i visuals en di\u00e0leg i xoc, cossos que es continuen per a compartir i expressar-se en \u2018Codi obert\u2019. \n\n\nCODI OBERT. PEDRERA ARTLAB\nJueves 7 de abril (20 h)\n \nEmpezamos el ciclo con una propuesta muy especial, donde la m\u00fasica, las fotograf\u00edas y las im\u00e1genes se interrelacionan para crear un proyecto emocionante y vivo, que bebe de la tradici\u00f3n oral y visual. Codi obert es un proceso de investigaci\u00f3n continuo que llega a La Pedrera en toda su evoluci\u00f3n creativa de la mano de una de las propuestas musicales m\u00e1s interesantes de nuestro panorama musical.\nCodi obert es el directo audiovisual que interpretan Mar\u00eda Arnal (voz) y Marcel Bag\u00e9s (guitarra el\u00e9ctrica), con Oriol Roca y Arecio Smith (bater\u00eda y teclados \/ sintes), y ATZUR (Carmen Gomila y Odile Carabantes) (visuales).\nUna remezcla en la que juegan y se entrecruzan m\u00fasicas de tradici\u00f3n oral y narrativas visuales que toman como punto de partida la cultura como un bien com\u00fan. Im\u00e1genes de archivo y melod\u00edas antiguas que nos remiten a otro mundo, pero que buscan interpelarnos en nuestro presente. M\u00fasica y visuales en di\u00e1logo y choque, cuerpos que se siguen para compartir y expresarse en 'Codi obert'.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "852999654827049"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/s720x720\/12095176_602753649883782_3505992241522768369_o.jpg",
    "event_venue": "Espronceda 326",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1143285652411340\/",
    "event_title": "\u201cNot So Silent Ripples of Gravity\u201d Opening",
    "event_start": "8\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Espronceda",
    "event_text": "\u201cNot So Silent Ripples of Gravity\u201d by Jaanika Peerna\n\nSolo exhibition of drawing installation and a collaborative performance with Lucio Corrente.\n\nExhibition: from April 9th to April 17th 2016\nOpening: April 8th 20h30\n\nFor her solo exhibition at Espronceda, Jaanika Peerna is going to create a room size installation using large scale drawing on thin layers of plastic materials and cutting of the surfaces so that rhythmic composition is born as the material is composed within the space of the gallery.  Additionally, small pigment and graphite drawings capturing collisions of vibrations will be part of the exhibition\n\nPeerna\u2019s long lasting interest in transitional phases in our organic surroundings as well as signature rhythmic drawing are also present in this exhibition which is inspired by the recent important announcement by scientists who  detected gravitational waves, the ripples in the fabric of space-time that Einstein predicted already a century ago. \n\n\u201cThis important proof completes Einstein\u2019s vision of a universe in which space and time are interwoven and dynamic, able to stretch, shrink and jiggle like a mattress shaking when that sleeper rolls over, producing ripples of gravity: gravitational waves\u201d, as New York Times states.\n\nFor the collaborative performance at the opening of the exhibition with a cellist and physicist Lucio Corrente who takes the vibrations of gravitational waves translated to sound and transforms them further into musical notes which he uses to compose a piece of music. Peerna will step into the dialogue with the composition with live drawing and movement thus creating a time and space warping element to her solo exhibition at Espronceda.  \n\n............................................................................................................\n\n\u201cNot So Silent Ripples of Gravity\u201d de Jaanika Peerna\n\nExposici\u00f3n individual con instalaciones de dibujo y performance colectiva con Lucio Corrente.\n\nExposici\u00f3n: del 9 hasta el 17 de abril del 2016 \nInauguraci\u00f3n: 8 de abril a las 20h30 \n\nPara su exposici\u00f3n individual en Espronceda, Jaanika Peerna crear\u00e1 una instalaci\u00f3n de gran tama\u00f1o a partir de dibujos a gran escala sobre delgadas capas de materiales de pl\u00e1stico. Estas superficies son cortadas de manera que la composici\u00f3n r\u00edtmica nace a medida que el material se configura dentro del espacio de la galer\u00eda. Tambi\u00e9n formar\u00e1n parte de la exhibici\u00f3n unos peque\u00f1os dibujos con pigmentos y grafito creando colisiones de vibraciones.\n\nEl gran inter\u00e9s de Peerna en las fases de transici\u00f3n dentro de nuestro entorno org\u00e1nico, utilizando el dibujo r\u00edtmico como firma, tambi\u00e9n estar\u00e1 presente en esta exposici\u00f3n inspirada por el reciente descubrimiento cient\u00edfico de las ondas gravitacionales, las ondulaciones en el espacio-tiempo que Einstein predijo hace ya un siglo.\n\n\u201cEsta importante prueba completa la visi\u00f3n de Einstein de un universo en el cual el espacio y el tiempo est\u00e1n entretejidos y son din\u00e1micos, capaces de estirarse, encogerse y agitarse igual que un colch\u00f3n que tiembla cuando su due\u00f1o se da la vuelta, produciendo ondulaciones de gravedad: las ondas gravitacionales.\u201d afirma el New York times.\n\nPara la performance colectiva que se llevar\u00e1 a cabo durante la inauguraci\u00f3n, el violoncelista y f\u00edsico Lucio Corrente transformar\u00e1 las vibraciones de las ondas gravitatorias en sonido, convirti\u00e9ndolas as\u00ed en notas musicales para componer una melod\u00eda. Peerna se sumar\u00e1 al di\u00e1logo a trav\u00e9s del dibujo en vivo y el movimiento creando una sensaci\u00f3n de torsi\u00f3n en el espacio y el tiempo durante su exposici\u00f3n en Espronceda.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1143285652411340"
  }
]