[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/t31.0-8\/s720x720\/12374876_925630500825673_990216186059227228_o.jpg",
    "event_venue": "Avenida Mistral",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/942869489129739\/",
    "event_title": "Mercado de Ilustradores - Festa Major del Barri de Sant Antoni 2016",
    "event_start": "17\/1\/2016",
    "event_end": "17\/1\/2016",
    "event_organizer": "MAD Market",
    "event_text": "Como nos encant\u00f3 nuestra primera experiencia con el mercado inaugural de ilustradores el pasado mes de abril en Caravela Gourmet y a ellos tambi\u00e9n, decidimos juntos hacer uno m\u00e1s grande y con m\u00e1s proyecci\u00f3n para el pedazo de artistas que hay, para darles da posibilidad de vender sus trabajos, crear networking y darse a conocer en el mundillo.\n\nLocalizaci\u00f3n: Carpa montada para la Festa Major de Sant Antoni en Avenida Mistral (entre la C\/ Enten\u00e7a y C\/ Vilamar\u00ed)\n\nLa entrada es gratis y est\u00e1 integrado en las Festes del Barri de Sant Antoni de Barcelona, el 17 de enero de 2016.\n\nAdem\u00e1s del mercado habr\u00e1 barra de bebidas de Caravela Gourmet en coordinaci\u00f3n con la organizaci\u00f3n de las Fiestas y m\u00fasica ambiente para que todos los participantes y visitantes puedan pasarlo muy bien.\n    \nNo lo pod\u00e9is perder. Habr\u00e1 ambientazo de fiesta & arte, venid a visitarnos y a apoyar el arte. ;) \n\nPARTICIPANTES:\nJAVIER RUB\u00cdN GRASSA\nhttps:\/\/www.instagram.com\/jav_rubin\nhttp:\/\/jrubingrassa.com\nhttps:\/\/www.facebook.com\/javrubingrassa\/\nMONICA CUSTODIO\nwww.monicacustodio.com\nMARIA DIAS\nhttp:\/\/cargocollective.com\/mariadias\nF\u00c8LIX ROCA\nhttp:\/\/felixroca.tumblr.com\nELISA ANCORI\nwww.elisancori.com\nGEORGINA CUADROS\nhttps:\/\/www.instagram.com\/georginalette\/\nGEMMA MANUEL SANTI\u00d1O (MIMISHOP)\nwww.mrmimishop.com\nhttps:\/\/www.facebook.com\/mrmimishop\/\nhttps:\/\/www.instagram.com\/mrmimishop\/\nNATALIA AROS\nhttps:\/\/www.facebook.com\/nataliarosilustracion\/timeline\nBELHICCA ILLUSTRACION\nhttp:\/\/www.drawfolio.com\/es\/portfolios\/belhiccailustracion\nROC\u00cdO LEDESMA\nhttps:\/\/www.facebook.com\/roledesmaillustration\nhttp:\/\/roledesmaillustration.tumblr.com\/\nhttps:\/\/www.instagram.com\/roledesma\/\nMARC MOLT\u00d3\nwww.marcmolto.tumblr.com\nTHE SPOONS ART & CRAFTS:\nCati Ayora: www.instagram.com\/cati_ae \nNatalia Madoery: www.instagram.com\/natalia.madoery \nSadie Sitges: www.instagram.com\/sadiesitges\nwww.facebook.com\/sadiesitges\nMARTA CASTRO\nhttp:\/\/www.martacastro.net\/\nX\u00c8NIA Y BLANCA\nhttps:\/\/www.facebook.com\/XeniaSorigueIllustration\nhttp:\/\/www.blancavidal.com\/\nJUDITH CHALER\nhttps:\/\/www.facebook.com\/judithconhillustration\/?ref=hl \nhttp:\/\/hellojudithconh.wix.com\/judithconh\nTERESA SUCH\nhttp:\/\/teresasuch.wix.com\/creations#!illustration\/crf1\nANE CEBALLOS\nhttp:\/\/www.anita-ceballos.blogspot.com\nSILVIA CARMONA\nwww.instagram.com\/sia_karmonen\nVER\u00d3NICA MONTEVERDE GARC\u00cdA\nhttp:\/\/mogaluma.com\/\nBONARIA STAFFETTA\nhttp:\/\/www.illustrationtakeaway.com\/?lang=es\nJORGE GARCIA REDONDO\nhttp:\/\/jorgewantstodraw.tumblr.com\/\nANTONIA PELAEZ\nhttps:\/\/society6.com\/forjadoradhores\nINA HRISTOVA y ANA LINA MATTAR\nhttp:\/\/cargocollective.com\/inahristova\nhttp:\/\/amattama.com\/\nMONTSE BOGATELL\ninventari-grafic.blogspot.com\nSILVIA CANO HERRERA\nhttp:\/\/silviacano.weebly.com\/galeria.html\nMARIANA MIZARELA\nhttp:\/\/marianamizarela.blogspot.com.es\/\nVICTORIA CRESPO\nhttps:\/\/www.facebook.com\/victoriacrespoarte\nERIKA ROSSI\nhttps:\/\/www.behance.net\/erikarossi\nNAYAT KAID FERRON\nwww.nayatkaidferron.blogspot.com\n\nMARGARITA ESPINOSA (DE MENORCA)\n http:\/\/caperucitazul.com\/ocart\/ \nhttp:\/\/www.margaritarosaespinosa.blogspot.com.es\/ \nhttps:\/\/www.facebook.com\/Caperucitazul\n\n\nAgradecemos a todos los que nos escribieron solicitando plaza y pedimos disculpas por no poder aceptaros a todos.\n\u00a1Las PLAZAS est\u00e1n AGOTADAS!\n\nCONTACTOS ORGANIZADORES:\n\nMAD MARKET\nE-mail:madmarketbcn@gmail.com\nFACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/madmarketbcn\nhttps:\/\/www.facebook.com\/mad.madmarket\nFACEBOOK CEO: https:\/\/www.facebook.com\/anabelanogsmadmarketbcn\nINSTAGRAM, TWITTER y PINTEREST: @madmarketbcn\n \nCARAVELA GOURMET\nE-mail: info@caravelagourmet.com\nWeb: www.caravelagourmet.com \nFACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/caravelagourmet (Caravela Gourmet)\nINSTAGRAM y TWITTER: @CaravelaGourmet \nFOURSQUARE: http:\/\/4sq.com\/1cQcphy",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "14:00",
    "event_end-time": "18:00",
    "event_id": "942869489129739"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12341145_10153304554973061_6058739590561005048_n.jpg?oh=fd06c13c0092e672208443665306205c&oe=56DCE376",
    "event_venue": "La can\u00edbal",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1034770513209711\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3 exposici\u00f3 David Miras",
    "event_start": "19\/12\/2015",
    "event_end": "19\/12\/2015",
    "event_organizer": "Jes\u00fas Arpal-Moya",
    "event_text": "Los invitamos para este S\u00e1bado 19 de Diciembre a las 12.30hrs en La Canibal (Carrer N\u00e1pols 314)  a compartir junto a una copa de vermut el trabajo del artista visual David Mir\u00e1s.\n \nLa interesante exposici\u00f3n de dibujos y pinturas del artista gallego, estar\u00e1 disponible hasta el 9 de Enero.\n \nLos esperamos\n \n**David Mir\u00e1s (Vigo, 1974). Artista visual, su trabajo recorre una gran gama de t\u00e9cnicas vinculadas al dibujo, la pintura, la escultura, el grabado, etc; que dan una mirada particular a sucesos de diferentes momentos de la vida social y pol\u00edtica del pa\u00eds, poniendo \u00e9nfasis en lo colectivo\".",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:30",
    "event_end-time": "14:30",
    "event_id": "1034770513209711"
  }
]