[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlt1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12718181_1263824460311258_28370200861669723_n.jpg?oh=ff62c279ca4b9ed9daf532e3fd278ec2&oe=5727B5FD",
    "event_venue": "Av. Rep\u00fablica Argentina Barcelona n 48 2n 1era",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1015975538448591\/",
    "event_title": "SOBRENOMASSARES",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Aitor Art",
    "event_text": "Exposici\u00f3 a c\u00e0rrec del col\u00b7lectiu D'ENLLOC + ARTISTES CONVIDATS el pr\u00f2xim divendres 12 de febrer a la av. Republica Argentina a Barcelona.\n\nEl tema de la exposici\u00f3 gira en torn a la genaraci\u00f3 de la SOBREINFORMACI\u00d3, la nostra. Aquesta sobreinformaci\u00f3 ens provoca un desconeixament de moltes coses, no sabem interpretar profundament les imatges que ens saturen i els medis juguen un paper fundamental en la nostre psique, creant imaginaris superficials i consumistes del que em de ser, dels nostres desitjos presindibles i capitalistes.\n\nAquest dies es far\u00e0 un manifest conjunt per parlar del tema, perqu\u00e8 l'ART NO \u00c9S CONTEMPLATIU, \u00c9S UN MITJ\u00c0 DE DEBAT, UNA ESPURNA QUE GENERA EL DI\u00c0LEG.\n\nPer aix\u00f2 cada artista defenser\u00e0 la seva posici\u00f3 enfront del tema per generar un debat col\u00b7lectiu on demanem la vostra asist\u00e8ncia per participar-hi!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1015975538448591"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12654559_1142272912473536_9026988865735316895_n.jpg?oh=6b4aacfc4a4b6bded22e986bb7edca36&oe=5771063F",
    "event_venue": "El Quatre, Sala d'Art",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/759679800829645\/",
    "event_title": "30 a\u00f1os. Toni Becerra",
    "event_start": "8\/2\/2016",
    "event_end": "13\/2\/2016",
    "event_organizer": "El Quatre, Sala d'Art",
    "event_text": "Semana para Toni Becerra y sus acuarelas para #30a\u00f1os #30semanas #30exposiciones #30artistas",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "16:30",
    "event_end-time": "20:30",
    "event_id": "759679800829645"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtf1\/t31.0-8\/s720x720\/12657437_1054602181227440_8255629329769749835_o.jpg",
    "event_venue": "Istituto Italiano di Cultura di Barcellona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1704891529754340\/",
    "event_title": "ARCHIVIO QUOTIDIANO - Mostra fotografica di Gabriele Sisti",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Patamu",
    "event_text": "Archivio Quotidiano - In questa nuova mostra personale Gabriele Sisti decide di lasciare il mondo della fotografia tradizionale per esplorare nuove possibilit\u00e0 espressive attraverso la tecnica della giustapposizione, in cui combina due o pi\u00f9 immagini proprie o di altri artisti per creare nuove narrazioni personali di stampo surrealista.\n\nA cura di Diana Di Nuzzo\n\nOpening 11 Febbraio ore 19.00 presso l'Istituto Italiano di Cultura di Barcellona. Aperta fino al 4 Marzo 2016. Ingresso libero.\nLa mostra \u00e8 co-prodotta dalla piattaforma per la tutela degli artisti Patamu.com e dall'Istituto Italiano di Cultura di Barcellona  \n\nArchivio Quotidiano (Daily Archive) - In this new solo exhibition, Gabriele Sisti decides to abandon the world of traditional photography and set out to explore new possibilities of expression by means of the technique of juxtaposition, where combines two or more images, of his own or of other artists, to create new intimate narratives with a Surrealist flair.\n\nCurated by Diana Di Nuzzo\n\nThe Opening is on February 11 at 19.00hrs at the Italian Cultural Institute in Barcelona. Open until March 4, 2016. Admission is free.\nThe exhibition is co-produced by the platform for the protection of artists Patamu.com and by the Italian Cultural Institute in Barcelona.\n\nCurated by Diana Di Nuzzo\n\n\n\nGabriele Sisti D-tales Artworks Patamu Istituto Italiano di Cultura di Barcellona www.gabrielesisti.com",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1704891529754340"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/12715844_1235386953153288_6768825898269441784_o.jpg",
    "event_venue": "33 I 45",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/173444576361532\/",
    "event_title": "L\u00edneas, una expo de Jonathan Riggall",
    "event_start": "11\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "33 I 45",
    "event_text": "El pr\u00f3ximo jueves 11 de Febrero te invitamos a la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u201cL\u00edneas\u201d del artista ingl\u00e9s Jonathan Riggall. Obras meticulosas donde el artista por medio de recursos propios del dise\u00f1o gr\u00e1fico, como la repetici\u00f3n constante de la l\u00ednea para crear un patr\u00f3n y el uso de escala crom\u00e1tica para dar movimiento, logra crear composiciones r\u00edtmicas. Os esperamos a las 20h con unas cervezas cortes\u00eda de Moritz. M\u00e1s info sobre el artista en nuestra web: http:\/\/3345.struments.com\/jonathan-riggall\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "173444576361532"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/v\/t1.0-9\/12654606_565982926911108_4830440872177444298_n.png?oh=9445de180201b70663a7f5f190320a2c&oe=576C53BB",
    "event_venue": "The Green Parrot",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1521439908152838\/",
    "event_title": "DID NOT WANT TO HAVE HUMAN FORM, HUMAN FLESH OR HUMAN MATTER - Daniel Steegmann Mangran\u00e9",
    "event_start": "17\/2\/2016",
    "event_end": "17\/2\/2016",
    "event_organizer": "The Green Parrot",
    "event_text": "Daniel Steegmann Mangran\u00e9 was born in 1977 in Barcelona, Spain, and lives in Rio de Janeiro. \n\nSelected solo exhibitions include: Animal que no existeix\u2013Daniel Steegmann Mangran\u00e9, CRAC Centre Rh\u00e9nan d'Art Contemporain, Alsace, Altkirch (2014); Cip\u00f3, Taioba, Yv\u00ed, Casa Fran\u00e7a-Brasil, Rio de Janeiro (2013); and Bicho de nariz delicado, Uma certa falta de Coer\u00eancia (A Certain Lack of Coherence), Porto, Portugal (2013), Duna econ\u00f3mica \/ Maqueta sin calidad, Halfhouse, Barcelona, 2011. Group shows and biennales, include: 2015 Triennial: Surround Audience, The New Museum, New York; Canibalia, Kadist Art Foundation, Paris (2015); Species of Spaces, MACBA, Barcelona (2015), Ir para volver, 12th Bienal de Cuenca, Ecuador (2014); Anti-Narcissus, CRAC Centre Rh\u00e9nan d'Art Contemporain, Alsace, Altkirch (2014); Weather Permitting 9th Mercosul Biennial, Porto Alegre (2013); Suicide Narcissus, Renaissance Society, Chicago (2013); Unique Forms of Continuity in Space, 33\u00b0 Panorama da Arte Brasileira, Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo (2013); Utopien Vermeiden, Werkleitz Biennale 2013, Halle (2013); Tropicalia Negra, Museo Experimental el Eco, Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico, Mexico DF (2013); The Imminence of Poetics, 30th Bienal de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo (2012).",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "1521439908152838"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/t31.0-8\/s720x720\/12698213_1693366597599554_7327043998579639730_o.jpg",
    "event_venue": "galeribcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/181893815509155\/",
    "event_title": "EDMUMO presenta Nibiru Alert en ['gal\u0259ri]",
    "event_start": "20\/2\/2016",
    "event_end": "20\/2\/2016",
    "event_organizer": "Galeribcn Showroom",
    "event_text": "Las palabras que mejor definen la obra de EDMUMO son caos organizado. Es un autor profundamente emotivo y expresivo. La ejecuci\u00f3n de su obra no es lineal ni constante: las obras, sin planificaci\u00f3n alguna, se van autogenerando elemento a elemento, en un proceso intermitente que puede durar d\u00edas, meses o a\u00f1os. \n\nSus cambios de \u00e1nimo se reflejan en sus cuadros, en los que mezcla gran cantidad de lenguajes y t\u00e9cnicas diferentes. Experimenta con planos y perspectivas, intentando crear dimensiones imaginarias, generando \u201cespacios del caos\u201d. Este \u201cespacio del caos\u201d es el que conecta elementos dispares dando la unidad a sus obras.\n\nContaremos con la m\u00fasica de Mychel Castro deejay y su proyecto  SwingJazzCalling y Moritz invitar\u00e1 a todos los asistentes a una cerveza.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:30",
    "event_end-time": "15:00",
    "event_id": "181893815509155"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12716431_1024118304313252_4560638532575193452_o.jpg",
    "event_venue": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1733878620177845\/",
    "event_title": "X La Espesura X",
    "event_start": "25\/2\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Centro de Arte . Mutuo",
    "event_text": "X LA ESPESURA X\n\nLive painting \n\nUna performance de Adri\u00e1n Pino Olivera\n\nLos \u00e1ngeles viven en Equilibrio hasta que uno de ellos se va por la senda que lleva a La Espesura. All\u00ed descubrir\u00e1 a La Una que le dar\u00e1 Lo otro. Con Lo otro se despiertan los cuerpos y se enturbia el azul del cielo. \n\nJueves 25 de febrero de 2016. \n21h\nEntrada 4 euros.\n\n+info: https:\/\/apinoolivera.wordpress.com\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "21:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1733878620177845"
  }
]