[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xaf1\/v\/t1.0-0\/p480x480\/12074576_781633008693574_8189705432283046234_n.jpg?oh=0e1215aa807f751453ebad7bdf783e8b&oe=577AD092",
    "event_venue": "La Hormigonera Col.lectiu Cultural",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1026802434046382\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n Expo: \"A L'ENTORN\" \u00b7 Joan Ramell",
    "event_start": "31\/3\/2016",
    "event_end": "31\/3\/2016",
    "event_organizer": "La Hormigonera Col.lectiu Cultural",
    "event_text": "A L\u2019ENTORN \u2013 JOAN RAMELL\n\nLes fotografies de paisatge urb\u00e0 que composen la s\u00e8rie \"A l\u2019entorn\" formen part d\u2019un projecte obert, sense data de finalitzaci\u00f3, amb el que pretenc representar d'una manera no manipulada una part del que ens envolta, de l\u2019espai a l\u2019entorn del qual vivim, intentant transmetre a l\u2019espectador all\u00f2 invisible que tamb\u00e9 hi \u00e9s per\u00f2 no veiem. \n\nEnquadro fragments del paisatge urb\u00e0 que mai estaran a l\u2019abast de la dimensi\u00f3 humana, per al\u00e7ada o dist\u00e0ncia, i que ens condicionen la perspectiva visual en impedir un horitz\u00f3 que hi \u00e9s, malgrat no el puguem veure. Fragments que formen part de l'escenari de la nostra quotidianitat.\n\n\nUna breu nota personal sobre A l'entorn:\n\n\nContemples l'espai que t'envolta i t'adones que hi ets, projectat en el que mires, i sospites que aquestes formes i volums amaguen alguna cosa m\u00e9s que el paisatge en qu\u00e8 s'han convertit despr\u00e9s que alg\u00fa transform\u00e9s la mat\u00e8ria inert per donar-li un sentit utilitari. Potser un anhel que no va passar d'intenci\u00f3. Potser un desig que un dia es va complir, finalment. Potser una conversa adherida a la paret en una capa invisible sense relleu. \n\nAquestes fotografies no s\u00f3n res m\u00e9s que l'enquadrament d'alguns dels escenaris en qu\u00e8 representem la nostra exist\u00e8ncia, l'entorn d'una solemnitat que dissimula la nostra fragilitat.\n\nEXPOSICI\u00d3\n\nT\u00edtol:\t\t\t        A l\u2019entorn\nG\u00e8nere:\t\t                Fotografia\nAutor:\t\t\t        Joan Ramell\nData Inauguraci\u00f3:\tDijous 31 de mar\u00e7 de  2016\nHora:\t\t\t        19.30h\nDurada:\t\t                Del 31 de mar\u00e7  al 14 d\u2019abril\nLloc:\t\t\t        La Hormigonera Col\u2022lectiu Cultural\n\t\t\t                Carrer d\u2019Olzinelles 63, baixos\n\t\t\t                08014 \u2022 Sants \u2022 Barcelona\n\nhttp:\/\/lahormigonera.info\/exposicion_actual\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "22:30",
    "event_id": "1026802434046382"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/s720x720\/12888493_10153433101027681_5062173407671895376_o.jpg",
    "event_venue": "Institut fran\u00e7ais barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/432415093635012\/",
    "event_title": "Master Class sobre gui\u00f3n de animaci\u00f3n de FRANCK DION en MECAL",
    "event_start": "1\/4\/2016",
    "event_end": "1\/4\/2016",
    "event_organizer": "Mecal, Festival Internacional de Cortometrajes y Animaci\u00f3n de Barcelona",
    "event_text": "Master Class sobre gui\u00f3n de animaci\u00f3n de FRANCK DION en MECAL, presentado por Juan Carlos Concha (Non Stop Barcelona Animaci\u00f3 Festival).\n\nAlgunas animaciones de Franck Dion:\nhttp:\/\/www.franckdion.net\/site_2015\/films.html\nhttp:\/\/www.franckdion.net\/site_2015\/films.html\n\nFranck Dion trabaja en diferentes \u00e1mbitos. Muy pronto, asiste a cursos de arte dram\u00e1tico en el American Center y el teatro Archet. Paralelamente, este apasionado del cine aprende, de forma autodidacta, escultura, dibujo y pintura. Colabora con editoriales y revistas, realiza decorados para el teatro y tambi\u00e9n dise\u00f1a animaciones para documentales.\n\nEn 2003, Franck realiza \u201cL\u2019Inventaire fant\u00f4me\u201d, su primer cortometraje producido por los amateurs que obtienen, el a\u00f1o siguiente, el premio del jurado Junior Canal J en el Festival de Annecy, as\u00ed como una nominaci\u00f3n al Cartoon d\u2019or. Junto con algunos amigos, en 2006 funda la sociedad de producciones PAPY3D. En 2008, filma su segunda pel\u00edcula, \u201cMonsieur COK\u201d, que se divulga en los festivales del mundo entero, el SUNDANCE FILM FESTIVAL, y recibe varias distinciones.\n\nSu tercer cortometraje \u201cEdmond \u00e9tait un \u00e2ne\u201d producido por Papy3d, ONF y ARTE ha obtenido, entre otras distinciones, el premio especial del jurado en el Festival de Annecy 2012, el premio a la mejor pel\u00edcula internacional en Shortshorts en el Festival de Tokyo, as\u00ed como una nominaci\u00f3n en el Cartoon d\u2019or y los C\u00e9sars 2013 en la categor\u00eda de mejor pel\u00edcula de animaci\u00f3n.\n\nFranck acaba de finalizar su cuarta pel\u00edcula, \u201cUne t\u00eate dispara\u00eet toujours\u201d producida por Papy3d, ONF y ARTE, cuya carrera en festivales y televisi\u00f3n empezar\u00e1 la pr\u00f3xima primavera.\n\nAdem\u00e1s de su trabajo como cineasta, Franck sigue realizando ilustraciones por placer como la serie de dise\u00f1os diarios que dar\u00e1n pie a varias exposiciones en Bruselas, Mekn\u00e8s y Roma, as\u00ed como proyectos m\u00e1s comerciales como la serie de ilustraciones realizada por el juego de sociedad Dixit 5 Daydreams que sali\u00f3 el a\u00f1o pasado.\n\nFranck se interesa tambi\u00e9n por los proyectos transmedia con la realizaci\u00f3n de ALIENARE, ficci\u00f3n interactiva, dise\u00f1ada con la colaboraci\u00f3n de la escritora Chlo\u00e9 Delaume en la edici\u00f3n de Seuil. Actualmente, est\u00e1 creando un proyecto interactivo en coproducci\u00f3n con ONF y su sociedad de producci\u00f3n Papy3d.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "432415093635012"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xft1\/t31.0-8\/s720x720\/12841433_1104197532943914_6099853545764613767_o.jpg",
    "event_venue": "Cercle Artistic Sant Lluc",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/186324221747654\/",
    "event_title": "SESSIONS DE MANTA [Taller]",
    "event_start": "2\/4\/2016",
    "event_end": "2\/4\/2016",
    "event_organizer": "Estel Boada Ibern",
    "event_text": "SESSIONS DE MANTA\n Dibuix, cos, terra, acci\u00f3\n--------------------------------\nSessions de manta vol portar el cos al dibuix sent conscients de l'espai, la mat\u00e8ria i l'entorn col\u00b7lectiu com a elements essencials per a la creaci\u00f3. \nSom roca, cova, di\u00e0leg i sol. Una hist\u00f2ria on tots serem els protagonistes que la conformen.\nTaller dividit en 3 sessions al Cercle Art\u00edstic Sant Lluc i la Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3 a c\u00e0rrec d'Estel Boada.\nNo \u00e9s necessari tenir coneixements de dibuix.\n\nPropera sessi\u00f3: dissabte 2 d'abril 2016 a Sant Lluc\nDe 18.30h a 21 h\nTots els participants han de portar una manta\nPreu: 10\u20ac\n \nInscripcions a santlluc@santlluc.cat\nA partir de 10 anys\n\nActivitat organitzada conjuntament per Sant Lluc i Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "186324221747654"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12473814_578241305683976_3052345530847326801_o.jpg",
    "event_venue": "F\u00e0brica Lehmann",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1705791466373211\/",
    "event_title": "L'Eix Del Mal: Audici\u00f3 #16 > Mery Cuesta i Fito Conesa",
    "event_start": "3\/4\/2016",
    "event_end": "3\/4\/2016",
    "event_organizer": "L'Eix Del Mal",
    "event_text": "L'Eix Del Mal, societat disc\u00f2fila, celebra l'Audici\u00f3 #16 amb Deg\u00e9nero Ediciones a la jornada de portes obertes de l\u2019estudi Dinamo.\nL'esdeveniment consisteix en l\u2019escolta de dos discos amb presentaci\u00f3 a c\u00e0rrec dels encarregats de la tria. Mentre s'escolta la m\u00fasica est\u00e0 perm\u00e8s comentar amb altres assistents i incl\u00fas ballar, si s'escau. \n \nSelecci\u00f3 de discos a c\u00e0rrec de:\n \n- MERY CUESTA (Cr\u00edtica d\u2019art i comiss\u00e0ria d\u2019exposicions)\n \n- FITO CONESA (Artista)\n \nDia: diumenge, 03 d\u2019abril de 2016.\n \nHora: 12:00 h.\n \nLloc:  F\u00e0brica Lehmann. Carrer del Consell de Cent 159, 08015 Barcelona.\n\nEstrella Damm convida a cerveses.\n\nP\u00f2ster d\u2019Antoni Herv\u00e0s.\n\n*******\n\nL'Eix Del Mal \u00e9s una associaci\u00f3 cultural disc\u00f2fila, d\u2019aficionats als discos fonogr\u00e0fics, l\u2019objectiu de la qual \u00e9s la divulgaci\u00f3 de la m\u00fasica popular contempor\u00e0nia m\u00e9s desconeguda, donant a con\u00e8ixer obres de formacions emergents, oblidades o ignorades pel seu esc\u00e0s inter\u00e8s comercial. Amb aquesta finalitat L\u2019Eix del Mal programa audicions de discos peri\u00f2diques, publica un \u00e0udio-blog amb entrevistes a grups musicals i ha organitzat les dues primeres edicions del MALDALTURA_Festival de M\u00fasica Independent de Llessui.\n\nL\u2019Eix Del Mal recupera l\u2019esperit de l\u2019associaci\u00f3 pro-m\u00fasica Disc\u00f2fils que en el seu manifest de l\u2019any 1935, signat per personalitats de diversos \u00e0mbits culturals, exhortava els ciutadans amants de la m\u00fasica a unir-s\u2019hi, tot remarcant l\u2019inter\u00e8s intr\u00ednsec del disc, aix\u00ed com el seu paper culturitzador per als aficionats que en volguessin gaudir.\n \nPots seguir les activitats de L\u2019Eix Del Mal a:\n\nhttp:\/\/leixdelmal.tumblr.com\/\nhttps:\/\/twitter.com\/leixdelmal\nhttps:\/\/www.facebook.com\/leixdelmal\nhttp:\/\/www.maldaltura.com\/",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "14:00",
    "event_id": "1705791466373211"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/12828518_10153418966355737_9193973357065441515_o.jpg",
    "event_venue": "Espai Carmen Galofr\u00e9 Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/173228653059709\/",
    "event_title": "Exposici\u00f3 ULLS de Jaume MUXART",
    "event_start": "7\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Pol Angusto Muxart",
    "event_text": "Inauguraci\u00f3 de l'exposici\u00f3   - ULLS -  a l'Espai Carmen Galofr\u00e9, Barcelona \n\n---------------Exposici\u00f3 del 7 d'abril al 7 de juny de 2016--------------\n\nAmb 93 anys, a Jaume Muxart encara li queden forces per presentar la seva darrera s\u00e8rie de pintures; quadres a l'oli i papers amb t\u00e8cnica mixta.\n\nJaume Muxart \u00e9s un artista d\u2019un llarg itinerari art\u00edstic i intensa producci\u00f3 en el camp de la pintura. La seva obra s\u2019emmarca en el panorama cultural catal\u00e0 de la segona meitat del segle XX, i tanmateix s\u2019ha de comprendre en el context m\u00e9s global de la pintura i l\u2019art internacional des de la d\u00e8cada dels anys 50 del segle passat fins a l\u2019actualitat. A m\u00e9s a m\u00e9s del seu reconeixement com a artista, J. Muxart va desenvolupar durant la seva maduresa professional tasques docents i de decanat a la Facultat de Belles Arts de Barcelona.\nLa seva llarga biografia l\u2019ha portat a viatjar i exposar a gran part del m\u00f3n i rebre diversos reconeixements.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "173228653059709"
  }
]