[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtp1\/t31.0-8\/q83\/s720x720\/12239391_861091760677291_3270849533786873668_o.jpg",
    "event_venue": "Niu : espai art\u00edstic",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1702247486699663\/",
    "event_title": "Los d\u00edas contados por LuciL\u00e1",
    "event_start": "13\/12\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "LuciL\u00e1 art & craft",
    "event_text": "El 1 de enero del 2015 empec\u00e9, al principio como un juego, con el calendario \u201c Los d\u00edas contados\u201d.\nPoco a poco el collage fue invadiendome hasta llegar a un punto de locura, dulce y absoluta.\nDurante todo este 2015 estoy realizando un collage diario, esta exposici\u00f3n, es un resumen de como el collage se ha ido apoderando de m\u00ed.\nCollages de d\u00edas nublados,de d\u00edas dulces, de d\u00edas amargos, de fr\u00edo, de calor, de amor, muerte, fiebre y de felicidad.\nContaremos con la ambientaci\u00f3n musical del Antidj Mandarina\nY tendremos una mesa para collagear al ritmo de la m\u00fasica.\n\nOs espero a todas y a todos!!!!!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1702247486699663"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpf1\/t31.0-0\/p480x480\/12357128_885396884915038_7953342182144487030_o.jpg",
    "event_venue": "Galeria Balaguer",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1713826288832962\/",
    "event_title": "\"Embodying The Middle Ages\"  de  \u00darsula San Crist\u00f3bal",
    "event_start": "17\/12\/2015",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Galeria Balaguer",
    "event_text": "",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1713826288832962"
  }
]