[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfl1\/t31.0-8\/s720x720\/10514446_1023634934351320_3519121399110828147_o.jpg",
    "event_venue": "Werner Th\u00f6ni Artspace",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/591577067666997\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n\/Opening de \"Cellular\", una instalaci\u00f3n a manos de la artista japonesa Ouma",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Werner Th\u00f6ni Artspace",
    "event_text": "\"Cellular\" es un espacio de gran belleza en forma de cubo, limitado por paredes de papel japon\u00e9s blancos y rojos ricamente trabajados. El visitante est\u00e1 invitado a entrar en \u00e9l y dejarse invadir por la atmosfera de claros y sombras y si le apetece, aportar su propia huella interviniendo en \u00e9l.\nPara entender la obra de Ouma hay que saber de ella, adem\u00e1s de artista, veterinaria. El concepto de salud f\u00edsica y ps\u00edquica es un elemento clave de su obra. En cierta manera pretende curar con su arte.\n\n   \"Cellular\" is a red and white colored cube, a space of great beauty that is delimited by four richly worked Japanese paper walls. The visitor is invited to step into it, to be invaded by its atmosphere of lights and shadows and, if he likes, to make his own mark on it.\nFor a better understanding of Ouma\u2019s work, it\u2019s important to know that the artist is as well a doctor, specifically a veterinary doctor. Thus the concept of physical and emotional health is a key element in his work. Somehow she aims to cure people by means of his art.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "591577067666997"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpl1\/t31.0-8\/s720x720\/12783723_479823398895526_2376783643687847994_o.jpg",
    "event_venue": "Fireplace. Carrer del Taulat, 42b. Poblenou. 08005",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1738244806406530\/",
    "event_title": "Presentaci\u00f3n nuevo proyecto",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "De Ubieta",
    "event_text": "A partir de la \u00faltima colecci\u00f3n de calzado De Ubieta, \"Aut\u00f2noma\", varios artistas y dise\u00f1adores han puesto en com\u00fan diferentes procesos de producci\u00f3n. Presentamos como resultado de este experimento una colecci\u00f3n de pa\u00f1uelos y una publicaci\u00f3n con textos de Marc Navarro y fotograf\u00edas y edici\u00f3n de Ico Mateo. El juego de contrarios que se establece entre las estructuras arquitect\u00f3nicas dise\u00f1adas por Ariadna Parreu y la maleabilidad del tejido sobre el que se imprime la documentaci\u00f3n fotogr\u00e1fica de dichos dispositivos, sirve como punto de partida a un dialogo entre objetos tan dispares como los zapatos de De Ubieta o las joyas inspiradas en logotipos de Niwen Paola.\n\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n\nCon la Colaboraci\u00f3n de Cerveza Artesana Espiga",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1738244806406530"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/s720x720\/11053724_603917159755545_3991575423032893106_o.jpg",
    "event_venue": "Nook Nook",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/756593244478008\/",
    "event_title": "Proyecci\u00f3n MobyDick + Exposici\u00f3n Mariano Espinosa",
    "event_start": "3\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Nook Nook",
    "event_text": "Hola,\n\ntodav\u00eda recuper\u00e1ndonos del Festival Seco seguimos con el ciclo mangui, esta semana con una sesi\u00f3n muy muy especial.\n\nEl valioso metal: si las buenas pel\u00edculas sobre Barcelona pueden contarse con los dedos de una mano, esta es sin duda una de ellas. No os la perd\u00e1is porque quiz\u00e1s no podr\u00e9is volver a verla. Una ocasi\u00f3n \u00fanica para descubrir este fant\u00e1stico western documental que cuenta el ocaso del Poble Nou.\n\nEstar\u00e1 con nosotros alguien que conoce muchos secretos de esta pel\u00edcula tan secreta; haremos coloquio y debate posterior.\n\nMobyDick \n(seg\u00fan su autor el nombre del autor no importa)\n2001\n\n\"Tres ladrones de chatarra instalados en una f\u00e1brica abandonada. Un territorio de industrias desiertas. Campamentos gitanos. Un polic\u00eda. Las piernas rotas. La desintegraci\u00f3n de la banda y el crep\u00fasculo de su mundo. Valdivia. MobyDick o el Gordo Pachuli o Jos\u00e9 Mari.\n\nLa memoria anecd\u00f3tica y fotogr\u00e1fica de todo esto para construir una aventura, una comedia, un western, un documental.\"\n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\nEl mismo jueves acompa\u00f1ar\u00e1n a la pel\u00edcula y se quedar\u00e1n unos d\u00edas en el NOOK los dibujos que Mariano Espinosa realiz\u00f3 sobre el Poble Nou entre 2004 y 2005.\n\nNos ha parecido oportuno relacionar la pel\u00edcula MobyDick con los dibujos de Mariano Espinosa por la calidad de los mismos y porque en cierto modo contin\u00faan el relato de la pel\u00edcula. En ellos ya vemos el vac\u00edo que dejaron las f\u00e1bricas en el barrio.\n\n\"El barrio estaba partido (y supongo que lo sigue estando) por una l\u00ednea que divid\u00eda una barriada nueva de edificios enormes y otra vieja, no demasiado bien conservada, con muchos descampados entre medio. Yo viv\u00eda justo donde empezaba lo nuevo. La playa estaba al lado, pero por lo dem\u00e1s era un barrio apartado y un poco aburrido para mi gusto. Los descampados no me motivaban demasiado como entorno para vivir, pero por lo que se ve s\u00ed para dibujar, m\u00e1s que la arquitectura moderna jeje. \" + info.\n\nEntrada libre\nLocal para socios",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "756593244478008"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/10644286_1038946299497402_4546912224368005481_o.jpg",
    "event_venue": "ArtDealProject",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/553563094818369\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n TECHNICOLOR de Emilio Subir\u00e1",
    "event_start": "4\/3\/2016",
    "event_end": "4\/3\/2016",
    "event_organizer": "ArtDealProject",
    "event_text": "Volvemos a la plasticidad y color de las obras de Emilio Subir\u00e1, quien sigue transformando a los seres que crea de manera casi dolorosa y enormemente est\u00e9tica. Unos car\u00e1cteres llenos de matices, iron\u00edas y que hacen un gui\u00f1o constante al espectador para que saque sus propias conclusiones. Ven a vernos y conoce todas las claves de las obras de la mano de su creador.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "553563094818369"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12794420_970683989633577_2153381179492390442_n.jpg?oh=f7452c4bcc5f9da8551dd5a55833470a&oe=5798DD4A",
    "event_venue": "Aktivit\u00c4t bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1123095694401364\/",
    "event_title": "Expo \" M\u00db MBana visto por Manu\u00e9\" Del 4 al 20 de Marzo 2016",
    "event_start": "4\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Aktivit\u00c4t bcn",
    "event_text": "Exposici\u00f3n Monogr\u00e1fica de Manugraf\u00edas de Manu\u00e9 dedicada al m\u00fasico M\u00fb Mbana, natural de Guinea-Bissau. \n\nDesde el 2013 hasta la actualidad Manu\u00e9 ha retratado a M\u00fb en los diferentes proyectos musicales en los que el artista de Guinea Bissau ha participado.\n\nEn la muestra se puede ver un abanico de estos trabajos gr\u00e1ficos abordados con diferentes t\u00e9cnicas.\n\nManu\u00e9 el Manugrafista, artista barcelon\u00e9s:\n\nManu\u00e9 lleva plasmando en directo con sus ilustraciones la escena musical de Barcelona desde 2011 hasta el d\u00eda de hoy, siendo uno de los referentes en esta t\u00e9cnica de \"captura\" en los diferentes locales que programan m\u00fasica en vivo y de calidad.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1123095694401364"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12804728_991493157603102_1166550878084521247_n.png?oh=e15db334067db225a588471937d28626&oe=5752EC99",
    "event_venue": "El Montana Cafe & Restaurant",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/856492907793442\/",
    "event_title": "Documental OWC 2015",
    "event_start": "5\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "El Montana Cafe & Restaurant",
    "event_text": "PRESENTACI\u00d3 DEL V\u00cdDEO DOCUMENTAL OWC 2015\nDi\u00e0leg sobre art urb\u00e0, amb Fernando Alcal\u00e1 i Mohamed Lghacham\n\nEn l'esdeveniment s'inclour\u00e0 una taula rodona de presentaci\u00f3 del v\u00eddeo de la darrera edici\u00f3 del festival Openwalls Conference 2015. Es tracta d'una petita pe\u00e7a documental explicativa del festival, que inclou testimonis d'alguns dels participants i imatges dels diverses de les intervencions art\u00edstiques.\n\nLa taula rodona ser\u00e0 moderada per Xavier Ballaz, organitzador d'Openwalls, i comptar\u00e0 amb la pres\u00e8ncia de l'artista Mohammed Lghacham i el fotograf d'art urb\u00e0 Fernando Alcal\u00e1.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "856492907793442"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/v\/t1.0-9\/12742280_1188283501201572_3010466253284768451_n.jpg?oh=08378ae835b192c44e74e17148478366&oe=574D419C",
    "event_venue": "MOB&Pau, Ronda Sant Pau 47",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/889565607823260\/",
    "event_title": "Arts&MOB - Collective Exhibition Opening",
    "event_start": "12\/3\/2016",
    "event_end": "12\/3\/2016",
    "event_organizer": "MOB",
    "event_text": "Spring is the season of renewal and creation.\n \nThrough Arts&MOB, a day of exhibitions and workshops, MOB will therefore be celebrating the Arts by inviting local artists and creators to exhibit and make together.  \n\n\n\nWalk with me will reveal its giant map made in situ. Baluard Models will demonstrate how creative recycling can be, while Carbonara.espop-ups will delight the eyes of the young and grown up ones.\n\nMeanwhile, Print Workers Barcelona will prove one more time how collaborations always give birth to great ideas. On one side, they will launch a collector edition of freshly printed maps designed by WalkWithMe. On the other side, they will open a masks exhibition imagined with Soroche. \nThey will also screen-print on live a poster chosen to represent our 100% makers community. And because no one knows better than you what we are like, you can submit your ideas of design from now, by participating to the the poster-maker open call. \n\n\nciclo.io,Ganbatte Team, MAYO FILMS, NotMe and many more artists from Sant Antoni and around will also reserve us many surprises. \nFree beers and Rafine DJ set will definitely make us spend a fun day of gathering and sharing.  \n\n\nArts&MOB will take place on March 12th, at MOB&Pau (ronda Sant Pau 47), where we will welcome you from 4pm to 10pm. \n\n\nFor those who can\u2019t make it on March 12th, no worries. You will be able to enjoy PrintWorkers exhibition until June 3rd, during our opening hours. \n\n\nMOB Team.\n\nAll the info: http:\/\/mob-barcelona.com\/events\/artsmob-collective-exhibition-opening",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "16:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "889565607823260"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xat1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12246668_10153338658397093_5184268498000668611_n.jpg?oh=372c298fe6dc0b3702ab871769161aea&oe=576E527B",
    "event_venue": "IDEP Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/767240200075649\/",
    "event_title": "Open Day. Jornada de Puertas Abiertas",
    "event_start": "5\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "IDEP Barcelona",
    "event_text": "",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "767240200075649"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12688223_556602531173364_261049125256483427_n.jpg?oh=1a97802035d7911bdfa9a5ad7a89b4b3&oe=57696920",
    "event_venue": "Boca Nord",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/187403864949270\/",
    "event_title": "XOXOXO Exposici\u00f3 Col\u00b7lectiva de Fanzines Feministes",
    "event_start": "18\/3\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Boca Nord",
    "event_text": "XOXOXO ser\u00e0 una exposici\u00f3 col\u00b7lectiva de fanzines feministes, contempor\u00e0nies, que pret\u00e9n  recollir treballs de tota a reu, ultrapassant fronteres, buscant \u00fanicament parlar, il\u00b7lustrar i pensar la dona des d\u2019un punt de partida de igualtat i respecte, de reivindicaci\u00f3 i guerrilla,  d\u2019amor i pau! Tamb\u00e9 \u00e9s el principi de la PRIMERA FANZINOTECA DEL BOCA NORD.\n\nSi tens un fanzine i vols participar, nom\u00e9s cal que ho envi\u00efs per correu o personalment, aqu\u00ed a Boca Nord! Els fanzines que ens envi\u00efs estaran en exposici\u00f3 durant un m\u00e9s (del 18 de mar\u00e7 fins el 18 d\u2019abril).\n\nLes obres que ens arribin poden ser donades al centre, Espai Jove Boca Nord, o poden ser retornades, d\u2019acord amb el que es prefereixi (per Correus o si ets de Barcelona, personalment). Els fanzines que siguin donat formaran part del primer fanzinoteca del Boca Nord \u263a.\n\nOn enviar?\na:\nESPAI JOVE BOCA NORD\n\nATT.: XOXOXO FANZINE\n\nAgudells 37-45\n\n08032 BARCELONA\n\n \n\nAlgunes l\u00ednies per ajudar-vos a tenir clar c\u00f3m participar:\n\n    Primer de tot haur\u00e0s de escriure un correu a ana@bocanord.cat i avisar que vas a participar, amb el teu nom i web\/blogs, i indicant si els fanzines arribaran per correu o personalment.\n    Es pot enviar fins al 18 de febrer un m\u00e0xim de 5 fanzines (per autor\/creador).\n    Els fanzines hauran de venir en un sobre que indiqui:\n        \u201cfanzinoteca Boca Nord\u201d  \u2013 significa que es una donaci\u00f3, i no cal retornar\n        \u201c per retornar a la direcci\u00f3 \u2026\u2026\u2026\u201d  \u2013 significa que  despr\u00e9s de la exposici\u00f3 ens encarreguem de retornar-les a la direcci\u00f3 que ens indiquis (excepte Barcelona)\n    Pots acompanyar els fanzines que ens envi\u00efs amb altres elements, com per exemple una il\u00b7lustraci\u00f3, collage, una portada especial, un manifesto en paral\u00b7lel, en formato gr\u00e0fic o sonor.\n\nEl muntatge de la exposici\u00f3 \u00e9s responsabilitat del Boca Nord, per\u00f2 si vols passar-te perqu\u00e8 tens una idea  concreta de com vols instal\u00b7lar-ho, pots fer-ho. Has d\u2019avisar junt amb la teva inscripci\u00f3. Els fanzines ser\u00e0 disposats a la paret, sobre taules, penjats o en petites taules al costat de puffs i colchonetes \u263a.\n\nHaur\u00e0 un cat\u00e0leg general amb els noms + web\/blogs de tots els participant.\n\nGENIAL SER\u00c0 QUE ENS TROBEN TOTS I TOTES A LA INAUGURACI\u00d3 EL 18 DE MAR\u00c7,  a l\u2019Espai Jove Boca Nord, a les 19h!\n\nDespr\u00e9s hauran concerts XOXOXO per sacsejar l\u2019\u00e1nima i el cos!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "187403864949270"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12029778_984926998241864_1186584495248369106_o.jpg",
    "event_venue": "c\/ Mirallers, 5 el Born Barcelona .",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1529150707385446\/",
    "event_title": "THIS IS STREET ART \/ 17 de Marzo Inauguraci\u00f3n Exposici\u00f3n.",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "17\/3\/2016",
    "event_organizer": "Street Art Gallery",
    "event_text": "Comenzamos el a\u00f1o con la segunda edici\u00f3n de THIS IS STREET ART, junto al arte de nuestros 9 artistas internacionales en el centro de Barcelona.\n\nOZZBARCELONA comunidad creativa para la promoci\u00f3n y comercializaci\u00f3n del dise\u00f1o y la moda de vanguardia en Barcelona nos ofrece un magn\u00edfico espacio situado en El Borne, donde el d\u00eda 17 de Marzo inauguraremos a partir de las 18:00 h. una nueva exposici\u00f3n donde podr\u00e1n encontrar obras de algunas de las leyendas del graffiti actual.\n\nLa marca internacional MONTANA COLORS colabora con la exhibici\u00f3n de graffiti que realizaremos en Las Tres Ximeneas del Paral\u00b7lel, los dias 16,17 y 18 de Marzo, una gran oportunidad para poder ver en acci\u00f3n nuestros artistas realizando un enorme mural.\n\nOs esperamos en la inauguraci\u00f3n donde serviremos un vernissage,  podr\u00e1n conocer nuestros artistas junto a sus obras de arte y tendremos algunas sorpresas m\u00e1s preparadas para amenizar una gran tarde de arte y cultura.\n\nOrganiza: www.sgaleria.com\nColaboran: www.ozzbarcelona.com y www.montanacolors.com\nFotograf\u00eda cedida por Antonio Tenedor Ja\u00e9n.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "18:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "1529150707385446"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xfp1\/t31.0-8\/s720x720\/12771967_721872241246672_6463357750526841387_o.jpg",
    "event_venue": "Notariat, 3 08001 Barcelona",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1023133897730039\/",
    "event_title": "Gr\u00e0fica de Marcos Palazzi",
    "event_start": "9\/3\/2016",
    "event_end": "9\/3\/2016",
    "event_organizer": "Apartedicions Barcelona",
    "event_text": "Apart Edicions continua en el seu projecte a l\u2019entorn de l\u2019obra gr\u00e0fica i especialment en serigrafia art\u00edstica. Aquest cop presentant a Marcos Palazzi, un artista barcelon\u00ed i molt vinculat a la nostra editorial Apart per\u00f2 al mateix temps durament universal.\n\nEl contingut d\u2019aquesta exposici\u00f3 es desplegar\u00e0 en serigrafies originals, gravat calcogr\u00e0fic i gicl\u00e9es (prints o estampes digitals). \n\nJa fa 10 anys que en Marcos Palazzi va fer amb Apart Edicions la primera edici\u00f3 amb nosaltres. Un treball impactant i que no deixa indiferent.\n\nEn aquesta exposici\u00f3 gaudireu de totes les edicions en obra gr\u00e0fica realitzades per l\u2019artista i com a novetat una col\u00b7lecci\u00f3 de 14 peces en gicl\u00e9es amb una exquisida selecci\u00f3 de la seva obra m\u00e9s recent.\n\nAppartshowroom\nL'espai d'art de l'editorial Apart Edicions, situat al carrer del Notariat, organitza exposicions i presentacions amb els artistes amb els quals treball al seu taller de serigrafia La Palmera.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "1023133897730039"
  }
]