[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/s720x720\/10269252_981236908578285_6974482733476868767_o.jpg",
    "event_venue": "Aktivit\u00c4t bcn",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1538605809772845\/",
    "event_title": "FOOL'S GOLD - ORO DE TONTOS - Exposici\u00f3n de Juan Carlos Noria aka Dixon",
    "event_start": "1\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Aktivit\u00c4t bcn",
    "event_text": "Juan Carlos Noria, aka Dixon, nos trae sus obras m\u00e1s recientes en una exposici\u00f3n individual.\n\nCon su cr\u00edtica mordaz a la sociedad actual, al capitalismo descontrolado, al consumismo descerebrado, a la tauromaquia y al mundo con exceso de testosterona y patriarcado en el que vivimos, este artista de origen latinoamericano que creci\u00f3 en Canad\u00e1 y vive en Espa\u00f1a no deja indiferente a nadie.\n\nAdem\u00e1s de analizar los problemas m\u00e1s profundos y destructivos de nuestro sistema con una visi\u00f3n y opini\u00f3n muy claras, su t\u00e9cnica con el pincel es digna de destacar.\n\nEn la inauguraci\u00f3n tendremos INEDIT creada por Ferr\u00e1n Adri\u00e0 para Damm, obviamente ser\u00e1 gratuita hasta agotar existencias para que no desentone con el car\u00e1cter anticapitalista de la exhibici\u00f3n. : )\n\n-----------------------------------------\nwww.flickr.com\/photos\/mejuan\/\n-----------------------------------------",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "20:00",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "1538605809772845"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xlp1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/12075011_954204841343271_2626660542316373745_n.png?oh=8ccace6e6f927bca39244455faf3f164&oe=578F8FE4",
    "event_venue": "Galeria Joan Prats",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1677317019193915\/",
    "event_title": "40 Aniversari Galeria Joan Prats",
    "event_start": "19\/3\/2016",
    "event_end": "19\/3\/2016",
    "event_organizer": "Galeria Joan Prats",
    "event_text": "19.03. 2016 VINE A CELEBRAR EL NOSTRE ANIVERSARI AMB UNA JORNADA FESTIVA: \n12h  DANSA CONTEMPOR\u00c0NIA  Dimpro Dance Company : Puppets \n12,30h  DRAWING DIALOGS Performance amb Alicia Kopf , Lola Lasurt i Javier Pe\u00f1afiel             \n18h PAST\u00cdS  \/  COPA DE CAVA...\nCONCURS A  INSTAGRAM \/ FACEBOOK\nSEGUEIX-NOS  #GALERIAJOANPRATS40\nSi no pots acompanyar-nos, comparteix un comentari, viv\u00e8ncia... a les xarxes socials, #galeriajoanprats40 i formar\u00e0s part de Drawing Dialogs.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "20:00",
    "event_id": "1677317019193915"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpt1\/t31.0-8\/s720x720\/12823395_1716589655219231_4597590408732820319_o.jpg",
    "event_venue": "Forn De Teatre Pa'tothom",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/834204203393131\/",
    "event_title": "Inauguraci\u00f3n de la Mostra d'art Femen\u00ed PINTADES",
    "event_start": "17\/3\/2016",
    "event_end": "17\/3\/2016",
    "event_organizer": "Branca Col\u00b7lectiu",
    "event_text": "En marzo hemos juntado a 5 pintoras para que nos den su visi\u00f3n \ndesde y sobre la mujer... \n\n\"Pintadas, nos pintamos y como mujeres pintamos bastante!\"\n\nVente a brindar con nosotras!\n\nClara Trucco\nSusana Isunza\nVirginie Manuel\nSusana Alonso\nVirginia Ziman\u00e1s",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "834204203393131"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/t31.0-8\/q89\/s720x720\/12322712_977208395703965_7217813499253723043_o.jpg",
    "event_venue": "Museu de Can Framis",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/703662196441049\/",
    "event_title": "Albert R\u00e0fols Casamada - Pintura",
    "event_start": "18\/4\/2016",
    "event_end": "",
    "event_organizer": "Museu de Can Framis",
    "event_text": "Cat.\n\u201cR\u00e0fols-Casamada presenta\u201d, escriu l\u2019historiador i cr\u00edtic J. F. Yvars, \u201cl\u2019esmolat perfil d\u2019aquella quimera rom\u00e0ntica que encara anomenem l\u2019artista complet\u201d. Traductor de la tradici\u00f3 cl\u00e0ssica catalana a una sensibilitat pr\u00f2pia per\u00f2 tamb\u00e9 art\u00edfex d\u2019un art que s\u2019allibera amb l\u2019espontane\u00eftat i l\u2019expressi\u00f3 del subconscient, R\u00e0fols-Casamada (Barcelona, 1923-2009) \u00e9s una figura clau en la historiografia de l\u2019art catal\u00e0 que ens ha llegat una reivindicaci\u00f3 de la pintura-pintura; aix\u00f2 \u00e9s, la mat\u00e8ria erigint-se com a objecte art\u00edstic per si mateixa. \u201cPintura\u201d recull, al costat de fragments del seu dietari personal, prop de 40 obres on l\u2019artista dialoga amb la realitat a trav\u00e9s dels silencis de la forma i el color.\n-----\nCast.\n\u201cR\u00e0fols-Casamada presenta\u201d, escribe el historiador y cr\u00edtico J. F. Yvars, \u201cel afilado perfil de esa quimera rom\u00e1ntica que a\u00fan llamamos el artista completo\u201d. Traductor de la tradici\u00f3n cl\u00e1sica catalana a una sensibilidad propia pero tambi\u00e9n art\u00edfice de un arte que se libera con la espontaneidad y la expresi\u00f3n del subconsciente, R\u00e0fols-Casamada (Barcelona, 1923-2009) es una figura clave en la historiograf\u00eda del arte catal\u00e1n que nos ha legado una reivindicaci\u00f3n de la pintura-pintura; esto es, la materia erigi\u00e9ndose como objeto art\u00edstico por s\u00ed misma. \u201cPintura\u201d recoge, junto a fragmentos de su dietario personal, cerca de 40 obras donde el artista dialoga con la realidad a trav\u00e9s de los silencios de la forma y el color. \n-----\nEng.\n\u201cR\u00e0fols-Casamada presents,\u201d wrote the historian and critic J.F. Yvars, \u201cin sharp profile the Romantic chimera we still refer to as the complete artist.\u201d Merging Catalan classical tradition with his own sensibility and producing art that is spontaneous and expresses the subconscious, R\u00e0fols-Casamada (Barcelona, 1923-2009) is a key figure in the history of Catalan art who has bequeathed us a recognition of painterly painting; the material of painting as an artistic object in itself.  Pintura (Painting) brings together, alongside passages from his personal journal, around 40 works in which the artist discourses with reality via the silences of form and colour.",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "19:30",
    "event_end-time": "",
    "event_id": "703662196441049"
  }
]