[
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/s720x720\/983661_1044364088955340_6024807945809834040_n.jpg?oh=65a2c91e3ad3985cbe6516c716efdff1&oe=5797DFC8",
    "event_venue": "Mutuo",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1002628589825681\/",
    "event_title": "ARTS & CRAFTS",
    "event_start": "17\/4\/2016",
    "event_end": "17\/4\/2016",
    "event_organizer": "Mutuo",
    "event_text": "Mercado de Arte y Dise\u00f1o\nExposici\u00f3n y venta de obras y productos.\n+ info e inscripciones:\npaula@mutuo.cat\n----\n\nDomingo 17 de abril \/ 12 a 22hrs\nEntrada Gratuita",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "12:00",
    "event_end-time": "22:00",
    "event_id": "1002628589825681"
  },
  {
    "event_image-src": "https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xtp1\/t31.0-8\/s720x720\/12141021_835338246592493_2088867933333485734_o.jpg",
    "event_venue": "Espai Jove la Fontana",
    "event_link-href": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/809856785786433\/",
    "event_title": "KBOOM2016 IV Jornadas de C\u00f3mic y Autoedici\u00f3n de Barcelona",
    "event_start": "23\/4\/2016",
    "event_end": "24\/4\/2016",
    "event_organizer": "KBOOM! Jornadas de C\u00f3mic y Autoedici\u00f3n de BCN",
    "event_text": "\u00a1Por cuarto a\u00f1o consecutivo llegan las jornadas de c\u00f3mic y autoedici\u00f3n KBOOM! \u00a1Y esta vez lo celebramos con Sant Jordi, reivindicando el c\u00f3mic como parte de la literatura universal! En KBOOM! encontraras un espacio de reuni\u00f3n para amantes del c\u00f3mic, artistas noveles y consagrados donde poder disfrutar de debates, charlas, talleres y un monton de actividades relacionadas con el mundo de las vi\u00f1etas. \n\n\u00a1La entrada es simb\u00f3lica! \u00a1Es totalmente gratis, pero si quereis donar algo para contribuir con el proyecto os llevareis un regalito!\n\nEn el muro de este evento actualizaremos con las actividades, invitados y dem\u00e1s. \u00a1Estad atentos! \u00a1Os esperamos el fin de semana del 23  y 24 de Abril!",
    "event_cost__0": "",
    "event_category__Exposici\u00f3n__Espacios alternativos": "",
    "event_start-time": "10:00",
    "event_end-time": "21:00",
    "event_id": "809856785786433"
  }
]